{
  "INFO": {
    "URL": "https://github.com/demantri/wages_prod/blob/c827bbb9ca3ef2ee17e8c657c0d292d7b8f20f9a/wages_sepatu.sql?raw=true\n",
    "LICENSE": "MIT",
    "PERMISSIVE": true
  },
  "TABLES": {
    "akun": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            11,
            12,
            21,
            22,
            31,
            41,
            42,
            51,
            52,
            111,
            112,
            411,
            412,
            511
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kode_akun": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            11,
            12,
            21,
            22,
            31,
            41,
            42,
            51,
            52,
            111,
            112,
            411,
            412,
            511
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama_akun": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Aktiva",
            "<PERSON>",
            "Modal",
            "<LOCATION>",
            "Beban",
            "Aktiva Lancar",
            "Aktiva Tetap",
            "<PERSON>",
            "Kewajiban Jangka Panjang",
            "<PERSON>",
            "Pendapatan Operasional",
            "Pendapatan Non Operasional",
            "Beban Operasional",
            "Beban Non Operasioanl",
            "Kas",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Harga Pokok Penjualan",
            "Beban Administrasi dan Umum"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "c_d": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "d",
            "c",
            "c",
            "c",
            "d",
            "d",
            "d",
            "c",
            "c",
            "c",
            "c",
            "c",
            "d",
            "d",
            "d",
            "d",
            "c",
            "c",
            "d"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "barang": {
      "COLUMNS": {
        "id_barang": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            75,
            76,
            77,
            78,
            79,
            80,
            81,
            82,
            83,
            84,
            85,
            86,
            87,
            88,
            89,
            90,
            91,
            92,
            93,
            94,
            95,
            96,
            97,
            98,
            99,
            100,
            101
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kode_barang": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "BRG-00001",
            "BRG-00002",
            "BRG-00003",
            "BRG-00004",
            "BRG-00005",
            "BRG-00006",
            "BRG-00007",
            "BRG-00008",
            "BRG-00009",
            "BRG-00010",
            "BRG-00011",
            "BRG-00012",
            "BRG-00013",
            "BRG-00014",
            "BRG-00015",
            "BRG-00016",
            "BRG-00017",
            "BRG-00018",
            "BRG-00019",
            "BRG-00020",
            "BRG-00021",
            "BRG-00022",
            "BRG-00023",
            "BRG-00024",
            "BRG-00025",
            "BRG-00026",
            "BRG-00027"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "barcode": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "5677885463715",
            "5677885463722",
            "5677885463739",
            "5677885463746",
            "5677885463753",
            "-",
            "678893657893",
            "8992761002015",
            "5677885463760",
            "5677885463777",
            "5677885463784",
            "5677885463791",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "5667879765611"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama_barang": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Ajax Career Shoes",
            "Pierro Career Shoes",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "rrrr",
            "Nike Jordan acural",
            "coca cola",
            "<PERSON>",
            "Vans",
            "Vrona Slip On Shoes",
            "<PERSON>",
            "Dark Brown Shoes",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Sleezy Shoes",
            "Eastham Mens Sneaker Shoe",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "apa aja",
            "nike mercurial",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "aja",
            "Nike mercurial",
            "nike mercurial"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_kategori": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            14,
            14,
            14,
            15,
            15,
            14,
            17,
            14,
            15,
            16,
            16,
            16,
            16,
            17,
            17,
            17,
            17,
            18,
            18,
            18,
            13,
            17,
            17,
            14,
            14,
            17,
            17
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_satuan": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            19,
            19,
            19,
            19,
            19,
            19,
            19,
            19,
            19,
            19,
            19,
            19,
            19,
            19,
            19,
            19,
            19,
            19,
            19,
            19,
            19,
            19,
            19,
            19,
            19,
            19,
            19
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "harga_jual": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "66666",
            "<PERSON>",
            "6000",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "579000",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "599000",
            "<PERSON>",
            "199000",
            "<PERSON>",
            "100000",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "12.000",
            "",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "harga_sales": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            300000,
            300000,
            300000,
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            0,
            "<PERSON>",
            5000,
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            590000,
            "<PERSON>",
            190000,
            "<PERSON>",
            90000,
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            13,
            0,
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "stok": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            99,
            98,
            100,
            96,
            100,
            0,
            0,
            0,
            100,
            108,
            100,
            100,
            100,
            110,
            100,
            110,
            100,
            100,
            100,
            100,
            0,
            100,
            100,
            0,
            0,
            100,
            100
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "is_active": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            0,
            0,
            0,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "customer": {
      "COLUMNS": {
        "id_cs": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            17,
            18
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kode_cs": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "CS-000001",
            "CS-000002"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama_cs": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Umum",
            "Reseller"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jenis_kelamin": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "telp": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "umum",
            "Reseller"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "email": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "umum",
            "Reseller"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "alamat": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "umum",
            "Reseller"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jenis_cs": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Umum",
            "Sales"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id_cs"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "detil_penjualan": {
      "COLUMNS": {
        "id_detil_jual": {
          "TYPE": "BigInt",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            99,
            110,
            111,
            112,
            113,
            114,
            115,
            116,
            119,
            120,
            128,
            129,
            130
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_jual": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            191,
            192,
            193,
            194,
            195,
            195,
            196,
            197,
            199,
            200,
            201,
            202,
            203
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_barang": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            79,
            79,
            79,
            79,
            77,
            77,
            79,
            78,
            78,
            78,
            76,
            76,
            84
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kode_detil_jual": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "DJ-0000001",
            "DJ-0000002",
            "DJ-0000003",
            "DJ-0000004",
            "DJ-0000005",
            "DJ-0000006",
            "DJ-0000007",
            "DJ-0000008",
            "DJ-0000009",
            "DJ-0000010",
            "DJ-0000011",
            "DJ-0000012",
            "DJ-0000013"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "diskon": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "harga_item": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "qty_jual": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            4,
            2,
            2,
            1,
            1,
            2
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "subtotal": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "876000",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "598000"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "jurnal_umum": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "transaksi": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "id_akun": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "tgl": {
          "TYPE": "Date",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "nominal": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "id_akun"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "akun",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "id"
          ],
          "ON_DELETE": "Cascade",
          "ON_UPDATE": null
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "kategori": {
      "COLUMNS": {
        "id_kategori": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            13,
            14,
            15,
            16,
            17,
            18
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kategori": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Flat",
            "Formal",
            "Heels",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id_kategori"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "penjualan": {
      "COLUMNS": {
        "id_jual": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            170,
            171,
            172,
            173,
            174,
            175,
            176,
            177,
            178,
            179,
            180,
            181,
            182,
            183,
            184,
            185,
            186,
            187,
            188,
            189,
            190,
            191,
            192,
            193,
            194,
            195,
            196,
            197,
            198,
            199,
            200,
            201,
            202,
            203
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_user": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            3,
            3,
            3,
            3,
            3,
            3,
            3,
            3,
            3,
            3,
            3,
            3,
            3,
            3,
            1,
            1,
            3,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_cs": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            17,
            17,
            18,
            18,
            17,
            17,
            17,
            17,
            17,
            17,
            17,
            17,
            17,
            17,
            17,
            17,
            17,
            18,
            17,
            17,
            17,
            17,
            17,
            17,
            17,
            17,
            17,
            17,
            17,
            17,
            17,
            17,
            17,
            17
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kode_jual": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "KJ-0000001",
            "KJ-0000002",
            "KJ-0000003",
            "KJ-0000004",
            "KJ-0000005",
            "KJ-0000006",
            "KJ-0000007",
            "KJ-0000008",
            "KJ-0000009",
            "KJ-0000010",
            "KJ-0000011",
            "KJ-0000012",
            "KJ-0000013",
            "KJ-0000014",
            "KJ-0000015",
            "KJ-0000016",
            "KJ-0000017",
            "KJ-0000018",
            "KJ-0000019",
            "KJ-0000020",
            "KJ-0000021",
            "KJ-0000022",
            "KJ-0000023",
            "KJ-0000024",
            "KJ-0000025",
            "KJ-0000026",
            "KJ-0000027",
            "KJ-0000028",
            "KJ-0000029",
            "KJ-0000030",
            "KJ-0000031",
            "KJ-0000032",
            "KJ-0000033",
            "KJ-0000034"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "invoice": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "POS20201223192059",
            "POS20201223192105",
            "POS20201223192217",
            "POS20201223192243",
            "POS20201223192318",
            "POS20201223192323",
            "POS20201224223728",
            "POS20201224223740",
            "POS20201224224250",
            "POS20201224224253",
            "SPT20201224224428",
            "SPT20201224224440",
            "SPT20201224224727",
            "SPT20201224224742",
            "SPT20201224225546",
            "SPT20201224225552",
            "SPT20201224230419",
            "SPT20201224230621",
            "SPT20201226142728",
            "SPT20201226173615",
            "SPT20201226213308",
            "SPT20201226213422",
            "SPT20201226215817",
            "SPT20201226233850",
            "SPT20201227092004",
            "SPT20201227105409",
            "SPT20201227202255",
            "SPT20201227220900",
            "SPT20201227231348",
            "SPT20201227232440",
            "SPT20201227232928",
            "SPT20201229080928",
            "SPT20201229101808",
            "SPT20210330075539"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "method": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "bayar": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            20000000,
            20000000,
            300000,
            300000,
            500000,
            500000,
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            300000,
            300000,
            300000,
            300000,
            400000,
            400000,
            4000000,
            7000000,
            300000,
            400000,
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            500000,
            300000,
            300000,
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            2200000,
            500000,
            500000,
            400000,
            400000,
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kembali": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            82000,
            82000,
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            81000,
            81000,
            191000,
            191000,
            31600,
            31600,
            81000,
            81000,
            81000,
            81000,
            91000,
            91000,
            2455000,
            730000,
            81000,
            91000,
            1000,
            11000,
            62000,
            81000,
            81000,
            82000,
            1000,
            124000,
            10000,
            62000,
            62000,
            91000,
            91000,
            2000
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "tgl": {
          "TYPE": "Datetime",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2020-12-23 19:21:00",
            "2020-12-23 19:21:05",
            "2020-12-23 19:22:17",
            "2020-12-23 19:22:43",
            "2020-12-23 19:23:18",
            "2020-12-23 19:23:23",
            "2020-12-24 22:37:28",
            "2020-12-24 22:37:40",
            "2020-12-24 22:42:50",
            "2020-12-24 22:42:53",
            "2020-12-24 22:44:28",
            "2020-12-24 22:44:40",
            "2020-12-24 22:47:27",
            "2020-12-24 22:47:42",
            "2020-12-24 22:55:46",
            "2020-12-24 22:55:52",
            "2020-12-24 23:04:19",
            "2020-12-24 23:06:21",
            "2020-12-26 14:27:28",
            "2020-12-26 17:36:15",
            "2020-12-26 21:33:08",
            "2020-12-26 21:34:22",
            "2020-12-26 21:58:17",
            "2020-12-26 23:38:50",
            "2020-12-27 09:20:04",
            "2020-12-27 10:54:09",
            "2020-12-27 20:22:55",
            "2020-12-27 22:09:00",
            "0000-00-00 00:00:00",
            "2020-12-27 23:24:40",
            "2020-12-27 23:29:28",
            "2020-12-29 08:09:28",
            "2020-12-29 10:18:08",
            "2021-03-30 07:55:39"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "profil_perusahaan": {
      "COLUMNS": {
        "id_toko": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama_toko": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Wages Production"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "alamat_toko": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "telp_toko": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PHONE_NUMBER>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "fax_toko": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PHONE_NUMBER>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "email_toko": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<EMAIL_ADDRESS>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "website_toko": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "-"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "logo_toko": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "pngwing_com_(4).png"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "IG": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id_toko"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "satuan": {
      "COLUMNS": {
        "id_satuan": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            19
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "satuan": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "pasang"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id_satuan"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "stok": {
      "COLUMNS": {
        "id_stok": {
          "TYPE": "BigInt",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            12,
            13,
            14,
            15,
            16,
            17,
            19,
            20,
            21,
            22,
            23,
            24,
            26,
            27,
            28,
            29,
            30,
            31,
            32,
            33,
            34,
            35,
            37,
            38,
            39,
            42,
            44,
            45,
            46
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_barang": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            75,
            76,
            77,
            78,
            79,
            75,
            83,
            84,
            86,
            87,
            88,
            89,
            85,
            91,
            92,
            93,
            94,
            90,
            96,
            76,
            78,
            77,
            79,
            83,
            84,
            88,
            90,
            100,
            101
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jml": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            100,
            100,
            100,
            100,
            100,
            2,
            100,
            100,
            100,
            100,
            100,
            100,
            100,
            100,
            100,
            100,
            100,
            100,
            100,
            40,
            37,
            9,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            100,
            100
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "tanggal": {
          "TYPE": "Timestamp",
          "NULLABLE": true,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2020-12-23 06:12:29",
            "2020-12-23 06:13:03",
            "2020-12-23 06:13:58",
            "2020-12-23 06:15:02",
            "2020-12-23 06:16:27",
            "2020-12-24 00:15:02",
            "2020-12-26 04:08:15",
            "2020-12-26 04:28:39",
            "2020-12-26 04:28:58",
            "2020-12-26 04:29:10",
            "2020-12-26 04:29:30",
            "2020-12-26 04:29:42",
            "2020-12-26 04:30:29",
            "2020-12-26 04:30:44",
            "2020-12-26 04:31:03",
            "2020-12-26 04:31:55",
            "2020-12-26 04:32:07",
            "2020-12-26 10:33:38",
            "2020-12-26 21:47:11",
            "2020-12-27 07:30:53",
            "2020-12-27 07:32:48",
            "2020-12-27 07:38:31",
            "2020-12-27 07:46:44",
            "2020-12-27 07:51:11",
            "2020-12-26 19:57:03",
            "2020-12-27 08:03:49",
            "2020-12-28 02:56:03",
            "2020-12-28 19:04:16",
            "2020-12-28 21:16:14"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jenis": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "keterangan": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            ""
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "id_barang"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "barang",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "id_barang"
          ],
          "ON_DELETE": "NoAction",
          "ON_UPDATE": "Cascade"
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "transaksi_coa": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "transaksi": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "id_akun": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "posisi": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "kelompok": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "1",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "id_akun"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "akun",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "id"
          ],
          "ON_DELETE": null,
          "ON_UPDATE": null
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "user": {
      "COLUMNS": {
        "id_user": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            3,
            13
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "username": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "admin",
            "kasir",
            "Kasir"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama_lengkap": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Pemilik",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "password": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "$2y$10$oagi0l6Q3v.bwPCCVgOQXOnWX1FPLAvIiIfMJwIrJjk4212ACLN7.",
            "$2y$10$nWBEdyFeReNQtbr4lGUWmuN9SXKRtpqdog2CtXPFcmqCzb6p5Bmp6",
            "$2y$10$gyFAc/nO2bQKqcdqdHnn2O5VjJdLbJsgQ0OLIDE0kSkPXFKCWNAWC"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "tipe": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Administrator",
            "Kasir",
            "Kasir"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "alamat_user": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "telp_user": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "email_user": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "is_active": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            0,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id_user"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    }
  }
}