{
  "INFO": {
    "URL": "https://github.com/SupaeroDataScience/OBD/blob/f4b49d44791cb92b1f833d6744b6cf7a2e78037f/scripts/mexico86/create-tables-std.sql?raw=true\n",
    "LICENSE": "MIT",
    "PERMISSIVE": true
  },
  "TABLES": {
    "match": {
      "COLUMNS": {
        "paysl": {
          "TYPE": "CharacterVarying",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "Argentine",
            "Italie",
            "Corée",
            "Corée",
            "Argentine",
            "Belgique",
            "<LOCATION>",
            "Mexique",
            "Irak",
            "Irak",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "URSS",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "URSS",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Brésil",
            "Irlande du Nord",
            "Irlande du Nord",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Écosse",
            "<LOCATION>",
            "RFA",
            "Écosse",
            "<LOCATION>",
            "Maroc",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Pologne",
            "<PERSON>",
            "Maroc",
            "Brésil",
            "<LOCATION>",
            "Maroc",
            "Mexique",
            "Argentine",
            "<PERSON>",
            "URSS",
            "<PERSON>",
            "Brésil",
            "RFA",
            "Argentine",
            "Belgique",
            "<LOCATION>",
            "Argentine",
            "RFA"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "paysv": {
          "TYPE": "CharacterVarying",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Italie",
            "Corée",
            "Argentine",
            "<PERSON>",
            "Italie",
            "<PERSON>",
            "Mexique",
            "Irak",
            "<LOCATION>",
            "Belgique",
            "Mexique",
            "Belgique",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "URSS",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Brésil",
            "Irlande du Nord",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Brésil",
            "<PERSON>",
            "RFA",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Écosse",
            "<LOCATION>",
            "RFA",
            "Pologne",
            "<PERSON>",
            "Maroc",
            "<LOCATION>",
            "Pologne",
            "<LOCATION>",
            "Pologne",
            "Italie",
            "RFA",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Belgique",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Mexique",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "RFA",
            "Belgique",
            "Argentine"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "butsl": {
          "TYPE": "Integer",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "1",
            "3",
            "1",
            "1",
            "2",
            "2",
            "1",
            "1",
            "1",
            "1",
            "0",
            "2",
            "0",
            "6",
            "1",
            "2",
            "2",
            "0",
            "0",
            "1",
            "1",
            "1",
            "0",
            "0",
            "1",
            "0",
            "6",
            "2",
            "0",
            "2",
            "0",
            "1",
            "0",
            "1",
            "3",
            "3",
            "4",
            "2",
            "0",
            "2",
            "1",
            "3",
            "3",
            "5",
            "1",
            "0",
            "2",
            "1",
            "0",
            "2",
            "2"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "butsv": {
          "TYPE": "Integer",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "1",
            "1",
            "1",
            "1",
            "3",
            "0",
            "2",
            "0",
            "1",
            "2",
            "1",
            "2",
            "1",
            "0",
            "1",
            "0",
            "0",
            "3",
            "1",
            "1",
            "0",
            "2",
            "2",
            "3",
            "1",
            "1",
            "1",
            "1",
            "0",
            "0",
            "0",
            "0",
            "0",
            "0",
            "0",
            "1",
            "0",
            "0",
            "1",
            "0",
            "0",
            "0",
            "4",
            "1",
            "1",
            "0",
            "1",
            "1",
            "2",
            "0",
            "3"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "type": {
          "TYPE": "CharacterVarying",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Poule",
            "Poule",
            "Poule",
            "Poule",
            "Poule",
            "Poule",
            "Poule",
            "Poule",
            "Poule",
            "Poule",
            "Poule",
            "Poule",
            "Poule",
            "Poule",
            "Poule",
            "Poule",
            "Poule",
            "Poule",
            "Poule",
            "Poule",
            "Poule",
            "Poule",
            "Poule",
            "Poule",
            "Poule",
            "Poule",
            "Poule",
            "Poule",
            "Poule",
            "Poule",
            "Poule",
            "Poule",
            "Poule",
            "Poule",
            "Poule",
            "Poule",
            "1/8",
            "1/8",
            "1/8",
            "1/8",
            "1/8",
            "1/8",
            "1/8",
            "1/8",
            "1/4",
            "1/4",
            "1/4",
            "1/4",
            "1/2",
            "1/2",
            "Finale"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "date": {
          "TYPE": "Date",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "1986-05-31",
            "1986-06-02",
            "1986-06-05",
            "1986-06-05",
            "1986-06-10",
            "1986-06-10",
            "1986-06-03",
            "1986-06-04",
            "1986-06-07",
            "1986-06-08",
            "1986-06-11",
            "1986-06-11",
            "1986-06-01",
            "1986-06-02",
            "1986-06-05",
            "1986-06-06",
            "1986-06-09",
            "1986-06-09",
            "1986-06-01",
            "1986-06-03",
            "1986-06-06",
            "1986-06-07",
            "1986-06-12",
            "1986-06-12",
            "1986-06-04",
            "1986-06-04",
            "1986-06-08",
            "1986-06-08",
            "1986-06-13",
            "1986-06-13",
            "1986-06-02",
            "1986-06-03",
            "1986-06-06",
            "1986-06-07",
            "1986-06-11",
            "1986-06-11",
            "1986-06-16",
            "1986-06-17",
            "1986-06-17",
            "1986-06-15",
            "1986-06-16",
            "1986-06-18",
            "1986-06-15",
            "1986-06-18",
            "1986-06-21",
            "1986-06-21",
            "1986-06-22",
            "1986-06-22",
            "1986-06-25",
            "1986-06-25",
            "1986-06-29"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "paysl",
        "paysv",
        "type"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "paysl"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "pays",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "nom"
          ],
          "ON_DELETE": null,
          "ON_UPDATE": null
        },
        {
          "COLUMNS": [
            "paysv"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "pays",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "nom"
          ],
          "ON_DELETE": null,
          "ON_UPDATE": null
        },
        {
          "COLUMNS": [
            "type"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "typematch",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "type"
          ],
          "ON_DELETE": null,
          "ON_UPDATE": null
        }
      ],
      "CHECKS": [
        "(butsl >= 0)",
        "(butsv >= 0)"
      ],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "pays": {
      "COLUMNS": {
        "nom": {
          "TYPE": "CharacterVarying",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Argentine",
            "Italie",
            "<PERSON>",
            "Corée",
            "Mexique",
            "<LOCATION>",
            "Belgique",
            "Irak",
            "URSS",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Brésil",
            "<PERSON>",
            "Irlande du Nord",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "RFA",
            "<LOCATION>",
            "Écosse",
            "Maroc",
            "<PERSON>",
            "Pologne",
            "<LOCATION>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "groupe": {
          "TYPE": "Character",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "A",
            "A",
            "A",
            "A",
            "B",
            "B",
            "B",
            "B",
            "C",
            "C",
            "C",
            "C",
            "D",
            "D",
            "D",
            "D",
            "E",
            "E",
            "E",
            "E",
            "F",
            "F",
            "F",
            "F"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "nom"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "typematch": {
      "COLUMNS": {
        "type": {
          "TYPE": "CharacterVarying",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Poule",
            "1/8",
            "1/4",
            "1/2",
            "Finale"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "type"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    }
  }
}