{
  "INFO": {
    "URL": "https://github.com/ankahla/rent-car/blob/415689dcd2c8ebc4502a6a9e2e412a029a975bd8/containers/mysql/sql/rentcar.sql?raw=true\n",
    "LICENSE": "MIT",
    "PERMISSIVE": true
  },
  "TABLES": {
    "customer": {
      "COLUMNS": {
        "c_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            17,
            36,
            39,
            40,
            43,
            45,
            46,
            47,
            48,
            50,
            51,
            52,
            54,
            55,
            56,
            58,
            59,
            60,
            61,
            62,
            63,
            64,
            65,
            66,
            67,
            68,
            70,
            71,
            72,
            73,
            74,
            75,
            76,
            77,
            78,
            79,
            80,
            81,
            82,
            84,
            85,
            86,
            87,
            88,
            89,
            90,
            91,
            92,
            93,
            94,
            95,
            96,
            97,
            98,
            99,
            100,
            101,
            102,
            103,
            104,
            106,
            107,
            108,
            109,
            110,
            111,
            112,
            113,
            114,
            115,
            116,
            117,
            118,
            119,
            120,
            121,
            122,
            123,
            124,
            125,
            126,
            127,
            128,
            129,
            130,
            131,
            132,
            133,
            134,
            135,
            136,
            137,
            138
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "vehicle_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            46,
            36,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            73
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "cf_name": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "Saber",
            "Hsin",
            "Hichem",
            "Aymen",
            "Bilel",
            "Kais",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Jamel",
            "<PERSON>",
            "Hosni",
            "Ridha",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Sabri",
            "test",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Mostfa",
            "Bilel",
            "Tarek",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Rihab",
            "Heni",
            "Ridha",
            "<PERSON>",
            "Wajdi",
            "<PERSON>",
            "Jeber",
            "Akrem",
            "Rihab",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Meher",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Jamel",
            "<PERSON>",
            "Slim",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Sabri",
            "Semi",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Hamza",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Ali",
            "Adel ",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Ridha",
            "Besem",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Kamel",
            "Rafik",
            "<PERSON>",
            "Semi ",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Hedi",
            "Abou Lkassem",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Eskander ",
            "Ali ",
            "Hejer",
            "Najib"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "cl_name": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Amar",
            "<PERSON>",
            "Hajri",
            "Amara",
            "Lhaj",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Aziza",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Hmaed",
            "<PERSON>",
            "Hmida",
            "<PERSON>",
            "Lhaj",
            "<PERSON>",
            "test",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Alwi",
            "Lhaj",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Zekri",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Sessi",
            "<PERSON>",
            "Sfar",
            "Valenza",
            "Amar",
            "bedwi",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Mejri",
            "<PERSON>",
            "Attia",
            "<PERSON>",
            "gour",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Hsan",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Gamri",
            "Sbaa",
            "Bouzayen",
            "Ghzel",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Hamza",
            "Hamza",
            "Chewech",
            "Hamza",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Abid",
            "Ajmi",
            "Dhaw",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "hzemi",
            "Dhaw",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "c_email": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "0",
            "0",
            "0",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "0",
            "0",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "0",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            ""
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "c_mobile": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "99123456",
            "23659259",
            "22734978",
            "24637778",
            "28713687",
            "23707561",
            "92175476",
            "58648660",
            "20782738",
            "25118248",
            "29388645",
            "98458409",
            "20535383",
            "92933236",
            "96353747",
            "29306450",
            "27365180",
            "",
            "22011523",
            "94478715",
            "50955146",
            "58964874",
            "53244777",
            "51412099",
            "25846501",
            "99306874",
            "",
            "93311835",
            "21557860",
            "21878902",
            "97913139",
            "24073012",
            "94514455",
            "99408394",
            "21718207",
            "28683574",
            "24662401",
            "22523044",
            "97913139",
            "99270470",
            "58964874",
            "98327874",
            "",
            "96523505",
            "27743750",
            "94767970",
            "97619388",
            "",
            "23479704",
            "53270777",
            "22199182",
            "21421088",
            "27023352",
            "",
            "",
            "26979444",
            "22553827",
            "25595558",
            "22644503",
            "",
            "20904743",
            "58648660",
            "",
            "23512960",
            "54684612",
            "54979140",
            "55798410",
            "22163425",
            "24346627",
            "94522744",
            "52888645",
            "58816984",
            "94355377",
            "98530472",
            "23670217",
            "25164886",
            "46302208",
            "20035078",
            "",
            "55418464",
            "<PERSON>",
            "98723586",
            "25678756",
            "95922675",
            "24588966",
            "97955942",
            "21380840",
            "90215076",
            "27781537",
            "21561275",
            "",
            "20878100",
            "27702883"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "cin": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            null,
            null,
            null,
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "F724708",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "E2679867",
            null,
            null,
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "11803122",
            null,
            "<PHONE_NUMBER>",
            "08A122189",
            "11032061",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "12604787",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "14014512",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "17EA03698",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "AA4689354",
            "08695951",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "11032061",
            "03170397",
            "12DA29955",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1001774",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "F975945",
            "11803122",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "F724708",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "F292060",
            "x348320",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "F359680",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "090334300348",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "f093186",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "E3027920",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "11834205",
            "11813401",
            "06796889",
            "y028465",
            "11800972"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nid": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "w_start": {
          "TYPE": "Datetime",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            "2018-12-25 00:00:00",
            "2018-12-20 00:00:00",
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            "2020-06-12 11:00:00"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "w_end": {
          "TYPE": "Datetime",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            "2019-01-15 00:00:00",
            "2019-01-05 00:00:00",
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            "2020-06-17 00:00:00"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "payment_type": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            null,
            "Cash",
            null,
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            null,
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            null,
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            null,
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cheque",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cheque",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash",
            "Cash"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "invoice_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            135,
            136,
            134,
            null,
            132,
            null,
            null,
            null,
            null,
            64,
            null,
            null,
            null,
            66,
            null,
            null,
            50,
            null,
            null,
            83,
            90,
            51,
            52,
            72,
            54,
            71,
            82,
            59,
            121,
            62,
            67,
            70,
            69,
            73,
            74,
            152,
            76,
            96,
            78,
            80,
            81,
            85,
            86,
            88,
            89,
            91,
            92,
            null,
            166,
            98,
            99,
            156,
            108,
            104,
            105,
            107,
            109,
            120,
            111,
            113,
            119,
            122,
            123,
            124,
            125,
            130,
            137,
            138,
            139,
            140,
            141,
            null,
            143,
            144,
            145,
            146,
            147,
            148,
            151,
            150,
            154,
            155,
            157,
            158,
            159,
            160,
            161,
            162,
            163,
            164,
            165,
            167,
            168
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "c_address": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            null,
            null,
            null,
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            null,
            null,
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Sidi Banour Moknin Mounastir",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            null,
            "Mounastir",
            "Hancha-Sfax",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Moknin-Monastir",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Moknin-Monastir",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Skhira-Sfex",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "",
            "",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Moknin_Monastir",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "",
            "Sidi Bannour_Moknin",
            "<PERSON>",
            "",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "moknin_monastir",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "c_pass": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            null,
            "1234",
            null,
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            null,
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            null,
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            null,
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "extra": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "cin_file": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            null,
            null,
            null,
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            null,
            null,
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            null,
            "",
            "",
            "",
            "",
            "55539162_1510920412375299_6289020560269639680_n.jpg",
            "56422415_2015067575464399_2029877805528907776_n.jpg",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "42513301_358867601523127_4249501394974801920_n.jpg",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "66309397_430273420910343_423298928583114752_n.jpg",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "Sans_titre.png",
            ""
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "drive_license_file": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            null,
            null,
            null,
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            null,
            null,
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            null,
            "",
            "",
            "",
            "",
            "55575817_402196500610610_2004632975605497856_n.jpg",
            "56330943_579340409237960_8131972743307460608_n.jpg",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "42557777_726030021066455_767155285906161664_n_(1).jpg",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "66465980_2331962880251417_6361285841746132992_n.jpg",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "p.png",
            ""
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "drive_license_number": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "",
            "",
            null,
            "16/69227",
            "RG5206795U",
            "16/50239",
            "u1y978512j",
            "14A071500",
            "14/23329",
            "00274917700",
            null,
            null,
            "16/28961",
            "16/71430",
            "1014414815",
            "820183210542",
            "16/1960",
            "1218340883",
            null,
            "390325A",
            "178606",
            "15/86441",
            "U18D22254W",
            "<UK_NHS>",
            "5V5170722D",
            "21/728",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "RA5259892U",
            "19AB24398",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "3683856",
            "52007-091080-01",
            "16/30767",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "U15K03618H",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "15/86441",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "19AE36681",
            "16/189",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "16/67634",
            "16/12443",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "15A073903",
            "15/71138",
            "AV5025942X",
            "U1R717180J",
            "830483260255",
            "1218340883",
            "U1P991532X",
            "16/31750",
            "16/3739",
            "16/66260",
            "16/74856",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "",
            "",
            "<UK_NHS>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "16/56259",
            "15AM55718",
            "16/28648",
            "16AV89021",
            "121291201328",
            "14AZ14178",
            "<AU_MEDICARE>",
            "VI5510285S",
            "16/62410",
            "11821175",
            "",
            "",
            "SR5256561F",
            "100492300367",
            "",
            "U12G43392H",
            "16/6491",
            "LO5064798E",
            "14AX98163",
            "006362279008",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "16/57636",
            "16/723589",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "15AW24504",
            "22166755",
            "<UK_NHS>",
            "<PHONE_NUMBER>"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "vehicle_id"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "vehicles",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "vehicle_id"
          ],
          "ON_DELETE": "Cascade",
          "ON_UPDATE": null
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "invoice": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            45,
            46,
            47,
            48,
            49,
            50,
            51,
            52,
            53,
            54,
            55,
            56,
            57,
            58,
            59,
            60,
            61,
            62,
            63,
            64,
            65,
            66,
            67,
            68,
            69,
            70,
            71,
            72,
            73,
            74,
            75,
            76,
            77,
            78,
            79,
            80,
            81,
            82,
            83,
            84,
            85,
            86,
            87,
            88,
            89,
            90,
            91,
            92,
            93,
            94,
            95,
            96,
            97,
            98,
            99,
            100,
            101,
            102,
            103,
            104,
            105,
            106,
            107,
            108,
            109,
            110,
            111,
            112,
            113,
            114,
            115,
            116,
            117,
            118,
            119,
            120,
            121,
            122,
            123,
            124,
            125,
            126,
            127,
            128,
            129,
            130,
            131,
            132,
            133,
            134,
            135,
            136,
            137,
            138,
            139,
            140,
            141,
            142,
            143,
            144,
            145,
            146,
            147,
            148,
            149,
            150,
            151,
            152,
            153,
            154,
            155,
            156,
            157,
            158,
            159,
            160,
            161,
            162,
            163,
            164,
            165,
            166,
            167,
            168
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "customer_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            42,
            42,
            17,
            62,
            63,
            59,
            64,
            65,
            66,
            67,
            68,
            68,
            69,
            70,
            71,
            72,
            36,
            73,
            0,
            50,
            0,
            55,
            74,
            17,
            76,
            75,
            68,
            66,
            77,
            78,
            79,
            80,
            81,
            82,
            83,
            84,
            85,
            70,
            62,
            81,
            86,
            87,
            81,
            88,
            89,
            63,
            90,
            91,
            72,
            93,
            93,
            81,
            72,
            94,
            95,
            96,
            72,
            97,
            79,
            98,
            99,
            72,
            100,
            97,
            101,
            102,
            103,
            104,
            104,
            105,
            72,
            105,
            105,
            105,
            106,
            102,
            72,
            107,
            108,
            109,
            110,
            111,
            111,
            111,
            111,
            111,
            17,
            43,
            36,
            39,
            17,
            36,
            112,
            113,
            114,
            115,
            116,
            96,
            118,
            119,
            120,
            121,
            122,
            123,
            124,
            125,
            124,
            79,
            96,
            126,
            127,
            96,
            128,
            129,
            130,
            131,
            132,
            133,
            134,
            135,
            136,
            93,
            137,
            138
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "vehicle_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            56,
            56,
            61,
            68,
            60,
            64,
            63,
            69,
            70,
            72,
            73,
            73,
            67,
            62,
            54,
            75,
            65,
            71,
            71,
            76,
            73,
            61,
            73,
            61,
            65,
            71,
            74,
            70,
            76,
            74,
            69,
            74,
            75,
            73,
            61,
            74,
            63,
            62,
            68,
            69,
            71,
            63,
            69,
            61,
            64,
            60,
            67,
            67,
            74,
            62,
            64,
            73,
            75,
            71,
            61,
            74,
            75,
            67,
            72,
            54,
            64,
            75,
            70,
            67,
            68,
            69,
            61,
            63,
            63,
            64,
            75,
            64,
            64,
            64,
            67,
            69,
            75,
            63,
            65,
            68,
            61,
            63,
            63,
            63,
            63,
            63,
            54,
            54,
            54,
            54,
            60,
            54,
            61,
            77,
            62,
            64,
            69,
            74,
            64,
            61,
            60,
            71,
            67,
            75,
            81,
            70,
            81,
            73,
            74,
            75,
            72,
            74,
            67,
            72,
            62,
            63,
            60,
            63,
            77,
            71,
            60,
            67,
            72,
            73
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "manufacturers": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            66,
            67,
            68,
            69,
            70,
            71,
            72
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "manufacturer_name": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "HYUNDAI",
            "PEUGEOT",
            "RENAULT",
            "VOLKSWAGEN",
            "FORD",
            "SUZUKI",
            "Chevrolet"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "manufacturer_logo": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            ""
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "models": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            59,
            60,
            61,
            62,
            63,
            64,
            65,
            66,
            67,
            68,
            69,
            70,
            71,
            72,
            73,
            74,
            75,
            76,
            77,
            78,
            79
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "manufacturer_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            66,
            66,
            66,
            66,
            66,
            66,
            66,
            67,
            67,
            68,
            69,
            69,
            69,
            70,
            66,
            66,
            67,
            67,
            72,
            69,
            69
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "model_name": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Hyundai i10 ",
            "Hyundai i10 ",
            "Hyundai i20 ",
            "Hyundai Sedan",
            "Hyundai Sedan",
            "<PERSON>",
            "Hyundai i10 ",
            "Peugeot 301 ",
            "Peugeot 301 ",
            "Symbol ",
            "<PERSON>",
            "Skoda Fabia ",
            "Siat Ibiza ",
            "Fored fiesta ",
            "Suzuki ",
            "<PERSON>",
            "Peugeot 301 ",
            "Peugeot 301 ",
            "Chevrolet cruze",
            "Golf7",
            "Skoda Fabia"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "model_description": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "204 TN 1260",
            "204 TN 1265",
            "207 TN 5628",
            "204 TN 3613",
            "204 TN 3612",
            "204 TN 3614",
            "<PERSON>",
            "205 TN 1572",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "206 TN 4586",
            "208 TN 3570",
            "204 TN 1311",
            "204 TN 1315",
            "204 TN 1321",
            "204 TN 4922",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "209 TN 5360",
            "210 TN 7250",
            "211 TN 1726"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "users": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            6,
            7
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "su": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "0",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "type": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "admin",
            "employee"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "position": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Super Admin",
            "Employee Super"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "email": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "password": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "21232f297a57a5a743894a0e4a801fc3",
            "fa5473530e4d1a5a1e1eb53d2fedb10c"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "first_name": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "EMPLOYEE"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "last_name": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Rent a car",
            "EDISON"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "gender": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "male",
            "male"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "birthday": {
          "TYPE": "Date",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2016-12-27",
            "2015-11-30"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "mobile": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "15245645646",
            "2323"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "address": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "qwsdasd"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "vehicles": {
      "COLUMNS": {
        "vehicle_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            2,
            5,
            7,
            8,
            12,
            13,
            14,
            16,
            20,
            21,
            23,
            24,
            25,
            26,
            27,
            28,
            29,
            30,
            31,
            32,
            33,
            36,
            37,
            38,
            39,
            40,
            41,
            42,
            43,
            44,
            45,
            46,
            47,
            48,
            49,
            54,
            60,
            61,
            62,
            63,
            64,
            65,
            67,
            68,
            69,
            70,
            71,
            72,
            73,
            74,
            75,
            77,
            78,
            80,
            81
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "manufacturer_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            16,
            18,
            19,
            20,
            16,
            26,
            27,
            28,
            31,
            32,
            32,
            35,
            36,
            38,
            37,
            40,
            42,
            32,
            33,
            32,
            46,
            53,
            53,
            53,
            54,
            56,
            53,
            54,
            55,
            55,
            55,
            53,
            59,
            54,
            60,
            66,
            66,
            66,
            69,
            66,
            69,
            69,
            67,
            70,
            66,
            67,
            67,
            67,
            66,
            66,
            68,
            66,
            69,
            71,
            69
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "model_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            9,
            9,
            10,
            9,
            9,
            14,
            15,
            16,
            18,
            21,
            21,
            23,
            24,
            25,
            25,
            27,
            30,
            19,
            32,
            34,
            35,
            39,
            44,
            39,
            38,
            49,
            39,
            42,
            47,
            50,
            51,
            39,
            53,
            54,
            56,
            59,
            59,
            59,
            71,
            61,
            70,
            69,
            67,
            72,
            62,
            66,
            66,
            66,
            59,
            59,
            68,
            59,
            78,
            73,
            70
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "category": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Subcompact",
            "Subcompact",
            "Subcompact",
            "Compact",
            "Subcompact",
            "Citadine",
            "Citadine",
            "<LOCATION>",
            "Familiale",
            "Economique",
            "Citadine",
            "Familiale",
            "Economique",
            "Familiale",
            "<LOCATION>",
            "Familiale",
            "Luxe",
            "<LOCATION>",
            "Economique",
            "Familiale",
            "Familiale",
            "Familiale",
            "Familiale",
            "Familiale",
            "Familiale",
            "Familiale",
            "Familiale",
            "Familiale",
            "Familiale",
            "Familiale",
            "Familiale",
            "Familiale",
            "Familiale",
            "Familiale",
            "Familiale",
            "Familiale",
            "<LOCATION>",
            "Familiale",
            "Familiale",
            "Familiale",
            "Familiale",
            "Familiale",
            "Familiale",
            "Familiale",
            "Familiale",
            "Familiale",
            "Familiale",
            "<LOCATION>",
            "Familiale",
            "Familiale",
            "Familiale",
            "Familiale",
            "Familiale",
            "Familiale",
            "Familiale"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "buying_price": {
          "TYPE": "Double",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            12000100,
            10000200,
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            2000000,
            36000,
            45000,
            36000,
            60,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "selling_price": {
          "TYPE": "Double",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            150,
            null,
            null,
            30,
            40,
            null,
            null,
            null,
            null,
            50,
            null,
            50,
            50,
            50,
            null,
            null,
            50,
            null,
            null,
            60,
            60,
            60,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            60,
            50,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            60,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "mileage": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            55,
            25,
            25,
            556,
            3,
            100000,
            100,
            1000,
            5000,
            205000,
            125600,
            12500,
            9999,
            2000,
            125000,
            12000,
            12000,
            10001,
            20000,
            20000,
            10000,
            37228,
            37782,
            34460,
            18855,
            38320,
            38180,
            23480,
            17000,
            20000,
            813,
            29301,
            45000,
            40000,
            40000,
            64146,
            92400,
            88606,
            65000,
            57572,
            59260,
            51565,
            88700,
            92607,
            48597,
            21787,
            40000,
            90000,
            98450,
            115621,
            "<PERSON>",
            43670,
            200,
            54800,
            34600
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "mileage_counter": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "0",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            5600,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            37191,
            0,
            52168,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            543,
            1301,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            9106,
            0,
            7672,
            8560,
            0,
            8260,
            0,
            0,
            2887,
            0,
            0,
            0,
            18721,
            0,
            2453,
            0,
            0,
            3800
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "color": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "red",
            "black",
            "black",
            "Yellow",
            "Black",
            "Blanc",
            "<PERSON>",
            "Blanc",
            "beige",
            "ffff",
            "rouge",
            "bleu",
            "BLUE",
            "BLUE",
            "bleu",
            "BLUE",
            "BLUE",
            "BLUE",
            "BLUE",
            "NOIR",
            "vert",
            "Rouge",
            "bleu",
            "Gris",
            "Gris",
            "bleu",
            "Rouge",
            "bleu",
            "Vert",
            "bleu",
            "bleu",
            "Blanc",
            "Gris",
            "bleu",
            "bleu",
            "Rouge",
            "Gris",
            "Blanc",
            "Bleu",
            "NOIR",
            "Bleu",
            "vert",
            "Maron",
            "Maron",
            "Gris",
            "Gris",
            "Bleu",
            "Bleu",
            "Rouge",
            "Bleu",
            "Bleu",
            "Bleu",
            "Blanc",
            "Gris",
            "Gris"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "add_date": {
          "TYPE": "Timestamp",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2016-12-27 11:00:00",
            "2016-12-27 11:00:00",
            "2016-12-27 11:00:00",
            "2016-12-28 11:00:00",
            "2016-12-28 11:00:00",
            "2018-05-12 22:00:00",
            "2018-05-12 22:00:00",
            "2018-05-12 22:00:00",
            "2018-05-13 22:00:00",
            "2018-05-21 22:00:00",
            "2018-06-05 22:00:00",
            "2018-06-06 22:00:00",
            "2018-06-06 22:00:00",
            "2018-06-06 22:00:00",
            "2018-10-15 22:00:00",
            "2018-10-15 22:00:00",
            "2018-10-16 22:00:00",
            "2018-10-16 22:00:00",
            "2018-10-16 22:00:00",
            "2018-10-16 22:00:00",
            "2018-10-16 22:00:00",
            "2018-12-09 23:00:00",
            "2018-12-09 23:00:00",
            "2018-12-09 23:00:00",
            "2018-12-09 23:00:00",
            "2018-12-09 23:00:00",
            "2018-12-09 23:00:00",
            "2018-12-09 23:00:00",
            "2018-12-09 23:00:00",
            "2018-12-09 23:00:00",
            "2018-12-09 23:00:00",
            "2018-12-09 23:00:00",
            "2018-12-17 23:00:00",
            "2019-01-30 23:00:00",
            "2019-01-30 23:00:00",
            "0000-00-00 00:00:00",
            "2019-02-11 23:00:00",
            "2019-02-11 23:00:00",
            "2019-02-11 23:00:00",
            "0000-00-00 00:00:00",
            "2019-02-11 23:00:00",
            "2019-02-11 23:00:00",
            "2019-02-13 23:00:00",
            "2019-04-15 22:00:00",
            "2019-04-15 22:00:00",
            "2019-04-15 22:00:00",
            "0000-00-00 00:00:00",
            "2019-04-15 22:00:00",
            "0000-00-00 00:00:00",
            "0000-00-00 00:00:00",
            "0000-00-00 00:00:00",
            "2019-04-28 22:00:00",
            "0000-00-00 00:00:00",
            "2019-06-07 22:00:00",
            "0000-00-00 00:00:00"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "sold_date": {
          "TYPE": "Datetime",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2018-05-06 00:00:00",
            null,
            null,
            "0000-00-00 00:00:00",
            "2018-05-06 00:00:00",
            null,
            null,
            null,
            null,
            "2018-10-17 00:00:00",
            null,
            "2018-06-07 00:00:00",
            "2018-06-07 00:00:00",
            "2018-10-16 00:00:00",
            null,
            null,
            "2018-10-17 00:00:00",
            null,
            null,
            "2018-10-18 00:00:00",
            "2018-10-17 00:00:00",
            "2018-12-20 00:00:00",
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            "2018-12-25 00:00:00",
            "2018-12-17 00:00:00",
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            "2020-06-12 11:00:00",
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "status": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "available",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "sold",
            "available",
            "available",
            "sold",
            "sold",
            "available",
            "available",
            "available",
            "available",
            "sold",
            "available",
            "sold",
            "sold",
            "sold",
            "available",
            "available",
            "sold",
            "available",
            "available",
            "sold",
            "sold",
            "sold",
            "available",
            "available",
            "available",
            "available",
            "available",
            "available",
            "available",
            "available",
            "available",
            "sold",
            "sold",
            "available",
            "available",
            "available",
            "available",
            "available",
            "available",
            "available",
            "available",
            "available",
            "available",
            "available",
            "available",
            "available",
            "available",
            "available",
            "sold",
            "available",
            "available",
            "available",
            "available",
            "available",
            "available"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "registration_year": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            2010,
            2010,
            2010,
            2012,
            2001,
            2011,
            2017,
            2018,
            45824,
            4,
            2017,
            5,
            2014,
            -2,
            2016,
            2016,
            2017,
            17102017,
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PERSON>",
            6082018,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "insurance_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PHONE_NUMBER>",
            4545656,
            4545656,
            "<PHONE_NUMBER>",
            121212,
            0,
            0,
            0,
            2,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "insurance_date": {
          "TYPE": "Date",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            "2018-06-12",
            "2018-05-08",
            "2018-06-07",
            "2018-06-07",
            "2019-04-11",
            "2018-03-07",
            "2018-10-01",
            "2018-06-12",
            "2018-10-17",
            "2018-06-12",
            "2019-04-04",
            "2019-04-04",
            "0000-00-00",
            "0000-00-00",
            "2018-12-10",
            "0000-00-00",
            "0000-00-00",
            "0000-00-00",
            "2017-12-15",
            "0000-00-00",
            "0000-00-00",
            "0000-00-00",
            "0000-00-00",
            "2018-12-18",
            "2019-04-04",
            "2019-04-04",
            "0000-00-00",
            "2020-04-04",
            "2020-04-04",
            "2020-04-04",
            "0000-00-00",
            "2020-04-04",
            "2020-04-04",
            "2020-04-04",
            "2020-04-04",
            "2020-04-04",
            "2020-04-04",
            "0000-00-00",
            "2020-04-04",
            "0000-00-00",
            "0000-00-00",
            "0000-00-00",
            "2020-04-04",
            "0000-00-00",
            "2020-04-04",
            "0000-00-00"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "insurer": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            "qsqsqsq",
            "uuuuu",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "uuuuu",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "MAKREM",
            "MAKREM",
            "MAKREM",
            "MAKREM",
            "MAKREM",
            "MAKREM",
            "MAKREM",
            "MAKREM",
            "MAKREM",
            "MAKREM",
            "MAKREM",
            "MAKREM",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "user_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            54,
            0,
            0,
            0,
            63,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            71,
            0,
            73,
            74,
            75,
            0,
            78,
            0,
            81
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "gear": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "auto",
            "auto",
            "auto",
            "auto",
            "auto",
            "auto",
            "auto",
            "auto",
            "manual",
            "auto",
            "auto",
            "manual",
            "manual",
            "manual",
            "auto",
            "manual",
            "auto",
            "auto",
            "manual",
            "manual",
            "manual",
            "manual",
            "manual",
            "manual",
            "manual",
            "manual",
            "manual",
            "manual",
            "manual",
            "manual",
            "manual",
            "auto",
            "manual",
            "manual",
            "manual",
            "manual",
            "manual",
            "manual",
            "auto",
            "manual",
            "manual",
            "manual",
            "manual",
            "manual",
            "manual",
            "auto",
            "manual",
            "manual",
            "auto",
            "manual",
            "manual",
            "manual",
            "auto",
            "manual",
            "manual"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "doors": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            6,
            87489796,
            87489796,
            4,
            2,
            4,
            4,
            4,
            4,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "seats": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PHONE_NUMBER>",
            4,
            4,
            4,
            3,
            5,
            5,
            5,
            5,
            -2,
            5,
            4,
            5,
            5,
            5,
            5,
            6,
            5,
            5,
            5,
            5,
            5,
            5,
            5,
            5,
            5,
            5,
            5,
            5,
            5,
            5,
            5,
            5,
            5,
            5,
            5,
            5,
            5,
            5,
            5,
            5,
            5,
            5,
            5,
            5,
            5,
            5,
            5,
            5,
            5,
            5,
            5,
            5,
            5,
            5
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "tank": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            25,
            25,
            25,
            25,
            34,
            35,
            40,
            40,
            2,
            8,
            45,
            100,
            100,
            -1,
            10000,
            1205,
            2525,
            1022,
            122,
            6,
            12562,
            60,
            60,
            60,
            60,
            60,
            60,
            60,
            60,
            60,
            60,
            60,
            60,
            100,
            1000,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            9
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "image": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "77303.jpg",
            "bughatti.jpg",
            "bughatti.jpg",
            "yellow-lamborghini-gallardo-Wallpaper.jpg",
            "7538.jpg",
            "fiat500.jpg",
            "siat-ibeza.jpg",
            "hyundaii101.jpg",
            "",
            "46032_(1).png",
            "17HyuI10Se5drGryFL1_800.jpg",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "3072x1728-00122206.jpg.ximg_.l_12_m_.smart_.jpg",
            "",
            "téléchargement.jpg",
            "41992029_333588957213560_3992637435568717824_n.jpg",
            "42045026_2213167298929024_5873060334931017728_n.jpg",
            "41731259_2133814496858244_3454580150522347520_n.jpg",
            "",
            "41952291_264487837598967_812381510576373760_n.jpg",
            "Volkswagen_Polo_2017_8156b-520-360.jpg",
            "hyundai-i10-facelift-cover-mobile2.jpg",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "48062819_778569815826002_7723018906708738048_n.jpg",
            "Photo.jpg",
            "29926.jpg",
            "hyundai-i10-facelift-cover-mobile3.jpg",
            "47573809_2243089292681067_1446334836837974016_n.jpg",
            "41992029_333588957213560_3992637435568717824_n1.jpg",
            "47484862_284903488831093_6718720914269143040_n.jpg",
            "47679750_2228562704130811_3520500317898670080_n.jpg",
            "location-voiture-guadeloupe_a1_JGP.jpg",
            "36479.jpg",
            "dacia-logan-cover-mobile.jpg",
            "images.jpg",
            "hyundai-i10-facelift-cover-mobile5.jpg",
            "1385045203-i10galeri7.jpg",
            "S7-Essai-Hyundai-i10-1-0-pile-dans-le-mille-95101.jpg",
            "2017-seat-ibiza-16.jpg",
            "P1100830.jpg",
            "Skoda-Fabia-2016-Neuve-Maroc-17.jpg",
            "41992029_333588957213560_3992637435568717824_n2.jpg",
            "peugeot-301.jpg",
            "FordFiesta10EcoBoost0717(2).jpg",
            "20592.jpg",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PERSON>",
            "47573809_2243089292681067_1446334836837974016_n2.jpg",
            "2560_3000.jpg",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "renault-symbol-2016-front-2.JPG",
            "Hyundaigrand_i103.jpg",
            "60350429_2345542492401840_7219124354175467520_o.jpg",
            "22310069761_621bab1791_k.jpg",
            "64458555_2368374740118615_3485387435540480000_n.jpg"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "front_frame_image": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            "52308650_350902862175932_720365328067985408_n.jpg",
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "back_frame_image": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            "52528725_1892537707538770_8344770458515668992_n.jpg",
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "engine_no": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "23232",
            "1265",
            "1311",
            "1260",
            "204",
            "0",
            "21zsd4z5s",
            "1222222",
            "204 TN 9602",
            "204 tn 2636",
            "1222222",
            "204 TN 9602",
            "204 TN 9602",
            "204 TN 9602",
            "204 TN 9602",
            "204TN3612",
            "<PERSON>",
            "204TN3612",
            "204TN3613",
            "204TN1265",
            "205TN8445",
            "204TN2636",
            "204TN1260",
            "205TN1572",
            "<PERSON>",
            "204TN1311",
            "<PERSON>",
            "204TN6906",
            "204TN1321",
            "204 tn 2636 ",
            "204 tn 3613",
            "204 TN 1260",
            "204 TN 1265",
            "<PERSON>",
            "204 TN 1311",
            "207 TN 5628",
            "208 TN 3570",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "204 TN 1315",
            "209 TN 4922",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "205 TN 1572",
            "204 TN 3612",
            "204 TN 3613",
            "<PERSON>",
            "210 TN 4451",
            "210 TN 7250",
            "204 TN 1321",
            "211 TN 1726"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "chesis_no": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "21231231",
            "21231231",
            "21231231",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "232323",
            "0",
            "0",
            "0",
            "2054158",
            "10",
            "5qs54q54s5q5s4q",
            "5555",
            "MALA851CAJM774560",
            "VF1ASRLP4JT178518",
            "5555",
            "MALA851CAJM774560",
            "MALA851CAJM774560",
            "MALA851CAJM774560",
            "MALA851CAJM774560",
            "VF1ASRLP4JT178518",
            "WVWZZZAWZJY217180",
            "VF14SRLP4JT178518",
            "VF14SRLP4JT178518",
            "VF14SRLP4JT178518",
            "VF14SRLP4JT178518",
            "VF14SRLP4JT178518",
            "VF14SRLP4JT178518",
            "VF14SRLP4JT178518",
            "VF14SRLP4JT178518",
            "VF14SRLP4JT178518",
            "",
            "VF14SRLP4JT178518",
            "",
            "",
            "",
            "492439N/1551178Z",
            "492439N/1551178Z",
            "492439N/1551178Z",
            "587756X/1551178Z",
            "766895F/1551178Z",
            "492439N/1551178Z",
            "0031041F/1551178Z",
            "492439N/1551178Z",
            "WF0DXXGAKDHMO1680",
            "MALA841CAK347251",
            "VF3DDHMW0JJ845356",
            "VF3DDHMW0JJ846508",
            "VF3DDHMW0JJ645883",
            "MALA841CAJM297127",
            "MALA841CAJM297110",
            "VF14SRLP4JT178518",
            "MALA851CAKM913885",
            "587756X/1551178Z",
            "",
            ""
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "featured": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "0",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            1,
            null,
            null,
            1,
            1,
            1,
            1,
            0,
            0,
            1,
            1,
            1,
            0,
            1,
            1,
            1,
            0,
            0,
            0,
            0,
            1,
            1,
            1,
            1,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            1,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "last_control_at": {
          "TYPE": "Date",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            "2018-06-12",
            null,
            null,
            null,
            null,
            "2018-10-16",
            "2018-10-16",
            "2018-10-17",
            "2018-10-17",
            "2018-10-17",
            "2018-10-17",
            "2018-10-17",
            "2018-12-10",
            "2018-12-10",
            "2018-12-10",
            "2018-12-10",
            "2018-12-10",
            "2018-04-02",
            "2018-06-27",
            "2019-08-06",
            "2018-04-02",
            "2019-10-15",
            "2019-05-03",
            "2018-12-18",
            "2019-04-11",
            "2019-04-16",
            "2019-10-03",
            "2020-06-11",
            "2019-10-29",
            "2019-10-02",
            "2019-10-16",
            "2020-05-18",
            "2020-02-08",
            "2019-12-24",
            "2019-10-03",
            "2020-02-21",
            "2020-02-29",
            "2020-03-02",
            "2020-06-16",
            "2020-06-11",
            "2019-10-16",
            "2019-10-18",
            "2020-05-18",
            "2019-11-14",
            "2019-12-05",
            "2019-12-24"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "vehicle_id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    }
  }
}