{
  "INFO": {
    "URL": "https://github.com/csynoers/kingakors/blob/80a8ef6097799616554b29a84aa15b46ee663713/sql_dump/kingakor_kingakors.sql?raw=true\n",
    "LICENSE": "MIT",
    "PERMISSIVE": true
  },
  "TABLES": {
    "admin": {
      "COLUMNS": {
        "id_admin": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "1"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "username": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "admin"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "pass": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "admin"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "admin"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "no_telp": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PHONE_NUMBER>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "email": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<EMAIL_ADDRESS>"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id_admin"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "alamat_pengiriman": {
      "COLUMNS": {
        "id_al_peng": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            11,
            18,
            19
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "lisa",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "no_tlpn": {
          "TYPE": "Char",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_prov": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "PRO-01",
            "PRO-03",
            "PRO-01"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kota": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "KAB-001",
            "KAB-018",
            "KAB-001"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kecamatan": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "KEC-001",
            "KEC-082",
            "KEC-002"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "alamat_lengkap": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "jalan diponegoro no 12 rt02 rw 03",
            "kos pak sapto",
            "jjjjj"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_pelanggan": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            25,
            33,
            34
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "status": {
          "TYPE": "Enum",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "ready",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "ready",
            "ready",
            "ready"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id_al_peng"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "barang": {
      "COLUMNS": {
        "id_barang": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "BR-0003",
            "BR-0004",
            "BR-0005",
            "BR-0006",
            "BR-0007",
            "BR-0008",
            "BR-0009",
            "BR-0010",
            "BR-0011",
            "BR-0012",
            "BR-0013",
            "BR-0014",
            "BR-0015",
            "BR-0016",
            "BR-0017",
            "BR-0018",
            "BR-0019",
            "BR-0020",
            "BR-0021",
            "BR-0022",
            "BR-0023",
            "BR-0024",
            "BR-0025",
            "BR-0026",
            "BR-0027",
            "BR-0028",
            "BR-0029",
            "BR-0030",
            "BR-0031",
            "BR-0032",
            "BR-0033",
            "BR-0035",
            "BR-0036",
            "BR-0037",
            "BR-0038"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "merek": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Rk01",
            "Rk02",
            "Rk03",
            "Rak multi fungsi siku",
            "Rak hias",
            "Rk04",
            "Rk05",
            "Rk06",
            "Ornamen / rak hias",
            "<PERSON>",
            "RK07",
            "Rak multi fungsi",
            "<LOCATION>",
            "Partisi / penyekat 1",
            "Almari pakaian 3 pintu / sledi",
            "Alumni sleding 2 pintu",
            "Almari pakaian 2 pintu / sledi",
            "Almari hias 2 pintu swing",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Almari 2 pintu 1",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Sofa S",
            "<PERSON>",
            "Sofa S1",
            "sofa L12",
            "Sofa Bed Polos",
            "Sofa L3",
            "Sofa M1",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "diskripsi": {
          "TYPE": "tinytext",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "gambar": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "compress_20200102033452.jpeg",
            "compress_20200102033657.jpeg",
            "compress_20200102033814.jpeg",
            "compress_20200102033943.jpeg",
            "compress_20191231102032.jpeg",
            "compress_20191231102330.jpeg",
            "compress_20191231102611.jpeg",
            "compress_20191231102746.jpeg",
            "compress_20191231103212.jpeg",
            "compress_20191231103405.jpeg",
            "compress_20191231103826.jpeg",
            "compress_20191231104101.jpeg",
            "compress_20191231105304.jpeg",
            "compress_20191231105601.jpeg",
            "compress_20191231124723.jpeg",
            "compress_20191231125119.jpeg",
            "compress_20191231125423.jpeg",
            "compress_20191231125730.jpeg",
            "compress_20191231130214.jpeg",
            "compress_20191231130612.jpeg",
            "compress_20191231130823.jpeg",
            "compress_20191231131225.jpeg",
            "compress_20191231131531.jpeg",
            "compress_20191231131923.jpeg",
            "compress_20191231132328.jpeg",
            "compress_20200102084958.jpeg",
            "compress_20200102085444.jpeg",
            "compress_20200102085710.jpeg",
            "compress_20200102085926.jpeg",
            "compress_20200102090346.jpeg",
            "compress_20200102090613.jpeg",
            "compress_20200102091352.jpeg",
            "compress_20200102091552.jpeg",
            "compress_20200102092039.jpeg",
            "compress_20200102092316.jpeg"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "gambar1": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "compress_gambar2_20200102033452.jpeg",
            "compress_gambar2_20200102033657.jpeg",
            "compress_gambar2_20200102033814.jpeg",
            "compress_gambar2_20200102033943.jpeg",
            "compress_gambar2_20191231102032.jpeg",
            "compress_gambar2_20191231102330.jpeg",
            "compress_gambar2_20191231102611.jpeg",
            "compress_gambar2_20191231102746.jpeg",
            "compress_gambar2_20191231103212.jpeg",
            "compress_gambar2_20191231103405.jpeg",
            "compress_gambar2_20191231103826.jpeg",
            "compress_gambar2_20191231104101.jpeg",
            "compress_gambar2_20191231105304.jpeg",
            "compress_gambar2_20191231105601.jpeg",
            "compress_gambar2_20191231124723.jpeg",
            "compress_gambar2_20191231125119.jpeg",
            "compress_gambar2_20191231125423.jpeg",
            "compress_gambar2_20191231125730.jpeg",
            "compress_gambar2_20191231130214.jpeg",
            "compress_gambar2_20191231130612.jpeg",
            "compress_gambar2_20191231130823.jpeg",
            "compress_gambar2_20191231131225.jpeg",
            "compress_gambar2_20191231131531.jpeg",
            "compress_gambar2_20191231131923.jpeg",
            "compress_gambar2_20191231132328.jpeg",
            "compress_gambar2_20200102084958.jpeg",
            "compress_gambar2_20200102085444.jpeg",
            "compress_gambar2_20200102085710.jpeg",
            "compress_gambar2_20200102085926.jpeg",
            "compress_gambar2_20200102090346.jpeg",
            "compress_gambar2_20200102090613.jpeg",
            "compress_gambar2_20200102091352.jpeg",
            "compress_gambar2_20200102091552.jpeg",
            "compress_gambar2_20200102092039.jpeg",
            "compress_gambar2_20200102092316.jpeg"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "harga": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            2750000,
            2500000,
            2750000,
            2500000,
            1250000,
            1250000,
            1250000,
            850000,
            1500000,
            2500000,
            2500000,
            2750000,
            4250000,
            4250000,
            6500000,
            5750000,
            4250000,
            3250000,
            4250000,
            6500000,
            7150000,
            3250000,
            7850000,
            4500000,
            2800000,
            4800000,
            2500000,
            6750000,
            4500000,
            5500000,
            4800000,
            2500000,
            8750000,
            2300000,
            2400000
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "stok": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            0,
            1,
            2,
            1,
            1,
            1,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            1,
            1,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            1,
            1,
            2,
            1,
            2,
            2,
            2,
            1,
            2,
            2,
            0,
            1,
            2
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_kategori": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "3",
            "3",
            "3",
            "3",
            "3",
            "3",
            "3",
            "3",
            "3",
            "3",
            "3",
            "3",
            "3",
            "3",
            "2",
            "2",
            "2",
            "2",
            "2",
            "2",
            "2",
            "2",
            "2",
            "2",
            "2",
            "1",
            "1",
            "1",
            "1",
            "1",
            "1",
            "1",
            "1",
            "1",
            "1"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "tanggal_masuk": {
          "TYPE": "Date",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2020-01-17",
            "2020-01-17",
            "2020-01-17",
            "2020-01-17",
            "2020-01-17",
            "2020-01-17",
            "2020-01-17",
            "2020-01-17",
            "2020-01-17",
            "2020-01-17",
            "2020-01-17",
            "2020-01-17",
            "2020-01-17",
            "2020-01-17",
            "2020-01-17",
            "2020-01-17",
            "2020-01-17",
            "2020-01-17",
            "2020-01-17",
            "2020-01-17",
            "2020-01-17",
            "2020-01-17",
            "2020-01-17",
            "2020-01-17",
            "2020-01-17",
            "2020-01-17",
            "2020-01-17",
            "2020-01-17",
            "2020-01-17",
            "2020-01-17",
            "2020-01-17",
            "2020-01-17",
            "2020-01-17",
            "2020-01-17",
            "2020-01-17"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id_barang"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "id_kategori"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "kategori",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "id_kategori"
          ],
          "ON_DELETE": null,
          "ON_UPDATE": null
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "detail_pemesanan": {
      "COLUMNS": {
        "id_det_pem": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            6,
            7,
            10,
            11,
            15,
            18,
            20
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_pelanggan": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            25,
            25,
            25,
            25,
            25,
            25,
            25,
            34,
            25,
            25
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_pesan": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "FNR01282020-001",
            "FNR01282020-002",
            "FNR01282020-003",
            "FNR01282020-004",
            "FNR01282020-005",
            "FNR01302020-007",
            "FNR01302020-007",
            "FNR02032020-009",
            "FNR02152020-010",
            null
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_barang": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "BR-0006",
            "BR-0035",
            "BR-0037",
            "BR-0008",
            "BR-0003",
            "BR-0035",
            "BR-0011",
            "BR-0036",
            "BR-0006",
            "BR-0004"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jumlah_pesan": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id_det_pem"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "kategori": {
      "COLUMNS": {
        "id_kategori": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "1",
            "2",
            "3"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama_kat": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Sofa",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "gambar": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "compress_gambar_20191113125629.png",
            "compress_gambar_20191113124959.png",
            "compress_gambar_20191113125945.png"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id_kategori"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "kecamatan": {
      "COLUMNS": {
        "id_kec": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "KEC-001",
            "KEC-002",
            "KEC-003",
            "KEC-004",
            "KEC-005",
            "KEC-006",
            "KEC-007",
            "KEC-008",
            "KEC-009",
            "KEC-010",
            "KEC-011",
            "KEC-012",
            "KEC-013",
            "KEC-014",
            "KEC-015",
            "KEC-016",
            "KEC-017",
            "KEC-018",
            "KEC-019",
            "KEC-020",
            "KEC-021",
            "KEC-022",
            "KEC-023",
            "KEC-024",
            "KEC-025",
            "KEC-026",
            "KEC-027",
            "KEC-028",
            "KEC-029",
            "KEC-030",
            "KEC-031",
            "KEC-032",
            "KEC-033",
            "KEC-034",
            "KEC-035",
            "KEC-036",
            "KEC-037",
            "KEC-038",
            "KEC-039",
            "KEC-040",
            "KEC-041",
            "KEC-042",
            "KEC-043",
            "KEC-044",
            "KEC-045",
            "KEC-046",
            "KEC-047",
            "KEC-048",
            "KEC-049",
            "KEC-050",
            "KEC-051",
            "KEC-052",
            "KEC-053",
            "KEC-054",
            "KEC-055",
            "KEC-056",
            "KEC-057",
            "KEC-058",
            "KEC-059",
            "KEC-060",
            "KEC-061",
            "KEC-062",
            "KEC-063",
            "KEC-064",
            "KEC-065",
            "KEC-066",
            "KEC-067",
            "KEC-068",
            "KEC-069",
            "KEC-070",
            "KEC-071",
            "KEC-072",
            "KEC-073",
            "KEC-074",
            "KEC-075",
            "KEC-076",
            "KEC-077",
            "KEC-078",
            "KEC-079",
            "KEC-080",
            "KEC-081",
            "KEC-082",
            "KEC-083",
            "KEC-084",
            "KEC-085",
            "KEC-086",
            "KEC-087",
            "KEC-088",
            "KEC-089",
            "KEC-090",
            "KEC-091",
            "KEC-092",
            "KEC-093",
            "KEC-094",
            "KEC-095",
            "KEC-096",
            "KEC-097",
            "KEC-098",
            "KEC-099",
            "KEC-100"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_kota": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "KAB-001",
            "KAB-001",
            "KAB-001",
            "KAB-001",
            "KAB-001",
            "KAB-002",
            "KAB-002",
            "KAB-002",
            "KAB-002",
            "KAB-003",
            "KAB-003",
            "KAB-004",
            "KAB-004",
            "KAB-004",
            "KAB-005",
            "KAB-005",
            "KAB-005",
            "KAB-005",
            "KAB-005",
            "KAB-005",
            "KAB-005",
            "KAB-005",
            "KAB-005",
            "KAB-005",
            "KAB-005",
            "KAB-005",
            "KAB-005",
            "KAB-006",
            "KAB-006",
            "KAB-006",
            "KAB-006",
            "KAB-007",
            "KAB-007",
            "KAB-007",
            "KAB-007",
            "KAB-007",
            "KAB-008",
            "KAB-008",
            "KAB-008",
            "KAB-008",
            "KAB-008",
            "KAB-008",
            "KAB-009",
            "KAB-009",
            "KAB-009",
            "KAB-009",
            "KAB-010",
            "KAB-011",
            "KAB-011",
            "KAB-011",
            "KAB-011",
            "KAB-011",
            "KAB-012",
            "KAB-012",
            "KAB-012",
            "KAB-012",
            "KAB-013",
            "KAB-013",
            "KAB-013",
            "KAB-013",
            "KAB-013",
            "KAB-013",
            "KAB-013",
            "KAB-014",
            "KAB-014",
            "KAB-014",
            "KAB-014",
            "KAB-015",
            "KAB-016",
            "KAB-016",
            "KAB-016",
            "KAB-016",
            "KAB-016",
            "KAB-017",
            "KAB-017",
            "KAB-017",
            "KAB-017",
            "KAB-017",
            "KAB-017",
            "KAB-017",
            "KAB-017",
            "KAB-017",
            "KAB-017",
            "KAB-017",
            "KAB-017",
            "KAB-017",
            "KAB-018",
            "KAB-018",
            "KAB-018",
            "KAB-018",
            "KAB-018",
            "KAB-018",
            "KAB-018",
            "KAB-018",
            "KAB-018",
            "KAB-018",
            "KAB-018",
            "KAB-018",
            "KAB-018",
            "KAB-018"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nm_kec": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Gemolong",
            "Gesi",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Mondokan",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Sragen",
            "Sukodono",
            "<PERSON>",
            "Tanon",
            "<LOCATION>",
            "Borobudor",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Mertoyudan",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Jatinom",
            "Karanganom",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Kebakkramat",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "selo",
            "<LOCATION>",
            "Musuk",
            "Sambi",
            "<PERSON>",
            "Ngawi",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Paron",
            "<PERSON>",
            "Bagor",
            "Pace",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Karas",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Sewon",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "wates",
            "<PERSON>",
            "Temon",
            "Kokap",
            "<PERSON>",
            "Turi",
            "Tempel",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Pakem",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Depok",
            "Gamping",
            "<PERSON>",
            "Mlati",
            "<PERSON>",
            "Mlati",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Gondokusuman",
            "Gondomanan",
            "Jetis",
            "<PERSON>",
            "Kraton",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jarak": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            5,
            5,
            6,
            2,
            1,
            4,
            4,
            4,
            1,
            7,
            9,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            19,
            16,
            5,
            5,
            21,
            18,
            20,
            16,
            15,
            21,
            13,
            17,
            10,
            25,
            8,
            24,
            10,
            11,
            13,
            12,
            0,
            12,
            15,
            5,
            16,
            9,
            11,
            0,
            8,
            13,
            16,
            0,
            13,
            15,
            8,
            7,
            8,
            8,
            11,
            15,
            10,
            5,
            3,
            16,
            12,
            12,
            13,
            9,
            0,
            5,
            16,
            17,
            23,
            11,
            10,
            9,
            3,
            21,
            3,
            1,
            2,
            3,
            1,
            3,
            5,
            2,
            5,
            2,
            2,
            1,
            4,
            7,
            4
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "harga": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000,
            4000
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id_kec"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "kota": {
      "COLUMNS": {
        "id_kota": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "KAB-001",
            "KAB-002",
            "KAB-003",
            "KAB-004",
            "KAB-005",
            "KAB-006",
            "KAB-007",
            "KAB-008",
            "KAB-009",
            "KAB-010",
            "KAB-011",
            "KAB-012",
            "KAB-013",
            "KAB-014",
            "KAB-015",
            "KAB-016",
            "KAB-017",
            "KAB-018"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_prov": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "PRO-01",
            "PRO-01",
            "PRO-01",
            "PRO-01",
            "PRO-01",
            "PRO-01",
            "PRO-01",
            "PRO-01",
            "PRO-01",
            "PRO-01",
            "PRO-02",
            "PRO-02",
            "PRO-02",
            "PRO-03",
            "PRO-03",
            "PRO-03",
            "PRO-03",
            "PRO-03"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nm_kota": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Sragen",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Grobongan",
            "Ngawi",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Kulon Progo",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "biaya": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            50000,
            80000,
            130000,
            50000,
            0,
            130000,
            120000,
            30000,
            80000,
            70000,
            50000,
            130000,
            80000,
            130000,
            130000,
            150000,
            130000,
            130000
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id_kota"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "pelanggan": {
      "COLUMNS": {
        "id_pelanggan": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            25,
            33,
            34
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama_pel": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "lisa",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "username": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "lisa",
            "cobasinur",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "pass": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "lisa",
            "cobasinur",
            "apriyan123"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "email": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "no_telp": {
          "TYPE": "Char",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id_pelanggan"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "pembayaran": {
      "COLUMNS": {
        "id_pembayaran": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "BYR01282020-001",
            "BYR01282020-002",
            "BYR01282020-003",
            "BYR01282020-004",
            "BYR01282020-005",
            "BYR02032020-006",
            "BYR02152020-007"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_pesan": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "FNR01282020-001",
            "FNR01282020-002",
            "FNR01282020-003",
            "FNR01282020-004",
            "FNR01282020-005",
            "FNR02032020-009",
            "FNR02152020-010"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jumlah_uang": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            2570000,
            2570000,
            2370000,
            1320000,
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            2570000
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "tgl_bayar": {
          "TYPE": "Date",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2020-01-28",
            "2020-01-28",
            "2020-01-28",
            "2020-01-28",
            "2020-01-28",
            "2020-02-03",
            "2020-02-15"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "verifikasi": {
          "TYPE": "Enum",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_pelanggan": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            25,
            25,
            25,
            25,
            25,
            34,
            25
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id_pembayaran"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "pemesanan": {
      "COLUMNS": {
        "id_pesan": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "FNR01282020-001",
            "FNR01282020-002",
            "FNR01282020-003",
            "FNR01282020-004",
            "FNR01282020-005",
            "FNR01302020-007",
            "FNR01302020-008",
            "FNR02152020-010",
            "FNR02032020-009"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "tgl_pesan": {
          "TYPE": "Date",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2020-01-28",
            "2020-01-28",
            "2020-01-28",
            "2020-01-28",
            "2020-01-28",
            "2020-01-30",
            "2020-01-30",
            "2020-02-15",
            "2020-02-03"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "ongkir": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            70000,
            70000,
            70000,
            70000,
            70000,
            70000,
            70000,
            70000,
            70000
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "total_harga_barang": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            2500000,
            2500000,
            2300000,
            1250000,
            2750000,
            4000000,
            4000000,
            2500000,
            8750000
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_al_peng": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            11,
            11,
            11,
            11,
            11,
            11,
            11,
            11,
            19
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_pelanggan": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            25,
            25,
            25,
            25,
            25,
            25,
            25,
            25,
            34
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "external_id": {
          "TYPE": "Char",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "5e2f67e5f8a4d24146f5a746",
            "5e2f695ff8a4d24146f5a758",
            "5e2f7345f8a4d24146f5a7a7",
            "5e2f849cf8a4d24146f5a83f",
            "5e2ff524f8a4d24146f5ad74",
            "5e31ee2fedaa736d0ea69fab",
            "5e31ee37edaa736d0ea69fac",
            "5e4804709138ca030f533f41",
            "5e3763a79138ca030f52d34e"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "invoice_url": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "https://invoice-staging.xendit.co/web/invoices/5e2f67e5f8a4d24146f5a746",
            "https://invoice-staging.xendit.co/web/invoices/5e2f695ff8a4d24146f5a758",
            "https://invoice-staging.xendit.co/web/invoices/5e2f7345f8a4d24146f5a7a7",
            "https://invoice-staging.xendit.co/web/invoices/5e2f849cf8a4d24146f5a83f",
            "https://invoice-staging.xendit.co/web/invoices/5e2ff524f8a4d24146f5ad74",
            "https://invoice-staging.xendit.co/web/invoices/5e31ee2fedaa736d0ea69fab",
            "https://invoice-staging.xendit.co/web/invoices/5e31ee37edaa736d0ea69fac",
            "https://invoice-staging.xendit.co/web/invoices/5e4804709138ca030f533f41",
            "https://invoice-staging.xendit.co/web/invoices/5e3763a79138ca030f52d34e"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id_pesan"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "provinsi": {
      "COLUMNS": {
        "id_prov": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "PRO-01",
            "PRO-02",
            "PRO-03"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama_prov": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id_prov"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    }
  }
}