{
  "INFO": {
    "URL": "https://github.com/alifiadinda/eplaning/blob/1cd2d710381b514ea13a9900b4c5adfeb01f2687/e-planning.sql?raw=true\n",
    "LICENSE": "MIT",
    "PERMISSIVE": true
  },
  "TABLES": {
    "akun": {
      "COLUMNS": {
        "id_akun": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2038331b5d11487e9250",
            "34e123e12598496e8f91",
            "3c10a96684d94e11ac39",
            "44d363d0b2044708b813",
            "6a320de38ed245b880f4",
            "6ad5c5a6baa74a05a216",
            "78e6ba3f91f24305a065",
            "bdac6a1ad28d464fb82b",
            "c0db254b7a564f638463",
            "ed15ffcc26694a539cdc",
            "f32039aea4514af6b3e9"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "username": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "admin_it",
            "<PERSON>",
            "penerima1",
            "<PERSON>",
            "admin",
            "pengusul2",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "password": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "7c79dd68b400e6b0c9f99f8f221dae26",
            "5d93ceb70e2bf5daa84ec3d0cd2c731a",
            "81dc9bdb52d04dc20036dbd8313ed055",
            "5d93ceb70e2bf5daa84ec3d0cd2c731a",
            "7d70c522bf3c837573c10fb0d2fac500",
            "21232f297a57a5a743894a0e4a801fc3",
            "593ed2cba21b6da0bae443364107a649",
            "31b8c943aab6287440162172e591c89f",
            "bfd59291e825b5f2bbf1eb76569f8fe7",
            "130811dbd239c97bd9ce933de7349f20",
            "593ed2cba21b6da0bae443364107a649"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Perencana-TU",
            "Tes Admin IT",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Cek asd 123",
            "Pengusul-HCU"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "level": {
          "TYPE": "Enum",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "Pengusul",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Pengusul",
            "Admin",
            "Pengusul",
            "Pengusul",
            "<LOCATION>",
            "Admin",
            "Pengusul",
            "Pengusul",
            "Pengusul",
            "Pengusul",
            "Pengusul"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kode_ruangan": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "WH_FARMA",
            "IT",
            "IT",
            "TU",
            "TU",
            "IT",
            "WH_FARMA",
            "IT",
            "KEUANGAN",
            "TU",
            "HCU"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "kode_ruangan"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "ruangan",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "kode_ruangan"
          ],
          "ON_DELETE": "Cascade",
          "ON_UPDATE": "Cascade"
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "detail_belanja": {
      "COLUMNS": {
        "id_detail": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            7,
            8,
            9,
            10,
            14,
            15,
            16,
            17,
            22,
            23,
            25,
            28,
            29,
            30,
            31,
            32,
            33,
            34,
            35,
            36,
            37,
            38,
            39,
            40,
            41,
            42,
            43,
            44,
            45,
            46,
            47,
            48,
            49,
            50,
            51,
            52,
            53,
            54,
            55,
            56,
            57,
            58,
            59,
            60,
            61,
            62,
            63,
            64,
            65,
            66,
            67,
            68,
            69,
            70,
            71,
            72,
            73,
            74,
            75,
            76,
            78,
            79,
            80,
            81,
            82,
            83,
            84,
            85,
            86,
            87,
            88,
            89,
            90,
            91,
            92,
            93,
            94,
            95,
            96,
            97,
            98,
            99,
            100,
            101,
            102,
            103,
            104,
            105,
            106,
            107,
            108,
            109,
            110,
            111,
            112,
            113,
            114,
            115,
            116,
            117,
            118,
            119,
            120,
            121,
            122,
            123,
            124,
            125,
            126,
            127,
            128,
            129,
            130,
            131,
            132,
            133,
            134,
            135,
            136,
            137,
            138,
            139,
            140,
            141,
            142,
            143,
            144,
            145,
            146,
            147,
            148,
            151,
            152,
            153
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kode_rekening": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "5",
            "5.1",
            "5.1.01",
            "5.1.01.03",
            "5.1.01.03.07",
            "5.1.01.03.07.0001",
            "5.1.01.03.07.0002",
            "5.1.02",
            "5.1.02.01",
            "5.1.02.01.01",
            "5.1.02.01.01.0002",
            "5.1.02.01.01.0005",
            "5.1.02.01.01.0008",
            "5.1.02.01.01.0010",
            "5.1.02.01.01.0012",
            "5.1.02.01.01.0030",
            "5.1.02.01.01.0031",
            "5.1.02.01.01.0036",
            "5.1.02.01.01.0037",
            "5.1.02.01.01.0040",
            "5.1.02.01.01.0043",
            "5.1.02.02",
            "5.1.02.02.01",
            "5.1.02.02.01.0052",
            "5.1.02.02.04",
            "5.1.02.02.04.0211",
            "5.1.02.02.04.0226",
            "5.1.02.02.08",
            "5.1.02.02.08.0019",
            "5.1.02.03",
            "5.1.02.03.02",
            "5.1.02.03.02.0117 ",
            "5.1.02.03.02.0204",
            "5.1.02.03.02.0205",
            "5.1.02.03.02.0409",
            "5.1.02.03.03",
            "5.1.02.03.03.0001",
            "5.2",
            "5.2.02",
            "5.2.02.02",
            "5.2.02.02.01",
            "5.2.02.02.01.0006 ",
            "5.2.02.05",
            "5.2.02.05.02",
            "5.2.02.05.02.0005",
            "5.2.02.07",
            "5.2.02.07.01",
            "5.2.02.07.01.0001",
            "5.2.03",
            "5.2.03.01",
            "5.2.03.01.01",
            "5.2.03.01.01.0001",
            "5.1.01.03.08",
            "5.1.01.03.08.0002 ",
            "5.1.02.01.01.0004",
            "5.1.02.01.01.0024",
            "5.1.02.01.01.0025",
            "5.1.02.01.01.0026",
            "5.1.02.01.01.0027",
            "5.1.02.01.01.0029",
            "5.1.02.01.01.0032 ",
            "5.1.02.01.01.0035",
            "5.1.02.01.01.0052",
            "5.1.02.01.01.0053",
            "5.1.02.02.01.0003",
            "5.1.02.02.01.0007",
            "5.1.02.02.01.0014",
            "5.1.02.02.01.0029",
            "5.1.02.02.01.0030",
            "5.1.02.02.01.0031",
            "5.1.02.02.01.0055",
            "5.1.02.02.01.0059",
            "5.1.02.02.01.0060 ",
            "5.1.02.02.01.0061",
            "5.1.02.02.01.0063",
            "5.1.02.02.01.0067",
            "5.1.02.02.02",
            "5.1.02.02.02.0005",
            "5.1.02.02.02.0008",
            "5.1.02.02.12",
            "5.1.02.02.12.0003",
            "5.1.02.03.02.0035",
            "5.1.02.03.05",
            "5.1.02.03.05.0057",
            "5.1.02.04",
            "5.1.02.04.01",
            "5.1.02.04.01.0002",
            "5.1.02.04.01.0003",
            "5.1.02.05",
            "5.1.02.05.01",
            "5.1.02.05.01.0002",
            "5.2.02.05.02.0004",
            "5.2.02.05.02.0006",
            "5.2.02.05.03",
            "5.2.02.05.03.0001",
            "5.2.02.05.03.0003",
            "5.2.02.05.03.0007",
            "5.2.02.06",
            "5.2.02.06.02",
            "5.2.02.06.02.0001",
            "5.2.02.07.01.0004 ",
            "5.2.02.07.01.0023",
            "5.2.02.10",
            "5.2.02.10.01",
            "5.2.02.10.01.0002",
            "5.2.02.10.01.0003",
            "5.1.01.99",
            "5.1.01.99.99 ",
            "5.1.01.99.99.9999",
            "5.1.02.99",
            "5.1.02.99.99",
            "5.1.02.99.99.9999",
            "5.1.02.02.05",
            "5.1.02.02.05.0009 ",
            "5.2.02.07.01.0002 ",
            "5.2.02.07.01.0005",
            "5.2.02.07.01.0010 ",
            "5.2.02.07.01.0012",
            "5.1.01.03.06",
            "5.1.01.03.06.0001",
            "5.1.02.02.01.0016",
            "5.1.02.02.01.0026",
            "5.1.02.02.01.0028",
            "5.1.02.02.01.0033",
            "5.1.02.02.01.0034",
            "5.1.02.02.01.0039",
            "5.1.01.03.07.0003",
            "5.1.01.01",
            "5.1.01.01.01",
            "5.1.01.01.01.0001",
            "5.1.01.01.01.0002",
            "5.1.01.01.02",
            "5.1.01.01.02.0001",
            "5.1.01.01.02.0002"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "uraian": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "Belanja Operasi",
            "<PERSON>",
            "Tambahan Penghasilan berdasarkan Pertimbangan Objektif Lainnya ASN",
            "Belanja Honorarium",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Belanja Barang Pakai Habis",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Belanja Persediaan untuk Dijual/Diserahkan-Persediaan untuk Dijual/Diserahkan Lainnya",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Belanja Sewa Alat Kedokteran Bagian Penyakit Dalam",
            "Belanja Sewa Alat Kedokteran Bedah Ortopedi",
            "Belanja Jasa Konsultansi Konstruksi",
            "Belanja Jasa Konsultansi Pengawasan Rekayasa-Jasa Pengawas Pekerjaan Konstruksi\r\nBangunan Gedung",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Belanja Pemeliharaan Alat Kedokteran dan Kesehatan-Alat Kedokteran-Alat Kedokteran\r\nUmum",
            "Belanja Pemeliharaan Alat Kedokteran dan Kesehatan-Alat Kedokteran-Alat Kedokteran\r\nGigi",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Belanja Modal Alat Angkutan",
            "Belanja Modal Alat Angkutan Darat Bermotor",
            "Belanja Modal Kendaraan Bermotor Khusus",
            "<PERSON>",
            "Belanja Modal Alat Rumah Tangga",
            "<LOCATION>",
            "Belanja Modal Alat Kedokteran dan Kesehatan",
            "Belanja Modal Alat Kedokteran",
            "Belanja Modal Alat Kedokteran Umum",
            "<PERSON>",
            "Belanja Modal Bangunan Gedung",
            "Belanja Modal Bangunan Gedung Tempat Kerja",
            "Belanja Modal Bangunan Gedung Kantor",
            "Belanja Jasa Pengelolaan BMD",
            "Belanja Jasa Pengelolaan BMD yang Tidak Menghasilkan Pendapatan",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Belanja Jasa Tenaga Kebersihan",
            "<PERSON>",
            "Belanja Jasa Iklan/Reklame, Film, dan Pemotretan",
            "Belanja Tagihan Telepon",
            "Belanja Tagihan Air",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Belanja Iuran Jaminan/Asuransi",
            "Belanja Iuran Jaminan Kesehatan bagi Non ASN",
            "Belanja Asuransi Barang Milik Daerah",
            "<PERSON>",
            "Belanja Bimbingan Teknis",
            "Belanja Pemeliharaan Alat Angkutan-Alat Angkutan Darat Bermotor-Kendaraan Dinas\r\nBermotor Perorangan",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Belanja Perjalanan Dinas",
            "<PERSON>",
            "Belanja Perjalanan Dinas Tetap",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Belanja Penghargaan atas Suatu Prestasi",
            "Belanja Modal Alat Pendingin",
            "Belanja Modal Alat Rumah Tangga Lainnya (Home Use)",
            "Belanja Modal Meja dan Kursi Kerja/Rapat Pejabat",
            "Belanja Modal Meja Kerja Pejabat",
            "Belanja Modal Kursi Kerja Pejabat",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Belanja Modal Alat Komunikasi",
            "Belanja Modal Alat Komunikasi Telephone",
            "Belanja Modal Alat Kedokteran Bedah",
            "Belanja Modal Alat Kedokteran Bedah Ortopedi",
            "Belanja Modal Komputer",
            "Belanja Modal Komputer Unit",
            "Belanja Modal Personal Computer",
            "Belanja Modal Komputer Unit Lainnya",
            "Belanja Pegawai BLUD",
            "Belanja Pegawai BLUD",
            "Belanja Pegawai BLUD",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Belanja Sewa Bangunan Gedung Tempat Pertemuan",
            "Belanja Modal Alat Kedokteran Gigi",
            "Belanja Modal Alat Kesehatan Kebidanan dan Penyakit Kandungan",
            "Belanja Modal Alat Kedokteran Anak",
            "Belanja Modal Alat Kesehatan Rehabilitasi Medis",
            "Belanja Jasa Pelayanan Kesehatan bagi ASN",
            "Belanja Jasa Pelayanan Kesehatan\r\nbagi ASN",
            "Belanja Jasa Tenaga Penanganan\r\nPrasarana dan Sarana Umum",
            "Belanja Jasa Tenaga Administrasi",
            "Belanja Jasa Tenaga Pelayanan\r\nUmum",
            "Belanja Jasa Tenaga Supir",
            "Belanja Jasa Tenaga Juru Masak",
            "Belanja Jasa Tenaga Informasi dan\r\nTeknologi",
            "Belanja Honorarium Perangkat Unit Kerja Pengadaan Barang dan Jasa (UKPBJ)",
            "<PERSON>",
            "Belanja Gaji Pokok ASN",
            "Belanja Gaji Pokok PNS",
            "Belanja Gaji Pokok PPPK",
            "Belanja Tunjangan Keluarga ASN",
            "Belanja Tunjangan Keluarga PNS",
            "Belanja Tunjangan Keluarga PPPK"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "butuh_rincian": {
          "TYPE": "TinyInt",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            1,
            1,
            0,
            0,
            0,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            0,
            0,
            1,
            0,
            1,
            1,
            0,
            1,
            0,
            0,
            1,
            1,
            1,
            1,
            0,
            1,
            0,
            0,
            0,
            0,
            1,
            0,
            0,
            1,
            0,
            0,
            1,
            0,
            0,
            0,
            1,
            0,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            0,
            1,
            1,
            0,
            1,
            1,
            0,
            1,
            0,
            0,
            1,
            1,
            0,
            0,
            1,
            1,
            1,
            0,
            1,
            1,
            1,
            0,
            0,
            1,
            1,
            1,
            0,
            0,
            1,
            1,
            0,
            0,
            1,
            0,
            0,
            1,
            0,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            0,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            0,
            0,
            1,
            1,
            0,
            1,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "tampil_rekening": {
          "TYPE": "TinyInt",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            1,
            1,
            1,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "parent": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            null,
            7,
            8,
            9,
            10,
            14,
            14,
            8,
            17,
            22,
            23,
            23,
            23,
            23,
            23,
            23,
            23,
            23,
            23,
            23,
            23,
            17,
            38,
            39,
            38,
            41,
            41,
            38,
            44,
            17,
            46,
            47,
            47,
            47,
            47,
            46,
            52,
            0,
            54,
            55,
            56,
            57,
            55,
            59,
            60,
            55,
            62,
            63,
            54,
            65,
            66,
            67,
            10,
            69,
            23,
            23,
            23,
            23,
            23,
            23,
            23,
            23,
            23,
            23,
            39,
            39,
            39,
            39,
            39,
            39,
            39,
            39,
            39,
            39,
            39,
            39,
            38,
            94,
            94,
            38,
            97,
            47,
            46,
            100,
            17,
            102,
            103,
            103,
            17,
            106,
            107,
            60,
            60,
            59,
            111,
            111,
            111,
            55,
            115,
            116,
            63,
            63,
            55,
            120,
            121,
            121,
            9,
            124,
            125,
            17,
            127,
            128,
            38,
            130,
            63,
            63,
            63,
            63,
            10,
            136,
            39,
            39,
            39,
            39,
            39,
            39,
            14,
            9,
            145,
            146,
            146,
            145,
            151,
            151
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "dpa_detail": {
      "COLUMNS": {
        "id_dpa_detail": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_dpa": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            1,
            1,
            2,
            2
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_detail": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            25,
            32,
            32,
            147,
            147
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jumlah": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            0,
            0,
            0,
            0,
            0
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id_dpa_detail"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "item_usulan": {
      "COLUMNS": {
        "id_usulan": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10,
            11,
            12,
            13
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama_usulan": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "Elektro Surgical Unit",
            "Kalibrasi & Perbaikan X-Ray",
            "<PERSON>",
            "Tempat makan sekali pakai",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "stetoskop",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "tes1",
            "<PERSON>",
            "tes2 "
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "spesifikasi": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "1000 ml",
            " COVEDIEN VALLEYLAB FT10 FT SERIES",
            "",
            "100 x 120 cm",
            "Plastik",
            " 2x 250 ml",
            "",
            "",
            "<PERSON>",
            "dfas213",
            "zxcv1234",
            "<PERSON>",
            "100 x 120"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "satuan": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Botol",
            "Unit",
            "Paket",
            "pcs",
            "pcs",
            "set",
            "unit",
            "pcs",
            "org",
            "pack",
            "box",
            "pcs",
            "unit"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "harga_satuan": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            31300,
            620000000,
            15781000,
            3000,
            2500,
            "<PERSON>",
            100000,
            250000,
            "<PERSON>",
            55000,
            25000,
            123123,
            28005
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kode_rekening": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "5.1.02.01.01.0002",
            "5.2.02.07.01.0023",
            "5.1.02.03.02.0204",
            "5.1.02.01.01.0030",
            "5.1.02.01.01.0030",
            "5.1.02.01.01.0002",
            "5.1.02.03.02.0204",
            "5.1.01.01.01.0001",
            "5.1.01.01.01.0001",
            "5.1.02.01.01.0040",
            "5.2.02.05.02.0005",
            "5.2.02.07.01.0001",
            "5.1.02.04.01.0003"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "status": {
          "TYPE": "Enum",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "Tampil",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Tampil",
            "Tampil",
            "Tampil",
            "Tampil",
            "Tampil",
            "Tampil",
            "Tampil",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "kode_rekening"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "detail_belanja",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "kode_rekening"
          ],
          "ON_DELETE": "Cascade",
          "ON_UPDATE": "Cascade"
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "rekening": {
      "COLUMNS": {
        "id_rekening": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            46,
            47,
            48,
            49,
            50,
            51,
            52,
            53,
            54,
            55,
            56,
            57,
            58,
            59,
            60,
            61,
            62,
            63,
            64,
            65,
            66,
            67,
            68,
            69,
            70,
            71,
            72,
            73,
            74,
            75,
            76,
            77,
            78,
            79,
            80,
            81,
            82,
            83,
            84,
            85,
            86,
            87,
            88,
            89,
            90,
            91,
            92,
            93,
            94,
            95,
            96,
            97,
            98,
            99,
            100,
            101,
            102,
            103,
            104,
            105,
            106,
            107,
            108,
            109,
            110,
            111,
            112,
            113,
            114,
            115,
            116,
            117,
            118
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_dpa": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            28,
            28,
            28,
            28,
            28,
            28,
            26,
            26,
            26,
            26,
            27,
            27,
            27,
            27,
            40,
            40,
            40,
            40,
            41,
            41,
            41,
            41,
            26,
            26,
            26,
            27,
            27,
            26,
            26,
            26,
            26,
            26,
            26,
            26,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_detail_belanja": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            7,
            8,
            9,
            10,
            145,
            147,
            7,
            8,
            9,
            10,
            7,
            8,
            9,
            10,
            7,
            8,
            9,
            10,
            7,
            8,
            9,
            10,
            145,
            146,
            147,
            147,
            145,
            50,
            47,
            22,
            46,
            17,
            15,
            14,
            7,
            8,
            9,
            10,
            25,
            23,
            22,
            17,
            32,
            49,
            47,
            46,
            56,
            55,
            54,
            119,
            63,
            62,
            17,
            22,
            7,
            8,
            9,
            10,
            148,
            146,
            147,
            152,
            151,
            145,
            153,
            136,
            137,
            14,
            15,
            25,
            23,
            22,
            17
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id_rekening"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "rincian": {
      "COLUMNS": {
        "id_rincian": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            7,
            9,
            10,
            12,
            13
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_dpa_detail": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            null,
            null,
            3,
            2,
            null,
            5,
            4,
            null,
            null
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_usulan": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            8,
            9,
            4,
            3
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama_usulan": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "Elektro Surgical Unit",
            "Kalibrasi & Perbaikan X-Ray",
            "<PERSON>",
            "Tempat makan sekali pakai",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Kalibrasi & Perbaikan X-Ray"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "spesifikasi": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "1000 ml",
            " COVEDIEN VALLEYLAB FT10 FT SERIES",
            "",
            "100 x 120 cm",
            "Plastik",
            " 2x 250 ml",
            "",
            "<PERSON>",
            "100 x 120 cm",
            ""
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "koefisien": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "1279",
            "1",
            "28",
            "5010",
            "44075",
            "2",
            "12",
            "20",
            "5",
            "10"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "satuan": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Botol",
            "Unit",
            "Paket",
            "pcs",
            "pcs",
            "set",
            "pcs",
            "org",
            "pcs",
            "Paket"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "harga": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            31300,
            620000000,
            15781000,
            3000,
            2500,
            "<PERSON>",
            250000,
            "<PERSON>",
            3000,
            15781000
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "PPN": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jumlah": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PHONE_NUMBER>",
            620000000,
            441868000,
            "<PERSON>",
            110187500,
            "<PERSON>",
            3000000,
            20000000,
            15000,
            157810000
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kode_rekening": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "5.1.02.01.01.0002",
            "5.2.02.07.01.0023",
            "5.1.02.03.02.0204",
            "5.1.02.01.01.0030",
            "5.1.02.01.01.0030",
            "5.1.02.01.01.0002",
            "5.1.01.01.01.0001",
            "5.1.01.01.01.0001",
            "5.1.02.01.01.0030",
            "5.1.02.03.02.0204"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "unit_pengusul": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "HCU",
            "HCU",
            "HCU",
            "HCU",
            "HCU",
            "HCU",
            "HCU",
            "HCU",
            "IT",
            "IT"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "tgl_diusulkan": {
          "TYPE": "Date",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2021-07-06",
            "2021-07-06",
            "2021-07-06",
            "2021-07-06",
            "2021-07-06",
            "2021-07-07",
            "2021-07-07",
            "2021-07-07",
            "2021-07-15",
            "2021-07-15"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id_rincian"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "ruangan": {
      "COLUMNS": {
        "kode_ruangan": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "CSSD_LAU",
            "FARMA",
            "GIZI",
            "HCU",
            "IGD",
            "IPLRS",
            "IPSRS",
            "IRNA1",
            "IRNA2",
            "IRNA3",
            "IT",
            "KEUANGAN",
            "KMR_OP",
            "KMR_SALIN",
            "LABOR",
            "PERINATOLOGI",
            "POLI_ANK",
            "POLI_GIGI",
            "POLI_KK",
            "POLI_OBGYN",
            "POLI_PARU",
            "POLI_PD",
            "POLI_UMUM",
            "PSDP",
            "RADIO",
            "RH_MED",
            "TU",
            "WH_FARMA",
            "YANMED"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama_ruangan": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Gizi",
            "HCU",
            "IGD",
            "IPLRS",
            "IPSRS",
            "Rawat Inap Lt.1",
            "Rawat Inap Lt.2",
            "Rawat Inap Lt.3",
            "Informasi Teknologi",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Laboratorium",
            "Perinatologi",
            "Poli Anak",
            "Poli Gigi",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Poli Paru",
            "Poli Penyakit Dalam",
            "Poli Umum",
            "<PERSON>",
            "Radiologi",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Gudang Farmasi",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "kode_ruangan"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "sk_belanja": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "tanggal_sk": {
          "TYPE": "Date",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2021-12-06",
            "2021-07-07"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "program": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kegiatan": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Penyedia Fasilitas Pelayanan Kesehatan untuk UKM dan UKP Kewenangan Daerah Kabupaten /Kota (RSUD)",
            "Penyedia Layanan Kesehatan Untuk UKM dan UKP Rujukan Tingkat Daerah Kabupaten /Kota (RSUD)"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "subkegiatan": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Pengadaan Alat Kesehatan atau Alat Penunjang Medik Fasilitas Pelayanan Kesehatan",
            "Operasional Pelayanan RSUD"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "indikator": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Jumlah pengadaan sarana penunjang pelayanan kesehatan",
            "test"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "target": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            100,
            100
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "alokasi_tahun2021": {
          "TYPE": "BigInt",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            600880800,
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "status": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "RKA",
            "RKA"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "status_karu": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            0,
            0
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "status_karu_dpa": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            0,
            0
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    }
  }
}