{
  "INFO": {
    "URL": "https://github.com/mnboglia/backend/blob/45027b396c03559c8f08eaff9af72772e58b8448/bases/prod/c0030227_sistema.sql?raw=true\n",
    "LICENSE": "MIT",
    "PERMISSIVE": true
  },
  "TABLES": {
    "actualizacion": {
      "COLUMNS": {
        "matricula": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "AGR0122",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "AGR0262",
            "<PERSON>",
            "AGR0266",
            "AGR0267",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "AGR0282",
            "AGR0288",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nombre": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "BARBATO, OSCAR ANIBAL",
            "<LOCATION>",
            "ORINGO, JUAN CARLOS",
            "QUEREJETA, DANIEL ROBERTO",
            "ROMAN, CARLOS ENRIQUE",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "RODRIGUEZ DE LA RETA, HECTOR JAVIER",
            "CEPPI, LUIS EDUARDO",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "LEIVA BENEGAS, LUIS ROMULO",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "TUFFO, DANIEL EDUARDO",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "REYES, JESUS DAMIAN",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "GOMIS, HECTOR ALBERTO",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "PORRO, JULIO SEBASTIAN",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "COBOS, PABLO SEBASTIAN",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "LOPEZ ORSI, YESICA ANTONELLA",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "DORSCH, MARIA SOL",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "provincia": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "ZAPALA",
            "NEUQUEN",
            "PLAZA HUINCUL",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "ZAPALA",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "ZAPALA",
            "<PERSON>",
            "NEUQUEN",
            "ZAPALA",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "ZAPALA",
            "NEUQUEN",
            "VILLA LA ANGOSTURA",
            "NEUQUEN",
            "SAN MARTIN DE LOS ANDES",
            "SAN MARTIN DE LOS ANDES",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "CHOS MALAL",
            "JUNIN DE LOS ANDES",
            "CHOS MALAL",
            "SAN MARTIN DE LOS ANDES",
            "VILLA LA ANGOSTURA",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "SAN MARTIN DE LOS ANDES",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "ZAPALA",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "GENERAL ROCA",
            "NEUQUEN",
            "SAN MARTIN DE LOS ANDES",
            "VILLA LA ANGOSTURA",
            "NEUQUEN",
            "VILLA LA ANGOSTURA",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "CUTRAL CO",
            "CUTRAL CO",
            "<PERSON>",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "VILLA LA ANGOSTURA",
            "RINCON DE LOS SAUCES",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "CHOS MALAL",
            "NEUQUEN",
            "SAN MARTIN DE LOS ANDES",
            "<PERSON>",
            "JUNIN DE LOS ANDES",
            "JUNIN DE LOS ANDES",
            "<PERSON>",
            "NEUQUEN",
            "ALUMINE",
            "SAN MARTIN DE LOS ANDES",
            "NEUQUEN",
            "ZAPALA",
            "SAN MARTIN DE LOS ANDES",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "ALUMINE",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "SAN MARTIN DE LOS ANDES",
            "NEUQUEN",
            "SAN MARTIN DE LOS ANDES",
            "<LOCATION>",
            "NEUQUEN",
            "CIPOLLETTI",
            "PIEDRA DEL AGUILA",
            "NEUQUEN",
            "ZAPALA"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "actualizaclaves": {
      "COLUMNS": {
        "MATRICULA": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "restopais",
            "AleDomin",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "AGR0329",
            "AGR0327",
            "AGR0326",
            "AGR0325",
            "AGR0324",
            "AGR0323",
            "AGR0322",
            "AGR0321",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "AGR0316",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "AGR0312",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "AGR0289",
            "AGR0288",
            "AGR0285",
            "AGR0284",
            "AGR0282",
            "AGR0281",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "AGR0267",
            "AGR0266",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "AGR0262",
            "AGR0261",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "AGR0180",
            "<PERSON>",
            "AGR0175",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "AGR0145",
            "<PERSON>",
            "AGR0142",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "AGR0134",
            "AGR0133",
            "AGR0131",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "AGR0125",
            "AGR0122",
            "AGR0118",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "AGR0113",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "AGR0082",
            "AGR0080",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "AGR0075",
            "<PERSON>",
            "AGR0070",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "AGR0053",
            "AGR0051",
            "AGR0050",
            "AGR0048",
            "<PERSON>",
            "AGR0044",
            "AGR0040",
            "AGR0039",
            "AGR0036",
            "AGR0035",
            "AGR0032",
            "AGR0030",
            "AGR0029",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "AGR0025",
            "AGR0024",
            "AGR0021",
            "AGR0020",
            "AGR0019",
            "AGR0018",
            "AGR0016",
            "AGR0015",
            "AGR0014",
            "AGR0013",
            "<PERSON>",
            "AGR0010",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "AGR0000"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "APELLIDO": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "AYALA ROSSINI",
            "APELLIDO FULANO",
            "<PERSON>",
            "ULRICH",
            "<LOCATION>",
            "DUGHERA",
            "PAEZ",
            "DORSCH",
            "GARCIA",
            "<LOCATION>",
            "LOPEZ ORSI",
            "PAROLA",
            "CACERES",
            "BELLO",
            "FUSCALDO",
            "PERALTA ",
            "ABAD",
            "QUIROGA",
            "QUIROGA",
            "SANTIN",
            "COBOS ",
            "<LOCATION>",
            "PUEYO",
            "POPITY",
            "<PERSON>",
            "DE LA IGLESIA",
            "PEREZ",
            "BONANSEA",
            "VERA",
            "ESTEBAN",
            "NIEVAS",
            "SCHULZ",
            "CHAMPREDONDE",
            "FONTANINI",
            "GOYENECHE",
            "CORTINA FRAYSSE",
            "ROLDAN",
            "PERTICARINI",
            "TENA",
            "<LOCATION>",
            "FASSANELLO",
            "<LOCATION>",
            "CURUTCHET",
            "HAAG",
            "ALONSO DE ARMIÑO",
            "JAUGE",
            "ISABELLA",
            "GOMEZ BETANCURT",
            "LAIOLO",
            "DOMKE",
            "FARABELLO",
            "RAMALLO",
            "SAAD",
            "RENTERIA",
            "RENTERIA",
            "RECCHIONI",
            "SANTOS",
            "DEL PO",
            "LEIBOLD MARIANI",
            "<PERSON>",
            "PORRO",
            "URRUTIA",
            "CARMONA",
            "SOLER",
            "FAVRETTO",
            "HERRERA",
            "REMY",
            "<PERSON>",
            "PIERMATTEI",
            "GIORGI",
            "SAAVEDRA COSTAS",
            "VILLA",
            "PALETTA",
            "GASSULL",
            "HENSEL",
            "<PERSON>",
            "COLLADO",
            "CONCAS",
            "JEREZ",
            "CAMPOY",
            "TORRES",
            "SPALETTI",
            "ALDAO",
            "PIAGGIO",
            "D´ANNUNZIO",
            "GARGANTINI",
            "MOYA",
            "SCHIEBELBEIN",
            "ROZA",
            "CENTINEO",
            "TORRES",
            "TRUFFER",
            "WILLIAMS",
            "KOVIC",
            "DE ALZAGA",
            "<PERSON>",
            "BARBOZA",
            "BERSANI",
            "BOTELLI",
            "HERRERO",
            "FOCACCIO",
            "KALISKI",
            "DIAZ COLODRERO",
            "ROMANI",
            "DI CARLOS",
            "<LOCATION>",
            "BEAIN",
            "FLORES",
            "PACHECO",
            "ICHAZO GALAN",
            "LAGAZZI",
            "CASE",
            "DEMARCHI",
            "ERRECAR",
            "VECCHI",
            "<LOCATION>",
            "GELORMINO",
            "MANSILLA",
            "ALVAREZ",
            "CUFRE",
            "SCOPESI",
            "SUETA",
            "GOMIS",
            "VICH",
            "DINERSTEIN",
            "GODOY",
            "PLUSS",
            "FELDKAMP",
            "REYES",
            "<LOCATION>",
            "FASCIOLO",
            "BRAECKMAN",
            "<LOCATION>",
            "ROLANDO",
            "GIUSTI",
            "<LOCATION>",
            "APESTEGUI",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "FILIPPI",
            "HERNANDO",
            "VIDAL",
            "BASSE",
            "GLASIUK",
            "<PERSON>",
            "GATICA",
            "DOMINGUEZ",
            "RIVERO",
            "MURILLO",
            "ZUBIA",
            "LOCRIA",
            "BLAKSLEY",
            "CRIBB",
            "PALACIOS",
            "<LOCATION>",
            "BORDI",
            "SAGASTI",
            "MUÑOZ",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "GARAY",
            "BUCCIARELLI",
            "SOTORRES",
            "COLA",
            "PUEYO",
            "NESTASIO",
            "FUSARO",
            "LESCANO",
            "<LOCATION>",
            "DE ORTA",
            "AMUSATEGUI",
            "AIRA",
            "LETIZIA",
            "DEVINCENZI",
            "MAROTTA",
            "BONI",
            "BRAECKMAN",
            "GAMBONI",
            "DIAB",
            "<LOCATION>",
            "STRK",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "ORTIZ BLANCHE",
            "DOMINGUEZ",
            "STINCO",
            "<PERSON>",
            "MONASTEROLO",
            "<PERSON>",
            "GUIJO",
            "ICHAZO",
            "CITTADINI",
            "SABATINI DE GARZA",
            "HERRERA",
            "RIVAS",
            "<LOCATION>",
            "PIDARELLO",
            "TUFFO",
            "REY LEYES",
            "FORTUNATO",
            "DE ELIA",
            "LEIVA BENEGAS",
            "SEBASTIA LLUCH",
            "GERSTER",
            "BERTI UMBERT",
            "GIORDANO ROMANO",
            "ANGILELLO",
            "GHEZZI",
            "VELEZ",
            "<LOCATION>",
            "CASSANO",
            "TACCHETTI",
            "PIZZO",
            "PONTI",
            "<LOCATION>",
            "BARRAGAN",
            "<LOCATION>",
            "BURET",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "GASSULL",
            "LEIVA BENEGAS",
            "LOPEZ",
            "ANGELONI",
            "SARALEGUI",
            "DUBREUIL",
            "GAVILAN",
            "MENIS",
            "PONTI",
            "CARENAS",
            "CANGIANO",
            "PEÑA",
            "<PERSON>",
            "FALBO",
            "SPOTURNO",
            "<PERSON>",
            "CEPPI",
            "RODRIGUEZ DE LA RETA",
            "CECCACCI",
            "MORALES",
            "PERAZZO",
            "MONTES",
            "OSACAR",
            "DUPOUY",
            "LLANOS",
            "CRISOSTOMO",
            "ENACAM",
            "DUCCOLI",
            "BONEL",
            "CATUZZI",
            "ORTIZ",
            "GRANADA",
            "FONTAN",
            "FONTAN",
            "<LOCATION>",
            "POTAS",
            "ANDRADE GAMBOA",
            "ARLEO",
            "TONIN",
            "<LOCATION>",
            "BURLANDO",
            "LEMMA",
            "ANDRO",
            "AGUIRREZABALA",
            "MORAN",
            "ALVAREZ CHAIA",
            "SCHULZ",
            "AVALOS",
            "ROMAN",
            "QUEREJETA",
            "GARCIA TOLEDO",
            "ORINGO",
            "CARDOSO",
            "<LOCATION>",
            "DELLABIANCA",
            "BARBATO",
            "MOLL",
            "MORON",
            "BADARO",
            "RODRIGUEZ RIVA",
            "CHARLES",
            "LAZO MELGAR",
            "FERRECCIO",
            "BARBOSA",
            "SALVATORI",
            "GAUNA",
            "<PERSON>",
            "GARCIA",
            "SAAVEDRA",
            "UNZUE",
            "GHILARDI",
            "GALVAGNO CARDAMA",
            "POSSE",
            "NEGRO",
            "MARTIN",
            "<LOCATION>",
            "THUMANN",
            "PAIVA",
            "VARNI",
            "PALACIOS",
            "<LOCATION>",
            "CALDENTEY",
            "UBALDINI",
            "AGUIAR FONSECA",
            "RAMIREZ",
            "PENA",
            "CUCCIOLI",
            "MUGLIA",
            "POMMER",
            "CERANA",
            "TISEYRA",
            "<PERSON>",
            "URIBURU",
            "RIVAS",
            "ALVAREZ",
            "<PERSON>",
            "PORFIRIO",
            "USUARIO"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "NOMBRE": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "DIEGO MARTIN",
            "FULANO",
            "----",
            "CRISTIAN LEONEL",
            "NICOLAS AGUSTIN",
            "EZEQUIEL",
            "<LOCATION>",
            "MARIA SOL",
            "CARLOS JULIAN",
            "NATALIA GABRIELA",
            "YESICA ANTONELLA",
            "JUAN PABLO",
            "JUAN MANUEL",
            "<LOCATION>",
            "ALEJANDRO OSCAR",
            "FERNANDO MANUEL",
            "GUSTAVO EUGENIO",
            "LAUREANO",
            "LAUREANO",
            "SEBASTIAN JESUS",
            "PABLO",
            "<PERSON>",
            "VIRGINIA",
            "MARIA SABRINA",
            "<PERSON>",
            "NELVA ALICIA",
            "LUIS M.",
            "AYERAY",
            "MARILINA EVA",
            "JOSE ANTONIO",
            "JESICA PAOLA",
            "RUBEN JESUS GUSTAVO",
            "ALEJANDRO MARIO",
            "NICOLAS HORACIO",
            "DAIANA",
            "JULIAN",
            "SEBASTIAN ANIBAL",
            "GASTON SEBASTIAN",
            "MELINA VANESA",
            "YAMIL NELSON",
            "EDUARDO DANIEL",
            "ALEJANDRO MARIANO",
            "PABLO ROMAN",
            "SABINA ANNERIS",
            "NICOLASA",
            "MARINA",
            "MARIANO",
            "<PERSON>",
            "MARIA SOLEDAD",
            "WALDO ARIEL",
            "HORACIO DAMIAN",
            "ALEJANDRO DANIEL",
            "MAURO SEBASTIAN",
            "AGUSTIN",
            "EMANUEL",
            "FEDERICO ATILIO",
            "MARIA EUGENIA",
            "IVAN MAXIMILIANO",
            "SERGIO DAVID",
            "GABRIEL RICARDO",
            "JULIO SEBASTIAN",
            "LUCAS DANIEL",
            "ERIKA MARIA",
            "EZEQUIEL",
            "<PERSON>",
            "ANTONIO",
            "MAXIMO LIONEL",
            "MATHIAS EZEQUIEL",
            "<PERSON>",
            "PAMELA NOELIA",
            "LUIS GUILLERMO",
            "GABRIEL MARTIN",
            "SEBASTIAN EMANUEL",
            "CESAR IGNACIO",
            "SILVIA INÉS",
            "DANIEL ALEJANDRO",
            "LUCIANA ANAHI",
            "DANIELA LIZ",
            "CARLOS ALBERTO",
            "JOSE LUIS",
            "<PERSON>",
            "GUSTAVO ARIEL",
            "RICARDO JOSE",
            "<PERSON>",
            "FRANCO EZEQUIEL",
            "GUSTAVO WALTER",
            "RICARDO ANIBAL",
            "<LOCATION>",
            "DANIEL OMAR",
            "YAMILA FERNANDA",
            "LUCRECIA LAURA",
            "HECTOR EZEQUIEL",
            "ARIEL ROLANDO",
            "ANTONIO",
            "CLARA CATALINA",
            "ANTONIO MIGUEL",
            "CARLOS FABIAN",
            "<PERSON>",
            "MARIA GUILLERMINA",
            "NICOLAS",
            "LEON CESAR",
            "MARCOS ANDRES",
            "JUAN FRANCISCO",
            "PABLO CESAR",
            "JOSE",
            "MIGUEL MANUEL",
            "JUAN BAUTISTA",
            "<PERSON>",
            "CARLOS DANIEL",
            "MANUEL",
            "FERNANDO OSCAR",
            "JUAN IGNACIO",
            "HERNAN GUSTAVO",
            "<LOCATION>",
            "NATALIA MABEL",
            "JORGE NICOLAS",
            "FEDERICO ANDRES",
            "MARIA LORENA",
            "<LOCATION>",
            "RUBEN ALBERTO",
            "CLAUDIO DANIEL",
            "EDUARDO FELIPE",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "HORACIO  ENRIQUE",
            "VICTOR OMAR",
            "MARIA ISABEL",
            "JUAN ESTEBAN",
            "JESUS DAMIAN",
            "<LOCATION>",
            "MIGUEL ANGEL",
            "CARLOS GUSTAVO",
            "<LOCATION>",
            "CARLOS",
            "CARLOS AURELIO",
            "HUGO LEONIDAS",
            "<PERSON>",
            "RAUL OSCAR",
            "<LOCATION>",
            "CAROLINA ELISABETH",
            "GUILLERMO OSCAR",
            "<PERSON>",
            "CARLOS ENRIQUE",
            "SANDRO DANIEL",
            "ANGEL OSCAR",
            "HUGO DANIEL",
            "JULIO RUBEN",
            "SILVIA GENEROSA",
            "GUSTAVO JAVIER",
            "ALBERTO RAUL",
            "ANTONIO GUSTAVO",
            "MARTIN",
            "CARLOS ALBERTO",
            "ALFREDO ENRIQUE",
            "ROBERTO CARLOS",
            "EDUARDO ADOLFO",
            "MARTIN FEDERICO",
            "MARCELA CRISTINA",
            "MARIANO",
            "LUIS ANTONIO",
            "PAULA ESTEFANIA",
            "NESTOR RUBEN",
            "GUILLERMO MARIO",
            "JUAN CARLOS",
            "RUBEN ADOLFO",
            "LUIS ENRIQUE",
            "VICENTE HECTOR",
            "ELISA SUSANA",
            "<PERSON>",
            "RODOLFO",
            "JUAN JOSE",
            "VICTOR GERARDO",
            "JOSE ARGENTINO",
            "MARISA GRACIELA",
            "RICARDO HECTOR",
            "<PERSON>",
            "RAUL ORESTE",
            "JOSE MARIA",
            "MARIA CELINA",
            "CRISTIAN PEDRO",
            "ROBERTO ANTONIO",
            "EDUARDO ALBERTO",
            "FABIAN ALEJANDRO",
            "RICARDO M.",
            "RODOLFO BERNARDO",
            "SERGIO GERMAN",
            "EDUARDO ADRIAN C.",
            "VICTOR LUIS",
            "JORGE CESAR",
            "JUAN CARLOS",
            "GUILLERMO OSVALDO",
            "ORESTE LUIS",
            "VIRGINIA IN",
            "NELSON HUGO",
            "JORGE EDUARDO",
            "MIGUEL OSCAR",
            "<PERSON>",
            "DANIEL EDUARDO",
            "JULIO CESAR",
            "JUAN HORACIO",
            "MARCELO NICANOR",
            "ANA DEL VALLE",
            "ENRIQUE JOSE",
            "RICARDO LUIS",
            "AMILCAR LUIS",
            "JOSE",
            "RAUL OSCAR C.",
            "ROBERTO DANIEL",
            "JUAN CARLOS",
            "GERARDO ROBERTO",
            "LUIS ALBERTO",
            "HORACIO ARNALDO",
            "<PERSON>",
            "GUILLERMO ROBERTO",
            "GUILLERMO ROBERTO",
            "JORGE RAUL",
            "MARCELO ADOLFO",
            "OMAR FRANCISCO",
            "RICARDO ANTONIO",
            "DANIEL NESTOR",
            "CARLOS ENRIQUE",
            "LUIS ROMULO",
            "EMILIO FIDEL",
            "<PERSON>",
            "CARLOS DANIEL",
            "<PERSON>",
            "FERNANDO GUILLERMO",
            "PEDRO ELIO",
            "<PERSON>",
            "CARLOS ALBERTO",
            "ANA MARIA SUSANA",
            "MONICA LILIANA DEL V",
            "<PERSON>",
            "OSVALDO RAUL",
            "<PERSON>",
            "IRMA",
            "LUIS EDUARDO",
            "HECTOR JAVIER",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "ANGEL JUAN",
            "ROLANDO",
            "<PERSON>",
            "SILVIA PETRONILA",
            "MARIA BEATRIZ",
            "EDUARDO",
            "CARLOS RUBEN",
            "NORBERTO NESTOR",
            "ROLANDO JOSE OMAR",
            "JORGE EDUARDO",
            "FRANCISCO",
            "CARLOS MARIA UBERFIL",
            "RICARDO MANUEL",
            "ADRIAN LUIS",
            "<LOCATION>",
            "CARLOS ALFREDO",
            "MARTA LIA",
            "JOSE ALBERTO",
            "LISIO OSCAR",
            "LUIS NORBERTO",
            "GUILLERMO HORACIO",
            "OSCAR HECTOR",
            "EDUARDO RAUL",
            "ENRIQUE JULIO",
            "MARIA CRISTINA",
            "JUAN JOSE",
            "FEDERICO",
            "DARIO ORLANDO",
            "CARLOS ENRIQUE",
            "DANIEL ROBERTO",
            "ALBERTO",
            "JUAN CARLOS",
            "<PERSON>",
            "HORACIO ENRIQUE",
            "GUSTAVO JORGE",
            "OSCAR ANIBAL",
            "MIGUEL ANGEL",
            "JULIO ENRIQUE",
            "CESAR SEBASTIAN",
            "<LOCATION>",
            "LUIS ALBERTO",
            "VICTOR CIRIACO",
            "JORGE LUIS",
            "RICARDO",
            "ANTONIO",
            "JUAN DAMIAN",
            "RAUL SEBASTIAN",
            "<PERSON>",
            "JUAN BAUTISTA",
            "CARLOS",
            "ROBERTO",
            "PEDRO ANTONI",
            "JULIO EDUARDO",
            "JOSE EMILIO",
            "EDUARDO ANIBAL",
            "<LOCATION>",
            "EDELMIRO",
            "<LOCATION>",
            "BEATRIZ MARIA CATALI",
            "ALFREDO",
            "<LOCATION>",
            "FRANCISCO LUCIANO",
            "<LOCATION>",
            "ARISTIDES",
            "<PERSON>",
            "NILO EUFRATES",
            "LAUREANO NATALIO",
            "<PERSON>",
            "ADOLFO",
            "OSCAR ALBERTO",
            "MARIA SUSANA",
            "RICARDO FRANCISCO",
            "ADOLFO FLORENCIO",
            "JUAN CARLOS",
            "ADOLFO PRIMO",
            "<PERSON>",
            "CARLOS",
            "TEST"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "ESTADO": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Habilitado",
            "<PERSON>",
            "-",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "<PERSON>",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "<PERSON>",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "<PERSON>",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "<PERSON>",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "<PERSON>",
            "Habilitado",
            "<PERSON>",
            "Habilitado",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Habilitado",
            "Intimado - Gestion de Cobros",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "<PERSON>",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "<PERSON>",
            "Intimado - Gestion de Cobros",
            "Habilitado",
            "Intimado - Gestion de Cobros",
            "Intimado - Gestion de Cobros",
            "Intimado - Gestion de Cobros",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "<PERSON>",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Intimado - Gestion de Cobros",
            "Intimado - Gestion de Cobros",
            "Intimado - Gestion de Cobros",
            "<PERSON>",
            "Intimado - Gestion de Cobros",
            "Intimado - Gestion de Cobros",
            "Intimado - Gestion de Cobros",
            "<PERSON>",
            "Habilitado",
            "<LOCATION>",
            "Habilitado",
            "<PERSON>",
            "Habilitado",
            "Intimado - Gestion de Cobros",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Intimado - Gestion de Cobros",
            "Intimado - Gestion de Cobros",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "<PERSON>",
            "Habilitado",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Intimado - Gestion de Cobros",
            "Habilitado",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Habilitado",
            "<PERSON>",
            "Intimado - Gestion de Cobros",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Intimado - Gestion de Cobros",
            "Habilitado",
            "<LOCATION>",
            "Intimado - Gestion de Cobros",
            "Habilitado",
            "Suspendido por Mora",
            "Habilitado",
            "Intimado - Gestion de Cobros",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Suspendido por Mora",
            "Suspendido por Mora",
            "<PERSON>",
            "Suspendido por Mora",
            "Habilitado",
            "Suspendido por Mora",
            "Habilitado",
            "Suspendido por Mora",
            "Suspendido por Mora",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "<PERSON>",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Suspendido por Mora",
            "Intimado - Gestion de Cobros",
            "<PERSON>",
            "Intimado - Gestion de Cobros",
            "Habilitado",
            "Suspendido por Mora",
            "Suspendido por Mora",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Suspendido por Mora",
            "Intimado - Gestion de Cobros",
            "Habilitado",
            "Suspendido por Mora",
            "Habilitado",
            "<LOCATION>",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Suspendido por Mora",
            "Habilitado",
            "<PERSON>",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Suspendido por Mora",
            "Suspendido por Mora",
            "Suspendido por Mora",
            "Habilitado",
            "Intimado - Gestion de Cobros",
            "<PERSON>",
            "Suspendido por Mora",
            "<PERSON>",
            "Habilitado",
            "Suspendido por Mora",
            "Suspendido por Mora",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Habilitado",
            "Suspendido por Mora",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Suspendido por Mora",
            "<LOCATION>",
            "Suspendido por Mora",
            "<PERSON>",
            "Habilitado",
            "<LOCATION>",
            "Suspendido por Mora",
            "Suspendido por Mora",
            "Habilitado",
            "Suspendido por Mora",
            "<LOCATION>",
            "Suspendido por Mora",
            "Suspendido por Mora",
            "Habilitado",
            "Suspendido por Mora",
            "<PERSON>",
            "Suspendido por Mora",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "<PERSON>",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "<PERSON>",
            "Intimado - Gestion de Cobros",
            "Suspendido por Mora",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Suspendido por Mora",
            "Habilitado",
            "Suspendido por Mora",
            "<LOCATION>",
            "Habilitado",
            "Pasivo",
            "Suspendido por Mora",
            "Suspendido por Mora",
            "Habilitado",
            "Suspendido por Mora",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Suspendido por Mora",
            "Suspendido por Mora",
            "<PERSON>",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Habilitado",
            "Intimado - Gestion de Cobros",
            "Intimado - Gestion de Cobros",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Suspendido por Mora",
            "Habilitado",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Habilitado",
            "<LOCATION>",
            "Habilitado",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Habilitado",
            "<PERSON>",
            "Suspendido por Mora",
            "Suspendido por Mora",
            "<PERSON>",
            "Habilitado",
            "Suspendido por Mora",
            "<LOCATION>",
            "Habilitado",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Intimado - Gestion de Cobros",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "<PERSON>",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Intimado - Gestion de Cobros",
            "Intimado - Gestion de Cobros",
            "Suspendido por Mora",
            "Suspendido por Mora",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Suspendido por Mora",
            "Suspendido por Mora",
            "Habilitado",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Suspendido por Mora",
            "Suspendido por Mora",
            "Suspendido por Mora",
            "Intimado - Gestion de Cobros",
            "Suspendido por Mora",
            "<PERSON>",
            "Habilitado",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Suspendido por Mora",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Suspendido por Mora",
            "Intimado - Gestion de Cobros",
            "<PERSON>",
            "Suspendido por Mora",
            "Suspendido por Mora",
            "Habilitado",
            "Habilitado",
            "Intimado - Gestion de Cobros",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Habilitado",
            "<PERSON>",
            "Suspendido por Mora",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Habilitado"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "LOCALIDAD": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "ZAPALA",
            "MONTE HERMOSO",
            "-",
            "WINIFREDA",
            "PIEDRA DEL AGUILA",
            "CAPITAL FEDERAL",
            "LA PLATA",
            "CIPOLLETTI",
            "NEUQUEN",
            "RINCON DE LOS SAUCES",
            "SAN MARTIN DE LOS ANDES",
            "NEUQUÉN",
            "VERONICA",
            "SAN MARTIN DE LOS ANDES",
            "BUENOS AIRES",
            "LA PLATA",
            "NEUQUEN",
            "TANDIL",
            "TANDIL",
            "<LOCATION>",
            "NEUQUEN",
            "MORON",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "<PERSON>",
            "BAHIA BLANCA",
            "GENERAL ROCA",
            "NEUQUEN",
            "ALUMINE",
            "SAN JUAN",
            "NEUQUEN",
            "ZAPALA",
            "<LOCATION>",
            "GENERAL CONESA",
            "NEUQUEN",
            "<PERSON>",
            "NEUQUEN",
            "<PERSON>",
            "SAN MARTIN DE LOS ANDES",
            "<PERSON>",
            "NEUQUEN",
            "PIGUE",
            "MARCOS PAZ",
            "BAHIA BLANCA",
            "ZAPALA",
            "NEUQUEN",
            "GENERAL ROCA",
            "BARILOCHE",
            "JUNIN",
            "ALUMINE",
            "VILLA REGINA",
            "Neuquen",
            "<PERSON>",
            "JUNIN DE LOS ANDES",
            "JUNIN DE LOS ANDES",
            "CIPOLLETTI",
            "SAN MARTIN DE LOS ANDES",
            "CINCO SALTOS",
            "VILLA LA ANGOSTURA",
            "Cinco Saltos (8303)",
            "CHOS MALAL",
            "NEUQUEN",
            "<PERSON>",
            "SAN MARTIN DE LOS ANDES",
            "VIEDMA",
            "SAN MARTIN DE LOS ANDES",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "MONTE HERMOSO",
            "NEUQUEN",
            "BERISSO",
            "NEUQUEN",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "VILLA LA ANGOSTURA",
            "<PERSON>",
            "NEUQUEN",
            "VILLA REGINA",
            "CIPOLLETTI",
            "NEUQUEN",
            "CATRIEL",
            "<PERSON>",
            "MENDOZA",
            "<LOCATION>",
            "TRES ARROYOS",
            "GENERAL ROCA",
            "CUTRAL CO",
            "CUTRALCO",
            "CHOS MALAL",
            "NEUQUEN",
            "Neuquen",
            "<LOCATION>",
            "NEUQUEN",
            "BARILOCHE",
            "<PERSON>",
            "CIPOLLETTI",
            "ROSARIO",
            "ROSARIO",
            "NEUQUEN",
            "GENERAL ROCA",
            "CUTRAL CO",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "<LOCATION>",
            "VILLA LA ANGOSTURA",
            "NEUQUEN",
            "SAN JUAN",
            "SAN JUAN",
            "VILLA LA ANGOSTURA",
            "SAN MARTIN DE LOS ANDES",
            "ZAPALA",
            "<PERSON>",
            "SAN MARTIN DE LOS ANDES",
            "BUENOS AIRES",
            "LOMAS DEL MIRADOR",
            "NEUQUEN",
            "BAHIA BLANCA",
            "BAHIA BLANCA",
            "GENERAL ROCA",
            "BELLA VISTA",
            "SAN RAFAEL",
            "<LOCATION>",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "GUALEGUAYCHU",
            "NEUQUEN",
            "<LOCATION>",
            "LA PLATA",
            "BARILOCHE",
            "TRELEW",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "LOBERIA",
            "NEUQUEN",
            "CHOS MALAL",
            "VILLA LA ANGOSTURA",
            "OLAVARRIA",
            "NEUQUEN",
            "ANDACOLLO",
            "RINCON DE LOS SAUCES",
            "SAN MARTIN DE LOS ANDES",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "TRELEW",
            "CIPOLLETTI",
            "VILLA LA ANGOSTURA",
            "NECOCHEA",
            "BARILOCHE",
            "BARILOCHE",
            "CIPOLLETTI",
            "NEUQUEN",
            "PIEDRA DEL AGUILA",
            "CINCO SALTOS",
            "SAN MARTIN DE LOS ANDES",
            "CHOS MALAL",
            "NEUQUEN",
            "CIPOLLETTI",
            "JUNIN DE LOS ANDES",
            "BARILOCHE",
            "CHOS MALAL",
            "PLAZA HUINCUL",
            "NEUQUEN",
            "PIEDRA DEL AGUILA",
            "NEUQUEN",
            "CIPOLLETTI",
            "JUNIN DE LOS ANDES",
            "SAN MARTIN DE LOS ANDES",
            "SAN MARTIN DE LOS ANDES",
            "CATRIEL",
            "SAN JUAN",
            "SAN MARTIN DE LOS ANDES",
            "NEUQUEN",
            "PERGAMINO",
            "BARILOCHE",
            "SAN JUAN",
            "CIPOLLETTI",
            "NEUQUEN",
            "RAFAEL CALZADA",
            "SAN MARTIN DE LOS ANDES",
            "CHOS MALAL",
            "ZAPALA",
            "VILLA LA ANGOSTURA",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "ZAPALA",
            "<LOCATION>",
            "VILLA LA ANGOSTURA",
            "CIPOLLETTI",
            "CIPOLLETTI",
            "CIPOLLETTI",
            "CIPOLLETTI",
            "GENERAL ROCA",
            "NEUQUEN",
            "Centenario",
            "<LOCATION>",
            "NEUQUEN",
            "ROSARIO",
            "ZAPALA",
            "NEUQUEN",
            "CIPOLLETTI",
            "NEUQUEN",
            "<LOCATION>",
            "CIPOLLETTI",
            "GENERAL ROCA",
            "NEUQUEN",
            "ZAPALA",
            "CIPOLLETTI",
            "ALLEN",
            "VILLA LA ANGOSTURA",
            "SAN MARTIN DE LOS ANDES",
            "<PERSON>",
            "NEUQUEN",
            "VILLA LA ANGOSTURA",
            "GENERAL ROCA",
            "HAEDO",
            "<PERSON>",
            "MENDOZA",
            "<PERSON>",
            "NEUQUEN",
            "CUTRAL CO",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "VIEDMA",
            "VILLA REGINA",
            "<LOCATION>",
            "CHOELE CHOEL",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "BARILOCHE",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "CIPOLLETTI",
            "NEUQUEN",
            "ZAPALA",
            "GENERAL ROCA",
            "ZAPALA",
            "SAN MARTIN DE LOS ANDES",
            "CUTRAL CO",
            "CENTENARIO",
            "NEUQUEN",
            "ZAPALA",
            "GENERAL ROCA",
            "ALLEN",
            "<PERSON>",
            "GENERAL ROCA",
            "GENERAL ROCA",
            "GENERAL ROCA",
            "NEUQUEN",
            "ALUMINE",
            "NEUQUEN",
            "LA PLATA",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "VIEDMA",
            "NEUQUEN",
            "ZAPALA",
            "NEUQUEN",
            "CIPOLLETTI",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "<LOCATION>",
            "ZAPALA",
            "ZAPALA",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "CIPOLLETTI",
            "<PERSON>",
            "CORDOBA",
            "SAN JUAN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "BARILOCHE",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "BAHIA BLANCA",
            "CORDOBA",
            "ZAPALA",
            "BARILOCHE",
            "ZAPALA",
            "CIPOLLETTI",
            "NEUQUEN",
            "SAN MARTIN DE LOS ANDES",
            "ALLEN",
            "ALLEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "SAN MARTIN DE LOS ANDES",
            "VILLA LA ANGOSTURA",
            "BAHIA BLANCA",
            "BARILOCHE",
            "NEUQUEN",
            "SAN MARTIN DE LOS ANDES",
            "<LOCATION>",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "CHOS MALAL",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "DEPARTAMENTO": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "-",
            "MONTE HERMOSO-Buenos aires",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "",
            "GENERAL ROCA",
            "",
            "",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "ZAPALA-Neuquen",
            "HUILICHES-Neuquen",
            "CONESA-Rio negro",
            "<PERSON>",
            "BAHIA BLANCA-Buenos aires",
            "-",
            "-",
            "LACAR-Neuquen",
            "ADOLFO ALSINA-Buenos aires",
            "<PERSON>",
            "SAAVEDRA-Buenos aires",
            "MARCOS PAZ-Buenos aires",
            "BAHIA BLANCA-Buenos aires",
            "ZAPALA-Neuquen",
            "ADOLFO ALSINA-Rio negro",
            "GENERAL ROCA-Rio negro",
            "BARILOCHE-Rio negro",
            "JUNIN-Buenos aires",
            "ALUMINE-Neuquen",
            "GENERAL ROCA-Rio negro",
            "BAHIA BLANCA-Buenos aires",
            "<PERSON>",
            "HUILICHES-Neuquen",
            "HUILICHES-Neuquen",
            "GENERAL ROCA-Rio negro",
            "LACAR-Neuquen",
            "-",
            "LOS LAGOS-Neuquen",
            "VILLARINO-Buenos aires",
            "CHOS MALAL-Neuquen",
            "-",
            "-",
            "LACAR-Neuquen",
            "ADOLFO ALSINA-Rio negro",
            "LACAR-Neuquen",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "MONTE HERMOSO-Buenos aires",
            "CORONEL SUAREZ-Buenos aires",
            "BERISSO-Buenos aires",
            "<PERSON>",
            "-",
            "<PERSON>",
            "LOS LAGOS-Neuquen",
            "-",
            "<PERSON>",
            "GENERAL ROCA-Rio negro",
            "GENERAL ROCA-Rio negro",
            "-",
            "GENERAL ROCA-Rio negro",
            "GENERAL PUEYRREDON-Buenos aires",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "TRES ARROYOS-Buenos aires",
            "GENERAL ROCA-Rio negro",
            "<PERSON>",
            "-",
            "CHOS MALAL-Neuquen",
            "-",
            "-",
            "CAPITAL FEDERAL-Capital federal",
            "<PERSON>",
            "BARILOCHE-Rio negro",
            "<PERSON>",
            "GENERAL ROCA-Rio negro",
            "ROSARIO-Santa fe",
            "ROSARIO-Santa fe",
            "<PERSON>",
            "GENERAL ROCA-Rio negro",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "LOS LAGOS-Neuquen",
            "ALUMINE-Neuquen",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "LOS LAGOS-Neuquen",
            "MORON-Buenos aires",
            "ZAPALA-Neuquen",
            "<PERSON>",
            "LACAR-Neuquen",
            "GENERAL ROCA-Rio negro",
            "LA MATANZA-Buenos aires",
            "<PERSON>",
            "BAHIA BLANCA-Buenos aires",
            "BAHIA BLANCA-Buenos aires",
            "GENERAL ROCA-Rio negro",
            "BAHIA BLANCA-Buenos aires",
            "<LOCATION>",
            "CAPITAL FEDERAL-Capital federal",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "SAN ISIDRO-Buenos aires",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "LA PLATA-Buenos aires",
            "BARILOCHE-Rio negro",
            "<PERSON>",
            "VICENTE LOPEZ-Buenos aires",
            "CAPITAL FEDERAL-Capital federal",
            "LOBERIA-Buenos aires",
            "<PERSON>",
            "CHOS MALAL-Neuquen",
            "<PERSON>",
            "OLAVARRIA-Buenos aires",
            "<PERSON>",
            "MINAS-Neuquen",
            "<PERSON>",
            "LACAR-Neuquen",
            "<PERSON>",
            "-",
            "-",
            "GENERAL ROCA-Rio negro",
            "LOS LAGOS-Neuquen",
            "NECOCHEA-Buenos aires",
            "BARILOCHE-Rio negro",
            "BARILOCHE-Rio negro",
            "GENERAL ROCA-Rio negro",
            "<PERSON>",
            "COLLON CURA-Neuquen",
            "GENERAL ROCA-Rio negro",
            "LACAR-Neuquen",
            "CHOS MALAL-Neuquen",
            "<PERSON>",
            "GENERAL ROCA-Rio negro",
            "HUILICHES-Neuquen",
            "BARILOCHE-Rio negro",
            "CHOS MALAL-Neuquen",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "-",
            "<PERSON>",
            "-",
            "-",
            "LACAR-Neuquen",
            "LACAR-Neuquen",
            "GENERAL ROCA-Rio negro",
            "<LOCATION>",
            "LACAR-Neuquen",
            "<PERSON>",
            "PERGAMINO-Buenos aires",
            "BARILOCHE-Rio negro",
            "<LOCATION>",
            "GENERAL ROCA-Rio negro",
            "<PERSON>",
            "ALMIRANTE BROWN-Buenos aires",
            "LACAR-Neuquen",
            "CHOS MALAL-Neuquen",
            "ZAPALA-Neuquen",
            "LOS LAGOS-Neuquen",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "ZAPALA-Neuquen",
            "CAPITAL FEDERAL-Capital federal",
            "LOS LAGOS-Neuquen",
            "GENERAL ROCA-Rio negro",
            "GENERAL ROCA-Rio negro",
            "GENERAL ROCA-Rio negro",
            "GENERAL ROCA-Rio negro",
            "GENERAL ROCA-Rio negro",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "CAPITAL FEDERAL-Capital federal",
            "<PERSON>",
            "ROSARIO-Santa fe",
            "ZAPALA-Neuquen",
            "<PERSON>",
            "GENERAL ROCA-Rio negro",
            "-",
            "CAPITAL FEDERAL-Capital federal",
            "GENERAL ROCA-Rio negro",
            "PUELEN-La pampa",
            "<PERSON>",
            "-",
            "GENERAL ROCA-Rio negro",
            "GENERAL ROCA-Rio negro",
            "LOS LAGOS-Neuquen",
            "LACAR-Neuquen",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "LOS LAGOS-Neuquen",
            "GENERAL ROCA-Rio negro",
            "MORON-Buenos aires",
            "-",
            "<PERSON>",
            "-",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "ADOLFO ALSINA-Rio negro",
            "GENERAL ROCA-Rio negro",
            "LACAR-Neuquen",
            "AVELLANEDA-Rio negro",
            "<PERSON>",
            "-",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "BARILOCHE-Rio negro",
            "-",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "GENERAL ROCA-Rio negro",
            "<PERSON>",
            "ZAPALA-Neuquen",
            "GENERAL ROCA-Rio negro",
            "ZAPALA-Neuquen",
            "LACAR-Neuquen",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "ZAPALA-Neuquen",
            "GENERAL ROCA-Rio negro",
            "GENERAL ROCA-Rio negro",
            "<PERSON>",
            "GENERAL ROCA-Rio negro",
            "GENERAL ROCA-Rio negro",
            "GENERAL ROCA-Rio negro",
            "<PERSON>",
            "ALUMINE-Neuquen",
            "-",
            "LA PLATA-Buenos aires",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "ADOLFO ALSINA-Rio negro",
            "<PERSON>",
            "ZAPALA-Neuquen",
            "<PERSON>",
            "GENERAL ROCA-Rio negro",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "CAPITAL FEDERAL-Capital federal",
            "ZAPALA-Neuquen",
            "ZAPALA-Neuquen",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "GENERAL ROCA-Rio negro",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "BARILOCHE-Rio negro",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "BAHIA BLANCA-Buenos aires",
            "<PERSON>",
            "ZAPALA-Neuquen",
            "BARILOCHE-Rio negro",
            "ZAPALA-Neuquen",
            "GENERAL ROCA-Rio negro",
            "<PERSON>",
            "LACAR-Neuquen",
            "GENERAL ROCA-Rio negro",
            "GENERAL ROCA-Rio negro",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "LACAR-Neuquen",
            "LOS LAGOS-Neuquen",
            "BAHIA BLANCA-Buenos aires",
            "BARILOCHE-Rio negro",
            "<PERSON>",
            "LACAR-Neuquen",
            "VICENTE LOPEZ-Buenos aires",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "CHOS MALAL-Neuquen",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "EMAIL": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "-",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "-",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "-",
            "-",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "-",
            "-",
            "-",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "-",
            "-",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "-",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "-",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "-",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "-",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "test",
            "-",
            "-",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "-",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "-",
            "-",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "-",
            "-",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "-",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "-",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "-",
            "-",
            "-",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "-",
            "-",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "-",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "-",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "-",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "-",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "-",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "-",
            "-",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "-",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "-",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "-",
            "-",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "-",
            "-",
            "-",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "-",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "-",
            "-",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "nestorfernandez7@speedycomar",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "-",
            "-",
            "-",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "-",
            "-",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "-",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "gustavodellabianca@hotmailcom",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "-",
            "-",
            "-",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "dickybar2001@ yahoo.com.ar",
            "-",
            "-",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "-",
            "-",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "-",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "-",
            "-",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "-",
            "-",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "CUIT": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "20305882497",
            "20101583407",
            "-",
            "20347928756",
            "20-38813532-9",
            "20251893323",
            "20334199399",
            "27357015354",
            "20294798812",
            "27346280935",
            "27354159991",
            "20279661231",
            "20255203135",
            "20316963375",
            "20-04525237-0",
            "20183339339",
            "23251349029",
            "20267389668",
            "20267389668",
            "20288444596",
            "20331363015",
            "23-12789270-9",
            "27-355719656-8",
            "23-33320380-4",
            "27-35431966-2",
            "27-05936505-9",
            "20-30042662-0",
            "37-31802277-7",
            "27339277805",
            "20-24879615-5",
            "27-30690035-3",
            "20314657560",
            "20-20332657-3",
            "20250899220",
            "27357957163",
            "20335087578",
            "20-30246661-1",
            "23331082899",
            "27311091382",
            "20322139102",
            "20334885217",
            "30-22072176-3",
            "20166219192",
            "27325002722",
            "27327484015",
            "27342210479",
            "20271952245",
            "20295839024",
            "<AU_ABN>",
            "20328039762",
            "20320565074",
            "20326708357",
            "20316147489",
            "20336114501",
            "20319145940",
            "20291274308",
            "27314900230",
            "23-32153301-9",
            "20321529217",
            "20288239879",
            "20-31867818-1",
            "-",
            "-",
            "23306455559",
            "20160604868",
            "20305297632",
            "23-13671797-9",
            "20310245322",
            "20101583407",
            "27316709627",
            "20187451982",
            "20235582857",
            "-",
            "20275192474",
            "27287879283",
            "-",
            "27284263923",
            "27282076832",
            "20146011978",
            "23103504759",
            "20170464576",
            "23265716229",
            "20081151459",
            "20163120829",
            "20252699741",
            "20146260471",
            "20209603919",
            "27-24765334-7",
            "-",
            "-",
            "-",
            "20-06332967-4",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "20-26601347-8",
            "-",
            "23265815049",
            "20-23128734-6",
            "-",
            "-",
            "20254445720",
            "20-13104428-4",
            "-",
            "20251401773",
            "-",
            "-",
            "-",
            "20-25215994-1",
            "23-24765114-4",
            "24-26333897-5",
            "-",
            "23-13020556-9",
            "-",
            "20-24117111-7",
            "-",
            "20-05402109-8",
            "20-16385060-6",
            "27-05933030-1",
            "2017181717-0",
            "20-24817501-0",
            "20-11642242-6",
            "20-10211257-2",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "23-01833517-4",
            "20-14805574-3",
            "-",
            "-",
            "-",
            "20-05507250-8",
            "-",
            "20-12047599-2",
            "27126058298",
            "20180027258",
            "24-04698273-4",
            "20-11607881-4",
            "20-04365005-0",
            "-",
            "20-18232583-0",
            "-",
            "-",
            "-",
            "27-17280271-6",
            "20-14270394-8",
            "20-07821924-7",
            "-",
            "20-10388649-0",
            "20-17838089-4",
            "20-10272832-8",
            "20-12837927-5",
            "-",
            "-",
            "27-14081380-5",
            "-",
            "-",
            "20-11557557-1",
            "-",
            "-",
            "-",
            "20-08350494-4",
            "-",
            "-",
            "-",
            "27-13916319-8",
            "20-16475598-4",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "20-08499965-3",
            "-",
            "20-16265782-9",
            "20-12730597-9",
            "2010393750-8",
            "-",
            "-",
            "-",
            "27-11843511-2",
            "20-14800004-3",
            "20-07778657-1",
            "24-07575263-2",
            "-",
            "20-13091951-1",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "20102330758",
            "20-08021310-8",
            "20122924319",
            "20-12347000-2",
            "-",
            "-",
            "-",
            "20-12836503-7",
            "23-12238398-9",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "27143586898",
            "-",
            "-",
            "-",
            "27-13744316-9",
            "-",
            "-",
            "20-10835914-6",
            "-",
            "27-13601527-9",
            "-",
            "20-12827262-4",
            "-",
            "-",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "20-08539248-5",
            "20-07961517-0",
            "20-11995095-4",
            "27113416020",
            "20-05405318-6",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "20-04550351-9",
            "-",
            "20-11527273-0",
            "20-11775279-9",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "20-10287454-5",
            "-",
            "-",
            "20-10437422-9",
            "-",
            "20-05519318-6",
            "-",
            "-",
            "20-05501316-1",
            "-",
            "20-04220682-3",
            "20-05519219-8",
            "-",
            "-",
            "20-083833646-",
            "-",
            "-",
            "20-10203789-9",
            "20-08274502-6",
            "20-07578705-8",
            "-",
            "-",
            "-",
            "20055190829",
            "20-15283180-4",
            "20-10303296-3",
            "20-08704691-6",
            "-",
            "-",
            "23-05399811-9",
            "-",
            "20-06831864-6",
            "-",
            "-",
            "-",
            "20-04417090-7",
            "-",
            "-",
            "20-05515815-1",
            "20-07575040-5",
            "-",
            "-",
            "20-05291428-1",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "20-05317756-6",
            "-",
            "20-05551266-4",
            "-",
            "27-03759441-0",
            "20-07573996-8",
            "-",
            "20-06555838-7",
            "-",
            "20-07570423-3",
            "20-07561440-4",
            "20244004750"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "PASSWORD": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "1234",
            "1234",
            "<PERSON>",
            "23JQNAiK",
            "VPNN5Jd5",
            "gGLOt3fv",
            "35701535",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "W7tZzeuQ",
            "<PERSON>",
            "5RVFHhyL",
            "sb31696337",
            "6BPa7Fqn",
            "RPJePLYO",
            "<PERSON>",
            "3cgfRq6X",
            "3cgfRq6X",
            "sms12avs15",
            "StxXzJNE",
            "Ud7SdPbW",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "35431",
            "<PERSON>",
            "owOOwD2T",
            "220686",
            "33927780",
            "1234",
            "G3x3LIw5",
            "<PERSON>",
            "OE3NI7oS",
            "aZDizJ7R",
            "<PERSON>",
            "juchu1988",
            "seba4281",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "3939Yl39",
            "jMCYom0l",
            "af1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "MaRiNa02",
            "<PERSON>",
            "nanito14",
            "1234",
            "pr5pbQzr",
            "W5BFBuzw",
            "adr220287",
            "vialsa91",
            "12886254",
            "12886254",
            "cipo0362",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "1234",
            "VW66FUk7",
            "gwYouscY",
            "BbuM4hgs",
            "<PERSON>",
            "1234",
            "sN13DGp8",
            "0urU2ggz",
            "kVXcXOf2",
            "1234",
            "1234",
            "17101985",
            "1234",
            "23558285",
            "Sepacpa",
            "1234",
            "<PERSON>",
            "1234",
            "LATITUD",
            "PCQ22428",
            "cpa5216",
            "1234",
            "1234",
            "26571622",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "MnyGAF1c",
            "QvaIK5Vn",
            "VNAEm5To",
            "1234",
            "Sepin3ok",
            "ItZEUDsr",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "3n1JLvhd",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "uOvKTkrO",
            "1234",
            "<PERSON>",
            "1234",
            "cpa313",
            "1234",
            "dhlt4587",
            "<PERSON>",
            "1234",
            "1234",
            "vidrio",
            "fer6434l",
            "1234",
            "<PERSON>",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "qfJ0vAma",
            "1234",
            "1234",
            "M4Ub8k6c",
            "1234",
            "1234",
            "CPA24117111",
            "oSYHntcG",
            "1234",
            "<PERSON>",
            "1234",
            "1234",
            "<PERSON>",
            "1234",
            "<PERSON>",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "aggtopvla",
            "1234",
            "nicoma2010",
            "1234",
            "1234",
            "17agrimensor",
            "<PERSON>",
            "bo0Cridg",
            "1234",
            "1234",
            "<PERSON>",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "ALF257",
            "1234",
            "1234",
            "quantumGLS",
            "<PERSON>",
            "1234",
            "1234",
            "noruk123",
            "1234",
            "<PERSON>",
            "1234",
            "g3qx5XBR",
            "<PERSON>",
            "1234",
            "<PERSON>",
            "1234",
            "fito26",
            "<PERSON>",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "<PERSON>",
            "1234",
            "<PERSON>",
            "1234",
            "1234",
            "U0OShxLP",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "m10Be2nF",
            "1234",
            "29101962",
            "hFmJuFWm",
            "j05c10v52",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "JKXOwixY",
            "14800004",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "<PERSON>",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "tVFURj4A",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "3QRb9j9O",
            "1234",
            "Grc18630",
            "<PERSON>",
            "1234",
            "1234",
            "RAYtUvIR",
            "trimble16",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "EYCbtpSo",
            "<PERSON>",
            "1234",
            "<PERSON>",
            "1234",
            "1234",
            "<PERSON>",
            "Fb2PXNKS",
            "1234",
            "1234",
            "topocol1",
            "1234",
            "CLviryPz",
            "fXoblzp1",
            "5143",
            "1234",
            "1234",
            "irmarl",
            "<PERSON>",
            "Reivaj11211",
            "tito2010",
            "1234",
            "1234",
            "<PERSON>",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "catu2019nqn",
            "1234",
            "1234",
            "zTka5NTi",
            "1234",
            "nEShUGO1",
            "1234",
            "1234",
            "EhiM2o64",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "<PERSON>",
            "1234",
            "1234",
            "w6WxrCDO",
            "1234",
            "1234",
            "carguA19",
            "Dqtc12345",
            "1234",
            "170677",
            "VYoTzdIV",
            "1234",
            "501",
            "ovc279",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "33mbO1EZ",
            "<PERSON>",
            "Fv9f00Lr",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "<PERSON>",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "kHoZmtJ7",
            "qlbf9Iv8",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "f1xoDqaf",
            "1234",
            "1234",
            "1234",
            "1234"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "PROVINCIA": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "NEUQUEN",
            "BUENOS AIRES",
            "NEUQUEN",
            "LA PAMPA",
            "NEUQUEN",
            "BUENOS AIRES",
            "BUENOS AIRES",
            "RIO NEGRO",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "BUENOS AIRES",
            "NEUQUEN",
            "BUENOS AIRES",
            "BUENOS AIRES",
            "NEUQUEN",
            "BUENOS AIRES",
            "BUENOS AIRES",
            "MENDOZA",
            "NEUQUEN",
            "BUENOS AIRES",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "RIO NEGRO",
            "BUENOS AIRES",
            "RIO NEGRO",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "SAN JUAN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "BUENOS AIRES",
            "RIO NEGRO",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "BUENOS AIRES",
            "BUENOS AIRES",
            "BUENOS AIRES",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "RIO NEGRO",
            "RIO NEGRO",
            "BUENOS AIRES",
            "NEUQUEN",
            "RIO NEGRO",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "RIO NEGRO",
            "NEUQUEN",
            "RIO NEGRO",
            "NEUQUEN",
            "RIO NEGRO",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "RIO NEGRO",
            "NEUQUEN",
            "RIO NEGRO",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "BUENOS AIRES",
            "NEUQUEN",
            "BUENOS AIRES",
            "NEUQUEN",
            "RIO NEGRO",
            "SANTA CRUZ",
            "NEUQUEN",
            "RIO NEGRO",
            "NEUQUEN",
            "RIO NEGRO",
            "RIO NEGRO",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "MENDOZA",
            "<LOCATION>",
            "BUENOS AIRES",
            "RIO NEGRO",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "BUENOS AIRES",
            "NEUQUEN",
            "RIO NEGRO",
            "NEUQUEN",
            "RIO NEGRO",
            "BUENOS AIRES",
            "BUENOS AIRES",
            "NEUQUEN",
            "RIO NEGRO",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "<LOCATION>",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "SAN JUAN",
            "SAN JUAN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "BUENOS AIRES",
            "BUENOS AIRES",
            "NEUQUEN",
            "BUENOS AIRES",
            "BUENOS AIRES",
            "RIO NEGRO",
            "BUENOS AIRES",
            "MENDOZA",
            "BUENOS AIRES",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "SAN JUAN",
            "BUENOS AIRES",
            "ENTRE RIOS",
            "NEUQUEN",
            "BUENOS AIRES",
            "BUENOS AIRES",
            "RIO NEGRO",
            "<LOCATION>",
            "BUENOS AIRES",
            "BUENOS AIRES",
            "BUENOS AIRES",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "BUENOS AIRES",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "<LOCATION>",
            "RIO NEGRO",
            "NEUQUEN",
            "BUENOS AIRES",
            "RIO NEGRO",
            "RIO NEGRO",
            "RIO NEGRO",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "RIO NEGRO",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "RIO NEGRO",
            "NEUQUEN",
            "RIO NEGRO",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "BUENOS AIRES",
            "SAN JUAN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "BUENOS AIRES",
            "RIO NEGRO",
            "SAN JUAN",
            "RIO NEGRO",
            "NEUQUEN",
            "BUENOS AIRES",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "BUENOS AIRES",
            "NEUQUEN",
            "RIO NEGRO",
            "RIO NEGRO",
            "RIO NEGRO",
            "RIO NEGRO",
            "RIO NEGRO",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "BUENOS AIRES",
            "NEUQUEN",
            "BUENOS AIRES",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "RIO NEGRO",
            "NEUQUEN",
            "BUENOS AIRES",
            "RIO NEGRO",
            "RIO NEGRO",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "RIO NEGRO",
            "RIO NEGRO",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "RIO NEGRO",
            "BUENOS AIRES",
            "RIO NEGRO",
            "MENDOZA",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "RIO NEGRO",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "RIO NEGRO",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "RIO NEGRO",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "RIO NEGRO",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "RIO NEGRO",
            "RIO NEGRO",
            "NEUQUEN",
            "RIO NEGRO",
            "RIO NEGRO",
            "RIO NEGRO",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "BUENOS AIRES",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "RIO NEGRO",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "RIO NEGRO",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "BUENOS AIRES",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "RIO NEGRO",
            "NEUQUEN",
            "CORDOBA",
            "SAN JUAN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "RIO NEGRO",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "BUENOS AIRES",
            "CORDOBA",
            "NEUQUEN",
            "RIO NEGRO",
            "NEUQUEN",
            "RIO NEGRO",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "RIO NEGRO",
            "RIO NEGRO",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "BUENOS AIRES",
            "RIO NEGRO",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "BUENOS AIRES",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "NEUQUEN",
            "RIO NEGRO"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "agenda": {
      "COLUMNS": {
        "id_agenda": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "fechaingreso": {
          "TYPE": "Date",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "fecha": {
          "TYPE": "Date",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "id_tramite": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "archivo": {
      "COLUMNS": {
        "id_archivo": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "nombre": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "path": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "objeto": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "id_objeto": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "asiento": {
      "COLUMNS": {
        "id_asiento": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "numero": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "fecha": {
          "TYPE": "Date",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "descripcion": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "importe": {
          "TYPE": "Decimal",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "id_delegacion": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "id_ejercicio": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "id_movimiento": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "banco": {
      "COLUMNS": {
        "id_banco": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nombre": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Banco de Prueba del Neuquen"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "codigo": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            ""
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "plaza": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "plaza"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id_banco"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "beneficiario": {
      "COLUMNS": {
        "id_beneficiario": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "id_persona": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
