{
  "INFO": {
    "URL": "https://github.com/SCORFi3LD/LankaTours/blob/b635b5bdc011d5f64ba96aaab7e077425905ba12/lankparb_tours.sql?raw=true\n",
    "LICENSE": "MIT",
    "PERMISSIVE": true
  },
  "TABLES": {
    "hotel_ratings": {
      "COLUMNS": {
        "id_hotel_ratings": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "hotel_name": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Rock Side Hotel",
            "La Olives Hotel",
            "Hotel De Amana",
            "Samera Hotel"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "rating": {
          "TYPE": "Double",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            4.3,
            3.7,
            4.2,
            3.4
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "total_rating": {
          "TYPE": "Double",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            26,
            48,
            21,
            34
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "raters": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            6,
            13,
            5,
            10
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "lat": {
          "TYPE": "Double",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            7.2043302,
            "<LOCATION>",
            7.1829229,
            "<LOCATION>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "lng": {
          "TYPE": "Double",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            80.1733352,
            80.1722885,
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id_hotel_ratings"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "package": {
      "COLUMNS": {
        "package_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "name": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "rate": {
          "TYPE": "Double",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "tour_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            3,
            3,
            4,
            4,
            5,
            5,
            6
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "tour_id"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "tour",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "tour_id"
          ],
          "ON_DELETE": "Cascade",
          "ON_UPDATE": "Cascade"
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "testimonial": {
      "COLUMNS": {
        "id_testimonial": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10,
            11,
            12,
            13,
            14,
            15,
            16,
            17,
            18,
            19,
            20,
            21,
            22,
            23,
            24,
            25,
            26,
            27,
            28,
            29,
            30,
            31,
            32,
            33,
            34,
            35,
            36,
            37,
            38,
            39,
            40,
            41,
            42,
            43,
            44,
            45,
            46,
            47,
            48,
            49,
            50,
            51,
            52,
            53,
            54,
            55
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "review": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<LOCATION>",
            "Harsha ist der beste Fahrer und Führer, den wir bis jetzt in Asien kennengelernt haben! Insbesondere für Familien mit Kindern ist er wärmstens zu empfehlen! Er versucht allen, ihre Wünsche zu erfüllen!",
            "Wir waren 18 Tage mit Harsha unterwegs und er hat uns wirklich jeden Wunsch erfüllt. Er hat tolle Ideen und Tipps und kennt die Insel wie seine Westentasche.",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Wir waren von Mitte August bis Anfang September drei Wochen unterwegs, zuerst mit Harsha´s Vater und ab der Halbzeit mit Harsha selbst. Er war ein sehr aufmerksamer Begleiter und zuverlässiger Fahrer, der immer präsent, aber nie aufdringlich war! Seine humorvolle Art und seine Kenntnis des Landes haben unseren Urlaub extrem bereichert. Wir haben die Zeit, die viel zu schnell vergangen ist, sehr genossen. Vielen Dank, Harsha!!!\r\n\r\n",
            "<LOCATION>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "Wir sind zwar nicht mit harsha selbst gefahre, aber er hat uns den driver organisiert und dieser war sehr verlässlich und freundlich.Es hat alles reibungslos wie besprochen funktioniert.",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Leider waren wir nicht mit Harsha persönlich unterwegs, was wir bedauern, weil wir sehr viel Gutes gelesen haben. Harsha hat aber einen anderen Fahrer Eranga für uns organisiert, der uns bereits vom Flughafen abgeholt hat und es hat alles wie am Schnürchen funktioniert.Das Menschlich ist besonders hervorzuheben, Eranga war wie ein Freund zu uns, bestieg jeden Berg mit uns und zeigte uns so viele einheimische Lokale sodass wir Sri Lanka mit allen Sinnen erleben konnten.Danke an Harsha für die Organisation",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Ich war im Oktober 2016 für 9 Tage mit Harsha unterwegs und es war eine beeindruckende Tour! Es hat alles bestens geklappt, von der Kontaktaufnahme und der Planung der Route per Mail bis zum Service vor Ort war alles top. Da ich alleine verreist bin und möglichst viel von der Insel auch abseits der Touristenpfade erkunden wollte, hab ich mich für die Tour mit Harsha entschieden und es keine Sekunde bereut. Er war sehr flexibel, ist auf meine Wünsche eingegangen auch abgelegenere Orte zu besichtigen und auch die von ihm empfohlenen Unterkünfte waren alle sehr empfehlenswert.\r\nIch kann Harsha als Tourguide nur wärmstens empfehlen, da man sich wirklich gut aufgehoben fühlt und auch das Preis-Leistungsverhältnis ist auf jeden Fall top!",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Very enjoyable and knowledgeable to be with. Friendly genuine guy and made our holiday great fun.\r\nDefinitely went the extra mile.",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "name": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Anne",
            "Petra",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Doris",
            "Kathi",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Njw",
            "<PERSON>",
            "mundm",
            "<PERSON>",
            "evak",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "eandd",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "antonio m",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "anonymous",
            "<PERSON>",
            "UnitedKingdom",
            "henry",
            "Edi G",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Caz C",
            "<PERSON>",
            "Happytimeskr",
            "Romainmob",
            "Engku A",
            "Taz",
            "azl build",
            "Derk S",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "date": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "27.7.2014",
            "29.7.2014",
            "1.8.2014",
            "4.8.2014",
            "20.8.2014",
            "2.10.2014",
            "11.12.2014",
            "12.2.2015",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "31.8.2015",
            "4.9.2015",
            "6.3.2016",
            "7.4.2016",
            "25.7.2016",
            "5.8.2016",
            "11.8.2016",
            "Feb 3, 2018",
            "Feb 19, 2018",
            "Feb 19, 2018",
            "Feb 19, 2018",
            "Feb 22, 2018",
            "Feb 22, 2018",
            "Mar 12, 2018",
            "Mar 10, 2018",
            "Mar 16, 2018",
            "Apr 16, 2018",
            "May 7, 2018",
            "Jun 4, 2018",
            "Jun 8, 2018",
            "Jun 11, 2018",
            "Jun 11, 2018",
            "Jul 20, 2018",
            "Jul 28, 2018",
            "Jul 28, 2018",
            "Jul 28, 2018",
            "Jul 29, 2018",
            "Jul 29, 2018",
            "Jul 29, 2018",
            "Jul 29, 2018",
            "Jul 31, 2018",
            "Aug 5, 2018",
            "Aug 7, 2018",
            "Aug 16, 2018",
            "Aug 16, 2018",
            "Sep 7, 2018",
            "Sep 11, 2018",
            "Sep 24, 2018",
            "Dec 6, 2018",
            "Jan 1, 2019",
            "Feb 26, 2019",
            "Mar 3, 2019",
            "Mar 3, 2019",
            "Mar 20, 2019",
            "May 5, 2019",
            "May 28, 2019"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "lang": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "du",
            "du",
            "du",
            "du",
            "du",
            "du",
            "du",
            "du",
            "du",
            "du",
            "du",
            "du",
            "du",
            "en",
            "du",
            "du",
            "en",
            "du",
            "du",
            "en",
            "du",
            "en",
            "du",
            "du",
            "du",
            "en",
            "en",
            "en",
            "en",
            "en",
            "en",
            "en",
            "en",
            "du",
            "en",
            "en",
            "en",
            "du",
            "du",
            "en",
            "en",
            "en",
            "en",
            "en",
            "en",
            "du",
            "en",
            "du",
            "en",
            "en",
            "en",
            "en",
            "en",
            "en",
            "du"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id_testimonial"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "tour": {
      "COLUMNS": {
        "tour_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "name": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "02 NIGHTS' 03 DAYS' TOUR",
            "03 NIGHTS' 04 DAYS' TOUR",
            "04 NIGHTS’ 05 DAYS’ TOUR",
            "05 NIGHTS’ 06 DAYS’ TOUR",
            "06 NIGHTS’ 07 DAYS’ TOUR",
            "07 NIGHTS’ 08 DAYS’ TOUR"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "image_name": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "1.jpg",
            "2.jpg",
            "3.jpg",
            "4.jpg",
            "5.jpg",
            "6.jpg"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "tour_id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "trip": {
      "COLUMNS": {
        "trip_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10,
            11,
            12,
            13,
            14,
            15,
            16,
            17,
            18,
            19,
            20,
            21,
            22,
            23,
            24,
            25,
            26,
            27,
            28,
            29,
            30,
            31,
            32,
            33,
            34,
            35,
            36,
            37,
            38,
            39,
            40,
            41,
            42,
            43,
            44,
            45,
            46,
            47,
            48,
            49,
            50,
            51,
            52,
            53,
            54,
            55,
            56
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "name": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "01. AIRPORT TO KANDY",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "artical": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "ELLA is very touristic with its own nature with mist and cold, Flowers blossom in the sunshine make the nature very beauty. It is very famous to do hiking and for beautiful accommodations and tasty food.",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "ELLA is very touristic with its own nature with mist and cold, Flowers blossom in the sunshine make the nature very beauty. It is very famous to do hiking and for beautiful accommodations and tasty food.\r\n",
            "<LOCATION>",
            null,
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            null,
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "ELLA is very touristic with its own nature with mist and cold, Flowers blossom in the sunshine make the nature very beauty. It is very famous to do hiking and for beautiful accommodations and tasty food.",
            "<LOCATION>",
            null,
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            null,
            "ELLA is very touristic with its own nature with mist and cold, Flowers blossom in the sunshine make the nature very beauty. It is very famous to do hiking and for beautiful accommodations and tasty food.\r\n",
            "<LOCATION>",
            null,
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "ELLA is very touristic with its own nature with mist and cold, Flowers blossom in the sunshine make the nature very beauty. It is very famous to do hiking and for beautiful accommodations and tasty food.",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "todo": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Stay there for overnight and rest,There for we can start by the early morning on next day,After seeing the fish market\r\n",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "package_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            1,
            1,
            2,
            2,
            2,
            2,
            3,
            3,
            3,
            3,
            3,
            4,
            4,
            4,
            4,
            4,
            5,
            5,
            5,
            5,
            5,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            7,
            7,
            7,
            7,
            7,
            7,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    }
  }
}