{
  "INFO": {
    "URL": "https://github.com/BenjaminAtbi/leaguemate/blob/5e2b451c99f6c6feb00036d8e6aaa716e5483e17/webserver/Newdatabase.sql?raw=true\n",
    "LICENSE": "MIT",
    "PERMISSIVE": true
  },
  "TABLES": {
    "UserAccount": {
      "COLUMNS": {
        "AccountName": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "AccountPassword": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "testpw1",
            "testpw2",
            "testpw3",
            "testpw4",
            "testpw5",
            "testpw6",
            "testpw7",
            "testpw8",
            "testpw9",
            "testpw10",
            "testpw11",
            "testpw12",
            "testpw13",
            "testpw14",
            "testpw15"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "Username": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "TestUN1",
            "TestUN2",
            "TestUN3",
            "TestUN4",
            "TestUN5",
            "TestUN6",
            "TestUN7",
            "TestUN8",
            "TestUN9",
            "TestUN10",
            "TestUN11",
            "TestUN12",
            "TestUN13",
            "TestUN14",
            "TestUN15"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "AccountName"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "UserInfor": {
      "COLUMNS": {
        "Username": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "TestUN1",
            "TestUN2",
            "TestUN3",
            "TestUN4",
            "TestUN5",
            "TestUN6",
            "TestUN7",
            "TestUN8",
            "TestUN9",
            "TestUN10",
            "TestUN11",
            "TestUN12",
            "TestUN13",
            "TestUN14",
            "TestUN15"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "Email": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "DateofBirth": {
          "TYPE": "Date",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "1990-01-01",
            "1991-08-25",
            "1993-05-21",
            "1994-04-21",
            "1972-12-31",
            "1999-01-31",
            "1980-12-11",
            "2001-05-12",
            "1997-10-14",
            "1985-02-19",
            "1979-04-21",
            "1991-10-27",
            "1992-11-16",
            "1994-07-05",
            "1996-08-03"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "Country": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<LOCATION>",
            "China",
            "<LOCATION>",
            "UK",
            "<LOCATION>",
            "China",
            "American",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "Username"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "Username"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "UserAccount",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "Username"
          ],
          "ON_DELETE": "Cascade",
          "ON_UPDATE": "Cascade"
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "UserLeague": {
      "COLUMNS": {
        "Username": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "TestUN1",
            "TestUN2",
            "TestUN3",
            "TestUN4",
            "TestUN5",
            "TestUN6",
            "TestUN7",
            "TestUN8",
            "TestUN9",
            "TestUN10",
            "TestUN11",
            "TestUN12",
            "TestUN13",
            "TestUN14",
            "TestUN15"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "GameServer": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "NA",
            "NA",
            "NA",
            "NA",
            "NA",
            "NA",
            "NA",
            "NA",
            "NA",
            "NA",
            "NA",
            "NA",
            "NA",
            "NA",
            "NA"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "LeagueID": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "TestLID1",
            "TestLID2",
            "TestLID3",
            "TestLID4",
            "TestLID5",
            "TestLID6",
            "TestLID7",
            "TestLID8",
            "TestLID9",
            "TestLID10",
            "TestLID11",
            "TestLID12",
            "TestLID13",
            "TestLID14",
            "TestLID15"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "Username"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "Username"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "UserAccount",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "Username"
          ],
          "ON_DELETE": "Cascade",
          "ON_UPDATE": "Cascade"
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "RankName": {
      "COLUMNS": {
        "RankLevel": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            0,
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "RankName": {
          "TYPE": "Char",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "No rank",
            "Iron",
            "Bronze",
            "Silver",
            "Gold",
            "Platinum",
            "<PERSON>",
            "Master",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "RankLevel"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "LeagueAccount": {
      "COLUMNS": {
        "GameServer": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "LeagueID": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "GameLevel": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "AccountRank": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "QueueType": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "TFTRank": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "Position": {
          "TYPE": "Char",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "GameServer",
        "LeagueID"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "GameServer",
            "LeagueID"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "UserLeague",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "GameServer",
            "LeagueID"
          ],
          "ON_DELETE": "Cascade",
          "ON_UPDATE": "Cascade"
        },
        {
          "COLUMNS": [
            "AccountRank"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "RankName",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "RankLevel"
          ],
          "ON_DELETE": "Cascade",
          "ON_UPDATE": "Cascade"
        },
        {
          "COLUMNS": [
            "TFTRank"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "RankName",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "RankLevel"
          ],
          "ON_DELETE": "Cascade",
          "ON_UPDATE": "Cascade"
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "UserpreferMatch": {
      "COLUMNS": {
        "Username": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "TestUN1",
            "TestUN2",
            "TestUN3",
            "TestUN4",
            "TestUN5",
            "TestUN6",
            "TestUN7",
            "TestUN8",
            "TestUN9",
            "TestUN10",
            "TestUN11",
            "TestUN12",
            "TestUN13",
            "TestUN14",
            "TestUN15"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "preferredPosition": {
          "TYPE": "Char",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Bottom",
            "<PERSON>",
            "Top",
            "<PERSON>",
            "Support",
            "Fill",
            "Fill",
            "Top",
            "<PERSON>",
            "Support",
            "Bottom",
            "Fill",
            "Top",
            "<PERSON>",
            "Support"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "preferredRankBottom": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            0,
            0,
            1,
            2,
            2,
            4,
            3,
            2,
            4,
            1,
            4,
            1,
            1,
            3,
            2
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "preferredRankTop": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            2,
            3,
            4,
            3,
            4,
            7,
            6,
            8,
            5,
            6,
            5,
            4,
            4,
            4,
            7
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "preferredType": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Flex",
            "AnyType",
            "ARAM",
            "TFT",
            "<PERSON>",
            "Flex",
            "AnyType",
            "ARAM",
            "TFT",
            "<PERSON>",
            "Flex",
            "AnyType",
            "ARAM",
            "TFT",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "Username"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "Username"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "UserAccount",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "Username"
          ],
          "ON_DELETE": "Cascade",
          "ON_UPDATE": "Cascade"
        },
        {
          "COLUMNS": [
            "preferredRankBottom"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "RankName",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "RankLevel"
          ],
          "ON_DELETE": "Cascade",
          "ON_UPDATE": "Cascade"
        },
        {
          "COLUMNS": [
            "preferredRankTop"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "RankName",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "RankLevel"
          ],
          "ON_DELETE": "Cascade",
          "ON_UPDATE": "Cascade"
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "UserGoodAt": {
      "COLUMNS": {
        "Username": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "TestUN1",
            "TestUN2",
            "TestUN3",
            "TestUN4",
            "TestUN5",
            "TestUN6",
            "TestUN7",
            "TestUN8",
            "TestUN9",
            "TestUN10",
            "TestUN11",
            "TestUN12",
            "TestUN13",
            "TestUN14",
            "TestUN15"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "GoodAtPosition": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Top",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Bottom",
            "Support",
            "Support",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Bottom",
            "<PERSON>",
            "Top",
            "Top",
            "<PERSON>",
            "Top",
            "Support"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "GoodAtRole": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Tank",
            "Fighter",
            "Mega",
            "Fighter",
            "Support",
            "Tank",
            "Fighter",
            "Mega",
            "<PERSON>",
            "Support",
            "Tank",
            "Fighter",
            "Mega",
            "<PERSON>",
            "Support"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "GoodAtChamp": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Ornn",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Yasuo",
            "Leona",
            "Ornn",
            "Yasuo",
            "<PERSON>",
            "Jinx",
            "Leona",
            "Ornn",
            "Yasuo",
            "<PERSON>",
            "Teemo",
            "Sona"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "Username"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "Username"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "UserAccount",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "Username"
          ],
          "ON_DELETE": "Cascade",
          "ON_UPDATE": "Cascade"
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    }
  }
}