{
  "INFO": {
    "URL": "https://github.com/ribafs/cakephp/blob/d035206f22967deb7eaf4143a22afaa082c5f684/Plugins/1Ribamar/cake-control/cake-control-demo.sql?raw=true\n",
    "LICENSE": "MIT",
    "PERMISSIVE": true
  },
  "TABLES": {
    "customers": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10,
            11,
            12,
            13,
            14,
            15,
            16,
            17,
            18,
            19,
            20,
            21,
            22,
            23,
            24,
            25,
            26,
            27,
            28,
            29,
            30,
            31,
            32,
            33,
            34,
            35,
            36,
            37,
            38,
            39,
            40,
            41,
            42,
            43,
            44,
            45,
            46,
            47,
            48,
            49,
            50,
            51,
            52,
            53,
            54,
            55,
            56,
            57,
            58,
            59,
            60,
            61,
            62,
            63,
            64,
            65,
            66,
            67,
            68,
            69,
            70,
            71,
            72,
            73,
            74,
            75,
            76,
            77,
            78,
            79,
            80,
            81,
            82,
            83,
            84,
            85,
            86,
            87,
            88,
            89,
            90,
            91,
            92,
            93,
            94,
            95,
            96,
            97,
            98,
            99,
            100
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "name": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Aspen Wood",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Chelsea C. Tran",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "birthday": {
          "TYPE": "Date",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2016-04-15",
            "2016-08-27",
            "2015-12-02",
            "2015-10-24",
            "2017-06-15",
            "2016-01-12",
            "2017-07-21",
            "2015-11-07",
            "2016-08-31",
            "2015-10-26",
            "2016-04-15",
            "2015-10-13",
            "2016-04-24",
            "2016-07-03",
            "2016-06-17",
            "2016-08-05",
            "2016-07-24",
            "2016-08-06",
            "2016-06-11",
            "2016-02-12",
            "2016-01-21",
            "2016-08-28",
            "2017-01-03",
            "2017-05-10",
            "2017-03-16",
            "2016-06-25",
            "2016-02-21",
            "2015-10-09",
            "2016-10-30",
            "2015-10-15",
            "2016-06-05",
            "2016-11-18",
            "2016-11-15",
            "2015-10-10",
            "2016-07-21",
            "2017-02-09",
            "2017-02-17",
            "2016-06-13",
            "2016-04-03",
            "2017-05-21",
            "2016-03-26",
            "2016-04-13",
            "2016-09-14",
            "2017-08-25",
            "2017-01-23",
            "2016-09-11",
            "2017-06-01",
            "2017-05-18",
            "2016-04-05",
            "2016-01-24",
            "2016-05-09",
            "2015-10-07",
            "2016-03-04",
            "2016-02-10",
            "2015-10-13",
            "2015-10-25",
            "2016-03-20",
            "2017-07-24",
            "2017-08-10",
            "2016-11-01",
            "2016-11-02",
            "2017-02-20",
            "2016-08-01",
            "2016-09-23",
            "2015-10-23",
            "2017-04-08",
            "2016-11-24",
            "2016-11-15",
            "2017-06-18",
            "2016-05-13",
            "2016-02-01",
            "2017-06-11",
            "2017-04-30",
            "2017-07-09",
            "2017-01-18",
            "2015-10-05",
            "2017-08-02",
            "2015-11-10",
            "2017-03-07",
            "2016-06-01",
            "2017-08-20",
            "2016-11-23",
            "2017-03-17",
            "2017-04-28",
            "2017-08-27",
            "2017-07-17",
            "2016-05-08",
            "2016-12-10",
            "2016-12-12",
            "2016-01-27",
            "2016-05-06",
            "2017-04-26",
            "2016-06-07",
            "2016-12-09",
            "2016-03-25",
            "2015-12-01",
            "2015-10-11",
            "2017-05-18",
            "2017-06-10",
            "2017-05-16"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "phone": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "(148) 711-3747",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "(101) 625-3985",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "(578) 231-2389",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "(391) 945-3210",
            "(328) 217-3934",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "(298) 700-8481",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "(597) 716-4390",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "(109) 903-6686",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "(548) 146-2685",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "user_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": true,
          "VALUES": [
            3,
            3,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            3,
            4,
            1,
            4,
            4,
            1,
            3,
            3,
            2,
            3,
            3,
            1,
            1,
            2,
            1,
            3,
            2,
            3,
            4,
            4,
            3,
            1,
            4,
            3,
            4,
            3,
            1,
            4,
            4,
            2,
            1,
            4,
            4,
            4,
            1,
            4,
            3,
            2,
            1,
            2,
            3,
            3,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            1,
            4,
            1,
            2,
            3,
            1,
            2,
            1,
            3,
            4,
            3,
            3,
            4,
            1,
            1,
            1,
            4,
            2,
            4,
            3,
            1,
            4,
            3,
            4,
            1,
            3,
            3,
            1,
            1,
            2,
            3,
            1,
            2,
            2,
            2,
            2,
            1,
            1,
            3,
            1,
            2,
            2,
            2,
            3,
            3,
            2
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "observation": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "Sed molestie. Sed id risus",
            "<PERSON>",
            "consequat, lectus sit amet luctus",
            "Aliquam tincidunt, nunc ac mattis",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "nec tempus mauris erat eget",
            "<PERSON>",
            "ipsum. Phasellus vitae mauris sit",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "dui nec urna suscipit nonummy.",
            "<PERSON>",
            "ornare lectus justo eu arcu.",
            "mollis lectus pede et risus.",
            "Fusce feugiat. Lorem ipsum dolor",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "a, facilisis non, bibendum sed,",
            "Curabitur dictum. Phasellus in felis.",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Suspendisse non leo. Vivamus nibh",
            "tristique senectus et netus et",
            "<PERSON>",
            "diam eu dolor egestas rhoncus.",
            "at, egestas a, scelerisque sed,",
            "penatibus et magnis dis parturient",
            "<PERSON>",
            "Sed nec metus facilisis lorem",
            "<PERSON>",
            "ullamcorper, nisl arcu iaculis enim,",
            "orci lobortis augue scelerisque mollis.",
            "adipiscing ligula. Aenean gravida nunc",
            "<PERSON>",
            "placerat, orci lacus vestibulum lorem,",
            "<PERSON>",
            "Ut nec urna et arcu",
            "erat eget ipsum. Suspendisse sagittis.",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "magna et ipsum cursus vestibulum.",
            "<PERSON>",
            "convallis erat, eget tincidunt dui",
            "sed consequat auctor, nunc nulla",
            "Nam consequat dolor vitae dolor.",
            "Praesent luctus. Curabitur egestas nunc",
            "<PERSON>",
            "Duis ac arcu. Nunc mauris.",
            "eros. Proin ultrices. Duis volutpat",
            "turpis egestas. Aliquam fringilla cursus",
            "purus, accumsan interdum libero dui",
            "<PERSON>",
            "cursus, diam at pretium aliquet,",
            "<PERSON>",
            "Duis sit amet diam eu",
            "<LOCATION>",
            "ante ipsum primis in faucibus",
            "<LOCATION>",
            "est ac mattis semper, dui",
            "<PERSON>",
            "Sed neque. Sed eget lacus.",
            "<PERSON>",
            "non sapien molestie orci tincidunt",
            "sit amet ultricies sem magna",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "at fringilla purus mauris a",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "tellus lorem eu metus. In",
            "<LOCATION>",
            "Suspendisse ac metus vitae velit",
            "<PERSON>",
            "neque pellentesque massa lobortis ultrices.",
            "faucibus leo, in lobortis tellus",
            "<PERSON>",
            "placerat, augue. Sed molestie. Sed",
            "vitae mauris sit amet lorem",
            "<PERSON>",
            "fringilla ornare placerat, orci lacus",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "a, facilisis non, bibendum sed,",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "semper. Nam tempor diam dictum",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "lacus. Aliquam rutrum lorem ac",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "created": {
          "TYPE": "Datetime",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "modified": {
          "TYPE": "Datetime",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [
        [
          "user_id"
        ]
      ],
      "COMMENT": null
    },
    "groups": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "name": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Supers",
            "Admins",
            "Managers",
            "Users"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "created": {
          "TYPE": "Datetime",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2016-08-30 21:15:01",
            "2016-08-30 21:15:01",
            "2016-08-30 21:15:01",
            "2016-08-30 21:15:01"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "modified": {
          "TYPE": "Datetime",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2016-08-30 21:15:01",
            "2016-08-30 21:15:01",
            "2016-08-30 21:15:01",
            "2016-08-30 21:15:01"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "products": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10,
            11,
            12,
            13,
            14,
            15,
            16,
            17,
            18,
            19,
            20,
            21,
            22,
            23,
            24,
            25,
            26,
            27,
            28,
            29,
            30,
            31,
            32,
            33,
            34,
            35,
            36,
            37,
            38,
            39,
            40,
            41,
            42,
            43,
            44,
            45,
            46,
            47,
            48,
            49,
            50,
            51,
            52,
            53,
            54,
            55,
            56,
            57,
            58,
            59,
            60,
            61,
            62,
            63,
            64,
            65,
            66,
            67,
            68,
            69,
            70,
            71,
            72,
            73,
            74,
            75,
            76,
            77,
            78,
            79,
            80,
            81,
            82,
            83,
            84,
            85,
            86,
            87,
            88,
            89,
            90,
            91,
            92,
            93,
            94,
            95,
            96,
            97,
            98,
            99,
            100
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "name": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "consectetuer",
            "quis,",
            "et",
            "ipsum",
            "<PERSON>",
            "vulputate,",
            "<PERSON>",
            "vulputate",
            "facilisis",
            "odio.",
            "Phasellus",
            "Proin",
            "pede",
            "Nunc",
            "lectus",
            "tellus",
            "a",
            "a",
            "<PERSON>",
            "nec",
            "magna,",
            "<PERSON>",
            "sociosqu",
            "lacinia",
            "ac",
            "nunc",
            "Donec",
            "est",
            "mattis.",
            "Proin",
            "Sed",
            "urna",
            "sem,",
            "non",
            "risus.",
            "non,",
            "Fusce",
            "Sed",
            "ultrices,",
            "sodales",
            "tellus",
            "<PERSON>",
            "lorem",
            "erat,",
            "ridiculus",
            "nunc",
            "<PERSON>",
            "magna,",
            "<PERSON>",
            "enim.",
            "nibh",
            "Nulla",
            "<PERSON>",
            "diam",
            "sagittis",
            "Sed",
            "magna",
            "nec",
            "dignissim",
            "dignissim.",
            "<PERSON>",
            "molestie",
            "Donec",
            "lorem",
            "orci,",
            "tempor",
            "ut,",
            "interdum",
            "et,",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "adipiscing",
            "dolor",
            "<LOCATION>",
            "at,",
            "<PERSON>",
            "non,",
            "eget",
            "mauris",
            "vitae",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Duis",
            "Nunc",
            "venenatis",
            "<PERSON>",
            "interdum",
            "non,",
            "<PERSON>",
            "sagittis",
            "ipsum",
            "Proin",
            "a",
            "quis,",
            "dolor",
            "in,",
            "arcu.",
            "orci,",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "unity": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "HTPEY",
            "VMSWK",
            "UYRWE",
            "FCSCT",
            "IKTNX",
            "TJDAS",
            "PQQOA",
            "DREMK",
            "XWMWQ",
            "OHJLP",
            "YGTET",
            "QBZNG",
            "LPWII",
            "VSRSQ",
            "VUCZI",
            "TGVXD",
            "MINIQ",
            "YGMAB",
            "NJPML",
            "KRQIR",
            "HBDLZ",
            "DPRPO",
            "UZUAU",
            "PAPYR",
            "EQDGJ",
            "SXQPG",
            "WCEED",
            "FMVBP",
            "CHTFN",
            "OZMWW",
            "ZUTLA",
            "EMIER",
            "DZQRR",
            "CSEGA",
            "HSTRN",
            "DIDHX",
            "NZZZA",
            "TEWCU",
            "WHWXY",
            "TEHFS",
            "WGESE",
            "VASKV",
            "TUVCV",
            "BGUHK",
            "LJBZW",
            "KIWKN",
            "RLWQI",
            "ZVPCH",
            "BJAYT",
            "DGSMJ",
            "IXPQI",
            "HXPGO",
            "VOWKE",
            "EETTV",
            "CTQNR",
            "MSKYI",
            "YZMVV",
            "QZQUN",
            "NLWVF",
            "SSVEY",
            "APLXQ",
            "TSPCQ",
            "HPENR",
            "JCQIO",
            "QPYFP",
            "OIPXA",
            "GMZEE",
            "RODUG",
            "KBQAJ",
            "GAZUY",
            "QXQZQ",
            "UYRAG",
            "HKDRJ",
            "AZWHK",
            "SBYTB",
            "NXUUK",
            "EBKRZ",
            "ASBVM",
            "KHIBU",
            "SCVLP",
            "SGIWF",
            "YJRHI",
            "VZOFY",
            "RKZJV",
            "BJTUA",
            "AZGPW",
            "LBYSH",
            "VUZLD",
            "ZMLTZ",
            "MVKIQ",
            "HZXMN",
            "DRXNQ",
            "KHKEC",
            "NWJHL",
            "JATIW",
            "ZLPXD",
            "QJMLB",
            "ZHVQM",
            "NYRJI",
            "GESSE"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "register": {
          "TYPE": "Date",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2016-09-04",
            "2016-09-24",
            "2017-08-08",
            "2016-03-30",
            "2017-04-27",
            "2017-02-04",
            "2016-11-21",
            "2016-08-15",
            "2016-08-08",
            "2017-05-24",
            "2015-11-17",
            "2017-03-23",
            "2017-02-12",
            "2016-06-14",
            "2017-06-21",
            "2017-01-18",
            "2017-09-10",
            "2016-01-31",
            "2017-07-21",
            "2017-03-18",
            "2016-10-02",
            "2016-08-10",
            "2016-03-19",
            "2017-08-26",
            "2017-06-01",
            "2017-08-14",
            "2016-08-05",
            "2016-10-03",
            "2016-02-19",
            "2017-06-22",
            "2016-10-15",
            "2016-12-20",
            "2016-12-26",
            "2017-06-20",
            "2017-04-01",
            "2017-05-20",
            "2017-06-23",
            "2016-07-16",
            "2015-11-02",
            "2016-09-04",
            "2015-10-27",
            "2017-03-14",
            "2016-09-16",
            "2017-05-08",
            "2015-10-06",
            "2017-07-28",
            "2016-11-22",
            "2016-04-29",
            "2015-11-15",
            "2015-10-03",
            "2016-03-13",
            "2016-04-27",
            "2016-09-16",
            "2015-12-14",
            "2016-09-05",
            "2016-01-03",
            "2016-04-01",
            "2017-08-11",
            "2016-04-17",
            "2016-02-22",
            "2017-04-22",
            "2016-01-25",
            "2017-06-14",
            "2016-10-14",
            "2016-07-12",
            "2015-12-08",
            "2016-06-17",
            "2015-10-27",
            "2017-09-09",
            "2016-01-25",
            "2017-09-16",
            "2016-04-17",
            "2015-12-05",
            "2017-07-10",
            "2016-04-20",
            "2015-12-27",
            "2015-11-05",
            "2016-10-29",
            "2017-07-08",
            "2017-08-10",
            "2016-06-03",
            "2016-03-23",
            "2015-12-26",
            "2017-02-28",
            "2015-10-06",
            "2015-11-15",
            "2016-05-08",
            "2016-03-27",
            "2017-05-08",
            "2015-11-04",
            "2017-02-10",
            "2016-07-09",
            "2016-06-02",
            "2016-04-15",
            "2015-12-25",
            "2015-11-28",
            "2016-05-03",
            "2015-10-07",
            "2016-01-23",
            "2016-08-20"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "user_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": true,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            1,
            4,
            2,
            4,
            3,
            3,
            1,
            4,
            3,
            4,
            2,
            1,
            4,
            3,
            1,
            2,
            1,
            2,
            2,
            1,
            3,
            4,
            1,
            1,
            3,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            3,
            3,
            3,
            2,
            2,
            1,
            1,
            2,
            4,
            4,
            1,
            2,
            3,
            1,
            3,
            1,
            3,
            3,
            3,
            1,
            1,
            4,
            1,
            4,
            4,
            2,
            2,
            4,
            1,
            2,
            4,
            4,
            4,
            1,
            4,
            3,
            1,
            1,
            4,
            4,
            4,
            2,
            4,
            2,
            3,
            1,
            1,
            1,
            4,
            4,
            1,
            1,
            2,
            3,
            3,
            2,
            1,
            2,
            3,
            4,
            3,
            1,
            4,
            1,
            3,
            2,
            1,
            4
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "customer_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": true,
          "VALUES": [
            31,
            77,
            98,
            67,
            59,
            61,
            98,
            100,
            8,
            29,
            32,
            10,
            85,
            80,
            83,
            22,
            79,
            77,
            28,
            7,
            2,
            62,
            13,
            17,
            38,
            39,
            37,
            99,
            58,
            40,
            20,
            56,
            91,
            1,
            9,
            78,
            79,
            16,
            64,
            51,
            77,
            96,
            42,
            1,
            70,
            32,
            66,
            61,
            73,
            20,
            4,
            91,
            78,
            59,
            35,
            48,
            11,
            15,
            56,
            59,
            65,
            5,
            88,
            84,
            81,
            44,
            69,
            58,
            66,
            26,
            88,
            26,
            15,
            45,
            92,
            71,
            97,
            33,
            74,
            91,
            92,
            28,
            97,
            68,
            9,
            80,
            72,
            83,
            55,
            34,
            2,
            62,
            54,
            33,
            47,
            25,
            83,
            67,
            20,
            85
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "created": {
          "TYPE": "Datetime",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "modified": {
          "TYPE": "Datetime",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "customer_id"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "customers",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "id"
          ],
          "ON_DELETE": "Cascade",
          "ON_UPDATE": null
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [
        [
          "user_id"
        ],
        [
          "customer_id"
        ]
      ],
      "COMMENT": null
    },
    "product_items": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10,
            11,
            12,
            13,
            14,
            15,
            16,
            17,
            18,
            19,
            20,
            21,
            22,
            23,
            24,
            25,
            26,
            27,
            28,
            29,
            30,
            31,
            32,
            33,
            34,
            35,
            36,
            37,
            38,
            39,
            40,
            41,
            42,
            43,
            44,
            45,
            46,
            47,
            48,
            49,
            50,
            51,
            52,
            53,
            54,
            55,
            56,
            57,
            58,
            59,
            60,
            61,
            62,
            63,
            64,
            65,
            66,
            67,
            68,
            69,
            70,
            71,
            72,
            73,
            74,
            75,
            76,
            77,
            78,
            79,
            80,
            81,
            82,
            83,
            84,
            85,
            86,
            87,
            88,
            89,
            90,
            91,
            92,
            93,
            94,
            95,
            96,
            97,
            98,
            99,
            100
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "product_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": true,
          "VALUES": [
            16,
            51,
            3,
            52,
            85,
            6,
            42,
            40,
            40,
            71,
            8,
            71,
            78,
            38,
            44,
            5,
            64,
            11,
            41,
            97,
            5,
            32,
            48,
            12,
            51,
            67,
            79,
            30,
            95,
            17,
            4,
            74,
            78,
            60,
            40,
            1,
            80,
            73,
            100,
            100,
            85,
            74,
            34,
            18,
            54,
            5,
            20,
            20,
            90,
            81,
            94,
            21,
            88,
            71,
            76,
            90,
            34,
            61,
            36,
            59,
            22,
            74,
            98,
            46,
            9,
            19,
            76,
            19,
            38,
            18,
            67,
            88,
            26,
            51,
            54,
            97,
            51,
            40,
            19,
            12,
            87,
            62,
            64,
            58,
            66,
            3,
            74,
            10,
            36,
            61,
            57,
            48,
            44,
            23,
            6,
            39,
            94,
            8,
            8,
            58
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "quantity": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            8,
            19,
            5,
            12,
            20,
            6,
            6,
            5,
            6,
            19,
            1,
            9,
            18,
            6,
            4,
            18,
            16,
            12,
            7,
            10,
            19,
            17,
            11,
            7,
            13,
            2,
            3,
            11,
            1,
            17,
            18,
            11,
            11,
            7,
            5,
            5,
            7,
            12,
            9,
            19,
            13,
            11,
            10,
            15,
            9,
            14,
            7,
            16,
            18,
            3,
            18,
            17,
            1,
            3,
            6,
            13,
            3,
            11,
            5,
            4,
            14,
            20,
            19,
            19,
            10,
            19,
            9,
            11,
            15,
            18,
            19,
            8,
            12,
            17,
            6,
            7,
            12,
            13,
            8,
            5,
            16,
            8,
            18,
            13,
            8,
            2,
            17,
            13,
            17,
            18,
            12,
            13,
            15,
            18,
            5,
            7,
            12,
            6,
            19,
            2
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "price": {
          "TYPE": "Decimal",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            58.18,
            75.95,
            77.74,
            45.22,
            52.12,
            22.37,
            15.06,
            28.81,
            65.98,
            55.03,
            31.62,
            6.83,
            5.01,
            61.58,
            4.35,
            79.91,
            67.48,
            53.8,
            40.43,
            77.96,
            11.18,
            19.93,
            53.44,
            73.75,
            61.57,
            33.45,
            30.97,
            44.75,
            5.39,
            81.68,
            58.41,
            95.05,
            69.04,
            52.04,
            76.02,
            69.52,
            72.77,
            23.22,
            26.6,
            80.03,
            52.58,
            84.67,
            82.32,
            54.93,
            92.67,
            51.29,
            60.08,
            68.35,
            22.77,
            36.69,
            94.34,
            79.83,
            80.64,
            23.22,
            93.35,
            9.61,
            29.54,
            97.86,
            71.51,
            82.21,
            43.42,
            7.79,
            48.63,
            20.74,
            6.04,
            47.6,
            50.84,
            33.68,
            30.91,
            66.32,
            11.6,
            27.91,
            74.82,
            50.83,
            7.74,
            69.87,
            19.76,
            31.21,
            79.7,
            89.36,
            84.44,
            72.31,
            53.12,
            55.74,
            99.04,
            5.6,
            78.71,
            3.28,
            72.2,
            11.36,
            83.08,
            30.67,
            3.58,
            90.88,
            1.04,
            31.59,
            52.65,
            4.39,
            73.29,
            50.35
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "created": {
          "TYPE": "Datetime",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "modified": {
          "TYPE": "Datetime",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "product_id"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "products",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "id"
          ],
          "ON_DELETE": "Cascade",
          "ON_UPDATE": null
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [
        [
          "product_id"
        ]
      ],
      "COMMENT": null
    }
  }
}