{
  "INFO": {
    "URL": "https://github.com/konyilwin/CodeIgniter-ERP/blob/c34de46e4233450e4bd61232de48ecbe4fd3bc1e/database.sql?raw=true\n",
    "LICENSE": "MIT",
    "PERMISSIVE": true
  },
  "TABLES": {
    "sys_categorias": {
      "COLUMNS": {
        "id_categoria": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_proyecto": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            1,
            1,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nombre": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Primaria",
            "Secundaria",
            "bilingüe indigena",
            "Morrales y Cartucheras",
            "Articulos de Escritura",
            "Útiles Complementarios",
            "Articulos de Redacción",
            "Articulos Adiccionales"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "estado": {
          "TYPE": "Char",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "a",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "id_proyecto"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "sys_proyecto",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "id_proyecto"
          ],
          "ON_DELETE": null,
          "ON_UPDATE": null
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "sys_choferes": {
      "COLUMNS": {
        "id_chofer": {
          "TYPE": "UnsignedInt",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10,
            11,
            12,
            13,
            14,
            16,
            17,
            18,
            19,
            20,
            21,
            22,
            24,
            25,
            26,
            27,
            28,
            29,
            30,
            31,
            32,
            33,
            34,
            35,
            37,
            38,
            39,
            40,
            41,
            42,
            44,
            45,
            46,
            47,
            48,
            49,
            50,
            51,
            52,
            53,
            55,
            56,
            58,
            59,
            60,
            61,
            62,
            63,
            64,
            65,
            67,
            68,
            70,
            71
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nombre_apellido": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Amilca Contreras",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Aliexer Rosales",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Mauricio Jesús Corro León",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "cedula": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            18754314,
            10189901,
            6483519,
            14718730,
            11980598,
            11980744,
            4396448,
            12171709,
            18292321,
            13127297,
            6260303,
            12300472,
            11055475,
            9544158,
            12854581,
            6213331,
            10071386,
            4390894,
            13736798,
            20057651,
            3884877,
            9670579,
            18572390,
            6661211,
            "<PERSON>",
            9996603,
            13608244,
            14241357,
            12441806,
            14740840,
            13444483,
            5785861,
            13883918,
            14153054,
            14981688,
            12633464,
            10382492,
            2132410,
            18494936,
            15600251,
            10111172,
            10461425,
            6130689,
            "<PHONE_NUMBER>",
            4052769,
            14034517,
            10079761,
            18025045,
            10826176,
            13291197,
            5423192,
            15913148,
            14074824,
            4451379,
            13124862,
            8074897,
            14769677,
            14674076,
            12877930,
            4056586,
            14313017,
            12854551,
            12829249
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "telefono": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "",
            "",
            "",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "",
            "",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "",
            "",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "estado": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "a",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "sys_inventario": {
      "COLUMNS": {
        "id_inventario": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            640,
            641,
            642,
            643,
            644,
            645,
            646,
            647,
            648
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "cod_inventario": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            163,
            163,
            163,
            163,
            163,
            163,
            163,
            164,
            164
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "fecha": {
          "TYPE": "Date",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2016-08-25",
            "2016-08-25",
            "2016-08-25",
            "2016-08-25",
            "2016-08-25",
            "2016-08-25",
            "2016-08-25",
            "2016-12-21",
            "2016-12-21"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "documento": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "contraser-183",
            "contraser-183",
            "contraser-183",
            "contraser-183",
            "contraser-183",
            "contraser-183",
            "contraser-183",
            "01122",
            "01122"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_chofer": {
          "TYPE": "UnsignedInt",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            71,
            71
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_vehiculo": {
          "TYPE": "UnsignedInt",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            21,
            21,
            21,
            21,
            21,
            21,
            21,
            51,
            51
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "origen": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            6,
            6
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "destino": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            1,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_producto": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            50,
            51,
            51,
            34,
            28,
            42,
            43,
            1,
            15
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "operacion": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "+",
            "+",
            "+",
            "+",
            "+",
            "+",
            "+",
            "+",
            "+"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "lote": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "si",
            "si",
            "si",
            "si",
            "si",
            "si",
            "si",
            "si",
            "si"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "cant_lote": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            2,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "cant_unidades": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            340,
            340,
            1407,
            1152,
            800,
            810,
            480,
            2800,
            1902
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "total": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            340,
            340,
            1407,
            1152,
            800,
            810,
            480,
            5600,
            1902
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "log_user": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "log_date": {
          "TYPE": "Datetime",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2016-12-22 09:24:51",
            "2016-12-22 09:24:51",
            "2016-12-22 09:24:51",
            "2016-12-22 09:24:51",
            "2016-12-22 09:24:51",
            "2016-12-22 09:24:51",
            "2016-12-22 09:24:51",
            "2016-12-26 10:12:08",
            "2016-12-26 10:12:08"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "estado": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "a",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "comentario": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            ""
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "cod_contenedor": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "sys_inventario_detalle": {
      "COLUMNS": {
        "id_detalles": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            3025,
            3026,
            3027,
            3028,
            3029,
            3030,
            3031,
            3032,
            3033,
            3034,
            3035,
            3036,
            3037,
            3038,
            3039,
            3040,
            3041,
            3042,
            3043,
            3044,
            3045,
            3046,
            3047,
            3048,
            3049,
            3050,
            3051,
            3052,
            3053,
            3054,
            3055,
            3056,
            3057,
            3058,
            3059,
            3060,
            3061,
            3062,
            3063,
            3064,
            3065,
            3066,
            3067,
            3068,
            3069,
            3070,
            3071,
            3072,
            3073,
            3074,
            3075,
            3076,
            3077,
            3078,
            3079,
            3080,
            3081,
            3082,
            3083,
            3084,
            3085,
            3086,
            3087,
            3088,
            3089,
            3090,
            3091,
            3092,
            3093,
            3094,
            3095,
            3096,
            3097,
            3098,
            3099,
            3100,
            3101,
            3102,
            3103,
            3104,
            3105,
            3106,
            3107,
            3108,
            3109,
            3110,
            3111,
            3112,
            3113,
            3114,
            3115,
            3116,
            3117,
            3118,
            3119,
            3120,
            3121,
            3122,
            3123,
            3124,
            3125,
            3126,
            3127,
            3128,
            3129,
            3130,
            3131,
            3132,
            3133,
            3134,
            3135,
            3136,
            3137,
            3138,
            3139,
            3140,
            3141,
            3142,
            3143,
            3144,
            3145,
            3146,
            3147,
            3148,
            3149,
            3150
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "cod_inventario": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            157,
            157,
            157,
            158,
            158,
            158,
            158,
            158,
            158,
            158,
            158,
            158,
            158,
            159,
            159,
            159,
            159,
            159,
            159,
            159,
            159,
            159,
            159,
            159,
            159,
            159,
            159,
            159,
            159,
            159,
            159,
            159,
            159,
            159,
            159,
            159,
            159,
            160,
            160,
            160,
            160,
            160,
            160,
            160,
            160,
            160,
            160,
            160,
            160,
            160,
            160,
            160,
            160,
            160,
            160,
            160,
            160,
            160,
            160,
            161,
            161,
            161,
            161,
            161,
            161,
            161,
            161,
            161,
            161,
            161,
            161,
            161,
            161,
            161,
            161,
            161,
            161,
            161,
            161,
            161,
            161,
            162,
            162,
            162,
            162,
            162,
            162,
            162,
            162,
            162,
            162,
            162,
            162,
            162,
            162,
            162,
            162,
            162,
            162,
            162,
            162,
            162,
            162,
            162,
            162,
            162,
            163,
            163,
            163,
            163,
            163,
            163,
            163,
            163,
            163,
            163,
            163,
            163,
            163,
            163,
            163,
            163,
            163,
            164,
            164,
            164
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_producto": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            10,
            14,
            13,
            22,
            9,
            12,
            14,
            11,
            14,
            4,
            1,
            13,
            22,
            33,
            33,
            33,
            33,
            33,
            33,
            33,
            33,
            33,
            33,
            33,
            33,
            33,
            33,
            33,
            33,
            33,
            33,
            33,
            33,
            33,
            33,
            33,
            33,
            7,
            7,
            7,
            7,
            7,
            7,
            7,
            7,
            7,
            7,
            7,
            7,
            7,
            34,
            33,
            33,
            33,
            33,
            33,
            47,
            35,
            38,
            39,
            39,
            39,
            39,
            39,
            39,
            39,
            39,
            39,
            39,
            39,
            39,
            39,
            39,
            39,
            39,
            39,
            39,
            39,
            39,
            39,
            39,
            49,
            47,
            50,
            36,
            36,
            33,
            33,
            34,
            22,
            23,
            29,
            10,
            93,
            23,
            93,
            14,
            52,
            51,
            49,
            47,
            36,
            51,
            29,
            43,
            34,
            36,
            29,
            30,
            34,
            25,
            52,
            47,
            49,
            17,
            48,
            50,
            51,
            51,
            34,
            28,
            42,
            43,
            1,
            1,
            15
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "cantidad": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            473,
            505,
            505,
            1399,
            320,
            655,
            550,
            655,
            357,
            659,
            659,
            707,
            1090,
            1920,
            1920,
            1920,
            1920,
            1920,
            1920,
            1920,
            1920,
            1920,
            1920,
            1920,
            1920,
            1920,
            1920,
            1920,
            1920,
            1920,
            1920,
            1920,
            1920,
            1920,
            1920,
            1920,
            1920,
            1920,
            1920,
            1920,
            1920,
            1920,
            1920,
            1920,
            1920,
            1920,
            1920,
            1920,
            1920,
            1920,
            1152,
            1600,
            1600,
            1600,
            1600,
            2280,
            1280,
            1770,
            1536,
            1920,
            1920,
            1920,
            1920,
            1920,
            1920,
            1920,
            1920,
            1920,
            1920,
            1920,
            1920,
            1920,
            1920,
            1920,
            1920,
            1920,
            1920,
            1920,
            1920,
            1920,
            1920,
            1280,
            1280,
            1280,
            1248,
            1248,
            1600,
            1600,
            1050,
            226,
            226,
            351,
            987,
            1568,
            480,
            2343,
            350,
            197,
            197,
            197,
            197,
            449,
            456,
            456,
            1408,
            857,
            321,
            359,
            359,
            321,
            359,
            340,
            340,
            340,
            464,
            340,
            340,
            340,
            1407,
            1152,
            800,
            810,
            480,
            2800,
            2800,
            1902
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "codigo_barra": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            3023,
            3024,
            3025,
            3026,
            3027,
            3028,
            3029,
            3030,
            3031,
            3032,
            3033,
            3034,
            3035,
            3036,
            3037,
            3038,
            3039,
            3040,
            3041,
            3042,
            3043,
            3044,
            3045,
            3046,
            3047,
            3048,
            3049,
            3050,
            3051,
            3052,
            3053,
            3054,
            3055,
            3056,
            3057,
            3058,
            3059,
            3060,
            3061,
            3062,
            3063,
            3064,
            3065,
            3066,
            3067,
            3068,
            3069,
            3070,
            3071,
            3072,
            3073,
            3074,
            3075,
            3076,
            3077,
            3078,
            3079,
            3080,
            3081,
            3082,
            3083,
            3084,
            3085,
            3086,
            3087,
            3088,
            3089,
            3090,
            3091,
            3092,
            3093,
            3094,
            3095,
            3096,
            3097,
            3098,
            3099,
            3100,
            3101,
            3102,
            3103,
            3104,
            3105,
            3106,
            3107,
            3108,
            3109,
            3110,
            3111,
            3112,
            3113,
            3114,
            3115,
            3116,
            3117,
            3118,
            3119,
            3120,
            3121,
            3122,
            3123,
            3124,
            3125,
            3126,
            3127,
            3128,
            3129,
            3130,
            3131,
            3132,
            3133,
            3134,
            3135,
            3136,
            3137,
            3138,
            3139,
            3140,
            3141,
            3142,
            3143,
            3144,
            3145,
            3146,
            3147,
            3148
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "operacion": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "log_user": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "log_date": {
          "TYPE": "Date",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-20",
            "2016-12-26",
            "2016-12-26",
            "2016-12-26"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "estado": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "a",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id_detalles"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "sys_produccion": {
      "COLUMNS": {
        "id_produccion": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "cod_produccion": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "grado": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": "sys_tipos->nombre"
        },
        "fecha": {
          "TYPE": "Date",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "lote": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "total": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "linea": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "log_user": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "log_date": {
          "TYPE": "Datetime",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "estado": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "a",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "comentario": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "sys_produccion_detalle": {
      "COLUMNS": {
        "id_produccion_detalle": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "cod_produccion": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "id_producto": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "cant_lote": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "sys_productos": {
      "COLUMNS": {
        "id_producto": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10,
            11,
            12,
            13,
            14,
            15,
            16,
            17,
            18,
            19,
            20,
            21,
            22,
            23,
            24,
            25,
            26,
            27,
            28,
            29,
            30,
            31,
            32,
            33,
            34,
            35,
            36,
            37,
            38,
            39,
            40,
            41,
            42,
            43,
            44,
            45,
            46,
            47,
            48,
            49,
            50,
            51,
            52,
            53,
            54,
            55,
            56,
            57,
            58,
            59,
            60,
            61,
            62,
            63,
            64,
            65,
            66,
            67,
            68,
            69,
            70,
            71,
            72,
            73,
            74,
            75,
            76,
            77,
            78,
            79,
            80,
            81,
            82,
            83,
            84,
            85,
            86,
            87,
            88,
            89,
            90,
            91,
            92,
            93
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_categoria": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            4,
            4,
            4,
            4,
            5,
            5,
            5,
            5,
            5,
            5,
            5,
            5,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            7,
            7,
            7,
            7,
            7,
            7,
            7,
            7,
            7,
            5,
            8,
            8,
            6,
            8,
            2
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_tipo": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            1,
            1,
            1,
            2,
            2,
            2,
            2,
            3,
            3,
            3,
            3,
            4,
            4,
            4,
            4,
            5,
            5,
            5,
            5,
            6,
            6,
            6,
            6,
            7,
            7,
            7,
            7,
            7,
            7,
            7,
            7,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            11,
            11,
            11,
            11,
            11,
            11,
            11,
            12,
            12,
            12,
            13,
            14,
            15,
            15,
            15,
            15,
            15,
            15,
            15,
            16,
            16,
            17,
            17,
            18,
            18,
            18,
            19,
            19,
            19,
            19,
            20,
            20,
            21,
            21,
            21,
            15,
            22,
            22,
            23,
            24,
            8
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_unidad": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "codigo": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "1G-CN",
            "1G-LYL",
            "1G-CS",
            "1G-MAT",
            "2G-CN",
            "2G-LYL",
            "2G-CS",
            "2G-MAT",
            "3G-CN",
            "3G-LYL",
            "3G-CS",
            "3G-MAT",
            "4G-CN",
            "4G-LYL",
            "4G-CS",
            "4G-MAT",
            "5G-CN",
            "5G-LYL",
            "5G-CS",
            "5G-MAT",
            "6G-CN",
            "6G-LYL",
            "6G-CS",
            "6G-MAT",
            "1A-CS-T1",
            "1A-CS-T2",
            "1A-CS-T3",
            "1A-CN",
            "1A-LYL",
            "1A-MAT",
            "1A-ART",
            "1A-ING",
            "2A-CS-T1",
            "2A-CS-T2",
            "2A-CN",
            "2A-LYL",
            "2A-MAT",
            "2A-ART",
            "2A-ING",
            "3A-CS-T1",
            "3A-CS-T2",
            "3A-CN-T1",
            "3A-CN-T2",
            "3A-LYL",
            "3A-MAT",
            "3A-ING",
            "4A-CS",
            "4A-CN-T1",
            "4A-CN-T2",
            "4A-LYL",
            "4A-MAT",
            "4A-ING",
            "5A-CS",
            "5A-CN-T1",
            "5A-CN-T2",
            "5A-CT",
            "5A-LYL",
            "5A-MAT",
            "5A-ING",
            "M-T1",
            "M-T2",
            "M-V",
            "CT-1",
            "LP-1",
            "KC-1",
            "KC-2",
            "KC-3",
            "KC-4",
            "KC-5",
            "KC-6",
            "KC-7",
            "B-1",
            "B-2",
            "S-1",
            "S-2",
            "PG-1",
            "PG-2",
            "PG-3",
            "C-1",
            "C-2",
            "C-3",
            "C-4",
            "L-1",
            "L-2",
            "BL-1",
            "BL-2",
            "BL-3",
            "CC-1",
            "JG-1",
            "JG-2",
            "T-1",
            "TP-1",
            "2A-ES"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nombre": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Ciencias Naturales",
            "Lengua y Literatura",
            "Ciencias Sociales",
            "Matemática",
            "Ciencias Naturales",
            "Lengua y Literatura",
            "Ciencias Sociales",
            "Matemática",
            "Ciencias Naturales",
            "Lengua y Literatura",
            "Ciencias Sociales",
            "Matemática",
            "Ciencias Naturales",
            "Lengua y Literatura",
            "Ciencias Sociales",
            "Matemática",
            "Ciencias Naturales",
            "Lengua y Literatura",
            "Ciencias Sociales",
            "Matemática",
            "Ciencias Naturales",
            "Lengua y Literatura",
            "Ciencias Sociales",
            "Matemática",
            "Ciencias Sociales (Tomo I)",
            "Historia de Venezuela",
            "<PERSON>",
            "Ciencias Naturales",
            "Lengua y Literatura",
            "Matemática",
            "Artística",
            "<PERSON>",
            "Ciencias Sociales (Tomo I)",
            "<PERSON>",
            "Ciencias Naturales",
            "Lengua y Literatura",
            "Matemática",
            "Artística",
            "<PERSON>",
            "Ciencias Sociales (Tomo I)",
            "<PERSON>",
            "Ciencias Naturales (Tomo I)",
            "<PERSON>",
            "Lengua y Literatura",
            "Matemática",
            "<PERSON>",
            "Ciencias Sociales",
            "Ciencias Naturales (Tomo I)",
            "<PERSON>",
            "Lengua y Literatura",
            "Matemática",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Ciencias Naturales (Tomo I)",
            "<PERSON>",
            "Ciencias de la Tierra",
            "Lengua y Literatura",
            "Matemática",
            "<PERSON>",
            "Morral Tricolor Básico",
            "Morral Tricolor (Compartimiento para Termo)",
            "<PERSON>",
            "Cartuchera Simple",
            "Lápiz de Gráfito",
            "<LOCATION>",
            "Colores Primavera 12UND",
            "Colores Pioneer 12UND",
            "Colores Pointer Triangular",
            "Colores Pointer Básico",
            "Colores Escolar 12UND.",
            "Colores Bacoiris 12UND.",
            "Borrador Nata",
            "<PERSON>",
            "Sacunta Simple",
            "Sacapuntas con Deposito",
            "Pega Líquida 125gr",
            "Pega Líquida 250gr",
            "Pega de Barra 36gr",
            "Cuaderno Una línea",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Libreta Empastada",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Block de Construcción",
            "Creyones de Cera",
            "<PERSON>",
            "Juego Geometrico Básico",
            "Tijera punta roma",
            "<PERSON>",
            "Educación para la Salud"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "descripcion": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            ""
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "detalle_1": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<LOCATION>",
            "El Cardenalito",
            "Viva Venezuela",
            "Contemos 1, 2, 3 y 4",
            "Comunidad con Ciencia",
            "El Cardenalito",
            "Viva Venezuela",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "El Cardenalito",
            "Viva Venezuela",
            "Aventuras del Patacalientes",
            "El Pequeño Gran Mundo",
            "El Cardenalito",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "La Ciencia en tus Manos",
            "El Cardenalito",
            "<LOCATION>",
            "La Patria buena",
            "Con Ciencia para el Porvenir",
            "El Cardenalito",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Patria y Ciudadania",
            "Historia de Venezuela y nuestra America",
            "El Espacio Geografico de la Humanidad",
            "<PERSON>",
            "Palabra de Identidad",
            "Matematica para la Vida",
            "Educacion Arti­stica",
            "My First Victory",
            "Historia de la Humanidad",
            "Nuestra Historia Republicana",
            "El Porvenir de la Vida",
            "Ideario de Palabras",
            "Conciencia Matematica",
            "Recorriendo el Arte",
            "My Second Victory",
            "Tiempo y Vigencia del Hombre de las Dificultades",
            "El Espacio Geografico de Venezuela",
            "Ciencia para vivir en Comunidad",
            "Ciencia para vivir en Comunidad",
            "Palabra Liberadora",
            "La Matematica de la Belleza",
            "My Third Victory",
            "Historia de Venezuela Contemporanea",
            "Energia para la Vida",
            "Energia para la Vida",
            "<PERSON>",
            "Naturaleza Matematica",
            "My Fourth Victory",
            "Geografia de Venezuela",
            "Contribuyamos al Futuro",
            "Contribuyamos al Futuro",
            "<PERSON>",
            "Palabra Universal",
            "La Matematica y el Vivir Bien",
            "<PERSON>",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "12 Unidades",
            "12 Unidades",
            "12 Unidades",
            "12 Unidades",
            "12 Unidades",
            "12 Unidades",
            "12 Unidades",
            "480 Und x Caja",
            "",
            "",
            "720 Unidades",
            "",
            "",
            "",
            "72 Unidades",
            "72 Unidades",
            "72 Unidades",
            "",
            "80 Unidades x Caja",
            "24 Unidades x Caja",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "Vida y Salud Integral"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "detalle_2": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "http://www.me.gob.ve/sistemas/coleccion_bicentenario/pdf/primaria/csnaturales1.pdf",
            "http://www.me.gob.ve/sistemas/coleccion_bicentenario/pdf/primaria/lenguaje1.pdf",
            "http://www.me.gob.ve/sistemas/coleccion_bicentenario/pdf/primaria/csociales1.pdf",
            "http://www.me.gob.ve/sistemas/coleccion_bicentenario/pdf/primaria/matematicas1.pdf",
            "http://www.me.gob.ve/sistemas/coleccion_bicentenario/pdf/primaria/csnaturales2.pdf",
            "http://www.me.gob.ve/sistemas/coleccion_bicentenario/pdf/primaria/lenguaje2.pdf",
            "http://www.me.gob.ve/sistemas/coleccion_bicentenario/pdf/primaria/csociales2.pdf",
            "http://www.me.gob.ve/sistemas/coleccion_bicentenario/pdf/primaria/matematicas2.pdf",
            "http://www.me.gob.ve/sistemas/coleccion_bicentenario/pdf/primaria/csnaturales3.pdf",
            "http://www.me.gob.ve/sistemas/coleccion_bicentenario/pdf/primaria/lenguaje3.pdf",
            "http://www.me.gob.ve/sistemas/coleccion_bicentenario/pdf/primaria/csociales3.pdf",
            "http://www.me.gob.ve/sistemas/coleccion_bicentenario/pdf/primaria/matematicas3.pdf",
            "http://www.me.gob.ve/sistemas/coleccion_bicentenario/pdf/primaria/csnaturales4.pdf",
            "http://www.me.gob.ve/sistemas/coleccion_bicentenario/pdf/primaria/lenguaje4.pdf",
            "http://www.me.gob.ve/sistemas/coleccion_bicentenario/pdf/primaria/csociales4.pdf",
            "http://www.me.gob.ve/sistemas/coleccion_bicentenario/pdf/primaria/matematicas4.pdf",
            "http://www.me.gob.ve/sistemas/coleccion_bicentenario/pdf/primaria/csnaturales5.pdf",
            "http://www.me.gob.ve/sistemas/coleccion_bicentenario/pdf/primaria/lenguaje5.pdf",
            "",
            "http://www.me.gob.ve/sistemas/coleccion_bicentenario/pdf/primaria/matematicas5.pdf",
            "http://www.me.gob.ve/sistemas/coleccion_bicentenario/pdf/primaria/csnaturales6.pdf",
            "http://www.me.gob.ve/sistemas/coleccion_bicentenario/pdf/primaria/lenguaje6.pdf",
            "http://www.me.gob.ve/sistemas/coleccion_bicentenario/pdf/primaria/csociales6.pdf",
            "http://www.me.gob.ve/sistemas/coleccion_bicentenario/pdf/primaria/matematicas6.pdf",
            "http://www.me.gob.ve/sistemas/coleccion_bicentenario/pdf/media/patriayciudadania1.pdf",
            "http://www.me.gob.ve/sistemas/coleccion_bicentenario/pdf/media/historiavnzla1.pdf",
            "http://www.me.gob.ve/sistemas/coleccion_bicentenario/pdf/media/geografia1.pdf",
            "http://www.me.gob.ve/sistemas/coleccion_bicentenario/pdf/media/csnaturales1.pdf",
            "http://www.me.gob.ve/sistemas/coleccion_bicentenario/pdf/media/lengua1.pdf",
            "http://www.me.gob.ve/sistemas/coleccion_bicentenario/pdf/media/matematicas1.pdf",
            "http://www.me.gob.ve/sistemas/coleccion_bicentenario/pdf/media/artistica1.pdf",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            ""
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "detalle_3": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            ""
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "estado": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "id_unidad"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "sys_unidades",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "id_unidad"
          ],
          "ON_DELETE": null,
          "ON_UPDATE": null
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "sys_proyecto": {
      "COLUMNS": {
        "id_proyecto": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nombre": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Libros Escolares",
            "Utiles Escolares"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "descripcion": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Colección Bicentenaria",
            "Colección Bicentenaria"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "estado": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "a",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "a",
            "a"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id_proyecto"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "sys_tipos": {
      "COLUMNS": {
        "id_tipo": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10,
            11,
            12,
            13,
            14,
            15,
            16,
            17,
            18,
            19,
            20,
            21,
            22,
            23,
            24
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_categoria": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            4,
            4,
            5,
            5,
            6,
            6,
            6,
            7,
            7,
            7,
            8,
            6,
            8
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nombre": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "2do Grado",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "2do Año",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Borradores",
            "Sacapuntas",
            "Pega",
            "<PERSON>",
            "Libretas",
            "Block",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "estado": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "a",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "id_categoria"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "sys_categorias",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "id_categoria"
          ],
          "ON_DELETE": null,
          "ON_UPDATE": null
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "sys_traslados": {
      "COLUMNS": {
        "id_traslado": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            2
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "cod_traslado": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "fecha": {
          "TYPE": "Date",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2016-12-21"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "documento": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_chofer": {
          "TYPE": "UnsignedInt",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            26
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_vehiculo": {
          "TYPE": "UnsignedInt",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            43
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "origen": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "destino": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            2
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_producto": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "lote": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            null
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "cant_lote": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "cant_unidades": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "total": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "log_user": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "log_date": {
          "TYPE": "Datetime",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2016-12-21 07:12:09"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "estado": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "a",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "a"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "comentario": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            ""
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "cod_contenedor": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            null
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "sys_ubicacion": {
      "COLUMNS": {
        "id_ubicacion": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10,
            11,
            12,
            13,
            14,
            15,
            16,
            17,
            18,
            19,
            20
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "label": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "M1",
            "M2",
            "M3",
            "M4",
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            "L1",
            "L2"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "rif": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            null,
            null,
            null,
            null,
            "J-30088362-0",
            "J-31340249-4",
            "J-00017537-3",
            "J-306182306",
            "J-404612564",
            "J-00184160-1",
            "J-00059932-7",
            "J-0006474-0",
            "",
            "",
            "",
            "J-00061034-7",
            "J-00059146-6",
            "J-30926101-0",
            null,
            null
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nombre": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "El Macaro",
            "Santa Cruz #1",
            "Santa Cruz #2",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Almacenes Catia",
            "Almacenes La Guira",
            "Bienes Nacionales",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "pedro"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "email": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            null,
            null,
            null,
            null,
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            null,
            null
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "telefono": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PHONE_NUMBER>",
            "",
            "",
            "",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "",
            "",
            "",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            " "
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "direccion": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "Sec. El Macaro. Turmero",
            "",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "CALLE LA PEDRERA, EDIF. ENEVA PISO PB, APTO. SOTANO 1 URBANIZACION INDUSTRIAL GUAICAY",
            "SECTOR EL BOLON PARTE ALTA DE EL VALLE CARRERA 2 ESQUINA CON CALLE 4",
            "GUARENAS EDO. MIRANDA, URB. IND. CLORIS",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "",
            "",
            "",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            null,
            null
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "mtrs2": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "0",
            "0",
            "0",
            "0",
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "tipo": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "interno",
            "interno",
            "interno",
            "interno",
            "impresor",
            "impresor",
            "impresor",
            "impresor",
            "impresor",
            "impresor",
            "impresor",
            "impresor",
            "externo",
            "externo",
            "externo",
            "impresor",
            "impresor",
            "impresor",
            "linea",
            "linea"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "estado": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "a",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id_ubicacion"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "sys_unidades": {
      "COLUMNS": {
        "id_unidad": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nombre": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "Paleta Mixta",
            "<PERSON>",
            "cajas"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "descripcion": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "",
            null,
            null,
            null
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "sys_vehiculos": {
      "COLUMNS": {
        "id_vehiculo": {
          "TYPE": "UnsignedInt",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            15,
            16,
            17,
            18,
            19,
            20,
            21,
            23,
            24,
            25,
            26,
            27,
            28,
            29,
            30,
            31,
            32,
            33,
            34,
            35,
            36,
            37,
            38,
            39,
            40,
            41,
            42,
            43,
            44,
            45,
            46,
            47,
            48,
            49,
            50,
            51
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "marca": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "KODIAK ",
            "Mack",
            "Mack",
            "Mack",
            "Mack",
            "Mack",
            "Mack",
            "Mack",
            "Mitsubishi",
            "Ford",
            "Ford",
            "International",
            "International",
            "Mack",
            "Chevrolet",
            "Fiat",
            "Chevrolet",
            "Ford",
            "Mack",
            "Fiat",
            "<PERSON>",
            "Mack",
            "FORD",
            "---",
            "---",
            "---",
            "---",
            "Ford 750",
            "---",
            "Chevrolet",
            "---",
            "Mack",
            "Chevrolet",
            "Chevrolet",
            "Mercedes Benz",
            "TOYOTA"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "modelo": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<LOCATION>",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "Kodiak",
            "Iveco",
            "FVR",
            "",
            "",
            "Iveco",
            "",
            "",
            "750 Cargo Cava",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "Kodiak",
            "Kodiak",
            "",
            "DYNA"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "tipo": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "800",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "750",
            "<PERSON>",
            "750",
            "750",
            "750",
            "750",
            "<PERSON>",
            "8000",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "750",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "750",
            "<PERSON>",
            "750",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "NPR"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "color": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Verde",
            "Verde",
            "Verde",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Verde / Negro",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Azul",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Rojo",
            "<PERSON>",
            "Rojo",
            "<PERSON>",
            "",
            "BLANCO",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "<PERSON>",
            "",
            "",
            "<PERSON>",
            "",
            "BLANCO"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "placa": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "05DGBB",
            "A77B08D",
            "A51AU2H",
            "A55DB6K",
            "A05AW4H",
            "A59CK4D",
            "A56CA7M",
            "A55CES",
            "88GDBA",
            "A76AT0J",
            "A99AK8L",
            "A56CF6D",
            "A36AT1P",
            "A58BJ6G",
            "A06AL2P",
            "A47AX5S",
            "A37A01V",
            "A50AJ8B",
            "A30A67H",
            "A63B12D",
            "A44AH4W",
            "A11BP3S",
            "A42CB4G",
            "A88AN9D",
            "A78BL0M",
            "A19AW4P",
            "A78BP5S",
            "A31AV5",
            "<PERSON>",
            "33ZBAP",
            "54DMAL",
            "A26AX4H",
            "314XIZ",
            "05ZNAG",
            "94FMBI",
            "A89CU7K"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "placa_batea": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "54EGB",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            ""
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "estado": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "a",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
            "a",
