{
  "INFO": {
    "URL": "https://github.com/AndyZunaedy/SIG-Panti-Sosial-Kabupaten-Sleman/blob/df366ae302df847f6678b96c081f0ea051ca15aa/sosg9985_panti_sosial.sql?raw=true\n",
    "LICENSE": "MIT",
    "PERMISSIVE": true
  },
  "TABLES": {
    "admin": {
      "COLUMNS": {
        "id_admin": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            8,
            15,
            16,
            17,
            18,
            19,
            20,
            21,
            118
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "name": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "nopal",
            "dewa"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "foto": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Foto_penghuni_panti72.jpg",
            "FatwaMaruf.JPG",
            "lokasi.png",
            "Drs__H__Rubino_Rubianto,_M_Pd.jpg",
            "Drs__Joko_Pramono.jpg",
            "Foto_penghuni_panti.jpg",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "ss.JPG",
            "Foto_penghuni_panti71.jpg"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "alamat_admin": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<LOCATION>",
            "",
            "<LOCATION>",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "<LOCATION>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "no_identitas": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "32160602707970020",
            "",
            "312342341",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "32160602707970022"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "password": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "$2y$10$nd5vsix3xvBArlP5jGRlbuSkU93Wmml5ItYO1vTto8PNGeV4/L7.e",
            "$2y$10$VtT0e8B6uNHiUwatLVp61uTxMgC386iqUTrC3dBP01jSfDWN9sG9y",
            "$2y$10$uoItvcaiauTyy.dtEHx7aOe3oaJlNVM4rClMp1QyqMthR8ShkiM5q",
            "$2y$10$3pBYE/OcE0WVQkmNospNB.97Po//V1sz4plDYlhdQXuiQxYpr2/mu",
            "$2y$10$S7l67.iEZDHd30NdjfXsxuZA0ckV5OHFp/MmNCdT.xoCc3qa2PKQq",
            "$2y$10$6q1G52TFyZunzNVe3qwH..QLhhHfrAg4S5beBBgEU5y4.TBcXyCmi",
            "$2y$10$WPH3x7dK0LCepcCnbfZfMu2fOfxgffFC619L2.s0E9iQsO0qx3bmi",
            "$2y$10$jwir2zcngjly2A3Z0Ob20.UtAXes8LUT1AbD8d8bUXpms.DcR5vcC",
            "$2y$10$qws8Oua51yTtGxBv7AbsJu1RU8yWNlwqadYno/zR9MkIgPbbLYJ5e"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_level": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "email": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "aktifasi": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            0,
            1,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "id_level"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "level_admin",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "id_level"
          ],
          "ON_DELETE": "Cascade",
          "ON_UPDATE": "Cascade"
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "admin_token": {
      "COLUMNS": {
        "id_token": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "email": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "token": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "tanggal": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id_token"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "desa": {
      "COLUMNS": {
        "id_desa": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "3403032001",
            "3403032002",
            "3403032003",
            "3403032004",
            "3404012001",
            "3404012002",
            "<UK_NHS>",
            "3404012004",
            "3404012005",
            "3404022001",
            "3404022002",
            "3404022003",
            "3404022004",
            "3404022005",
            "3404022006",
            "3404022007",
            "3404042001",
            "3404042002",
            "3404042003",
            "3404042004",
            "3404042005",
            "<AU_MEDICARE>",
            "<AU_MEDICARE>",
            "<AU_MEDICARE>",
            "<AU_MEDICARE>",
            "<AU_MEDICARE>",
            "3404062001",
            "3404062002",
            "3404062003",
            "3404062004",
            "3404062005",
            "3404072001",
            "3404072002",
            "3404072003",
            "<UK_NHS>",
            "3404082002",
            "3404082003",
            "3404082004",
            "3404092001",
            "3404092002",
            "3404092003",
            "3404092004",
            "3404092005",
            "3404092006",
            "3404102001",
            "<UK_NHS>",
            "3404102003",
            "3404102004",
            "3404112001",
            "3404112002",
            "3404112003",
            "3404112004",
            "3404112005",
            "3404122001",
            "3404122002",
            "<UK_NHS>",
            "3404122004",
            "3404122005",
            "3404122006",
            "3404132001",
            "3404132002",
            "3404132003",
            "3404132004",
            "3404132005",
            "3404142001",
            "3404142002",
            "3404142003",
            "<UK_NHS>",
            "3404142005",
            "3404142006",
            "3404142007",
            "3404142008",
            "3404152001",
            "3404152002",
            "3404152003",
            "3404152004",
            "3404162001",
            "3404162002",
            "3404162003",
            "3404162004",
            "<UK_NHS>",
            "3404172001",
            "3404172002",
            "3404172003",
            "3404172004",
            "3404172005"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_kecamatan": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "340403",
            "340403",
            "340403",
            "340403",
            "340401",
            "340401",
            "340401",
            "340401",
            "340401",
            "340402",
            "340402",
            "340402",
            "340402",
            "340402",
            "340402",
            "340402",
            "340404",
            "340404",
            "340404",
            "340404",
            "340404",
            "340405",
            "340405",
            "340405",
            "340405",
            "340405",
            "340406",
            "340406",
            "340406",
            "340406",
            "340406",
            "340407",
            "340407",
            "340407",
            "340408",
            "340408",
            "340408",
            "340408",
            "340409",
            "340409",
            "340409",
            "340409",
            "340409",
            "340409",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "340411",
            "340411",
            "340411",
            "340411",
            "340411",
            "340412",
            "340412",
            "340412",
            "340412",
            "340412",
            "340412",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "340414",
            "340414",
            "340414",
            "340414",
            "340414",
            "340414",
            "340414",
            "340414",
            "340415",
            "340415",
            "340415",
            "340415",
            "340416",
            "340416",
            "340416",
            "340416",
            "340416",
            "340417",
            "340417",
            "340417",
            "340417",
            "340417"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama_desa": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Sumberarum",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Banyuraden",
            "Nogotirto",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Sidomulyo",
            "<LOCATION>",
            "Sidokarto",
            "<LOCATION>",
            "Sidomoyo",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Margokaton",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Sendangtirto",
            "Tegaltirto",
            "Kalitirto",
            "Jogotirto",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Bangunkerto",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "id_kecamatan"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "kecamatan",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "id_kecamatan"
          ],
          "ON_DELETE": "Cascade",
          "ON_UPDATE": "Cascade"
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "galeri_panti": {
      "COLUMNS": {
        "id_galeri": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            33
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_profil": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "609204bb1e7a9"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_admin": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            118
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama_galeri": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "foto panti"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "foto_galeri": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "20140104_084926.jpg"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "keterangan": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "foto bagian depan panti"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "aktifasi_galeri": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "jenis_kelamin": {
      "COLUMNS": {
        "id_jk": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jenis_kelamin": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id_jk"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "jenis_panti": {
      "COLUMNS": {
        "id_jenis_panti": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "1",
            "2",
            "3",
            "4",
            "5",
            "6"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jenis_panti": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Panti Anak",
            "Panti Disabilitas",
            "Panti Rehabilitas",
            "<PERSON>",
            "Panti Jompo",
            "Lks Lansia"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id_jenis_panti"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "kecamatan": {
      "COLUMNS": {
        "id_kecamatan": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "340401",
            "340402",
            "340403",
            "340404",
            "340405",
            "340406",
            "340407",
            "340408",
            "340409",
            "<PERSON>",
            "340411",
            "340412",
            "<PERSON>",
            "340414",
            "340415",
            "340416",
            "340417"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama_kecamatan": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Gamping",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Minggir",
            "<PERSON>",
            "Mlati",
            "Depok",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Tempel",
            "Turi",
            "Pakem",
            "<LOCATION>"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id_kecamatan"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "kegiatan": {
      "COLUMNS": {
        "id_kegiatan": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            23,
            24,
            25,
            26,
            27,
            29,
            30,
            31,
            32,
            33,
            34,
            35,
            36
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_profil": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "609204bb1e7a9",
            "609204bb1e7a9",
            "609204bb1e7a9",
            "609204bb1e7a9",
            "609204bb1e7a9",
            "60979f5c85d01",
            "60979f5c85d01",
            "60979f5c85d01",
            "60979f5c85d01",
            "6097704552cf4",
            "6097704552cf4",
            "6097704552cf4",
            "6097704552cf4"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_admin": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama_kegiatan": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Senam",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Olahraga",
            "Bakti Sosial",
            "Piket",
            "<PERSON>",
            "Buka Bersama Puasa Sunnah Senin & Kamis",
            "Santunan Lansia",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Bakti Sosial"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "foto_kegiatan": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "flowers-2560x1440-5k-4k-wallpaper-8k-sunray-yellow-green-grass-4658.jpg",
            "Kegiatan-Kerja-Bakti-di-Sekitar-Panti-4.jpg",
            "tahfidz-2-1024x576.jpg",
            "IMG-20180427-WA0057.jpg",
            "tim-panti-asuhan-ridho-makmur_20180506_160941.jpg",
            "184140315_479159100173883_8434869399790532801_n.jpg",
            "182696517_2924491787807159_1146660744284369342_n.jpg",
            "183270017_464305431323307_973182380948215755_n.jpg",
            "162891669_146641557351160_4090284248828886668_n.jpg",
            "183651716_803487283904657_1124443329895321275_n.jpg",
            "173852598_736766970317483_1265453078393312103_n.jpg",
            "172761812_790671641573396_690660715321793888_n.jpg",
            "144281636_237250697929625_1679409146104795297_n.jpg"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "tanggal": {
          "TYPE": "Date",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2021-04-14",
            "2021-03-19",
            "2021-04-24",
            "2021-05-03",
            "2021-04-09",
            "2021-05-09",
            "2021-05-07",
            "2021-05-09",
            "2021-03-23",
            "2021-05-10",
            "2021-04-16",
            "2021-04-11",
            "2021-01-31"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "deskripsi_k": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Senam",
            "Kerja bakti yang dilakukan oleh anak anak panti pada hari minggu",
            "<LOCATION>",
            "Santunan ini dilakukan pada hari rabu kemarin",
            "<PERSON>",
            "MasyaaAllah Buka bersama untuk Panti Asuhan Daarut Taqwa\r\n\r\nPanti asuhan Daarut taqwa mengucapkan Jazakumullah Khoyran kepada Karang Taruna yuwana wiratama sekeluarga atas kunjungan dan Donasinya untuk Panti Asuhan Daarut Taqwa semoga menjadi amal jariyah",
            "PIKET......\r\n\r\nIya kata ini tentu cukup familiar tentu bagi sebagian anak2 yg pernah hidup di asrama....\r\n\r\nBukan sekedar rutinitas namun kata ini ( PIKET ) dalam kehidupan berasrama tentu banyak sekali hikmah & penanaman pendidikan karakter anak asuh ...",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Santunan Lansia\r\nPanti Asuhan Putri Islam Yogyakarta",
            "<PERSON>",
            "Program gerakan memakai masker bersama BCA Syariah\r\n\r\nTerimakasih atas kunjungannya",
            "Terimakasih keluarga Mbak Marcella Dwinda Danti Hutami.\r\n\r\nSemoga Allah membalas kebaikan keluarga Mbak Marcella dengan kebaikan dan kebarakahan yang berlipat ganda. Aamiin.."
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "aktifasi_kegiatan": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "id_profil"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "profil_panti",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "id_profil"
          ],
          "ON_DELETE": "Cascade",
          "ON_UPDATE": "Cascade"
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "komentar_kirim": {
      "COLUMNS": {
        "id_komen": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            21,
            22
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_profil": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "609204bb1e7a9",
            "609204bb1e7a9"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_admin": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            118,
            118
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama_user": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "mahes",
            "dewa"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "email_user": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "komen_status": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            0,
            21
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "isi_komentar": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Semoga sehat sehat ya disana anak anaknya dan pengurusnya",
            "terimakasih mas, semoga masnya juga sehat sehat dan lancar rezekinya "
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id_komen"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "level_admin": {
      "COLUMNS": {
        "id_level": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "level_admin": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Admin",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id_level"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "penghuni_panti": {
      "COLUMNS": {
        "id_penghuni": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            82,
            83,
            84,
            85,
            86,
            87,
            88,
            89,
            90,
            91,
            92,
            93,
            94,
            95,
            96,
            97,
            98,
            99,
            100,
            101,
            102,
            103,
            104,
            105,
            106,
            107,
            108,
            109,
            110,
            111,
            112,
            113,
            114,
            115,
            116,
            117,
            118,
            119,
            120,
            121,
            122,
            123,
            124,
            125,
            126,
            127,
            128
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_profil": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "609206311de17",
            "609204bb1e7a9",
            "609204bb1e7a9",
            "609204bb1e7a9",
            "609204bb1e7a9",
            "609204bb1e7a9",
            "609204bb1e7a9",
            "609204bb1e7a9",
            "609204bb1e7a9",
            "609204bb1e7a9",
            "609204bb1e7a9",
            "609204bb1e7a9",
            "609204bb1e7a9",
            "609204bb1e7a9",
            "609204bb1e7a9",
            "609204bb1e7a9",
            "609204bb1e7a9",
            "609204bb1e7a9",
            "609204bb1e7a9",
            "609204bb1e7a9",
            "609204bb1e7a9",
            "609204bb1e7a9",
            "609204bb1e7a9",
            "609204bb1e7a9",
            "609204bb1e7a9",
            "609204bb1e7a9",
            "609204bb1e7a9",
            "60976e19784d6",
            "60976e19784d6",
            "60976e19784d6",
            "60976e19784d6",
            "60976e19784d6",
            "60976e19784d6",
            "60976e19784d6",
            "60976e19784d6",
            "60976e19784d6",
            "60976e19784d6",
            "60976e19784d6",
            "60976e19784d6",
            "60976e19784d6",
            "60976e19784d6",
            "60976e19784d6",
            "60976e19784d6",
            "60976e19784d6",
            "60976e19784d6",
            "60976e19784d6",
            "60976e19784d6"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_admin": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama_penghuni": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Faruq",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Amin",
            "Budi",
            "Malliq",
            "Dwi",
            "<PERSON>",
            "Putri",
            "Riska",
            "Lia",
            "Andi",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Bambang yudi",
            "Lela",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Joko",
            "<PERSON>",
            "Anto",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Rina",
            "Rani",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Nani",
            "<PERSON>",
            "Hadi",
            "Ihsan",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_jk": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            2,
            2,
            2,
            1,
            2,
            1,
            1,
            2,
            1,
            1,
            1,
            2,
            2,
            2,
            1,
            1,
            1,
            2,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "umur": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "12",
            "14",
            "14",
            "13",
            "14",
            "14",
            "14",
            "14",
            "13",
            "14",
            "13",
            "14",
            "13",
            "14",
            "13",
            "13",
            "14",
            "14",
            "15",
            "15",
            "15",
            "15",
            "15",
            "15",
            "15",
            "15",
            "15",
            "12",
            "8",
            "16",
            "16",
            "15",
            "16",
            "17",
            "14",
            "16",
            "17",
            "11",
            "15",
            "9",
            "10",
            "13",
            "8",
            "15",
            "11",
            "17",
            "15"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "foto_penghuni": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Foto_penghuni_panti16.jpg",
            "Foto_penghuni_panti17.jpg",
            "Foto_penghuni_panti18.jpg",
            "Foto_penghuni_panti19.jpg",
            "Foto_penghuni_panti20.jpg",
            "Foto_penghuni_panti21.jpg",
            "Foto_penghuni_panti22.jpg",
            "Foto_penghuni_panti23.jpg",
            "Foto_penghuni_panti24.jpg",
            "Foto_penghuni_panti25.jpg",
            "Foto_penghuni_panti26.jpg",
            "Foto_penghuni_panti27.jpg",
            "Foto_penghuni_panti28.jpg",
            "Foto_penghuni_panti29.jpg",
            "Foto_penghuni_panti30.jpg",
            "Foto_penghuni_panti31.jpg",
            "Foto_penghuni_panti32.jpg",
            "Foto_penghuni_panti33.jpg",
            "Foto_penghuni_panti34.jpg",
            "Foto_penghuni_panti35.jpg",
            "Foto_penghuni_panti36.jpg",
            "Foto_penghuni_panti37.jpg",
            "Foto_penghuni_panti38.jpg",
            "Foto_penghuni_panti39.jpg",
            "Foto_penghuni_panti40.jpg",
            "Foto_penghuni_panti41.jpg",
            "Foto_penghuni_panti42.jpg",
            "Foto_penghuni_panti43.jpg",
            "Foto_penghuni_panti44.jpg",
            "Foto_penghuni_panti45.jpg",
            "Foto_penghuni_panti46.jpg",
            "Foto_penghuni_panti47.jpg",
            "Foto_penghuni_panti48.jpg",
            "Foto_penghuni_panti49.jpg",
            "Foto_penghuni_panti50.jpg",
            "Foto_penghuni_panti51.jpg",
            "Foto_penghuni_panti52.jpg",
            "Foto_penghuni_panti53.jpg",
            "Foto_penghuni_panti54.jpg",
            "Foto_penghuni_panti55.jpg",
            "Foto_penghuni_panti56.jpg",
            "Foto_penghuni_panti57.jpg",
            "Foto_penghuni_panti58.jpg",
            "Foto_penghuni_panti59.jpg",
            "Foto_penghuni_panti60.jpg",
            "Foto_penghuni_panti61.jpg",
            "Foto_penghuni_panti62.jpg"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "deskripsi_p": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Asli Cikarang dan menatap disini sudah 5 tahun",
            "Berasal dari kabupaten pemalang jawa tengah kelas 2 SMP",
            "Asal dari magelang dan kelas 2 SMP",
            "Asli Yogyakarta dan sedang duduk dikelas 1 smp",
            "Berasal dari brebes dan sekarang duduk dikelas 2 SMP",
            "Berasal dari magelang dan duduk dikelas 2 SMP",
            "Berasal dari pekalongan dan duduk dikelas 2 SMP",
            "Berasal dari magelang dan sedang duduk di kelas 2 SMP",
            "Berasal dari cilegon dan duduk dikelas 2 SMP",
            "Berasal dari Yogyakarta dan duduk dikelas 2 smp",
            "Berasal dari temanggung dan sedang duduk dikelas 2 smp",
            "Berasal dari magelang dan sedang duduk di kelas 2 SMP",
            "Berasal dari temanggung dan sedang duduk dikelas 2 SMP",
            "Berasal dari pemalang dan duduk dikelas 2 SMP",
            "Berasal dari Pamulang dan sedang duduk dikelas 2 smp",
            "Berasal dari Cirebon dan duduk dikelas 2 SMP",
            "Berasal dari Klaten dan duduk dikelas 2 SMP",
            "Berasal dari daerah prambanan dan sedang duduk di kelas 2 SMP",
            "Berasal dari Magelang dan duduk dikelas 3 SMP",
            "Berasal dari NTT dan sedang duduk dikelas 3 SMP",
            "Berasal dari Pamulang dan sedang duduk di kelas 3 SMP",
            "Berasal dari Wates dan sedang duduk dikelas 3 SMP",
            "Berasal dari kulonprogo dan sedang duduk dikelas 3 SMP",
            "Berasal dari godean dan sedang duduk di kelas 3 SMP",
            "Berasal dari klaten dan sedang duduk di bangku kelas 3 SMP",
            "Berasal dari Cirebon dan duduk di bangku kelas 3 SMP",
            "Berasal dari Pemalang dan sedang duduk dikelas 3 SMP",
            "Berasal dari pemalang dan sedang duduk di kelas 1 SMP",
            "Berasal dari yogyakarta dan duduk dikelas 3",
            "Berasal dari sleman dan duduk dikelas 11 SMA",
            "Berasal dari kebumen dan duduk dikelas 11 SMA",
            "Berasal dari magelang dan sedang duduk di kelas 9 SMP",
            "Berasal dari kaliurang dan sedang duduk di kelas 10 SMA",
            "Berasal dari godean dan sedang duduk di kelas 12 SMA",
            "Berasal dari klaten dan sedang duduk di kelas 8 SMP",
            "Berasal dari prambanan dan sedang duduk di kelas 11 SMA",
            "Berasal dari prambanan dan sedang duduk dikelas 12 SMA",
            "Berasal dari temanggung dan sedang duduk di kelas 6 SD",
            "Berasal dari bantul dan sedang duduk di kelas 10 SMA",
            "Berasal dari bantul dan sedang duduk di kelas 3 SD",
            "Berasal dari Sleman dan sedang duduk di kelas 5 SD",
            "Berasal dari magelang dan sedang duduk di kelas 7 SMP",
            "Berasal dari temanggung dan sedang duduk di kelas 2 SD",
            "Berasal dari sleman dan sedang duduk di kelas 10 SMA",
            "Berasal dari magelang dan sedang duduk di kelas 6 SD",
            "Berasal dari Tempel dan sedang duduk di kelas 12 SMA",
            "Berasal dari godean dan sedang duduk di kelas 10 SMA"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "aktifasi_penghuni": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "profil_panti": {
      "COLUMNS": {
        "id_profil": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "609204bb1e7a9",
            "609206311de17",
            "6092085312f0c",
            "609209c2d7bed",
            "60920b3e75a94",
            "60920d52c495a",
            "60920fed682f0",
            "60976e19784d6",
            "60976f20f0999",
            "6097704552cf4",
            "609771a0c2268",
            "609773894d1b5",
            "609775284a445",
            "609777b08c8f8",
            "609778ac61048",
            "609779e66bf77",
            "60977b3bd8a43",
            "60977c38a2e0f",
            "60977daab4253",
            "60978908c89c2",
            "60978a0a9f008",
            "60978ac2484fa",
            "60978b8430ad6",
            "60978cbf377a9",
            "60978db172a57",
            "60978f29af567",
            "609790b15469c",
            "609792cc67dfd",
            "6097950cd2119",
            "60979dd1b4608",
            "60979e904cbd4",
            "60979f5c85d01",
            "60979ffdd329f",
            "6097a0af41beb",
            "6097a1b3b2a48",
            "6097a2b02fa10",
            "60982f01e22eb",
            "60983085d30a0",
            "6098315487ce9",
            "609832710d103",
            "60983334628e3",
            "609833d747273",
            "609834a96ad82"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_kecamatan": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "340403",
            "340404",
            "340412",
            "340412",
            "340414",
            "340406",
            "340409",
            "340416",
            "340408",
            "340412",
            "340416",
            "340407",
            "340405",
            "340412",
            "340415",
            "340407",
            "340412",
            "340415",
            "<PERSON>",
            "340416",
            "<PERSON>",
            "340409",
            "340403",
            "340407",
            "340407",
            "340412",
            "<PERSON>",
            "340409",
            "340408",
            "340414",
            "340404",
            "340402",
            "340411",
            "340415",
            "340407",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "340416",
            "340412",
            "340408",
            "340405",
            "340409"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_desa": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "3404132003",
            "3403032002",
            "3404042005",
            "3404122004",
            "3404122006",
            "3404142005",
            "3404062001",
            "3404092006",
            "3404162004",
            "3404082002",
            "3404122001",
            "3404162003",
            "3404072003",
            "<AU_MEDICARE>",
            "3404122006",
            "3404152002",
            "3404072001",
            "3404122005",
            "3404152003",
            "3404132005",
            "3404162001",
            "3404102001",
            "3404092005",
            "3403032004",
            "3404072001",
            "3404072002",
            "3404122001",
            "3404132003",
            "3404092001",
            "3404082003",
            "3404142005",
            "3404042005",
            "3404022005",
            "3404112002",
            "3404152001",
            "3404072001",
            "3404102001",
            "3404102001",
            "<UK_NHS>",
            "3404122001",
            "3404082002",
            "<AU_MEDICARE>",
            "3404092005"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_admin": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118,
            118
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_jenis_panti": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "1",
            "1",
            "1",
            "2",
            "2",
            "2",
            "5",
            "1",
            "1",
            "1",
            "1",
            "1",
            "1",
            "1",
            "1",
            "1",
            "1",
            "1",
            "1",
            "1",
            "1",
            "1",
            "1",
            "1",
            "1",
            "1",
            "1",
            "1",
            "1",
            "1",
            "1",
            "1",
            "1",
            "1",
            "1",
            "1",
            "2",
            "2",
            "2",
            "3",
            "3",
            "3",
            "3"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama_panti": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "PANTI ASUHAN MUHAMMADIYAH MINGGIR (MEKAR MELATI)",
            "YAYASAN KRISTEN UNTUK KESEHATAN UMUM (YAKKUM)",
            "PANTI ASUHAN BINA REMAJA DONOHARJO",
            "LEMBAGA KESEJAHTERAAN SOSIAL",
            "<PERSON>",
            "PANTI ASUHAN YATIM PIATU DAN DHU'AFA MUHAMMADIYAH",
            "PANTI ASUHAN SABILUL HUDA",
            "PANTI ASUHAN YATIM PUTRI KHOIRUNNISA",
            "PANTI ASUHAN DAN PONDOK PESANTREN ZUHRIYAH",
            "<LOCATION>",
            "YAYASAN SAYAP IBU",
            "PANTI SOSIAL ASUHAN ANAK MUHAMMADIYAH SEYEGAN",
            "PANTI ASUHAN AS SAKINAH",
            "PANTI ASUHAN AL MUBAAROK",
            "YAYASAN AL ISLAM",
            "RUMAH YATIM ARROHMAN INDONESIA",
            "YAYASAN GHIFARI",
            "<PERSON>",
            "PANTI ASUHAN PUTRI MUHAMMADIYAH PAKEM",
            "PANTI ASUHAN GRIYA KASIH VICTORY",
            "YAYASAN YATIM PIATU DAN DHU'AFA AL-BAROKAH",
            "BADAN AMAL SHALEH AMANAH",
            "PANTI ASUHAN REKSA PUTRA BAGIAN PUTRA",
            "PANTI ASUHAN DIPONEGORO",
            "BADAN KESEJAHTERAAN SOSIAL SINAR MELATI YOGYAKARTA",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "PANTI ASUHAN BHAKTI LUHUR",
            "PANTI CACAT GANDA YAYASAN SAYAP IBU SLEMAN",
            "YAYASAN PANTI ASIH PAKEM",
            "LEMBAGA REHABILITASI KUNCI YOGYAKARTA",
            "PANTI REHABILITASI YAYASAN TETIRAH DZIKIR",
            "GRIYA PEMULIHAN SILOAM",
            "YAYASAN INDOCHARIS"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nomor_izin": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "222/4145/KP2TSP/2018",
            "222/4702/KP2TSP/2018",
            "222/5711/KP2TSP/2016",
            "222/5042/KP2TSP/2018",
            "222/5967/KP2TSP/2017",
            "222/4303/KP2TSP/2017",
            "'222/5448/KP2TSP/2018",
            "222/3751/KP2TSP/2018",
            "188/0004/V.I /2010",
            "222/783/KP2TSP/2017",
            "222/354/GR.I/2015",
            "466/02832/PZ/2019",
            "222/5979/KP2TSP/2018",
            "222/118/KP2TSP/2018",
            "222/489/GR.I/2012",
            "188/3016/V.I",
            "222/4703/KP2TSP/2018",
            "222/5653/KP2TSP/2016",
            "188/7122/V.3/2008",
            "222/1024/KP2TSP/2018",
            "222/4500/KP2TSP/2016",
            "222/2755/KP2TSP/2018",
            "222/4989/KP2TSP/2017",
            "222/779/GR.I/2012",
            "222/6270/KP2TSP/2018",
            "222/4837/KP2TSP/2017",
            "'222/131/KP2TSP/2016",
            "466/02850/PZ/2019",
            "222/4985/KP2TSP/2017",
            "222/1308/KP2TSP/2016",
            "'222/985/KP2TSP/2016",
            "222/217/GR.I/2015",
            "222/4892/KP2TSP/2018",
            "222/1146/KP2TSP/2018",
            "222/1185/KP2TSP/2018",
            "'222/3975/2018",
            "222/6132/KP2TSP/2017",
            "222/5979/KP2TSP/2018",
            "222/1309/KP2TSP/2016",
            "222/2815/KP2TSP/2018",
            "222/4308/KP2TSP/2017",
            "222/354/KP2TSP/2018",
            "222/2756/KP2TSP/2018"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "alamat": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "JL. MAGELANG Km 11 MURTEN TRIDADI SLEMAN",
            "<LOCATION>",
            "SIDOREJO RT 06 RW 28 SENDANGREJO MINGGIR",
            "<LOCATION>",
            "BANTARAN DONOHARJO NGAGLIK",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "KUTON TEGALTIRTO BERBAH SLEMAN",
            "JL. PALAGAN TENTARA PELAJAR KM 10 RT/RW 03/02 REJODANI SARIHARJO NGAGLIK SLEMAN",
            "KATEN RT 002 RW 013 HARJOBINANGUN PAKEM SLEMAN",
            "JL. RAJAWALI NO 3 PRINGWULUNG CONDONGCATUR DEPOK SLEMAN",
            "KOMPLEK SMK MUH. SEYEGAN, MARGOAGUNG SEYEGAN SLEMAN",
            "JL. PALAGAN TENTARA PELAJAR KM 14,5 BALONG DONOHARJO NGAGLIK SLEMAN",
            "PULIHREJO RT 02 / RW 03 KARANGANYAR DONOKERTO TURI SLEMAN",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "JL. SALAK NO 14 JOGOKERTEN TRIMULYO SLEMAN",
            "JAMBLANGAN PURWOBINANGUN PAKEM SLEMAN",
            "<LOCATION>",
            "KETANDAN MADUREJO PRAMBANAN SLEMAN",
            "KLEPU SUMBERARUM MOYUDAN SLEMAN",
            "<LOCATION>",
            "SEMBEGO 01/38 MAGUWOHARJO DEPOK",
            "SEDAN 01/33 SARIHARJO NGAGLIK",
            "JL. MAGELANG KM 12 WADAS TRIDADI SLEMAN",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Plumbon Kidul RT 002 RW 013 Mororejo Tempel",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Dusun Kendal RT 005 RW 012 Bangunkerto Turi",
            "Jl. Gambir Gang Seruni No. 8 Caturtunggal Depok",
            "DUSUN SUMBER LOR RT 01 RW 29 KALITIRTO BERBAH",
            "KADIROJO PURWOMARTANI KALASAN SLEMAN",
            "JL. KALIURANG KM 21 HARGOBINANGUN PAKEM",
            "<LOCATION>",
            "JL. WONOSARI KM 10 RT 07 RW 16 TEGALTIRTO BERBAH SLEMAN YOGYAKARTA",
            "<LOCATION>",
            "DUSUN MUTIHAN RT 02 RW 02 MADUREJO PRAMBANAN SLEMAN"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "lat": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "-7.730619078393951",
            "-7.781650131358089",
            "-7.717625634517111",
            "-7.6923995643297856",
            "-7.704934786994285",
            "-7.663006266044555",
            "-7.7722590073473885",
            "-7.762722068409699",
            "-7.667470092118598",
            "-7.769973584269926",
            "-7.707812169449041",
            "-7.666372540878106",
            "-7.676130941906061",
            "-7.712353858768804",
            "-7.710017168148199",
            "-7.646155250663504",
            "-7.775163955503315",
            "-7.725030736033107",
            "-7.5918776731407",
            "-7.680857322087849",
            "-7.653208729857603",
            "-7.769220083965085",
            "-7.799534482662264",
            "-7.776893381752517",
            "-7.775352869754336",
            "-7.760043721622012",
            "-7.740886817808017",
            "-7.711562024888333",
            "-7.769973584269926",
            "-7.7844887052642715",
            "-7.674738907212614",
            "-7.733415250606407",
            "-7.782397264069598",
            "-7.688191590422181",
            "<CREDIT_CARD>",
            "-7.630518414697191",
            "-7.791488115345313",
            "-7.765841707929495",
            "-7.611562966883436",
            "-7.751981355561941",
            "-7.816661694883109",
            "-7.747261260005241",
            "-7.79347822940884"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "lng": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "110.33913310371652",
            "110.26688396930695",
            "110.2671620217404",
            "110.4179117817911",
            "110.3817689742577",
            "110.33073185647733",
            "110.37115331328283",
            "110.48763216472074",
            "110.41849582783226",
            "<CREDIT_CARD>",
            "110.38938519693762",
            "<CREDIT_CARD>",
            "110.44025658722225",
            "110.3064033104299",
            "110.38468691643912",
            "110.35018219312542",
            "110.41707633194898",
            "<CREDIT_CARD>",
            "110.39695232549572",
            "110.35462697215175",
            "110.39446894111693",
            "110.44662853926644",
            "110.48479274511463",
            "<CREDIT_CARD>",
            "<CREDIT_CARD>",
            "110.44052211240138",
            "110.37656080857867",
            "110.3533430064205",
            "<CREDIT_CARD>",
            "110.45071189508678",
            "110.32155681228105",
            "110.27087412762552",
            "110.30866121043066",
            "110.45578066810154",
            "110.35015145275737",
            "110.37947433167135",
            "110.45285224792666",
            "<CREDIT_CARD>",
            "110.42715159917468",
            "110.368089715313",
            "110.44059155950954",
            "110.29386999811067",
            "110.46865080974513"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "foto_p": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "pantidarulilmu.jpg",
            "pantibinainsani.jpg",
            "pantiasuhanmekar.jpg",
            "yayasankesehatan.jpg",
            "binaremaja.jpeg",
            "LEMBAGA_KESEJAHTERAAN_SOSIAL.JPG",
            "Panti_Wredha_Mulya.JPG",
            "PANTI_ASUHAN_YATIM_PIATU_DAN_DHUAFA_MUHAMMADIYAH.JPG",
            "panti_asuhan_sabilul_huda.jpg",
            "PANTI_ASUHAN_YATIM_PUTRI_KHOIRUNNISA.jpg",
            "PANTI_ASUHAN_DAN_PONDOK_PESANTREN_ZUHRIYAH.JPG",
            "yayasanhamba.JPG",
            "IMG-20151102-WA0000.jpg",
            "rsz_whatsapp_image_2020-06-09_at_14-35-03.jpg",
            "PANTI_ASUHAN_AS_SAKINAH.jpg",
            "PANTI_ASUHAN_AL_MUBAAROK.jpg",
            "YAYASAN_AL_ISLAM.jpg",
            "RUMAH_YATIM_ARROHMAN_INDONESIA.jpg",
            "YAYASAN_GHIFARI.JPG",
            "Panti_Asuhan_Al-Barokah_Sleman.jpg",
            "PANTI_ASUHAN_PUTRI_MUHAMMADIYAH_PAKEM.jpg",
            "PANTI_ASUHAN_GRIYA_KASIH_VICTORY.JPG",
            "YAYASAN_YATIM_PIATU_DAN_DHUAFA_AL-BAROKAH.JPG",
            "BADAN_AMAL_SHALEH_AMANAH.jpg",
            "PANTI_ASUHAN_REKSA_PUTRA_BAGIAN_PUTRA.jpeg",
            "PANTI_ASUHAN_DIPONEGORO.JPG",
            "F22_-_SM_Aula_Besar_Sariharjo_Sleman.jpg",
            "Foto_penghuni_panti7.jpg",
            "Panti_Asuhan_Putri_An-Nur.JPG",
            "RAI.JPG",
            "Panti_Asuhan_Baitul_Qowwam.jpg",
            "Panti_Asuhan_Daarut_Taqwa_Ihsania.jpg",
            "Panti_Asuhan_Rumah_Sajada_Yayasan_Sajada.jpg",
            "Panti_Asuhan_Bima_Bhakti_Putri.jpg",
            "Panti_Asuhan_Yayasan_Tafaquh_Fiddin_Al_Mubaarok.jpg",
            "UICCI_Pesantren_Mahasiswa_Sulaimaniyah.jpg",
            "panti-asuhan-bhakti-luhur_169.jpeg",
            "PANTI_CACAT_GANDA_YAYASAN_SAYAP_IBU_SLEMAN.jpg",
            "YAYASAN_PANTI_ASIH_PAKEM.JPG",
            "Yayasan-Kunci-Nandan-e1403956519137.jpg",
            "cropped-photo-from-wachid-henry-nugroho.jpg",
            "siloam.jpg",
            "20140104_084926.jpg"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "telpon": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<AU_ABN>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "085228666443",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "0818271599",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "email": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "deskripsi": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Kegiatan utama Panti Asuhan adalah melakukan usaha dibidang kesejahteraan sosial dengan memberi santunan kepada fakir miskin, yatim, yatim piatu dan anak terlantar baik di dalam maupun di luar panti.",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Pendidikan dan pengasuhan anak berkebutuhan khusus di Kabupaten Sleman Provinsi D.I. Yogyakarta tak lepas dari kontribusi para pengurus Lembaga Kesejahteraan Sosial (LKS). Salah satu LKS yang menunjukkan peran nyatanya dalam menggali potensi anak berkebutuhan khusus di Sleman adalah LKS Wiyati Dharma Sleman.",
            "<PERSON>",
            "Merupakan panti asuhan yang beralamat jalan prambanan",
            "Yayasan Bangkit Sejahtera adalah yayasan yang bergerak dibidang sosial keagamaan, yang telah bergerak sejak tahun 1998, dan dikukuhkan secara hukum pada tanggal 1 ramadhan 1427 H, 23 September 2006 dengan nama awal Yayasan Sabilulhuda. Mulai proses pendaftaran ke Menkumham dan berubah nama menjadi Yayasan Bangkit Sejahtera pada tanggal 1 Djulhijah 1433 H, 17 Oktober 2012 di Yogyakarta",
            "Panti Asuhan Yatim Putri Khairunnisa adalah organisasi sosial keagamaan yang lahir ditengah-tengah masyarakat bangsa Indonesia. Kiprahnya sangat positif dan dinamis dibidang sosial keagamaan dalam rangka mencapai cita-cita mengangkat harkat kaum dhuafa agar dapat meningkatkan taraf hidupnya, maju berkembang, selaras dengan warga masyarakat dalam memenuhi kebutuhan hidup normal.",
            "Panti Asuhan Zuhriyah adalah Panti Asuhan yang menjadi Panti Asuhan yang mengakomodir atau menerima semua lapisan Anggota Masyarakat Indonesia artinya siapa saja Rakyat Indonesia yg berminat untuk menjadi Anggota Panti Asuhan Zuhriyah",
            "<PERSON>",
            "Keberadaan anak-anak yang berada di Panti 1 merupakan anak serahan dan temuan. Istilah anak seraha merupakan anak yang diserahkan oleh orang tua biologis anak kepada negara dalam hal ini melalui Dinas Sosial, dan anak temuan adalah anak yang tidak diketahui asal-usulnya dan ditemukan di tempat tertentu dan tidak diketahui orang tua atau walinya.",
            "merupakan panti asuhan yang beralamat KOMPLEK SMK MUH. SEYEGAN, MARGOAGUNG SEYEGAN SLEMAN",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Panti asuhan ini beralamatkan JL. SALAK NO 14 JOGOKERTEN TRIMULYO SLEMAN",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Awal mula berdirinya panti asuhan Al-Barokah berasal dari pengajian ibu-ibu-ibu yang menyantuni anak-anak yang tidak mampu, anggota dari pengajian tersebut berjumlah 15 orang. Perkumpulan ibu-ibu tersebut telah puluhan tahun berjalan, terdapat pula perkumpulan bapakbapak yang berkumpul pada jumat wage. Berasal dari perkumpulanperkumpulan tersebut, muncul ide untuk menampung anak-anak yang tidak mampu, yatim maupun piatu.",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Panti Asuhan Diponegoro adalah salah satu lembaga sosial yang memberikan pelayanan sosial terhadap anak yatim piatu dan anak terlantar dengan meningkatkan kesejahteraan anggota panti yang mengalami hambatan sosial dan ekonomi, mereka sudah tidak mempunyai keluarga yang menggantikan fungsi orang tuanya yang sudah meninggal dunia atau kedua orang tuanya masih ada namun tidak mampu memenuhi kebutuhan keluarga. Dengan adanya anak-anak seperti itu maka Panti Asuhan Diponegoro berusaha meringankan beban mereka dengan memberikan bantuan fisik dan non fisik. Mereka tidak hanya membutuhkan makan dan minum saja, tetapi juga membutuhkan pendidikan.",
            "<PERSON>",
            "Panti ini beralamatkan JL. MAGELANG KM 12 WADAS TRIDADI SLEMAN",
            "Panti ini beralamatkan di Masjid An-Nur Berjo Sumberharjo Prambanan",
            "Rumah Anak Indonesia adalah lembaga sosial non profit yang bergerak dalam bidang pelayanan sosial untuk membantu pemerintah dalam mensejahterakan dan memberdayakan masyarakat, terutama mengatasi permasalahan-permasalahan yang dihadapi anak-anak baik di Daerah Istimewa Yogyakarta khususnya dan Indonesia pada umumnya.",
            "Baitul Qowwam atau Empowering House (Rumah Pemberdayaan) adalah PANTI ASUHAN YATIM-DHU’AFA,  sebuah Lembaga Kesejahteraan Sosial (LKS) yang menampung dan mengasuh  anak-anak yang kurang beruntung, mereka adalah anak-anak yatim dan miskin. Di Baitul Qowwam anak-anak tersebut dipenuhi keperluan hidup dan biaya sekolahnya. Jurusan dan sekolah bebas dipilih di wilayah sekitar panti sesuai potensi dan peminatan anak. Lembaga ini berdiri pada tahun 2009. Lembaga ini juga telah berhasil mengantarkan anak-anak yang pada mulanya mengalami kesulitan mendapatkan akses pendidikan yang baik, saat ini mampu mengenyam pendidikan tinggi dengan beasiswa, tanpa keluar biaya, dan bahkan mendapatkan tunjangan hidup. Dua (2) anak di UGM; tiga (3) anak kuliah di UIN,  dua (2) anak di UII, satu (1) anak di STIE YKPN, satu (1) anak di UAD, dua (2) anak di UNRIYO. Suatu hal yang tidak pernah merek bayangkan sebelumnya.",
            "<PERSON>",
            "Panti Asuhan dan Pondok Pesantren Yatim dan dhuafa' Rumah Sajada ini didirikan di Yogyakarta tanggal 1 Februari 2009, didirikan oleh orang-orang yang mempunyai kepedulian atas kondisi umat Islam, khususnya yatim dan piatu yang masih membutuhkan banyak pendampingan dan bantuan untuk meningkatkan harkat dan taraf hidupnya melalui pendidikan. Dengan harapan mereka akan dapat menjadi manusia muslim yang berkualitas dan unggul sehingga dapat berguna bagi pengembangan umat Islam dimasa yang akan datang.",
            "Yayasan Bima Bhakti berasal dari diwakafkannya tanak milik Bapak H. Sudaryanto seluas 1709 m. Tanah terebut terletak di Dusun Pondok Suruh RT 004 RW 015 Bimomartani Ngemplak Sleman Yogyakarta, sedangkan H. Sudaryanto sendiri bertempat tinggal di daerah Condong Catur.",
            "Panti asuhan ini beralamat Dusun Kendal RT 005 RW 012 Bangunkerto Turi",
            "<LOCATION>",
            "Panti ini beralamatkan diDUSUN SUMBER LOR RT 01 RW 29 KALITIRTO BERBAH",
            "<PERSON>",
            "Panti ini beralamatkan JL. KALIURANG KM 21 HARGOBINANGUN PAKEM",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Lembaga swadaya masyarakat Griya Pemulihan Siloam Yogyakarta adalah sebuah wahana pelayanan sosial yang peduli dengan masalah-masalah sosial khususnya masalah ketergantungan obat/NAPZA.LSM Pelita Kasih memberikan pelayanan bersifat “Holistic Integrited” .",
            "Yayasan IndoCharis memiliki rehabilitasi sosial yang melayani korban penyalahguna NAPZA dan penyandang disabilitas mental."
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "aktifasi_profil": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    }
  }
}