{
  "INFO": {
    "URL": "https://github.com/wisnubaldas/skripsi_gas_pertamina/blob/3b37955420f72a4f2384a699385a9db9119db588/db_gas_pertamina.sql?raw=true\n",
    "LICENSE": "MIT",
    "PERMISSIVE": true
  },
  "TABLES": {
    "couriers": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "UnsignedInt",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            10
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "users_id": {
          "TYPE": "UnsignedInt",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            2
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "name": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "B210090BAC"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "wrapping_message": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "SDAS ASDKLASDLKASD ASDKL"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "firstname": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "DAVIT"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "lastname": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "KK090KK090"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "email": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            ""
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "phone": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PHONE_NUMBER>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "type_angkutan": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "truk"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "customers": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "company": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "PT Hardiansyah Thamrin",
            "Perum Suryono Utama",
            "UD Mustofa Kurniawan",
            "PD Nugroho Nasyidah Tbk",
            "PT Thamrin Nababan",
            "UD Wijaya Zulaika",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "user_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "groups_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "gender": {
          "TYPE": "Char",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "f",
            "m",
            "m",
            "f",
            "f",
            "f",
            "m",
            "m",
            "m",
            "f"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "firstname": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Ajiman",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Putri",
            "Gatot",
            "Julia",
            "Jarwa",
            "Titin",
            "<PERSON>",
            "Caraka"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "lastname": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Suryatmi",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "dob": {
          "TYPE": "Datetime",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "email_address": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "default_address": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "telephone": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "+6474745145768",
            "+2900711235894",
            "+2892468835096",
            "+5750220149468",
            "+9131594060990",
            "+3024704673351",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "+6572365021164",
            "+6542232659399",
            "+7522076451476"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "fax": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PHONE_NUMBER>",
            "(+62) 675 6169 795",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "(+62) 491 6486 625",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "newsletter": {
          "TYPE": "Char",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "1",
            "1",
            "1",
            "1",
            "1",
            "1",
            "1",
            "1",
            "1",
            "1"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "status": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "ip_address": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<IP_ADDRESS>",
            "<IP_ADDRESS>",
            "<IP_ADDRESS>",
            "<IP_ADDRESS>",
            "<IP_ADDRESS>",
            "<IP_ADDRESS>",
            "<IP_ADDRESS>",
            "<IP_ADDRESS>",
            "<IP_ADDRESS>",
            "<IP_ADDRESS>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "credits": {
          "TYPE": "Decimal",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "date_last_logon": {
          "TYPE": "Datetime",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "number_of_logons": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "date_account_created": {
          "TYPE": "Datetime",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "date_account_last_modified": {
          "TYPE": "Datetime",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "email_verifications": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "UnsignedInt",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "email": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "token": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "created_at": {
          "TYPE": "Datetime",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "login_attempts": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "UnsignedInt",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "username": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "ip": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "created_at": {
          "TYPE": "Datetime",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "migrations": {
      "COLUMNS": {
        "version": {
          "TYPE": "BigInt",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            20191214001350
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "orders": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "UnsignedInt",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10,
            11,
            12,
            13,
            14,
            15,
            16,
            17,
            18,
            19,
            20,
            21,
            22,
            23,
            24,
            25,
            26,
            27,
            28,
            29,
            30,
            31,
            32,
            33,
            34,
            35,
            36,
            37,
            38,
            39,
            40,
            41,
            42,
            43,
            44,
            45,
            46,
            47,
            48,
            49,
            50,
            51,
            52,
            53,
            54,
            55,
            56,
            57,
            58,
            59,
            60,
            61,
            62,
            63,
            64,
            65,
            66,
            67,
            68,
            69,
            70,
            71,
            72,
            73,
            74,
            75,
            76,
            77,
            78,
            79,
            80,
            81,
            82,
            83,
            84,
            85,
            86,
            87,
            88,
            89,
            90,
            91,
            92,
            93,
            94,
            95,
            96,
            97,
            98,
            99,
            100
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "invoice_number": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "INV-34967220200105",
            "INV-36791420200105",
            "<CREDIT_CARD>",
            "INV-84425020200105",
            "INV-65049020200105",
            "INV-59878020200105",
            "INV-57596320200105",
            "INV-73870120200105",
            "INV-4856620200105",
            "INV-19708620200105",
            "INV-32947820200105",
            "INV-83629120200105",
            "INV-39839720200105",
            "INV-41605520200105",
            "INV-71819020200105",
            "INV-3214120200105",
            "INV-31344020200105",
            "INV-33094820200105",
            "INV-38329120200105",
            "INV-84879120200105",
            "INV-55823220200105",
            "INV-64638420200105",
            "INV-15733120200105",
            "INV-9965020200105",
            "INV-35150720200105",
            "INV-32756720200105",
            "INV-79708320200105",
            "INV-56602920200105",
            "INV-34716020200105",
            "INV-87130120200105",
            "INV-47048420200105",
            "INV-47532720200105",
            "INV-11819120200105",
            "INV-85849520200105",
            "INV-34077820200105",
            "INV-71006320200105",
            "INV-17676920200105",
            "INV-65352420200105",
            "INV-18386620200105",
            "INV-74798320200105",
            "INV-59370520200105",
            "INV-84641220200105",
            "INV-47631520200105",
            "INV-39102320200105",
            "INV-89647320200105",
            "INV-74771220200105",
            "INV-56975520200105",
            "INV-26724720200105",
            "INV-85435120200105",
            "INV-6873120200105",
            "INV-45260720200105",
            "INV-56164320200105",
            "INV-43930420200105",
            "INV-83807820200105",
            "INV-34520720200105",
            "INV-88117720200105",
            "INV-43107020200105",
            "INV-25408720200105",
            "INV-67880320200105",
            "INV-58619220200105",
            "INV-82309220200105",
            "INV-5812320200105",
            "INV-82698420200105",
            "INV-54962420200105",
            "INV-42111620200105",
            "INV-5465920200105",
            "INV-86069420200105",
            "INV-85792820200105",
            "INV-57804520200105",
            "INV-3286920200105",
            "INV-81997120200105",
            "INV-5172520200105",
            "INV-17741920200105",
            "INV-27973320200105",
            "INV-52473620200105",
            "INV-62160920200105",
            "INV-83700720200105",
            "INV-17602520200105",
            "INV-74938520200105",
            "<CREDIT_CARD>",
            "INV-56277420200105",
            "INV-70835620200105",
            "INV-9583020200105",
            "INV-18890120200105",
            "INV-30325520200105",
            "INV-54613620200105",
            "INV-88080920200105",
            "INV-54571420200105",
            "INV-69074420200105",
            "INV-30945020200105",
            "INV-28252620200105",
            "INV-34167020200105",
            "INV-40745020200105",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "INV-41589620200105",
            "INV-63473320200105",
            "INV-74678820200105",
            "INV-66448420200105",
            "INV-69768920200105",
            "<CREDIT_CARD>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "customers_id": {
          "TYPE": "UnsignedInt",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            72,
            21,
            31,
            85,
            41,
            11,
            78,
            21,
            82,
            32,
            7,
            66,
            87,
            41,
            21,
            90,
            79,
            88,
            83,
            16,
            38,
            68,
            50,
            26,
            16,
            30,
            9,
            6,
            71,
            66,
            37,
            73,
            35,
            18,
            6,
            84,
            11,
            68,
            63,
            84,
            19,
            48,
            72,
            34,
            72,
            21,
            49,
            24,
            42,
            23,
            73,
            27,
            59,
            67,
            35,
            98,
            38,
            58,
            84,
            87,
            7,
            91,
            76,
            72,
            53,
            69,
            70,
            91,
            64,
            59,
            79,
            53,
            33,
            54,
            7,
            33,
            85,
            72,
            4,
            20,
            37,
            29,
            2,
            83,
            42,
            62,
            11,
            5,
            78,
            93,
            22,
            62,
            9,
            85,
            61,
            80,
            91,
            97,
            51,
            33
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "delivery_name": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Reksa Wibisono S.E.I",
            "Hamima Sudiati S.Pt",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Wadi Hairyanto Lazuardi S.Farm",
            "<PERSON>",
            "Prima Cayadi Mangunsong",
            "Puspa Widiastuti M.Ak",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Maya Pudjiastuti S.Gz",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Hairyanto Balapati Zulkarnain S.Pt",
            "<PERSON>",
            "Prayoga Lasmanto Suryono",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Jasmani Tamba S.T.",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Cahyono Budiyanto S.H.",
            "Intan Paramita Kuswandari M.M.",
            "<PERSON>",
            "Adiarja Dabukke",
            "Aswani Umay Nainggolan S.Kom",
            "<PERSON>",
            "Balapati Permadi M.Ak",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Sabri Iswahyudi S.Pt",
            "<PERSON>",
            "Safina Susanti M.Pd",
            "<PERSON>",
            "Manah Prayoga S.Pt",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Najam Upik Thamrin S.Psi",
            "Caturangga Hidayat S.Ked",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Kamaria Mardhiyah M.Pd",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Vega Prabowo",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Kezia Zelda Suryatmi M.Pd",
            "Febi Yolanda S.Gz",
            "Galang Pangestu",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Bakidin Adriansyah S.Pt",
            "Kemba Pratama M.TI.",
            "<PERSON>",
            "Bahuraksa Wacana M.TI.",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Ega Enteng Hutapea",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Zizi Purwanti S.IP",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "delivery_company": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "PD Suwarno Wijaya",
            "<LOCATION>",
            "UD Nasyiah Tbk",
            "<PERSON>",
            "PD Fujiati (Persero) Tbk",
            "PD Hidayat",
            "<LOCATION>",
            "CV Nuraini Tbk",
            "<PERSON>",
            "PT Kuswoyo Tbk",
            "UD Tarihoran",
            "PT Hasanah",
            "PT Pratiwi Suryatmi Tbk",
            "CV Hutapea",
            "<PERSON>",
            "UD Marpaung Nasyidah",
            "PD Mardhiyah",
            "<LOCATION>",
            "CV Usada Tbk",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "UD Halim Setiawan (Persero) Tbk",
            "<LOCATION>",
            "PD Sitompul (Persero) Tbk",
            "UD Palastri Tbk",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Perum Prastuti Lazuardi Tbk",
            "<LOCATION>",
            "PT Suryono",
            "PT Lailasari",
            "UD Tamba Tbk",
            "<LOCATION>",
            "PD Palastri Tbk",
            "Perum Suryono Wijaya",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "CV Megantara",
            "<PERSON>",
            "Perum Pratama Astuti",
            "Perum Hutagalung Tbk",
            "<LOCATION>",
            "PT Setiawan",
            "<LOCATION>",
            "Perum Anggriawan Tbk",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Perum Hakim Tbk",
            "PD Safitri Simbolon",
            "<PERSON>",
            "PT Yolanda Andriani",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Perum Dabukke Gunawan",
            "UD Tarihoran",
            "CV Kurniawan Hastuti Tbk",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Perum Widodo Mulyani Tbk",
            "<PERSON>",
            "CV Saputra Dabukke",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "CV Tampubolon Nasyiah",
            "Perum Wahyuni Tbk",
            "UD Suwarno Nababan Tbk",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "CV Suryatmi Pratama",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "PT Habibi Maryati Tbk",
            "UD Napitupulu",
            "<PERSON>",
            "PT Pertiwi Prastuti Tbk",
            "PT Sudiati Farida",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "PT Maryati Maryadi",
            "<PERSON>",
            "PT Mayasari Tbk",
            "<LOCATION>",
            "PD Hutasoit Saputra",
            "Perum Astuti Usada",
            "UD Astuti",
            "PT Handayani Pradana (Persero) Tbk",
            "CV Susanti Hutapea Tbk",
            "PT Pranowo Utama Tbk",
            "Perum Zulkarnain Safitri Tbk"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "delivery_street_address": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Psr. B.Agam Dlm No. 41, Kupang 76852, DKI",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Jln. Adisumarmo No. 739, Tangerang Selatan 33418, MalUt",
            "<PERSON>",
            "Jln. Sumpah Pemuda No. 283, Dumai 36523, SumSel",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Ki. Asia Afrika No. 548, Subulussalam 87960, DIY",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Gg. Salatiga No. 201, Salatiga 84796, PapBar",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Kpg. Asia Afrika No. 49, Bengkulu 72510, PapBar",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Dk. Katamso No. 69, Batam 82474, PapBar",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Ki. Basoka No. 852, Sibolga 22410, SumSel",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Kpg. Ters. Pasir Koja No. 796, Tangerang 93311, SulTra"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "delivery_city": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "Ambon",
            "Administrasi Jakarta Pusat",
            "<PERSON>",
            "Pontianak",
            "Balikpapan",
            "<PERSON>",
            "Palu",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Sibolga",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Jambi",
            "Subulussalam",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Pontianak",
            "Batam",
            "<LOCATION>",
            "Palopo",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Tual",
            "Surabaya",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Bima",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Bandar Lampung",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Solok",
            "Medan",
            "<LOCATION>",
            "Administrasi Jakarta Utara",
            "Administrasi Jakarta Utara",
            "Tasikmalaya",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Ternate",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Palopo",
            "<PERSON>",
            "Medan",
            "Tual",
            "Cirebon",
            "<LOCATION>",
            "Administrasi Jakarta Barat",
            "Gorontalo",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Palu",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Jambi",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Bontang",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Dumai",
            "<PERSON>",
            "Ambon",
            "<PERSON>",
            "Batu",
            "<PERSON>",
            "Palopo",
            "<PERSON>",
            "Palopo",
            "<PERSON>",
            "Gorontalo",
            "Administrasi Jakarta Timur",
            "<PERSON>",
            "Depok",
            "<PERSON>",
            "Metro",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "delivery_postcode": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "14557",
            "51412",
            "76553",
            "47454",
            "29970",
            "11769",
            "84588",
            "31576",
            "96486",
            "53701",
            "26978",
            "68138",
            "84427",
            "18218",
            "87568",
            "34537",
            "69223",
            "44818",
            "93578",
            "64105",
            "58512",
            "77824",
            "58031",
            "82909",
            "56798",
            "29406",
            "43290",
            "73344",
            "66459",
            "20472",
            "42372",
            "58198",
            "61114",
            "44989",
            "18481",
            "14124",
            "86865",
            "60722",
            "17105",
            "30199",
            "99995",
            "55423",
            "66362",
            "12527",
            "40640",
            "48629",
            "68684",
            "98020",
            "55126",
            "86561",
            "13289",
            "96945",
            "72086",
            "86249",
            "66699",
            "39877",
            "21781",
            "70482",
            "15667",
            "27757",
            "64582",
            "42523",
            "51257",
            "91382",
            "90797",
            "72191",
            "64379",
            "64801",
            "73526",
            "14615",
            "48890",
            "23428",
            "42842",
            "57825",
            "26404",
            "67321",
            "43423",
            "86813",
            "51968",
            "50469",
            "61890",
            "16254",
            "40529",
            "61621",
            "85943",
            "33887",
            "38594",
            "81990",
            "46671",
            "72753",
            "38855",
            "21249",
            "64340",
            "51591",
            "36121",
            "72880",
            "42506",
            "64466",
            "83534",
            "82560"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "delivery_state": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Nusa Tenggara Timur",
            "Nusa Tenggara Timur",
            "<PERSON>",
            "Papua Barat",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Papua",
            "Bali",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Riau",
            "<PERSON>",
            "Bali",
            "Papua",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Bali",
            "<PERSON>",
            "Nusa Tenggara Timur",
            "Gorontalo",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Papua Barat",
            "<PERSON>",
            "DI Yogyakarta",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Sulawesi Barat",
            "<PERSON>",
            "Nusa Tenggara Timur",
            "<PERSON>",
            "Aceh",
            "<PERSON>",
            "Papua",
            "<PERSON>",
            "DKI Jakarta",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Riau",
            "<PERSON>",
            "Nusa Tenggara Timur",
            "Nusa Tenggara Timur",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Gorontalo",
            "<PERSON>",
            "Nusa Tenggara Timur",
            "<LOCATION>",
            "Aceh",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "DI Yogyakarta",
            "<PERSON>",
            "Gorontalo",
            "DKI Jakarta",
            "<PERSON>",
            "Jambi",
            "DI Yogyakarta",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Sulawesi Barat",
            "Nusa Tenggara Timur",
            "Riau",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Aceh",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Bangka Belitung",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "DKI Jakarta",
            "Bali",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Papua Barat",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Papua",
            "Papua",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Aceh"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "delivery_phone": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "+7107727331714",
            "+9854306670304",
            "+6021273228674",
            "+5664260363205",
            "<CREDIT_CARD>",
            "+1966897072416",
            "<CREDIT_CARD>",
            "+6783729255772",
            "+3984778496392",
            "+5174429489871",
            "+7055858448350",
            "+4414380313082",
            "+2764514039716",
            "+9615790150846",
            "+5262170409995",
            "+8814731355777",
            "+6133418764702",
            "+1768955002560",
            "+5045524449975",
            "+9170274374660",
            "+4610963469547",
            "+8862407018070",
            "+9782608533659",
            "+2736453342339",
            "+7728418245079",
            "+5361870245987",
            "+3764197958766",
            "+7752858569983",
            "+8829400983505",
            "+6313747400999",
            "+5279161073299",
            "+5696637558077",
            "+6211855407928",
            "+2257268717161",
            "+7109305926949",
            "+6482831588885",
            "+8049521861402",
            "+1599533926767",
            "+4736252586330",
            "+8447210515537",
            "+9530220647588",
            "+8536390466277",
            "+7943791159785",
            "+8853900627701",
            "+3180552774072",
            "+8105146693815",
            "+8052273554856",
            "+9526329846389",
            "+9115389657316",
            "+7702594967448",
            "+3847789987763",
            "+2924377530348",
            "+6270938069256",
            "+3851547712386",
            "+6979329094462",
            "+5959680520640",
            "+6487026195091",
            "+6639752411224",
            "+1835947695234",
            "+5674830207774",
            "<CREDIT_CARD>",
            "+1196375814871",
            "+4105904956127",
            "+1134951501281",
            "+5103521486270",
            "+2578927952627",
            "+9332096499353",
            "+8085016194151",
            "+6063273178140",
            "+2278637318942",
            "+5876271750361",
            "+3804564164445",
            "+9158007136680",
            "+7084717384043",
            "+1669629616312",
            "+2555462395235",
            "+8620175571269",
            "<CREDIT_CARD>",
            "+8862520318147",
            "+4392945180654",
            "+5397498691264",
            "<CREDIT_CARD>",
            "+3988252651563",
            "+1939572996871",
            "+2604088573670",
            "+6481193035881",
            "+8898920397057",
            "+2918066061071",
            "+8198736488360",
            "+4180240416584",
            "+1954557454142",
            "+4165989033906",
            "+4138458548597",
            "<CREDIT_CARD>",
            "+8877840199426",
            "+4772268764759",
            "+6508329183804",
            "+8992638177164",
            "+2107152346902",
            "+8374175634884"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "billing_name": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Genta Raina Novitasari M.M.",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Azalea Nurdiyanti M.M.",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Cawisono Sakti Irawan",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Siska Ulva Hariyah M.TI.",
            "Muni Megantara S.Gz",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Mitra Martaka Mangunsong S.E.I",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Mursinin Panji Uwais M.Pd",
            "<PERSON>",
            "Bakiman Jefri Lazuardi S.Kom",
            "<PERSON>",
            "Cawisono Harto Rajasa",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Raisa Uyainah S.IP",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Prabawa Pradana",
            "Bella Elisa Hartati S.Ked",
            "<PERSON>",
            "Makuta Sihombing S.I.Kom",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Gading Prakasa S.E.I",
            "<PERSON>",
            "Estiawan Lukman Mangunsong",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Emong Sitorus S.Pt",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Caraka Suryono",
            "<PERSON>",
            "Diah Ida Suryatmi S.Gz",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Balapati Napitupulu S.Pd",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Ika Siska Pertiwi",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Ozy Wibowo S.Farm",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Hesti Eka Riyanti S.E.I",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "billing_company": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "UD Mayasari Sihombing",
            "PD Dabukke",
            "<LOCATION>",
            "PT Nugroho Tbk",
            "PT Wulandari",
            "CV Nuraini Anggraini Tbk",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "PD Tampubolon",
            "<LOCATION>",
            "Perum Napitupulu Suartini",
            "Perum Mandasari Tbk",
            "PD Rahmawati Tbk",
            "UD Suryono Mardhiyah Tbk",
            "PD Sinaga",
            "Perum Rajasa Tbk",
            "UD Budiyanto Prabowo Tbk",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "CV Astuti Laksmiwati Tbk",
            "Perum Saptono Iswahyudi Tbk",
            "CV Marbun Uyainah",
            "UD Wijayanti Tbk",
            "Perum Hartati Suryono",
            "PT Dongoran",
            "<LOCATION>",
            "Perum Widiastuti Maryati",
            "CV Nugroho Waskita",
            "<PERSON>",
            "CV Budiman Sihombing Tbk",
            "PT Wijayanti Napitupulu Tbk",
            "UD Puspasari Usada Tbk",
            "PT Kusumo Santoso Tbk",
            "CV Prakasa Tbk",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "PT Irawan",
            "PD Zulkarnain Mulyani (Persero) Tbk",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "UD Gunawan Maulana Tbk",
            "CV Prastuti",
            "UD Firgantoro Tbk",
            "Perum Mangunsong",
            "UD Nashiruddin Tbk",
            "<PERSON>",
            "UD Tarihoran Tbk",
            "UD Lailasari Novitasari",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "UD Nashiruddin Sudiati Tbk",
            "<PERSON>",
            "PT Lazuardi Melani",
            "CV Zulaika",
            "CV Zulkarnain",
            "CV Firmansyah",
            "PD Napitupulu",
            "<PERSON>",
            "UD Andriani",
            "PT Pratiwi",
            "PD Mustofa Tbk",
            "PD Novitasari Palastri",
            "PT Tamba Andriani",
            "PT Safitri Saptono",
            "<PERSON>",
            "PD Novitasari Hardiansyah Tbk",
            "PT Saefullah Winarno",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "UD Widodo Irawan Tbk",
            "UD Utami Ardianto Tbk",
            "<PERSON>",
            "UD Napitupulu Puspita",
            "<LOCATION>",
            "PD Hassanah Tbk",
            "<LOCATION>",
            "Perum Maryati Laksmiwati Tbk",
            "CV Farida",
            "<LOCATION>",
            "CV Firmansyah Tbk",
            "<PERSON>",
            "PT Napitupulu",
            "Perum Prasetyo Suwarno Tbk",
            "Perum Marbun",
            "PT Megantara Tbk",
            "PD Oktaviani Hidayanto",
            "UD Purnawati Tbk",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "CV Hastuti Tbk",
            "CV Wibowo",
            "PT Safitri Nasyidah Tbk",
            "<PERSON>",
            "PT Saptono Tbk",
            "PT Simbolon Rahmawati Tbk",
            "<LOCATION>",
            "PT Pratiwi",
            "<LOCATION>",
            "UD Kusmawati Tampubolon"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "billing_street_address": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Psr. R.E. Martadinata No. 805, Pontianak 26882, SulTra",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Dk. BKR No. 834, Pekanbaru 49911, SumBar",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Dk. Asia Afrika No. 307, Tebing Tinggi 56300, SumUt",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Jln. Wahidin Sudirohusodo No. 475, Pangkal Pinang 88137, SulSel",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Jln. Kebangkitan Nasional No. 417, Lhokseumawe 83126, SumBar",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "payment_method": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "cash",
            "credit",
            "credit",
            "cash",
            "credit",
            "credit",
            "cash",
            "credit",
            "credit",
            "cash",
            "cash",
            "cash",
            "cash",
            "cash",
            "credit",
            "cash",
            "cash",
            "credit",
            "credit",
            "cash",
            "cash",
            "cash",
            "credit",
            "cash",
            "cash",
            "credit",
            "credit",
            "cash",
            "credit",
            "cash",
            "credit",
            "cash",
            "cash",
            "credit",
            "cash",
            "credit",
            "cash",
            "cash",
            "cash",
            "credit",
            "cash",
            "cash",
            "cash",
            "cash",
            "credit",
            "credit",
            "cash",
            "credit",
            "cash",
            "cash",
            "cash",
            "cash",
            "credit",
            "cash",
            "credit",
            "credit",
            "cash",
            "credit",
            "credit",
            "cash",
            "cash",
            "cash",
            "credit",
            "credit",
            "cash",
            "credit",
            "cash",
            "credit",
            "cash",
            "credit",
            "credit",
            "credit",
            "credit",
            "credit",
            "cash",
            "credit",
            "cash",
            "cash",
            "credit",
            "credit",
            "credit",
            "cash",
            "credit",
            "cash",
            "cash",
            "credit",
            "credit",
            "credit",
            "cash",
            "cash",
            "cash",
            "credit",
            "credit",
            "cash",
            "cash",
            "cash",
            "credit",
            "cash",
            "cash",
            "cash"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "latitude": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "54.499725",
            "78.816975",
            "<LOCATION>",
            "105.863733",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "92.47146",
            "25.157368",
            "<LOCATION>",
            "83.558684",
            "23.210477",
            "73.618188",
            "30.157121",
            "<LOCATION>",
            "20.25664",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "91.722175",
            "92.619841",
            "105.613762",
            "15.181027",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "62.93149",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "68.678541",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "75.180992",
            "75.710649",
            "<LOCATION>",
            "40.23907",
            "<LOCATION>",
            "52.59519",
            "81.196651",
            "58.648535",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "13.412554",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "33.155621",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "43.12864",
            "<LOCATION>",
            "75.880636",
            "50.293226",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<LOCATION>",
            "97.155641",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "71.723724",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "12.66011",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<LOCATION>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "longitude": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<LOCATION>",
            "22.779718",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "57.797061",
            "<LOCATION>",
            "3.10263",
            "63.135247",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "66.627403",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "104.950915",
            "96.513285",
            "80.729199",
            "<LOCATION>",
            "80.500361",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "94.445175",
            "14.611447",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "25.677814",
            "<LOCATION>",
            "2.54674",
            "<LOCATION>",
            "6.186341",
            "<LOCATION>",
            "84.494645",
            "<LOCATION>",
            "102.654955",
            "<LOCATION>",
            "41.692321",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "85.371795",
            "63.294951",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "103.557023",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "79.535868",
            "<LOCATION>",
            "99.218715",
            "<LOCATION>",
            "84.52777",
            "100.72473",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "98.246093",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "73.863664",
            "91.251003",
            "<LOCATION>",
            "68.529379",
            "<LOCATION>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "98.244041",
            "52.95075",
            "27.866825",
            "<LOCATION>",
            "93.59013",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "75.751037",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "75.667157",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "51.89206",
            "69.891286",
            "<LOCATION>",
            "97.184988",
            "<LOCATION>",
            "5.674428",
            "100.852748"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "orders_products": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "orders_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "products_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "products_type": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "products_sku": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "products_name": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "products_price": {
          "TYPE": "Decimal",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "final_price": {
          "TYPE": "Decimal",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "products_tax": {
          "TYPE": "Decimal",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "products_quantity": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "products_return_quantity": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "pangkalan": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "UnsignedInt",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            4,
            5,
            8,
            10
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "no_reg": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "NWQVRFFIO0D",
            "UDAATFI0NEA",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "company": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<LOCATION>",
            "PD Nasyidah Pradipta Tbk",
            "PD Samosir",
            "<PERSON>",
            "Perum Melani Tbk"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "address": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "phone": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "+1251730547360",
            "+5169918074279",
            "+7588567102498",
            "+4975917472629",
            "+3581225210142"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "ket": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Iusto sit iure quo assumenda odio nesciunt deserunt qui magnam repudiandae est accusantium.",
            "Maxime neque ex et neque nam praesentium.",
            "Asperiores soluta consequatur asperiores vel sit eveniet magnam quisquam rerum soluta.",
            "Vel voluptatibus provident doloremque delectus cupiditate sit nam quia quo quas sint quia.",
            "Rerum fugit qui assumenda atque fuga dolorem eum sed aut."
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "wilayah": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "B1",
            "B1",
            "B1",
            "C1",
            "A1"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "password_resets": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "UnsignedInt",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "email": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "token": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "active": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "created_at": {
          "TYPE": "Datetime",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "products": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10,
            11,
            12,
            13,
            14,
            15,
            16,
            17,
            18,
            19,
            20,
            21,
            22,
            23,
            24,
            25,
            26,
            27,
            28,
            29,
            30,
            31,
            32,
            33,
            34,
            35,
            36,
            37,
            38,
            39,
            40,
            41,
            42,
            43,
            44,
            45,
            46,
            47,
            48,
            49,
            50,
            51,
            52,
            53,
            54,
            55,
            56,
            57,
            58,
            59,
            60,
            61,
            62,
            63,
            64,
            65,
            66,
            67,
            68,
            69,
            70,
            71,
            72,
            73,
            74,
            75,
            76,
            77,
            78,
            79,
            80,
            81,
            82,
            83,
            84,
            85,
            86,
            87,
            88,
            89,
            90,
            91,
            92,
            93,
            94,
            95,
            96,
            97,
            98,
            99,
            100
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "products_type": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            9,
            7,
            2,
            3,
            0,
            0,
            0,
            2,
            2,
            6,
            6,
            9,
            6,
            7,
            0,
            0,
            1,
            2,
            2,
            2,
            4,
            5,
            4,
            1,
            9,
            2,
            4,
            8,
            4,
            7,
            5,
            7,
            2,
            8,
            6,
            0,
            1,
            6,
            9,
            1,
            2,
            2,
            7,
            4,
            8,
            2,
            7,
            6,
            8,
            2,
            7,
            4,
            6,
            1,
            4,
            8,
            5,
            4,
            8,
            8,
            2,
            9,
            7,
            3,
            2,
            7,
            1,
            1,
            4,
            4,
            8,
            0,
            0,
            8,
            7,
            6,
            6,
            6,
            3,
            8,
            6,
            5,
            4,
            5,
            6,
            4,
            1,
            9,
            7,
            5,
            8,
            8,
            5,
            5,
            0,
            7,
            9,
            9,
            0,
            9
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "products_quantity": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            8,
            2,
            0,
            4,
            0,
            4,
            3,
            2,
            2,
            4,
            1,
            6,
            5,
            9,
            1,
            4,
            3,
            5,
            4,
            0,
            1,
            3,
            0,
            0,
            0,
            5,
            8,
            6,
            8,
            4,
            7,
            2,
            7,
            8,
            8,
            9,
            2,
            7,
            3,
            0,
            0,
            1,
            7,
            3,
            1,
            8,
            4,
            1,
            1,
            5,
            0,
            5,
            8,
            5,
            6,
            9,
            0,
            2,
            5,
            8,
            7,
            5,
            6,
            1,
            1,
            2,
            0,
            5,
            3,
            1,
            9,
            8,
            1,
            0,
            9,
            2,
            1,
            9,
            6,
            2,
            3,
            7,
            4,
            7,
            4,
            8,
            8,
            4,
            3,
            1,
            5,
            6,
            4,
            0,
            6,
            9,
            0,
            4,
            3
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "products_name": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "iPhone 4S",
            "iPhone 6S / 6S Plus",
            "iPhone",
            "iPhone 5S",
            "iPhone 5",
            "iPhone 7 / 7 Plus",
            "iPhone 3GS",
            "iPhone 5",
            "iPhone 5",
            "iPhone 3GS",
            "iPhone 6 / 6 Plus",
            "iPhone SE",
            "iPhone",
            "iPhone SE",
            "iPhone X",
            "iPhone 3GS",
            "iPhone",
            "iPhone SE",
            "iPhone 5C",
            "iPhone 6S / 6S Plus",
            "iPhone 6S / 6S Plus",
            "iPhone 6S / 6S Plus",
            "iPhone 5",
            "iPhone 4",
            "iPhone 7 / 7 Plus",
            "iPhone 3GS",
            "iPhone 5S",
            "iPhone 5C",
            "iPhone 4S",
            "iPhone 6 / 6 Plus",
            "iPhone",
            "iPhone 7 / 7 Plus",
            "iPhone 3G",
            "iPhone 8 / 8 Plus",
            "iPhone 5",
            "iPhone 4",
            "iPhone 7 / 7 Plus",
            "iPhone 4S",
            "iPhone 5S",
            "iPhone SE",
            "iPhone SE",
            "iPhone 7 / 7 Plus",
            "iPhone 5",
            "iPhone 6S / 6S Plus",
            "iPhone 6S / 6S Plus",
            "iPhone SE",
            "iPhone 6S / 6S Plus",
            "iPhone 5C",
            "iPhone 6S / 6S Plus",
            "iPhone 5C",
            "iPhone 5C",
            "iPhone 3GS",
            "iPhone 5S",
            "iPhone 6S / 6S Plus",
            "iPhone 3G",
            "iPhone X",
            "iPhone 6 / 6 Plus",
            "iPhone X",
            "iPhone 6 / 6 Plus",
            "iPhone 6S / 6S Plus",
            "iPhone 5",
            "iPhone 3G",
            "iPhone 6 / 6 Plus",
            "iPhone 3G",
            "iPhone 5C",
            "iPhone 5S",
            "iPhone 5",
            "iPhone 3G",
            "iPhone 4",
            "iPhone",
            "iPhone 4",
            "iPhone SE",
            "iPhone",
            "iPhone 6 / 6 Plus",
            "iPhone 7 / 7 Plus",
            "iPhone 3GS",
            "iPhone 5C",
            "iPhone 3G",
            "iPhone 6S / 6S Plus",
            "iPhone X",
            "iPhone 3G",
            "iPhone 3GS",
            "iPhone SE",
            "iPhone 5S",
            "iPhone 6S / 6S Plus",
            "iPhone 8 / 8 Plus",
            "iPhone 5",
            "iPhone SE",
            "iPhone 6 / 6 Plus",
            "iPhone 4S",
            "iPhone 5S",
            "iPhone 3GS",
            "iPhone",
            "iPhone 3GS",
            "iPhone SE",
            "iPhone 5S",
            "iPhone 8 / 8 Plus",
            "iPhone",
            "iPhone 3G",
            "iPhone"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "products_price": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "1760",
            "3818",
            "5088",
            "3419",
            "6245",
            "5560",
            "8017",
            "6698",
            "7078",
            "2511",
            "3319",
            "5792",
            "8255",
            "2087",
            "1167",
            "5482",
            "1921",
            "6562",
            "5863",
            "5870",
            "1962",
            "7885",
            "6506",
            "5285",
            "3266",
            "5743",
            "6807",
            "2514",
            "2065",
            "3626",
            "8029",
            "8281",
            "7937",
            "2446",
            "6839",
            "4705",
            "8502",
            "8816",
            "6272",
            "7870",
            "2292",
            "5703",
            "8544",
            "6495",
            "7049",
            "7310",
            "6728",
            "2159",
            "2114",
            "3449",
            "5376",
            "6302",
            "6568",
            "7748",
            "5065",
            "5732",
            "5459",
            "2145",
            "4675",
            "1686",
            "7422",
            "4560",
            "3900",
            "3554",
            "5993",
            "3694",
            "1233",
            "5314",
            "3797",
            "3268",
            "6447",
            "6965",
            "2778",
            "3122",
            "1765",
            "8731",
            "2126",
            "4359",
            "4440",
            "7430",
            "4824",
            "7205",
            "5115",
            "4751",
            "3684",
            "6903",
            "4413",
            "5679",
            "4294",
            "2574",
            "4266",
            "2956",
            "7804",
            "8308",
            "1053",
            "5533",
            "2884",
            "3573",
            "7146",
            "4372"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "products_sku": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "UVr864F8zUbyYOAUd4cFOW9hpsZuGn",
            "PTIA6Ff3GBvGh3j",
            "PTIA6Ff3GBvGh3j",
            "hrR8nflThDDaSXO",
            "CdNevWfqDPQw4iJgUhtyCqwCggV12T",
            "trDuJXhT8PnD3JEtw4lsluEuYSn1Xh",
            "ToFVWLzGTJhQxAaJlDDn",
            "trDuJXhT8PnD3JEtw4lsluEuYSn1Xh",
            "9vxM9fCsG9nXg8EjTN5ygV2LvaDZdG",
            "39gPmcOKpwhDezLdiIOZ7SH89Pbjp4",
            "ejfjnRNInxh0363JC2WM",
            "trDuJXhT8PnD3JEtw4lsluEuYSn1Xh",
            "VMTnd2mMQWvjbtNcZh7UIdULKb1mMo",
            "NjGU0z33pgE4sTEED7VR",
            "pEekWH7zGxVITv6NTa5KHjLSwr5Ie4",
            "pEekWH7zGxVITv6NTa5KHjLSwr5Ie4",
            "ToFVWLzGTJhQxAaJlDDn",
            "ejfjnRNInxh0363JC2WM",
            "Kl2ZroV9a",
            "SJMZOmtU0csrv4R",
            "ToFVWLzGTJhQxAaJlDDn",
            "SJMZOmtU0csrv4R",
            "05skEogwZlX7j6twhhXX",
            "9vxM9fCsG9nXg8EjTN5ygV2LvaDZdG",
            "VMTnd2mMQWvjbtNcZh7UIdULKb1mMo",
            "OezkV3nTii0sMK0",
            "PTIA6Ff3GBvGh3j",
            "ToFVWLzGTJhQxAaJlDDn",
            "trDuJXhT8PnD3JEtw4lsluEuYSn1Xh",
            "Kl2ZroV9a",
            "OezkV3nTii0sMK0",
            "pEekWH7zGxVITv6NTa5KHjLSwr5Ie4",
            "CdNevWfqDPQw4iJgUhtyCqwCggV12T",
            "39gPmcOKpwhDezLdiIOZ7SH89Pbjp4",
            "pEekWH7zGxVITv6NTa5KHjLSwr5Ie4",
            "hHhDJaHCO",
            "hHhDJaHCO",
            "ToFVWLzGTJhQxAaJlDDn",
            "pEekWH7zGxVITv6NTa5KHjLSwr5Ie4",
            "UVr864F8zUbyYOAUd4cFOW9hpsZuGn",
            "Yr9Vt13BlgvXO9zgJTPuCLv6F82r5S",
            "ejfjnRNInxh0363JC2WM",
            "T6UuMUTani3VGY4vXGia",
            "Kl2ZroV9a",
            "39gPmcOKpwhDezLdiIOZ7SH89Pbjp4",
            "OezkV3nTii0sMK0",
            "xC36G3Xy4n2Fu90keaW96c1Hw5QBJX",
            "hHhDJaHCO",
            "9vxM9fCsG9nXg8EjTN5ygV2LvaDZdG",
            "hrR8nflThDDaSXO",
            "trDuJXhT8PnD3JEtw4lsluEuYSn1Xh",
            "NjGU0z33pgE4sTEED7VR",
            "trDuJXhT8PnD3JEtw4lsluEuYSn1Xh",
            "trDuJXhT8PnD3JEtw4lsluEuYSn1Xh",
            "CdNevWfqDPQw4iJgUhtyCqwCggV12T",
            "xC36G3Xy4n2Fu90keaW96c1Hw5QBJX",
            "39gPmcOKpwhDezLdiIOZ7SH89Pbjp4",
            "OezkV3nTii0sMK0",
            "VMTnd2mMQWvjbtNcZh7UIdULKb1mMo",
            "CdNevWfqDPQw4iJgUhtyCqwCggV12T",
            "OezkV3nTii0sMK0",
            "T6UuMUTani3VGY4vXGia",
            "OezkV3nTii0sMK0",
            "Kl2ZroV9a",
            "trDuJXhT8PnD3JEtw4lsluEuYSn1Xh",
            "NjGU0z33pgE4sTEED7VR",
            "9vxM9fCsG9nXg8EjTN5ygV2LvaDZdG",
            "UVr864F8zUbyYOAUd4cFOW9hpsZuGn",
            "ejfjnRNInxh0363JC2WM",
            "hHhDJaHCO",
            "T6UuMUTani3VGY4vXGia",
            "trDuJXhT8PnD3JEtw4lsluEuYSn1Xh",
            "T6UuMUTani3VGY4vXGia",
            "Kl2ZroV9a",
            "PTIA6Ff3GBvGh3j",
            "9vxM9fCsG9nXg8EjTN5ygV2LvaDZdG",
            "hrR8nflThDDaSXO",
            "ToFVWLzGTJhQxAaJlDDn",
            "ejfjnRNInxh0363JC2WM",
            "m6aHiiHOc",
            "OezkV3nTii0sMK0",
            "05skEogwZlX7j6twhhXX",
            "CdNevWfqDPQw4iJgUhtyCqwCggV12T",
            "Kl2ZroV9a",
            "UVr864F8zUbyYOAUd4cFOW9hpsZuGn",
            "Yr9Vt13BlgvXO9zgJTPuCLv6F82r5S",
            "trDuJXhT8PnD3JEtw4lsluEuYSn1Xh",
            "xC36G3Xy4n2Fu90keaW96c1Hw5QBJX",
            "Kl2ZroV9a",
            "SJMZOmtU0csrv4R",
            "hHhDJaHCO",
            "ToFVWLzGTJhQxAaJlDDn",
            "UVr864F8zUbyYOAUd4cFOW9hpsZuGn",
            "Kl2ZroV9a",
            "SJMZOmtU0csrv4R",
            "CdNevWfqDPQw4iJgUhtyCqwCggV12T",
            "SJMZOmtU0csrv4R",
            "ToFVWLzGTJhQxAaJlDDn",
            "05skEogwZlX7j6twhhXX",
            "NjGU0z33pgE4sTEED7VR"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "products_model": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "AmazingPromo148722",
            "GoodSavings534435",
            "SweetSavings742498",
            "AwesomeCode175052",
            "CoolPrice530653",
            "StellarSavings137247",
            "AmazingPromo508163",
            "GreatPrice656045",
            "SpecialPrice449315",
            "SweetSale786470",
            "GreatSale942815",
            "SweetSale135641",
            "SpecialPromo282329",
            "KillerSale337709",
            "KillerSale802795",
            "StellarCode632180",
            "CoolPromotion605526",
            "SweetPrice597257",
            "AwesomeDeal685045",
            "GoodSale944003",
            "PremiumSale436964",
            "PremiumSavings686242",
            "StellarPromo305864",
            "KillerCode238756",
            "PremiumPromo165374",
            "GreatDeal706509",
            "PremiumPromo792281",
            "AwesomePromo584992",
            "SweetPrice548762",
            "GoodPromotion856080",
            "AmazingCode481189",
            "StellarSale211792",
            "SweetPromotion720457",
            "GoodCode192970",
            "StellarDiscount304707",
            "GoodDeal253947",
            "AwesomeCode696273",
            "KillerPromotion786497",
            "SpecialCode968102",
            "IncredibleSale490895",
            "AwesomePromo130038",
            "KillerDeal261211",
            "AmazingSavings772113",
            "StellarPrice409144",
            "GreatPromotion101745",
            "AmazingSale684727",
            "StellarSavings563005",
            "GoodCode573637",
            "AmazingSavings888448",
            "AmazingPrice976940",
            "SweetPrice779553",
            "AmazingPrice389798",
            "SweetDeal534287",
            "GoodPrice663323",
            "AwesomeSale586875",
            "GreatDeal966225",
            "SweetPromo587581",
            "SweetPrice319449",
            "AmazingPrice562963",
            "IncrediblePrice941443",
            "AwesomeSavings494977",
            "StellarCode809417",
            "PremiumPromo202355",
            "KillerDiscount257631",
            "CoolCode968726",
            "GreatPrice481118",
            "KillerDiscount163732",
            "AwesomePromo292892",
            "PremiumSavings373334",
            "SpecialPrice188166",
            "GoodPromotion461486",
            "GoodCode722599",
            "PremiumSale694514",
            "StellarPromo514411",
            "GreatDiscount575904",
            "GoodDeal842238",
            "AwesomePrice943860",
            "CoolDeal468741",
            "GreatSavings585679",
            "AwesomeCode643180",
            "AmazingPrice693459",
            "SpecialSale277301",
            "CoolSale136992",
            "SweetDeal922160",
            "GreatDeal195531",
            "CoolCode464250",
            "GoodPromo957107",
            "IncredibleSale888278",
            "AwesomePrice392488",
            "AmazingSale932055",
            "StellarPromo472158",
            "SpecialSavings159603",
            "AmazingPromo301757",
            "GreatSavings361153",
            "AmazingPromotion341943",
            "SweetSavings853037",
            "PremiumPromotion371207",
            "SweetPrice847381",
            "PremiumSale304200",
            "AwesomePrice765242"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "products_date_added": {
          "TYPE": "Datetime",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "products_last_modified": {
          "TYPE": "Datetime",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "products_date_available": {
          "TYPE": "Datetime",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
            "2020-01-05 06:20:45",
