{
  "INFO": {
    "URL": "https://github.com/jkeleison29/dabant/blob/c585e8d515b43b9243f8fb0235102cb3d64545cc/db_dabant.sql?raw=true\n",
    "LICENSE": "MIT",
    "PERMISSIVE": true
  },
  "TABLES": {
    "formpc": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            75,
            76,
            77,
            78,
            79,
            80,
            81,
            82,
            83,
            84,
            85,
            86,
            87,
            88
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nik": {
          "TYPE": "BigInt",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            3433894347983743,
            3298347498738373,
            1223928324793847,
            2889473948364938,
            4298437983793749,
            3937439483749382,
            2497248243289434,
            2137928742398473,
            2423473843643874,
            2482384732436847,
            2747284632487468,
            2462487236437364,
            2826482746384763,
            2462837463284726
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nokk": {
          "TYPE": "BigInt",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            7423947348374979,
            3473298473948374,
            2347827394834793,
            3546328463294324,
            "<PHONE_NUMBER>",
            3842390483043047,
            3743289478394793,
            2872948239473937,
            2687263873648726,
            2764283746287632,
            2628746328743468,
            2163827362873632,
            2374832648327643,
            2462873264873232
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Rossa Mardiana",
            "<PERSON>",
            "Tsuyu",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "tgl_lahir": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2021-01-02",
            "2021-01-02",
            "2021-01-02",
            "2021-01-02",
            "2021-01-02",
            "2021-01-02",
            "2021-01-02",
            "2021-01-02",
            "2021-01-02",
            "2021-01-01",
            "2021-01-02",
            "2021-01-02",
            "2021-01-06",
            "2021-01-05"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "sex": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "no_hp": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "89337498474",
            "85773674657",
            "39583798465",
            "85698769857",
            "98503945893",
            "398503583405",
            "389389304405",
            "111111111111",
            "475845648756",
            "284823432846",
            "389472389472",
            "247387345637",
            "86786755764",
            "493853347549"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "pekerjaan": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "PNS",
            "MUA",
            "PNS",
            "PNS",
            "PNS",
            "PNS",
            "PNS",
            "<PERSON>",
            "PNS",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "PNS",
            "PNS",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "alamat": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kelurahan": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Tatura Timur",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kecamatan": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "struktur": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "lokasi": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Risiko Rendah",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "latitude": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "longitude": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<LOCATION>",
            "119.8879055",
            "119.8894105",
            "119.8894105",
            "119.8894105",
            "119.8894105",
            "119.8894105",
            "119.8932175",
            "119.8704708",
            "119.8704708",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kondisi": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Tegak",
            "Miring (> 2° teramati dengan mudah)",
            "Tegak",
            "Tegak",
            "Tegak",
            "Tegak",
            "Tegak",
            "Miring (> 2° teramati dengan mudah)",
            "Tegak",
            "Miring (> 2° teramati dengan mudah)",
            "Miring (> 2° teramati dengan mudah)",
            "Tegak",
            "Miring (> 2° teramati dengan mudah)",
            "Miring (> 2° teramati dengan mudah)"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "fondasi": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "30-50%",
            "Lebih dari 50%",
            "30-50%",
            "30-50%",
            "30-50%",
            "30-50%",
            "<PERSON>",
            "30-50%",
            "30-50%",
            "30-50%",
            "Lebih dari 50%",
            "Lebih dari 50%",
            "Lebih dari 50%",
            "30-50%"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "dinding": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "30-50%",
            "Lebih dari 50%",
            "30-50%",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "30-50%",
            "30-50%",
            "30-50%",
            "30-50%",
            "30-50%",
            "<PERSON>",
            "30-50%",
            "30-50%",
            "30-50%"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "rangka": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "30-50%",
            "<PERSON>",
            "30-50%",
            "30-50%",
            "30-50%",
            "30-50%",
            "30-50%",
            "Lebih dari 50%",
            "30-50%",
            "30-50%",
            "<PERSON>",
            "30-50%",
            "30-50%",
            "30-50%"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "atap": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "30-50%",
            "<PERSON>",
            "30-50%",
            "Lebih dari 50%",
            "Lebih dari 50%",
            "30-50%",
            "30-50%",
            "<PERSON>",
            "30-50%",
            "30-50%",
            "<PERSON>",
            "30-50%",
            "30-50%",
            "30-50%"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "bantuan": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Stimulan 1",
            "Stimulan 2",
            "Stimulan 1",
            "Stimulan 1",
            "Stimulan 1",
            "Stimulan 1",
            "Stimulan 1",
            "Stimulan 1",
            "Stimulan 1",
            "Stimulan 2",
            "Stimulan 1",
            "Stimulan 2",
            "Stimulan 2",
            "Stimulan 2"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "rusak": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Rusak Sedang",
            "Rusak Sedang",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Rusak Sedang",
            "<PERSON>",
            "Rusak Sedang",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Rusak Sedang",
            "Rusak Sedang",
            "Rusak Sedang"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "status": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "Kos",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Kost",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "foto": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "foto_depan5ff7fcb995f04.JPG",
            "foto_depan5ff801c87e17f.JPG",
            "foto_depan5ff80f24ed0bd.JPG",
            "foto_depan5ff8701aa0cde.JPG",
            "foto_depan5ff87703a501f.JPG",
            "foto_depan5ff8901071363.JPG",
            "foto_depan5ff891f1aceab.JPG",
            "foto_depan5ff89528a8d05.JPG",
            "<PERSON>",
            "foto_depan5ff89ac198e63.JPG",
            "foto_depan5ff8a985132bf.JPG",
            "foto_depan5ff8aa9e9ab12.JPG",
            "foto_depan5ff8ac21b263d.JPG",
            "foto_depan5ff8ad8652b16.JPG"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "foto2": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "foto_samping5ff801c8937e9.JPG",
            "foto_samping5ff80f250fbe4.JPG",
            "foto_samping5ff8701ad29d9.JPG",
            "foto_samping5ff87703afc28.JPG",
            "foto_samping5ff8901085864.JPG",
            "foto_samping5ff891f1b6ec4.JPG",
            "foto_samping5ff89528b451b.JPG",
            "foto_samping5ff896d6ac8e7.JPG",
            "foto_samping5ff89ac1a4fb4.JPG",
            "foto_samping5ff8a9851c984.JPG",
            "foto_samping5ff8aa9ea4535.JPG",
            "foto_samping5ff8ac21bda9f.JPG",
            "foto_samping5ff8ad865cb19.JPG"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "foto3": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "foto_belakang5ff7fcb9a75b4.JPG",
            "foto_belakang5ff801c89ca62.JPG",
            "foto_belakang5ff80f2519274.JPG",
            "foto_belakang5ff8701add5e2.JPG",
            "foto_belakang5ff87703b9b26.JPG",
            "foto_belakang5ff890109041d.JPG",
            "foto_belakang5ff891f1c12ff.JPG",
            "foto_belakang5ff89528bf64c.JPG",
            "foto_belakang5ff896d6b5cb9.JPG",
            "foto_belakang5ff89ac1ae599.JPG",
            "foto_belakang5ff8a985259ef.JPG",
            "foto_belakang5ff8aa9ead44f.JPG",
            "foto_belakang5ff8ac21c6214.JPG",
            "foto_belakang5ff8ad86780cc.JPG"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "foto_kunjungan": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "foto_kunjungan5ff7fcb9b0ab2.jpeg",
            "foto_kunjungan5ff801c8a8570.jpeg",
            "foto_kunjungan5ff80f252410c.jpeg",
            "foto_kunjungan5ff8701aed806.jpeg",
            "foto_kunjungan5ff87703d1333.jpeg",
            "foto_kunjungan5ff890109cd74.jpeg",
            "foto_kunjungan5ff891f1cb25c.jpeg",
            "foto_kunjungan5ff89528c8d32.jpeg",
            "foto_kunjungan5ff896d6bfea0.jpeg",
            "foto_kunjungan5ff89ac1b8920.jpeg",
            "foto_kunjungan5ff8a98530690.jpeg",
            "foto_kunjungan5ff8aa9eb9f3c.jpeg",
            "foto_kunjungan5ff8ac21d0986.jpeg",
            "foto_kunjungan5ff8ad8681a80.jpeg"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nip": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "121212121212121212",
            "121212121212121212",
            "121212121212121212",
            "121333333333333331",
            "121333333333333331",
            "121212121212121212",
            "121212121212121212",
            "121333333333333331",
            "121212121212121212",
            "121333333333333331",
            "121333333333333331",
            "121212121212121212",
            "121212121212121212",
            "121212121212121212"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "name": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "tgl_periksa": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2021-01-02",
            "2021-01-02",
            "2021-01-02",
            "2021-01-02",
            "2021-01-02",
            "2021-01-02",
            "2021-01-02",
            "2021-01-13",
            "2021-01-02",
            "2021-01-04",
            "2021-01-02",
            "2021-01-04",
            "2021-01-04",
            "2021-01-04"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "catatan": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "KTP tidak ada",
            "KTP Suami",
            "KTP Suami",
            "",
            "",
            "",
            "KTP Suami",
            "",
            "KTP Anak",
            "",
            "",
            "",
            "",
            ""
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "waktu_periksa": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "13:33",
            "13:55",
            "14:51",
            "21:45",
            "22:15",
            "00:02",
            "00:10",
            "00:23",
            "00:30",
            "12:47",
            "01:50",
            "13:55",
            "02:01",
            "02:07"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "status_pemeriksaan": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "Belum diajukan",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "keterangan_pemeriksaan": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "Testing ditangguhkan",
            "",
            "",
            ""
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "rab": {
      "COLUMNS": {
        "id_rab": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            30,
            31,
            32,
            33,
            34,
            35
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_formpc": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            78,
            81,
            84,
            84,
            84,
            88
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama_barang": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Semen",
            "Semen",
            "Pasir",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Semen"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "satuan": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "zak",
            "zak",
            "ret",
            "kg",
            "ember",
            "zak"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "volume": {
          "TYPE": "SmallInt",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            3,
            1,
            2,
            2,
            5,
            4
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "harga_satuan": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PHONE_NUMBER>",
            100000,
            "<PHONE_NUMBER>",
            25000,
            150000,
            65000
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jumlah_harga": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1050000,
            100000,
            "<PERSON>",
            50000,
            750000,
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "id_formpc"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "formpc",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "id"
          ],
          "ON_DELETE": "Cascade",
          "ON_UPDATE": "Cascade"
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "user": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            11,
            12,
            13,
            20,
            38,
            57,
            58,
            59,
            60,
            61
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nip": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "121212121212121212",
            "213273283723837348",
            "131232234834378365",
            "121333333333333331",
            "123445554444444444",
            "112232423434343535",
            "232947483974384734",
            "111111111111111111",
            "222222222222222222",
            "212432423433432423"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "name": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "Refo",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "farela",
            "<PERSON>",
            "jk",
            "1",
            "<PERSON>",
            "wendy"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "email": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "image": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "default.jpg",
            "default.jpg",
            "default.jpg",
            "default.jpg",
            "default.jpg",
            "default.jpg",
            "default.jpg",
            "",
            "",
            "default.jpg"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "password": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "$2y$10$igR/p3BkPjkfLCNwoH90d.FXamdmZhka/ujkeDrdhXDIPNSSk0nRm",
            "$2y$10$TTi5X2dtx1.uur.bDCmtAeNZS6JLj5yM.B97VOpDfICVQ4Wnbf0Ge",
            "$2y$10$UMMONntta8PR87W28ZmKeOl.fo6zcX6VwirTwza1wFrqKOKTd871u",
            "$2y$10$CecxqP1tHXB/iX3/SFbhEOmASLSpsjqhiookC8t9d5DoDsvWp1h0C",
            "$2y$10$x6SJIwbNgYroAX8xYi55ou.Bh6cWFlM3peUTLCcpLZnQ1DRZZDipW",
            "$2y$10$0./3jng7yXgFL5sK/2jZpeofkP/B7fzgkTo1mYvSZ6oCdfQZqFcg6",
            "$2y$10$cpF9a1x1QoEPcYKbPILca.qF47LvHXskBc4q1Wz93wq5ys/PMqtdC",
            "$2y$10$faAQZkRfWnnWUt3SrTAkou4F/O14WLFe.IKui.kCLMhNGZhtljhjq",
            "$2y$10$2aUfEceKZZzJ0drsAIkbceRXLaQDPi9y5gtQVellDrLatQPE9QLSa",
            "$2y$10$jo6yW5sX6308hvowr9Dwmucfuq0SL9qRuyBnWmK0jqnBIfUK9frMm"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "role_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            2,
            3,
            4,
            1,
            1,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "is_active": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            1,
            1,
            1,
            0,
            0,
            1,
            1,
            1,
            0
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "date_created": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            1609281240,
            "<UK_NHS>",
            2020,
            2020,
            1610133058
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "role_id"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "user_role",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "id"
          ],
          "ON_DELETE": "Cascade",
          "ON_UPDATE": "Cascade"
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "user_role": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "role": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<LOCATION>",
            "ABP",
            "ABPP",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "user_token": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            25,
            27,
            28,
            29,
            30
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "email": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "token": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "LG0vrl5tsliZusp2GDVBNIOzEPlPg8TvvKko3swZdDw=",
            "f4OZ4Txap8LIarUB1zzMWv2GdUUzAW2DynREMWUQXjk=",
            "piFSOUq4vWcCQQV5S7TtTzx01FhWouNGncWAqlpUQZc=",
            "eSalahbgu/d8IKh1/RnUoWZEdtqZaJz9uChUMHSVbVU=",
            "SPQrHlpuFGq5sqSNsCjwF9k80z2BEo6uLlLgKN832Bs="
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "date_created": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1609281240,
            1609287823,
            "<UK_NHS>",
            1610133058,
            1610133085
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "verifikasi": {
      "COLUMNS": {
        "id_verifikasi": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            152,
            153,
            154,
            155,
            156,
            157,
            158,
            159,
            160,
            161,
            162,
            163,
            164,
            166,
            167,
            168,
            169,
            170,
            171,
            172,
            173,
            174,
            175,
            176,
            177,
            178,
            179,
            180,
            181,
            182,
            183,
            184,
            185,
            186,
            187,
            188,
            189,
            190,
            191,
            192,
            193,
            194,
            195,
            196,
            197,
            198,
            199,
            200,
            201,
            202,
            203,
            204,
            205,
            206,
            207,
            208,
            209,
            210,
            211,
            212,
            213
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_formpc": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            76,
            75,
            76,
            75,
            76,
            75,
            75,
            75,
            77,
            77,
            75,
            77,
            75,
            78,
            79,
            80,
            80,
            81,
            81,
            78,
            79,
            81,
            78,
            77,
            82,
            83,
            82,
            82,
            83,
            83,
            82,
            83,
            83,
            77,
            80,
            79,
            77,
            82,
            84,
            82,
            82,
            82,
            84,
            77,
            82,
            84,
            85,
            85,
            86,
            85,
            87,
            86,
            85,
            87,
            88,
            88,
            86,
            88,
            87,
            85,
            85
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_user": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            20,
            20,
            13,
            13,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            20,
            20,
            20,
            13,
            20,
            13,
            13,
            13,
            12,
            12,
            12,
            20,
            20,
            20,
            20,
            20,
            20,
            13,
            13,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            20,
            20,
            20,
            20,
            13,
            13,
            12,
            12,
            12,
            20,
            20,
            20,
            20,
            20,
            13,
            13,
            13,
            20,
            13,
            12,
            12,
            12,
            13,
            13
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "status": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Proses persetujuan ABPP",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Proses persetujuan ABPP",
            "Proses persetujuan ABPP",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Proses persetujuan ABPP",
            "<PERSON>",
            "Proses persetujuan ABPP",
            "Proses persetujuan ABPP",
            "Proses persetujuan ABPP",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Proses persetujuan ABPP",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Proses persetujuan ABPP",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Proses persetujuan ABPP",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Proses persetujuan ABPP",
            "Proses persetujuan ABPP",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Proses persetujuan ABPP",
            "<PERSON>",
            "Proses persetujuan ABPP",
            "<PERSON>",
            "Proses persetujuan ABPP",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "keterangan": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            null,
            null,
            "",
            "",
            "",
            null,
            null,
            null,
            null,
            "",
            "",
            "",
            "",
            null,
            null,
            null,
            "",
            null,
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            "",
            "Silahkan lakukan proses pendanaan",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            null,
            null,
            null,
            null,
            "",
            "Silahkan lakukan pencairan dana",
            "",
            "",
            "",
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            "",
            "",
            "",
            null,
            "",
            "",
            "",
            "",
            "Testing ditangguhkan",
            "Testing ditangguhkan"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "tanggal_periksa": {
          "TYPE": "Datetime",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2021-01-08 08:35:26",
            "2021-01-08 08:35:46",
            "2021-01-08 08:36:35",
            "2021-01-08 08:36:42",
            "2021-01-08 08:38:10",
            "2021-01-08 08:47:43",
            "2021-01-08 08:47:58",
            "2021-01-08 08:48:06",
            "2021-01-08 08:52:53",
            "2021-01-08 08:56:16",
            "2021-01-08 08:56:34",
            "2021-01-08 08:59:47",
            "2021-01-08 08:59:54",
            "2021-01-08 17:54:02",
            "2021-01-08 17:54:41",
            "2021-01-08 18:05:14",
            "2021-01-08 18:05:36",
            "2021-01-08 18:11:47",
            "2021-01-08 18:12:10",
            "2021-01-08 18:16:42",
            "2021-01-08 18:16:51",
            "2021-01-08 18:17:43",
            "2021-01-08 18:17:50",
            "2021-01-08 18:18:01",
            "2021-01-08 18:28:15",
            "2021-01-08 18:31:29",
            "2021-01-08 18:31:39",
            "2021-01-08 18:37:21",
            "2021-01-08 18:37:35",
            "2021-01-08 18:37:54",
            "2021-01-08 18:38:29",
            "2021-01-08 18:38:53",
            "2021-01-08 18:39:24",
            "2021-01-08 18:39:31",
            "2021-01-08 18:39:41",
            "2021-01-08 18:39:50",
            "2021-01-08 18:40:05",
            "2021-01-08 18:44:24",
            "2021-01-08 18:54:21",
            "2021-01-08 18:54:32",
            "2021-01-08 18:54:40",
            "2021-01-08 18:55:04",
            "2021-01-08 18:55:54",
            "2021-01-08 18:57:24",
            "2021-01-08 18:57:33",
            "2021-01-08 18:58:37",
            "2021-01-08 19:51:22",
            "2021-01-08 19:52:44",
            "2021-01-08 19:55:56",
            "2021-01-08 19:56:02",
            "2021-01-08 20:02:18",
            "2021-01-08 20:04:37",
            "2021-01-08 20:04:48",
            "2021-01-08 20:04:56",
            "2021-01-08 20:09:01",
            "2021-01-08 20:09:24",
            "2021-01-08 20:09:43",
            "2021-01-08 20:09:50",
            "2021-01-08 20:09:55",
            "2021-01-17 06:30:03",
            "2021-01-17 13:21:40"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    }
  }
}