{
  "INFO": {
    "URL": "https://github.com/JacobBaynes/Larrys_Shoppe/blob/a4a4ecf50d943921fb267513014dd936d3d551d0/larrys_shoppe.sql?raw=true\n",
    "LICENSE": "MIT",
    "PERMISSIVE": true
  },
  "TABLES": {
    "customers": {
      "COLUMNS": {
        "cust_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10,
            29
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "date": {
          "TYPE": "Timestamp",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2019-02-13 20:31:46",
            "2019-02-13 20:45:42",
            "2019-02-13 20:45:42",
            "2019-02-13 20:45:42",
            "2019-02-13 20:45:42",
            "2019-02-13 20:45:42",
            "2019-02-13 20:45:42",
            "2019-02-13 20:45:42",
            "2019-02-13 20:45:42",
            "2019-02-13 20:45:42",
            "2019-03-18 02:08:50"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "first_name": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Brent",
            "Jack",
            "Carol",
            "Price",
            "Berry",
            "<PERSON>",
            "Jerry",
            "Perry",
            "Abdul",
            "Tyron",
            "Larry"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "last_name": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Osbourne",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Amari",
            "<PERSON>",
            "Baynes"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "street": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "city": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Winston-Salem",
            "Winston-Salem",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Winston-Salem",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Winston-Salem",
            "<LOCATION>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "state": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "NC",
            "NC",
            "NC",
            "NC",
            "NC",
            "NC",
            "NC",
            "NC",
            "NC",
            "NC",
            "NC"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "zip": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "27023",
            "27012",
            "27456",
            "27458",
            "27495",
            "27045",
            "27990",
            "27123",
            "27163",
            "27025",
            "27455"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "phone": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<UK_NHS>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<UK_NHS>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<AU_MEDICARE>",
            "<AU_MEDICARE>",
            "<PHONE_NUMBER>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "email": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "employees": {
      "COLUMNS": {
        "emp_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "date": {
          "TYPE": "Timestamp",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2019-02-14 13:07:25",
            "2019-02-14 13:07:25",
            "2019-02-14 13:07:25",
            "2019-02-14 13:07:25",
            "2019-02-14 13:07:25",
            "2019-02-14 13:07:25",
            "2019-02-14 13:07:25",
            "2019-02-14 13:07:25",
            "2019-02-14 13:07:25",
            "2019-02-14 13:07:25"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "first_name": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "John",
            "Renae",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Dylan",
            "<PERSON>",
            "Linda",
            "Mary",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "last_name": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Wayne",
            "Bradford",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Towers",
            "Dawn",
            "Rogan",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Lawry"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "street": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "1876 Wolf Court",
            "<LOCATION>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "city": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "state": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "NC",
            "NC",
            "NC",
            "NC",
            "NC",
            "NC",
            "NC",
            "NC",
            "NC",
            "NC"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "zip": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "27455",
            "27458",
            "27468",
            "27436",
            "27456",
            "27451",
            "27453",
            "27455",
            "27485",
            "27465"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "phone": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<UK_NHS>",
            "5567894561",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<UK_NHS>",
            "2588966541"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "email": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "emp_id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "inventory": {
      "COLUMNS": {
        "item_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            21,
            22,
            23,
            24,
            25,
            26,
            27,
            28,
            29,
            30,
            31,
            32,
            33
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "creation_date": {
          "TYPE": "Timestamp",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2019-02-14 00:23:19",
            "2019-02-14 00:23:19",
            "2019-02-14 00:23:19",
            "2019-02-14 00:23:19",
            "2019-02-14 00:23:19",
            "2019-02-14 00:23:19",
            "2019-02-14 00:23:19",
            "2019-02-14 00:23:19",
            "2019-02-14 00:23:19",
            "2019-02-14 00:23:19",
            "2019-03-29 19:39:14",
            "2019-05-06 00:02:49",
            "2019-05-06 00:06:02"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "update_date": {
          "TYPE": "Timestamp",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2019-05-06 00:08:20",
            "2019-05-06 00:08:20",
            "2019-05-05 14:10:47",
            "2019-04-22 00:34:41",
            "2019-04-18 20:13:15",
            "0000-00-00 00:00:00",
            "0000-00-00 00:00:00",
            "0000-00-00 00:00:00",
            "2019-04-18 21:03:37",
            "2019-04-18 21:03:37",
            "2019-04-14 02:59:52",
            "2019-05-06 00:02:49",
            "2019-05-06 00:06:56"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "description": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "StudioSuits Vintage Glasgow Brown Tweed Suit",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Vintage Flat Green Herringbone Tweed Suit",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Tweed Wool Suiting Multi Fabric",
            "Royal Blue Gabardine Fabric",
            "big fat suit",
            "<PERSON>",
            "small little jacket"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "price": {
          "TYPE": "Decimal",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "220.00",
            "158.00",
            "160.00",
            "220.00",
            "127.00",
            "798.00",
            "149.00",
            "300.00",
            "9.00",
            "5.00",
            "250.30",
            "20.00",
            "100.00"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "quantity_in_stock": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            8,
            2,
            5,
            8,
            9,
            2,
            9,
            5,
            13,
            19,
            0,
            4,
            5
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "vendor_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            10,
            7,
            3,
            2,
            1,
            6,
            5,
            8,
            9,
            4,
            5,
            10,
            2
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "vendor_id"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "vendor",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "vendor_id"
          ],
          "ON_DELETE": null,
          "ON_UPDATE": null
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "orders": {
      "COLUMNS": {
        "po_number": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "order_date": {
          "TYPE": "Timestamp",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2019-04-27 17:35:51",
            "2019-02-14 00:43:25",
            "2019-02-14 02:01:43",
            "2019-04-27 17:35:51",
            "2019-04-27 17:35:51",
            "2019-04-27 17:35:51",
            "2019-04-27 17:35:51",
            "2019-04-27 17:35:51",
            "2019-04-27 17:35:51",
            "2019-04-27 17:35:51"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "ship_date": {
          "TYPE": "Datetime",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2019-02-18 02:00:11",
            "2019-02-15 03:16:00",
            "2019-02-22 02:14:00",
            "2019-02-19 05:09:17",
            "2019-02-18 02:22:00",
            "2019-02-19 01:10:24",
            "2019-02-19 06:14:00",
            "2019-02-15 07:17:00",
            "2019-02-24 06:04:00",
            "2019-02-20 04:09:00"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "vendor_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            3,
            4,
            8,
            1,
            5,
            2,
            6,
            9,
            7,
            10
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "item_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            23,
            30,
            28,
            25,
            27,
            24,
            26,
            29,
            22,
            21
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "quantity": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            5,
            10,
            1,
            1,
            6,
            1,
            1,
            10,
            5,
            5
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "units": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            2,
            1,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "price": {
          "TYPE": "Decimal",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "160.00",
            "5.00",
            "300.00",
            "127.00",
            "149.00",
            "220.00",
            "798.00",
            "9.00",
            "158.00",
            "220.00"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "emp_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            7,
            6,
            3,
            2,
            5,
            10,
            9,
            4,
            8
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "amount": {
          "TYPE": "Decimal",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "800.00",
            "100.00",
            "300.00",
            "127.00",
            "894.00",
            "220.00",
            "798.00",
            "180.00",
            "790.00",
            "1100.00"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "payroll": {
      "COLUMNS": {
        "paycheck_number": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "date": {
          "TYPE": "Timestamp",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2019-04-17 19:26:08",
            "2019-04-17 19:26:08",
            "2019-04-17 19:26:08",
            "2019-04-17 19:26:08",
            "2019-04-17 19:26:08",
            "2019-04-17 19:26:08",
            "2019-04-17 19:26:08",
            "2019-04-17 19:26:08",
            "2019-02-17 20:27:10",
            "2019-02-17 20:27:10"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "emp_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            2,
            4,
            6,
            8,
            10,
            1,
            3,
            5,
            7,
            9
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "emp_name": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "payer_name": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "Larry Fitzpatrick",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            ""
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "amount": {
          "TYPE": "Decimal",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "800.00",
            "800.00",
            "900.00",
            "900.00",
            "1000.00",
            "1000.00",
            "750.00",
            "900.00",
            "900.00",
            "800.00"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "emp_id"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "employees",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "emp_id"
          ],
          "ON_DELETE": null,
          "ON_UPDATE": null
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "sales": {
      "COLUMNS": {
        "transaction_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10,
            11,
            12,
            13,
            14,
            15,
            16,
            17,
            18,
            19,
            20,
            21,
            22,
            23,
            27,
            28,
            29,
            30,
            31,
            32,
            33,
            34,
            35,
            36,
            37,
            38,
            39
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "date": {
          "TYPE": "Timestamp",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2019-04-27 16:52:10",
            "2019-04-27 16:52:10",
            "2019-04-27 16:52:10",
            "2019-04-27 16:52:10",
            "2019-04-27 16:52:10",
            "2019-04-27 16:52:10",
            "2019-04-27 16:52:10",
            "2019-04-27 16:52:10",
            "2019-04-27 16:52:10",
            "2019-04-27 16:52:10",
            "2019-04-27 16:52:10",
            "2019-04-27 16:52:10",
            "2019-04-27 16:52:10",
            "2019-04-27 16:52:10",
            "2019-04-27 16:52:10",
            "2019-04-27 16:52:10",
            "2019-04-14 00:31:14",
            "2019-04-14 00:31:14",
            "2019-04-14 02:00:55",
            "2019-04-14 02:03:25",
            "2019-04-14 02:03:25",
            "2019-04-14 02:03:25",
            "2019-04-14 02:52:30",
            "2019-04-18 20:53:57",
            "2019-04-18 21:00:18",
            "2019-04-18 21:01:39",
            "2019-04-18 21:01:39",
            "2019-04-18 21:03:37",
            "2019-04-18 21:03:37",
            "2019-04-22 00:34:41",
            "2019-04-22 00:34:41",
            "2019-04-22 00:40:06",
            "2019-05-05 14:10:47",
            "2019-05-05 14:10:47",
            "2019-05-06 00:08:18",
            "2019-05-06 00:08:20"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "cust_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            2,
            4,
            6,
            8,
            10,
            3,
            5,
            7,
            9,
            1,
            1,
            1,
            2,
            2,
            5,
            5,
            1,
            1,
            1,
            2,
            2,
            2,
            1,
            3,
            1,
            5,
            5,
            3,
            3,
            2,
            2,
            3,
            1,
            1,
            1,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "item_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            25,
            27,
            29,
            21,
            23,
            24,
            26,
            28,
            30,
            22,
            29,
            30,
            30,
            31,
            28,
            30,
            28,
            30,
            30,
            28,
            29,
            30,
            28,
            29,
            30,
            29,
            30,
            29,
            30,
            21,
            24,
            22,
            21,
            23,
            21,
            22
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "emp_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            9,
            1,
            3,
            5,
            7,
            10,
            2,
            4,
            6,
            8,
            1,
            1,
            4,
            4,
            8,
            8,
            5,
            5,
            3,
            4,
            4,
            4,
            3,
            2,
            2,
            4,
            4,
            1,
            1,
            3,
            3,
            6,
            5,
            5,
            4,
            4
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "quantity": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            10,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            12,
            2,
            1,
            1,
            2,
            1,
            1,
            1,
            1,
            2,
            1,
            1,
            2,
            2,
            1,
            5,
            5,
            1,
            5,
            1,
            1,
            1,
            1,
            2,
            2,
            2,
            3,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "price": {
          "TYPE": "Decimal",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "127.00",
            "149.00",
            "9.00",
            "220.00",
            "160.00",
            "220.00",
            "798.00",
            "300.00",
            "5.00",
            "158.00",
            "9.00",
            "5.00",
            "5.00",
            "250.30",
            "300.00",
            "5.00",
            "300.00",
            "5.00",
            "5.00",
            "300.00",
            "9.00",
            "5.00",
            "300.00",
            "9.00",
            "5.00",
            "9.00",
            "5.00",
            "9.00",
            "5.00",
            "220.00",
            "220.00",
            "158.00",
            "220.00",
            "160.00",
            "220.00",
            "158.00"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "total": {
          "TYPE": "Decimal",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "127.00",
            "298.00",
            "90.00",
            "220.00",
            "160.00",
            "220.00",
            "798.00",
            "300.00",
            "60.00",
            "316.00",
            "9.00",
            "5.00",
            "10.00",
            "250.30",
            "300.00",
            "5.00",
            "300.00",
            "10.00",
            "5.00",
            "300.00",
            "18.00",
            "10.00",
            "300.00",
            "45.00",
            "25.00",
            "9.00",
            "25.00",
            "9.00",
            "5.00",
            "220.00",
            "220.00",
            "316.00",
            "440.00",
            "320.00",
            "660.00",
            "158.00"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "time cards": {
      "COLUMNS": {
        "time_card_num": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "date": {
          "TYPE": "Timestamp",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2019-02-14 13:09:39",
            "2019-02-14 13:09:39",
            "2019-02-14 13:09:39",
            "2019-02-14 13:09:39",
            "2019-02-14 13:09:39",
            "2019-02-14 13:09:39",
            "2019-02-14 13:09:39",
            "2019-02-14 13:09:39",
            "2019-02-14 13:09:39",
            "2019-02-14 13:09:39"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "emp_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            3,
            5,
            7,
            9,
            10,
            2,
            4,
            6,
            8
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "emp_name": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "time_in": {
          "TYPE": "Datetime",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2019-02-14 08:00:00",
            "2019-02-14 08:00:00",
            "2019-02-14 08:00:00",
            "2019-02-14 08:00:00",
            "2019-02-14 08:00:00",
            "2019-02-14 08:00:00",
            "2019-02-14 08:00:00",
            "2019-02-14 08:00:00",
            "2019-02-14 08:00:00",
            "2019-02-14 08:00:00"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "time_out": {
          "TYPE": "Datetime",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2019-02-14 16:00:00",
            "2019-02-14 16:00:00",
            "2019-02-14 16:00:00",
            "2019-02-14 16:00:00",
            "2019-02-14 16:00:00",
            "2019-02-14 16:00:00",
            "2019-02-14 16:00:00",
            "2019-02-14 18:00:00",
            "2019-02-14 16:00:00",
            "2019-02-14 16:00:00"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "hours": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            10,
            8,
            8
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "total": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            24,
            24,
            24,
            24,
            24,
            24,
            24,
            30,
            24,
            24
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "emp_id"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "employees",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "emp_id"
          ],
          "ON_DELETE": null,
          "ON_UPDATE": null
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "vendor": {
      "COLUMNS": {
        "vendor_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "date": {
          "TYPE": "Timestamp",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2019-02-14 00:26:08",
            "2019-02-14 00:26:08",
            "2019-02-14 00:26:08",
            "2019-02-14 00:26:08",
            "2019-02-14 00:26:08",
            "2019-02-14 00:26:08",
            "2019-02-14 00:26:08",
            "2019-02-14 00:26:08",
            "2019-02-14 00:26:08",
            "2019-02-14 00:26:08"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "vendor_name": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "DL Outfitters",
            "<PERSON>",
            "Crafter Inc.",
            "VF Corporation",
            "Kipton Company",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Alpha Fabrics",
            "Studio Suits"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "street": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "city": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Autin",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "state": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "TX",
            "CA",
            "NC",
            "NC",
            "WV",
            "PA",
            "IL",
            "NY",
            "CA",
            "OR"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "zip": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "73301",
            "90210",
            "28401",
            "27456",
            "25303",
            "19091",
            "62563",
            "10002",
            "90004",
            "97035"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "phone": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "5567894561",
            "5587896541",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<UK_NHS>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<AU_MEDICARE>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "customer_serv_contact": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "vendor_id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    }
  }
}