{
  "INFO": {
    "URL": "https://github.com/iqbaal23/tracerstudy/blob/ff785b810c5d1aa374dff20a67be2fd28f14e12e/puslitsu_tracer.sql?raw=true\n",
    "LICENSE": "BSD-3-CLAUSE",
    "PERMISSIVE": true
  },
  "TABLES": {
    "agenda": {
      "COLUMNS": {
        "agenda_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "judul": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "agenda"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "isi": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "username": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "admin"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "agenda_id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "album": {
      "COLUMNS": {
        "album_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Album 1",
            "ratna"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "album_id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "alumni": {
      "COLUMNS": {
        "id_alumni": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            9,
            10,
            13,
            14,
            15,
            16,
            17,
            20,
            21,
            22,
            23,
            24,
            25,
            26,
            27,
            28,
            29,
            30,
            31,
            32,
            33,
            34,
            35,
            36,
            37,
            38,
            39,
            40,
            41,
            42,
            43,
            44,
            45,
            46
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "username": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "gita",
            "11651200014",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Eko selamet",
            "feggy",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Finadevn",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "y_amryy",
            "Reski.saputra",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "reg": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "20191012gita",
            "201910121165120",
            "20191012fauzirahman05",
            "<PERSON>",
            "20191012Piliang06",
            "20191012Eko selamet",
            "20191012feggy",
            "20191012Bobbykurniawan",
            "20191012Mgufindo",
            "20191014M.Rifa'i",
            "20191014Selamet eko kristanto",
            "20191015Nurkhairati",
            "20191015Nurkhairati",
            "20191015Izza Afkarina",
            "<PERSON>",
            "20191019jbenastey",
            "<PERSON>",
            "20191019Khanza Oktavia",
            "20191019azharsiddiq",
            "20191019Habibsadikin",
            "20191019Habibsadikin",
            "20191019REFANI AULIA PALUPI",
            "20191019Tiaramessa",
            "20191019Finadevn",
            "20191019zurriyatafatni",
            "20191019Tiaramessa",
            "20191019Adeluthfi07",
            "<PERSON>",
            "20191019fauziihsan",
            "20191019y_amryy",
            "20191019Reski.saputra",
            "20191019Aliefalhadi",
            "<PERSON>",
            "20191020HARTINI"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "status": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "ttl": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "8 juli 1998",
            "<LOCATION>",
            "Inhil",
            "06 Juni 1996",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Bontang",
            "07 Juli 1997",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Tembilahan 20 Oktober 1996",
            "<LOCATION>",
            "Sibiruang 10 maret 1998",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "CILIMBER BANDUNG, 05 APRIL 1998",
            "CILIMBER BANDUNG, 05 APRIL 1998",
            "Pangkalan Kerinci, 2 Maret 1998",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Pangkalang Kerinci, 28 Juni 1998",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_jurusan": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            2,
            1,
            1,
            1,
            1,
            2,
            1,
            1,
            1,
            3,
            4,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            14,
            1,
            3,
            3,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jk": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "agama": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Islam",
            "Islam",
            "Islam",
            "Islam",
            "Islam",
            "Islam",
            "Islam",
            "Islam",
            "Islam",
            "Islam",
            "Islam",
            "Islam",
            "Islam",
            "Islam",
            "Islam",
            "Islam",
            "Islam",
            "Islam",
            "Islam",
            "Islam",
            "Islam",
            "Islam",
            "Islam",
            "Islam",
            "Islam",
            "Islam",
            "Islam",
            "Islam",
            "Islam",
            "Islam",
            "Islam",
            "Islam",
            "Islam",
            "Islam"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "alamat": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Desa Pantai Kecamatan Kuantan Musik Kab. Kuantan Singingi Riau",
            "Gg.sepakat garuda sakti",
            "Jl. Tiung No. 18 Payung Sekaki Pekanbaru",
            "<PERSON>",
            "Jl jeruk 2 No 84 Belimbing",
            "Jl naga sakti",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "JALAN SOEKARNO HATTA",
            "JALAN SOEKARNO HATTA",
            "<PERSON>",
            "Jalan Bukit Barisan blok A1 No.22",
            "<PERSON>",
            "Permata Andalan 1 Blok K 21",
            "Jalan Bukit Barisan blok A1 No.22",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Perumahan Taman Delima Blok A1 No 7",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "telp": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PHONE_NUMBER>",
            "085242792676",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "085272378932",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "085264508495",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "angkatan": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2014",
            "16",
            "2014",
            "16",
            "2014",
            "16",
            "2014",
            "2014",
            "2014",
            "2016",
            "2017",
            "2014",
            "2014",
            "15",
            "2014",
            "2015",
            "2016",
            "16",
            "2015",
            "2016",
            "2016",
            "2016",
            "2016",
            "2015",
            "2016",
            "2016",
            "2016",
            "2016",
            "2016",
            "16",
            "2016",
            "205",
            "2016",
            "16"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "ipk": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "4.0",
            "3.5",
            "4.0",
            "3.4",
            "3.45",
            "3.5",
            "3.59",
            "3.42",
            "3.54",
            "3.82",
            "3.55",
            "3.34",
            "3.34",
            "3.43",
            "3.7",
            "3.2",
            "3.15",
            "3.72",
            "3.43",
            "3,4",
            "3,4",
            "3.3",
            "3.12",
            "3.5",
            "3,55",
            "3.12",
            "3.28",
            "3.12",
            "3.37",
            "3.33",
            "3.55",
            "3,6",
            "3.4",
            "3.31"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "email": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "refaniauliapalupi@gmail.cpm",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "pekerjaan": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Programmer",
            "<PERSON>",
            "Software Developer PT. Sprint Asia Teknologj",
            "<PERSON>",
            "Android Developer",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Barbershop",
            "Guru ",
            "Guru ",
            "<PERSON>",
            "Programmer",
            "Programmer",
            "-",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "-",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Programmer",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "foto": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Group-6-2.png",
            "20190901_170917.jpg",
            "CN-CARD-FRONT-F.png",
            "IMG-20190716-WA0011.jpg",
            "IMG-20191005-WA0053.jpg",
            "IMG-20191010-WA0022.jpg",
            "IMG_20190907_165602.jpg",
            "PhotoGrid_1560679656222.jpg",
            "1570883429750.jpg",
            "BeardManPhoto_20190122_131257.jpg",
            "FB_IMG_15693490662684491.jpg",
            "SCJ_2192res.jpg",
            "SCJ_2192res.jpg",
            "IMG_20161102_101507.jpg",
            "index.png",
            "jihad.jpg",
            "AFP_3393.JPG",
            "IMG_20190712_190728.jpg",
            "IMG_20190929_192620_648.jpg",
            "IMG_20190801_121315.jpg",
            "IMG_20190801_121315.jpg",
            "IMG_20160526_134115.jpg",
            "50b18954033b35e2560a70fec78ee6d5.jpg",
            "lambang1.png",
            "IMG_4657 copy.jpg",
            "50b18954033b35e2560a70fec78ee6d5.jpg",
            "IMG_20190831_130615.jpg",
            "babytiger1.jpg",
            "4x6.jpg",
            "IMG_20191005_103157_663.jpg",
            "139564.jpg",
            "IMG_20190301_142755_249.jpg",
            "40512467.png",
            "1473507674316.jpg"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id_alumni"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "berita": {
      "COLUMNS": {
        "berita_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "judul": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "isi": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "author": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "berita_id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "galeri": {
      "COLUMNS": {
        "galeri_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "foto": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "gallery_big1.jpg",
            "gallery_big6.jpg",
            "gallery_big5.jpg",
            "gallery_big4.jpg",
            "TIN2410.jpg"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "judul": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "gambar pertama",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "username": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "admin",
            "admin",
            "admin",
            "admin",
            "admin"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "album_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            1,
            1,
            1,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "galeri_id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "grafik": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "merek": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Samsung",
            "Nokia",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jumlah": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            80,
            20,
            40
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "tahun": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            2011,
            2002,
            2004
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "hasil_kuisioner_alumni": {
      "COLUMNS": {
        "id_hasil_kuisioner_alumni": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            17,
            18,
            19,
            20,
            21,
            22,
            23,
            24,
            25,
            26,
            27
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_user": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            28,
            32,
            29,
            27,
            33,
            36,
            34,
            37,
            25,
            35,
            40
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "y_amryy",
            "<PERSON>",
            "Reski.saputra",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "pertanyaan_jawaban": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "format_jawaban": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "[\"text\",\"text\",\"text\",\"radio2\",\"radio2\",\"text\",\"radio2\",\"radio\",\"radio\",\"radio2\",\"radio\",\"radio\",\"text\",\"radio2\",\"radio2\",\"text\",\"text\",\"radio\",\"radio\",\"radio2\",\"radio\",\"radio2\",\"radio2\",\"text\",\"text\",\"date\",\"radio\",\"text\",\"number\",\"email\",\"number\",\"number\",\"radio\",\"radio\"]",
            "[\"text\",\"text\",\"text\",\"radio2\",\"radio2\",\"text\",\"radio2\",\"radio\",\"radio\",\"radio2\",\"radio\",\"radio\",\"text\",\"radio2\",\"radio2\",\"text\",\"text\",\"radio\",\"radio\",\"radio2\",\"radio\",\"radio2\",\"radio2\",\"text\",\"text\",\"date\",\"radio\",\"text\",\"number\",\"email\",\"number\",\"number\",\"radio\",\"radio\"]",
            "[\"text\",\"text\",\"text\",\"radio2\",\"radio2\",\"text\",\"radio2\",\"radio\",\"radio\",\"radio2\",\"radio\",\"radio\",\"text\",\"radio2\",\"radio2\",\"text\",\"text\",\"radio\",\"radio\",\"radio2\",\"radio\",\"radio2\",\"radio2\",\"text\",\"text\",\"date\",\"radio\",\"text\",\"number\",\"email\",\"number\",\"number\",\"radio\",\"radio\"]",
            "[\"text\",\"text\",\"text\",\"radio2\",\"radio2\",\"text\",\"radio2\",\"radio\",\"radio\",\"radio2\",\"radio\",\"radio\",\"text\",\"radio2\",\"radio2\",\"text\",\"text\",\"radio\",\"radio\",\"radio2\",\"radio\",\"radio2\",\"radio2\",\"text\",\"text\",\"date\",\"radio\",\"text\",\"number\",\"email\",\"number\",\"number\",\"radio\",\"radio\"]",
            "[\"text\",\"text\",\"text\",\"radio2\",\"radio2\",\"text\",\"radio2\",\"radio\",\"radio\",\"radio2\",\"radio\",\"radio\",\"text\",\"radio2\",\"radio2\",\"text\",\"text\",\"radio\",\"radio\",\"radio2\",\"radio\",\"radio2\",\"radio2\",\"text\",\"text\",\"date\",\"radio\",\"text\",\"number\",\"email\",\"number\",\"number\",\"radio\",\"radio\"]",
            "[\"text\",\"text\",\"text\",\"radio2\",\"radio2\",\"text\",\"radio2\",\"radio\",\"radio\",\"radio2\",\"radio\",\"radio\",\"text\",\"radio2\",\"radio2\",\"text\",\"text\",\"radio\",\"radio\",\"radio2\",\"radio\",\"radio2\",\"radio2\",\"text\",\"text\",\"date\",\"radio\",\"text\",\"number\",\"email\",\"number\",\"number\",\"radio\",\"radio\"]",
            "[\"text\",\"text\",\"text\",\"radio2\",\"radio2\",\"text\",\"radio2\",\"radio\",\"radio\",\"radio2\",\"radio\",\"radio\",\"text\",\"radio2\",\"radio2\",\"text\",\"text\",\"radio\",\"radio\",\"radio2\",\"radio\",\"radio2\",\"radio2\",\"text\",\"text\",\"date\",\"radio\",\"text\",\"number\",\"email\",\"number\",\"number\",\"radio\",\"radio\"]",
            "[\"text\",\"text\",\"text\",\"radio2\",\"radio2\",\"text\",\"radio2\",\"radio\",\"radio\",\"radio2\",\"radio\",\"radio\",\"text\",\"radio2\",\"radio2\",\"text\",\"text\",\"radio\",\"radio\",\"radio2\",\"radio\",\"radio2\",\"radio2\",\"text\",\"text\",\"date\",\"radio\",\"text\",\"number\",\"email\",\"number\",\"number\",\"radio\",\"radio\"]",
            "[\"text\",\"text\",\"text\",\"radio2\",\"radio2\",\"text\",\"radio2\",\"radio\",\"radio\",\"radio2\",\"radio\",\"radio\",\"text\",\"radio2\",\"radio2\",\"text\",\"text\",\"radio\",\"radio\",\"radio2\",\"radio\",\"radio2\",\"radio2\",\"text\",\"text\",\"date\",\"radio\",\"text\",\"number\",\"email\",\"number\",\"number\",\"radio\",\"radio\"]",
            "[\"text\",\"text\",\"text\",\"radio2\",\"radio2\",\"text\",\"radio2\",\"radio\",\"radio\",\"radio2\",\"radio\",\"radio\",\"text\",\"radio2\",\"radio2\",\"text\",\"text\",\"radio\",\"radio\",\"radio2\",\"radio\",\"radio2\",\"radio2\",\"text\",\"text\",\"date\",\"radio\",\"text\",\"number\",\"email\",\"number\",\"number\",\"radio\",\"radio\"]",
            "[\"text\",\"text\",\"text\",\"radio2\",\"radio2\",\"text\",\"radio2\",\"radio\",\"radio\",\"radio2\",\"radio\",\"radio\",\"text\",\"radio2\",\"radio2\",\"text\",\"text\",\"radio\",\"radio\",\"radio2\",\"radio\",\"radio2\",\"radio2\",\"text\",\"text\",\"date\",\"radio\",\"text\",\"number\",\"email\",\"number\",\"number\",\"radio\",\"radio\"]"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "tanggal_menjawab": {
          "TYPE": "Timestamp",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2019-10-19 07:44:18",
            "2019-10-19 07:54:35",
            "2019-10-19 07:59:03",
            "2019-10-19 08:07:09",
            "2019-10-19 08:26:23",
            "2019-10-19 08:35:40",
            "2019-10-19 08:39:20",
            "2019-10-19 08:48:41",
            "2019-10-19 09:03:31",
            "2019-10-19 20:40:55",
            "2019-10-20 11:27:44"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_jurusan": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            3,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "jurusan": {
      "COLUMNS": {
        "id_jurusan": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10,
            11,
            12,
            13,
            14,
            15,
            16,
            17,
            18,
            19,
            20,
            21,
            22,
            23,
            24,
            25,
            26,
            27,
            28,
            29,
            30,
            31,
            32,
            33,
            34,
            35,
            36,
            37,
            38,
            39,
            40,
            41
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama_jurusan": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Teknik Informatika",
            "Sistem Informasi",
            "Teknik Industri",
            "Hukum Syariah",
            "Pendidikan Agama Islam",
            "<PERSON>",
            "Kependidikan Islam",
            "Pendidikan Bahasa Inggris",
            "Pendidikan Matematika",
            "Pendidikan Guru Madrasah Ibtidaiyah",
            "Pendidikan Kimia",
            "Pendidikan Bahasa Indonesia",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Pendidikan IPS Ekonomi",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Psikologi",
            "Manajemen S1",
            "Administrasi Negara S1",
            "<PERSON>",
            "Diploma III Akuntansi",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Ekonomi Islam",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Pengembangan Masyarakat Islam",
            "Manajemen Dakwah",
            "Bimbingan dan Konseling Islam",
            "Teknik Elektro",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Argoteknologi",
            "Gizi"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id_jurusan"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "kuisioner": {
      "COLUMNS": {
        "id_kuisioner": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10,
            11,
            12,
            13,
            14,
            15,
            16,
            17,
            18,
            19,
            20,
            21,
            22,
            24,
            25,
            26,
            27,
            28,
            29,
            30,
            31,
            32,
            33,
            34,
            35,
            36,
            37,
            38,
            39,
            40,
            41,
            42,
            43,
            44,
            45,
            46,
            47,
            48,
            49,
            50,
            51,
            52,
            53,
            54,
            55,
            56,
            57,
            58,
            59
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_title": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            3,
            3,
            3,
            3,
            3,
            3,
            3,
            3,
            3,
            3,
            3,
            3,
            4,
            4,
            4,
            4,
            4,
            4,
            4,
            4,
            4,
            4,
            3,
            5,
            5,
            5,
            5,
            5,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            9,
            9,
            9,
            9,
            10,
            11,
            11,
            11,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "pertanyaan": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Nama tempat bekerja sekarang? (Sesuai dengan form nama perusahaan sekarang diatas)",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Dari mana saudara mengatahui atau mendapatkan informasi mengenai adanya pekerjaan?",
            "<PERSON>",
            "Menurut saudara bagaimana kebutuhan instansi tempat saudara bekerja terhadap lulusan dari prodi atau jurusan saudara?",
            "Secara Umum, apa pertimbangan utama saudara dalam memilih pekerjaan yang terakhir sekarang?",
            "Sejauh mana perkejaan saudara yang terakhir/sekarang sesuai dengan harapan ketika pertama kali belajar di UNIVERSITAS ISLAM SULTAN SYARIF KASIM II RIAU?",
            "Apakah saudara puas dengan pekerjaan saudara terkahir / sekarang?",
            "Nama tempat bekerja?(Sesuai dengan form nama perusahaan pertama diatas)",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Secara umum apa pertimbangan utama saudara dalam memilih pekerjaan pertama ?",
            "Berapa lama saudara menunggu untu mendapatkan pekerjaan pertama setelah lulus ?",
            "Faktor yang paling berperan dalam mendapatakan peerjaan pertama saudara ? ?",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Jumlah  Alumni  Sekolalah  Tinggi  Ilmu  Komputer  Pelita  Indonesia ?",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Jumlah  Alumni  Sekolalah  Tinggi  Ilmu  Komputer  Pelita  Indonesia ?",
            "<LOCATION>",
            "Bidang keahlian yang paling membantu keberhasilan mengikuti tes penerimaan pegawai?",
            "Memberikan informasi informasi lowongan kerja ke?",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Program study yang sekiranya di butuhkan oleh instansi Bapak/Ibu (boleh pilih lebih dari satu)",
            "Mata kuliah yang sangat menunjang pekerjaan instansi Bapak/Ibu (boleh pilih salah satu)",
            "<PERSON>",
            "Nama?",
            "Tempat Lahir?",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "E-mail\t?",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "format_pertanyaan": {
          "TYPE": "Enum",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "text",
            "text",
            "text",
            "radio2",
            "radio2",
            "text",
            "radio2",
            "radio",
            "radio",
            "radio2",
            "radio",
            "radio",
            "text",
            "radio2",
            "radio2",
            "text",
            "text",
            "radio",
            "radio",
            "radio2",
            "radio",
            "radio2",
            "radio2",
            "text",
            "text",
            "text",
            "text",
            "text",
            "text",
            "text",
            "text",
            "text",
            "text",
            "table",
            "radio2",
            "radio2",
            "radio2",
            "radio2",
            "radio",
            "radio2",
            "radio2",
            "radio2",
            "radio",
            "table",
            "radio2",
            "radio2",
            "text",
            "text",
            "text",
            "date",
            "radio",
            "text",
            "number",
            "email",
            "number",
            "number",
            "radio",
            "radio"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jawaban": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "",
            "",
            "",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "",
            "<PERSON>",
            "[\"< 2.500.000\",\"2.500.000 - 5.000.000\",\"5.000.000 – 7.500.000\",\"> 7.500.000\"]",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "[\"Sangat sesuai dengan harapan\",\"Sesuai harapan\",\"Kurang sesuai harapan\",\"Tidak sesuai harapan\"]",
            "<LOCATION>",
            "",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "",
            "",
            "[\"Iklan\",\"Internet\",\"Pengemuman kampus\",\"Teman, saudara, dll\",\"Info lowongan pada web UIN SUSKA RIAU\"]",
            "[\"< 2.500.000\",\"2.500.000 – 5.000.000\",\"Dst\"]",
            "<PERSON>",
            "[\"< 3 bulan\",\"3 bulan – 8 bulan\",\"> 8 bulan\"]",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "[\"Program studi,\"Iklan di media cetak / elektronik\",\"Dinas Tenaga Kerja\",\"text\"]",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "[\"Programming\",\"Analisis dan perancangan system\",\"Algoritma\",\"Analisis laporan keuangan\",\"Dasar-dasar akuntansi\",\"Manajemen proyek\",\"Sistem informasi\",\"Operation research\",\"Manajemen operasi\",\"text\"]",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "[\"S1 sistem Informasi\",\"S1 Teknik Informatika\",\"S1 Manajemen1\",\"S1 Akuntansi\",\"D3 Akuntansi\",\"text\"]",
            "<PERSON>",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "<PERSON>",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "[\"Teknik Informatika\",\"Sistem Informasi\",\"Teknik Elektro\",\"Teknik Industri\",\"Matematika\"]",
            "[\"2.00-2.49 \",\"2.50-2.99\",\"3.00-3.49\",\"3.50-4.00\"]"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "tujuan": {
          "TYPE": "Enum",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "alumni",
            "alumni",
            "alumni",
            "alumni",
            "alumni",
            "alumni",
            "alumni",
            "alumni",
            "alumni",
            "alumni",
            "alumni",
            "alumni",
            "alumni",
            "alumni",
            "alumni",
            "alumni",
            "alumni",
            "alumni",
            "alumni",
            "alumni",
            "alumni",
            "alumni",
            "alumni",
            "user",
            "user",
            "user",
            "user",
            "user",
            "user",
            "user",
            "user",
            "user",
            "user",
            "user",
            "user",
            "user",
            "user",
            "user",
            "user",
            "user",
            "user",
            "user",
            "user",
            "user",
            "user",
            "user",
            "user",
            "alumni",
            "alumni",
            "alumni",
            "alumni",
            "alumni",
            "alumni",
            "alumni",
            "alumni",
            "alumni",
            "alumni",
            "alumni"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "id_title"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "title",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "id_title"
          ],
          "ON_DELETE": null,
          "ON_UPDATE": null
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "login": {
      "COLUMNS": {
        "id_user": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "username": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "admin",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "ratna",
            "user",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "password": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "21232f297a57a5a743894a0e4a801fc3",
            "f3e8ae63d0bd1b7b60b99983336a538d",
            "1b5e0cb5a1af6695c9a8a22a2a6a3abd",
            "97ad9c5778c002d087f76ec01f51ed6b",
            "d41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e",
            "ee11cbb19052e40b07aac0ca060c23ee",
            "d41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Administrator",
            "cici",
            "<PERSON>",
            "eza resdifa",
            "ratna",
            "nama",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "akses": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "admin",
            "alumni",
            "alumni",
            "alumni",
            "alumni",
            "alumni",
            "alumni"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id_user"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "lowongan": {
      "COLUMNS": {
        "lowongan_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            7,
            9,
            10
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "judul": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "isi": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<LOCATION>",
            "<EMAIL_ADDRESS>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "file": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Screenshot_2019-10-12 BroSisKerja Indonesia ( brosiskerja) • Instagram photos and videos.png",
            "Screenshot_2019-10-12 BroSisKerja Indonesia ( brosiskerja) • Instagram photos and videos(1).png",
            "Screenshot_2019-10-12 BroSisKerja Indonesia ( brosiskerja) • Instagram photos and videos(2).png"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "lowongan_id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "migration": {
      "COLUMNS": {
        "version": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "m000000_000000_base",
            "m130524_201442_init",
            "m190124_110200_add_verification_token_column_to_user_table"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "apply_time": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<UK_NHS>",
            "<PHONE_NUMBER>"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "version"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "profil": {
      "COLUMNS": {
        "profil_id": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "art",
            "sdp",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "isi": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<p>ini sejarah <strong>testing</strong> ini</p>"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "profil_id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "title": {
      "COLUMNS": {
        "id_title": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            8,
            9,
            10,
            11
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "title": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "B. Riwayat Pekerjaan Sekarang",
            "C. Riwayat Pekerjaan Pertama",
            "A. DATA INSTANSI DAN RESPONDEN",
            "B. DATA ALUMNI",
            "C. PENERIMAAN KARYAWAN",
            "D. INFORMASI KEBERADAAN ALUMNI",
            "D. KOMPETENSI ALUMNI",
            "E. SARAN UNTUK PROGRAM STUDI"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id_title"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "user": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            9,
            12,
            13,
            14,
            15,
            16,
            17,
            18,
            19,
            20,
            21,
            22,
            23,
            24,
            25,
            26,
            27,
            28,
            29,
            30,
            31,
            32,
            33,
            34,
            35,
            36,
            37,
            38,
            39,
            40
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "username": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "alwis",
            "gita",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Eko selamet",
            "feggy",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Finadevn",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "y_amryy",
            "Reski.saputra",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "auth_key": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "11AP0uGQrmM3bZhrG7OmYHSfKg1fhLv9",
            "PLxVqiqIEpC1ozsHYpsk56Bc0t7Y70_G",
            "wTtQqW36WvNV1LXOrL2pL4kXGWFYmY-X",
            "nb0qg1JTycVrpKDGr2A8Y_lUR1ymV1fi",
            "0crFo6-NToF88VZqQB0LGLocYrhovvw0",
            "kdVS8JZk32GfC0D6OEI1AHlTcjK6NKWo",
            "P0AEdzk6sA7Ui8va4QD5Vh-c6MkWRCKd",
            "tcjayq4Cbb4d1C_tRHqmpqbRpC30h664",
            "tuJk8zFcwVLN9PiA_1hcRXP7kIOAi4Ov",
            "w6p9VHn7Ocnr6oZwKY-t_qnS7lJZ9upZ",
            "vzCJX3VNgMR2X8-cCMGHPWSojnCJX0-3",
            "F8YeWnDfdiPMk2gIcBV-aG90YkquMoG3",
            "k__tvYW6YYPG_0xkJ0ZmiY899q6ppfV2",
            "IDY7tyJRyMAFM_fQ8cJgPbUrTw8zHhD6",
            "zh40tmXWrraKm7Zg9BiggQvPUn4RGFg4",
            "prBfBK0gnP7T9IJ_PYnAxF2t-G8-njdj",
            "<PERSON>",
            "FU-xDr10XGG9JwOkLBLKm_RVCgzaFoii",
            "15yM8k-W7Z9Q8IgivY7MuMGE0OAlumNw",
            "S703-f0tqc-YZGYJyK1rul-Og3HzfaIO",
            "1vM937MTrsG47fJjYEfhUd4u2lpkPTXE",
            "nG8usfRIPp3QNWyVQtTVgERr8BQuSR1u",
            "MEr8KQTK8mNFUeH9mkXiE2G8J6Gb6UVd",
            "-Rs6wNXMo2WkLFJjsllnafzjIimHfyD6",
            "cVfAuwzLyFl7zTg7HqET3klyV7Z9hT8-",
            "NG0nvufITakgf1HR1Dlc4NO1jX6C1bOu",
            "ZcqG_SDo-9lKt_u_4SdaM87D9jVWsmEx",
            "Nd57HhNgi--nrJjaTUn3uMdqr9tHB7NH",
            "fmP2YaX91qfmw8TzPDPVqIZAOpK6ZHg3",
            "VlDXlyTBGhhWn__l0KszIli7GtF4yD1N",
            "gGQfyj9irvTEzgQ8HyeMvjbHMPPvo0NK"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "password_hash": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "$2y$13$A5rs5OZkJtpuQyb2mtWYVuCaZtxFK6Cs43ztAWnqeFm8jVQUYt/p6",
            "$2y$13$A5rs5OZkJtpuQyb2mtWYVuCaZtxFK6Cs43ztAWnqeFm8jVQUYt/p6",
            "$2y$13$AMyNbwOB3L1tUU69HadAnO2nB.dGVdeTdyAuSC0e1JprX4nWV5ANG",
            "$2y$13$JDEjq5mvUQyvIxVrh4YgneWgTHXLuLC2Cb6KtDKcK2uA1o1GbM7Om",
            "$2y$13$keF9S9dhW6sUYTCm4cLSO.UkBPxLfkX1CWFtv1iy1L5MOBdgcfUTC",
            "$2y$13$.eR7uyZgU/.ARVOr8WSm1uExFyTz/BqxOCrOYoM6BFaldWSJu3vmy",
            "$2y$13$/rOfzLqWHbaOw66lFdA.lOLJ14AC28VZKr6FeUY.T6phiW6Ud6Ri6",
            "$2y$13$0Ydtu3Z7w.HJVMyZsgd7WOZf4/6jZGTX72UcgMgS.RAHKeCfcWUGm",
            "$2y$13$rTxa4uYIslcccwwqX6DS9eWyRRRTeGwb0jY5SzX3/mu1QJKmIDCo2",
            "$2y$13$1nMg1.9qOegSEfdZlvmSpORXf7RJceaLkZGRfFLRT5404VTz38qWq",
            "$2y$13$70/Ygn3xturOjoInQRYPt.dlNbPRH2YOpI46orNsmgj5cqMFuwtMG",
            "$2y$13$qUnVWZGZDGXvLfE8QuGHu.Pp.ZJqje7qQfE0yeLEM3l9h3PS6xB3G",
            "$2y$13$vT8dPkhX2hOSwG4IhhsoNuCTTZRczGqBnTOEvkYybu8fSAqwQO2RG",
            "$2y$13$L4GmT5flZ4G9E8s3O1Ffwe0lwnrWHwsB5VCLJ5m1UXlgrfXGLCdhi",
            "$2y$13$MmEIGMT3Of0oske464j21OkhNEEMkIBYkATqz3nr.i9M3OgVC.4KW",
            "$2y$13$WRjEXxdOpKLtxuJyn13oZemEmi.jL8Li2tHEce0wJtk291R3ERnCG",
            "$2y$13$q5YzzH04eZPhNRFJMxjFaulfc1D0OZUTmag8AgDtlJ7rWUeWIvNW2",
            "$2y$13$x9zaPr.3HwBebKZzERYmte.lviPrSHU6I8LH7Uj.KAl8AQCKtMLr2",
            "$2y$13$YrXImkVmo5FQDxR5xZFNcecGuwsXa1tf.tMwM.nqP7kq8mweXJYjS",
            "$2y$13$2TIbeb7.TlGedquVHFNZFOsgdyqkEtQMRcVaP74Wnh/GGdBx64egW",
            "$2y$13$eXz.0g241zIsLx1VfswZtedT0Gs0QtlNKhJDd968ac5R/NK9yN9yW",
            "$2y$13$Vu.RBEv.0lT8vqwgeVgLSu5Y3MSU2UjTWtT9cNuZNeNtFdqMOmCzC",
            "$2y$13$i0DWw2ijj4F1HYQtRV67IugZ0yqd96UJhtF30wnBxSzdyjnOSZjFO",
            "$2y$13$dyxh.hSofUBYWpfSs9sJ/.pN/lOrsJg0cZ7Q.TUzq7QvE9QwPXEAW",
            "$2y$13$MA0ne8vZU4lAq6mhYvoXk.azzyt/GiEeEKporLdc/gyADPAoveblC",
            "$2y$13$VqF2F0Fjn1Co5C9JwqK4ZeuqmHTfmG3mGULVci3RoBZ.pqSi/8zi.",
            "$2y$13$QfpdtiKW07qlWSwJpvqgwuvawUfVEkIBR8X3/HusJpM/hKw43h0Z2",
            "$2y$13$1GyPzXzuzsy.jV79icX8Zuhf5FsPsFiVUEN/TV5ISLJsevEuTZeei",
            "$2y$13$/ff3p4s9JYVTqKqt5ilMVe3l1ztWgR6Fux/3lnRbEDJZ79Hs7BC.G",
            "$2y$13$c3cwLSm22DdiIxNdWs.7UegJgA70plasnKDHYmtTtQzDJQC7tvKgK",
            "$2y$13$27I64VBMFEKhH2DBuUd5WO8NlRwDkRBwUs5HF4T5A2iwkYIulMSj2"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "password_reset_token": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "email": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "refaniauliapalupi@gmail.cpm",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "status": {
          "TYPE": "SmallInt",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "created_at": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<UK_NHS>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "updated_at": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<UK_NHS>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "verification_token": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "lvl": {
          "TYPE": "Enum",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Admin",
            "Alumni",
            "Alumni",
            "Alumni",
            "Alumni",
            "Alumni",
            "Alumni",
            "Alumni",
            "Alumni",
            "Alumni",
            "Alumni",
            "Alumni",
            "Alumni",
            "Alumni",
            "Alumni",
            "Alumni",
            "Alumni",
            "Alumni",
            "Alumni",
            "Alumni",
            "Alumni",
            "Alumni",
            "Alumni",
            "Alumni",
            "Alumni",
            "Alumni",
            "Alumni",
            "Alumni",
            "Alumni",
            "Alumni",
            "Alumni"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "no_reg": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "",
            "20191012gita",
            "<PERSON>",
            "20191012Piliang06",
            "20191012Eko selamet",
            "20191012feggy",
            "20191012fauzirahman05",
            "20191012Bobbykurniawan",
            "20191012Mgufindo",
            "20191014M.Rifa'i",
            "20191014Selamet eko kristanto",
            "20191015Nurkhairati",
            "20191015Izza Afkarina",
            "<PERSON>",
            "20191019jbenastey",
            "<PERSON>",
            "20191019Khanza Oktavia",
            "20191019azharsiddiq",
            "20191019Habibsadikin",
            "20191019REFANI AULIA PALUPI",
            "20191019Tiaramessa",
            "20191019Finadevn",
            "20191019zurriyatafatni",
            "20191019Adeluthfi07",
            "<PERSON>",
            "20191019fauziihsan",
            "20191019y_amryy",
            "20191019Reski.saputra",
            "20191019Aliefalhadi",
            "<PERSON>",
            "20191020HARTINI"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    }
  }
}