{
  "INFO": {
    "URL": "https://github.com/dinipuspita/TUGAS-AKHIR/blob/46415955be4d03a0787aa1561911078a3bb76787/tugas-akhir.sql?raw=true\n",
    "LICENSE": "MIT",
    "PERMISSIVE": true
  },
  "TABLES": {
    "desa": {
      "COLUMNS": {
        "id_desa": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10,
            11
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama_desa": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "DESA JUNREJO",
            "DESA BEJI",
            "KELURAHAN DADAPREJO",
            "DESA MOJOREJO",
            "DESA PENDEM",
            "DESA TLEKUNG",
            "<PERSON>",
            "Ploso",
            "<LOCATION>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kode_pos": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            65314,
            65314,
            65314,
            65314,
            65314,
            65314,
            65314,
            653145,
            97
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "alamat": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Jl.Raya Caru 7 Batu",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "ploso",
            "daun"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "no_telepon": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "596852",
            "460817",
            "531377",
            "531180",
            "<PERSON>",
            "596765",
            "596851",
            "0009"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "status_akun": {
          "TYPE": "Enum",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id_desa"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "jenis_bantuan": {
      "COLUMNS": {
        "id_jenis_bantuan": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            863,
            864,
            865,
            866
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama_bantuan": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Kartu Indonesia Pintar (KIP)",
            "Kartu Indonesia Sehat (KIS)",
            "Kartu keluarga Sejahtera (KKS)",
            "RASKIN"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "keterangan_bantuan": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<LOCATION>",
            "Penduduk Kurang Mampu yang Mempunyai Surat Keterangan Kurang Mampu",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_kategori": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            1,
            1,
            3
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "id_kategori"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "kategori_bantuan",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "id_kategori"
          ],
          "ON_DELETE": "Cascade",
          "ON_UPDATE": "Cascade"
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "kategori_bantuan": {
      "COLUMNS": {
        "id_kategori": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            3
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama_kategori": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Bantuan Non Tunai",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id_kategori"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "kepala_desa": {
      "COLUMNS": {
        "id_kepala_desa": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            7,
            8
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_desa": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            10
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama_kepala_desa": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Budi Harsono S",
            "KUKUK KUSBIANTO"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jabatan_mulai": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2014",
            "2014"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jabatan_selesai": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2020",
            "2020"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "id_desa"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "desa",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "id_desa"
          ],
          "ON_DELETE": null,
          "ON_UPDATE": null
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "kepemilikan_aset": {
      "COLUMNS": {
        "id_kepemilikan_aset": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            8,
            10,
            11,
            12,
            13,
            14,
            17,
            18,
            19,
            20,
            21,
            22,
            23,
            24,
            25,
            26,
            27,
            28,
            29
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "NIK": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "3517152608970003",
            "3517152608970013",
            "3517152608970003",
            "3517152608970043",
            "3517152608970043",
            "3517152608970010",
            "3517152608970001",
            "3517152608970002",
            "3517152608970001",
            "3517152608970001",
            "3517152608970001",
            "3517152608970002",
            "3517152608970010",
            "3517152608970002",
            "3517152608970006",
            "3517152608970002",
            "3517152608970010",
            "3517152608970006",
            "3517152608970010"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jml_tabung_gas": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            0,
            1,
            0,
            0,
            1,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            1,
            0,
            0,
            0,
            1,
            0,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jml_AC": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            0,
            1,
            0,
            0,
            1,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            1,
            0,
            0,
            0,
            1,
            0,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jml_pemanas_air": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            0,
            1,
            0,
            0,
            1,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            1,
            0,
            0,
            0,
            1,
            0,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jml_telepon_rumah": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            11,
            0,
            11,
            0,
            0,
            1,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            1,
            0,
            0,
            0,
            1,
            0,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jml_televisi": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            11,
            0,
            11,
            0,
            0,
            1,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            1,
            0,
            0,
            0,
            1,
            0,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jml_emas": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            0,
            1,
            0,
            0,
            1,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            1,
            0,
            0,
            0,
            1,
            0,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jml_komputer": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            0,
            1,
            0,
            0,
            1,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            1,
            0,
            0,
            0,
            1,
            0,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jml_sepeda": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            0,
            1,
            0,
            0,
            1,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            1,
            0,
            0,
            0,
            1,
            0,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jml_spdmotor": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            0,
            1,
            0,
            0,
            1,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            1,
            0,
            0,
            0,
            1,
            0,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jml_mobil": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            0,
            1,
            0,
            0,
            1,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            1,
            0,
            0,
            0,
            1,
            0,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jml_perahu": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            0,
            1,
            0,
            0,
            1,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            1,
            0,
            0,
            0,
            1,
            0,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jml_motor_tempel": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            0,
            1,
            0,
            0,
            1,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            1,
            0,
            0,
            0,
            1,
            0,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jml_perahumotor": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            0,
            1,
            0,
            0,
            1,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            1,
            0,
            0,
            0,
            1,
            0,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jml_kapal": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            0,
            1,
            0,
            0,
            1,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            1,
            0,
            0,
            0,
            1,
            0,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jml_lahan": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            3,
            6,
            6,
            8,
            6,
            8,
            6,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            5,
            1,
            10,
            5,
            5,
            3,
            4
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jml_rumahlain": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            0,
            1,
            0,
            0,
            1,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            1,
            0,
            0,
            0,
            1,
            0,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jml_sapi": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            0,
            1,
            0,
            0,
            1,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            1,
            0,
            0,
            0,
            1,
            0,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jml_kerbau": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            0,
            1,
            0,
            0,
            1,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            1,
            0,
            0,
            0,
            1,
            0,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jml_kuda": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            0,
            1,
            0,
            0,
            1,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            1,
            0,
            0,
            0,
            1,
            0,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jml_babi": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            0,
            1,
            0,
            0,
            1,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            1,
            0,
            0,
            0,
            1,
            0,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jml_kambing": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            0,
            1,
            0,
            0,
            1,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            1,
            0,
            0,
            0,
            1,
            0,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "pendapatan": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "1500000",
            "1500000",
            "1500000",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "3000000",
            "3000000",
            "3000000",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "tanggungan_keluarga": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            6,
            6,
            4,
            3,
            3,
            3,
            0,
            3,
            2,
            2,
            2,
            3,
            2,
            3,
            2,
            3,
            2,
            2,
            2
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kelengkapan_dokumen": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Lengkap",
            "Lengkap",
            "Lengkap",
            "Lengkap",
            "Lengkap",
            "Lengkap",
            "Surat Keterangan Rt/Rw Tidak A",
            "Surat Keterangan Rt/Rw Tidak A",
            "Surat Keterangan Rt/Rw Tidak A",
            "Surat Keterangan Rt/Rw Tidak A",
            "Surat Keterangan Rt/Rw Tidak A",
            "Surat Keterangan Rt/Rw Tidak A",
            "KTP Tidak Ada",
            "Lengkap",
            "Surat Keterangan Rt/Rw Tidak A",
            "Surat Keterangan Rt/Rw Tidak A",
            "Lengkap",
            "Lengkap",
            "Lengkap"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "NIK"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "penduduk",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "NIK"
          ],
          "ON_DELETE": null,
          "ON_UPDATE": null
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "keterangan_pengesahan": {
      "COLUMNS": {
        "id_pengesahan": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10,
            11,
            12
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "NIK": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "3517152608970013",
            "3517152608970003",
            "3517152608970010",
            "3517152608970010",
            "3517152608970010",
            "3517152608970010",
            "3517152608970010",
            "3517152608970010",
            "3517152608970010",
            "3517152608970010",
            "3517152608970010",
            "3517152608970010"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "tanggal_verivali": {
          "TYPE": "Date",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2019-04-09",
            "2019-04-26",
            "2019-04-10",
            "2019-05-16",
            "2019-05-16",
            "2019-05-16",
            "2019-05-16",
            "2019-05-14",
            "2019-05-14",
            "2019-05-14",
            "2019-05-14",
            "2019-05-01"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama_petugas": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Dyah Indah",
            "Dyah Indah",
            "Dyah Indah",
            "Dyah Indah",
            "Dyah Indah",
            "Dyah Indah",
            "Dyah Indah",
            "Dyah Indah",
            "Dyah Indah",
            "Dyah Indah",
            "Dyah Indah",
            "Dyah Indah"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "tanggal_pemeriksaan": {
          "TYPE": "Date",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2019-04-18",
            "2019-04-16",
            "2019-04-16",
            "2019-04-30",
            "2019-04-30",
            "2019-04-30",
            "2019-04-30",
            "2019-05-15",
            "2019-05-07",
            "2019-05-07",
            "2019-05-07",
            "2019-05-11"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "hasil_verivali": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "NIK"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "penduduk",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "NIK"
          ],
          "ON_DELETE": null,
          "ON_UPDATE": null
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "keterangan_perumahan": {
      "COLUMNS": {
        "id_ket_perumahan": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10,
            11,
            12,
            13,
            14,
            15,
            16,
            17,
            18,
            19,
            20,
            21,
            22,
            23,
            24,
            25,
            26,
            27,
            28,
            29,
            30,
            31,
            32
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "NIK": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "3517152608970002",
            "3517152608970002",
            "3517152608970006",
            "3517152608970006",
            "3517152608970006",
            "3517152608970006",
            "3517152608970006",
            "3517152608970001",
            "3517152608970001",
            "3517152608970001",
            "3517152608970001",
            "3517152608970001",
            "3517152608970001",
            "3517152608970001",
            "3517152608970001",
            "3517152608970001",
            "3517152608970001",
            "3517152608970001",
            "3517152608970002",
            "3517152608970003",
            "3517152608970013",
            "3517152608970003",
            "3517152608970010",
            "3517152608970010",
            "3517152608970010",
            "3517152608970010",
            "3517152608970010",
            "3517152608970010",
            "3517152608970010",
            "3517152608970010",
            "3517152608970010",
            "3517152608970010"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "status_bangunan": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "1.Milik Sendiri",
            "1.Milik Sendiri",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "1.Milik Sendiri",
            "1.Milik Sendiri",
            "1.Milik Sendiri",
            "1.Milik Sendiri",
            "1.Milik Sendiri",
            "1.Milik Sendiri",
            "1.Milik Sendiri",
            "1.Milik Sendiri",
            "<PERSON>",
            "1.Milik Sendiri",
            "1.Milik Sendiri",
            "1.Milik Sendiri",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "1.Milik Sendiri",
            "1.Milik Sendiri",
            "1.Milik Sendiri",
            "1.Milik Sendiri",
            "1.Milik Sendiri",
            "1.Milik Sendiri",
            "1.Milik Sendiri",
            "1.Milik Sendiri",
            "1.Milik Sendiri",
            "1.Milik Sendiri",
            "1.Milik Sendiri"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "status_lahan": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "1.Milik Sendiri",
            "1.Milik Sendiri",
            "1.Milik Sendiri",
            "1.Milik Sendiri",
            "1.Milik Sendiri",
            "1.Milik Sendiri",
            "1.Milik Sendiri",
            "1.Milik Sendiri",
            "1.Milik Sendiri",
            "1.Milik Sendiri",
            "1.Milik Sendiri",
            "1.Milik Sendiri",
            "1.Milik Sendiri",
            "1.Milik Sendiri",
            "1.Milik Sendiri",
            "<PERSON>",
            "1.Milik Sendiri",
            "1.Milik Sendiri",
            "1.Milik Sendiri",
            "<PERSON>",
            "1.Milik Sendiri",
            "1.Milik Sendiri",
            "1.Milik Sendiri",
            "1.Milik Sendiri",
            "1.Milik Sendiri",
            "1.Milik Sendiri",
            "1.Milik Sendiri",
            "1.Milik Sendiri",
            "1.Milik Sendiri",
            "1.Milik Sendiri",
            "1.Milik Sendiri",
            "1.Milik Sendiri"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "luas_lantai": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1000,
            1000,
            1000,
            1000,
            1000,
            1000,
            1000,
            1000,
            1000,
            1000,
            1000,
            1000,
            1000,
            1000,
            1000,
            1000,
            1000,
            1000,
            1000,
            1000,
            1000,
            1000,
            1000,
            1000,
            1000,
            1000,
            1000,
            1000,
            1000,
            1000,
            1000,
            1000
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jenis_lantai_terluas": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "01.Marmer/Granit",
            "01.Marmer/Granit",
            "01.Marmer/Granit",
            "01.Marmer/Granit",
            "01.Marmer/Granit",
            "01.Marmer/Granit",
            "01.Marmer/Granit",
            "01.Marmer/Granit",
            "01.Marmer/Granit",
            "02.Keramik",
            "01.Marmer/Granit",
            "01.Marmer/Granit",
            "01.Marmer/Granit",
            "01.Marmer/Granit",
            "01.Marmer/Granit",
            "01.Marmer/Granit",
            "01.Marmer/Granit",
            "01.Marmer/Granit",
            "01.Marmer/Granit",
            "02.Keramik",
            "01.Marmer/Granit",
            "01.Marmer/Granit",
            "01.Marmer/Granit",
            "01.Marmer/Granit",
            "01.Marmer/Granit",
            "01.Marmer/Granit",
            "01.Marmer/Granit",
            "01.Marmer/Granit",
            "01.Marmer/Granit",
            "01.Marmer/Granit",
            "01.Marmer/Granit",
            "01.Marmer/Granit"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jenis_dinding_terluas": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "1.Tembok",
            "1.Tembok",
            "1.Tembok",
            "1.Tembok",
            "1.Tembok",
            "1.Tembok",
            "1.Tembok",
            "1.Tembok",
            "1.Tembok",
            "1.Tembok",
            "1.Tembok",
            "1.Tembok",
            "1.Tembok",
            "1.Tembok",
            "1.Tembok",
            "1.Tembok",
            "1.Tembok",
            "1.Tembok",
            "1.Tembok",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "1.Tembok",
            "1.Tembok",
            "1.Tembok",
            "1.Tembok",
            "1.Tembok",
            "1.Tembok",
            "1.Tembok",
            "1.Tembok",
            "1.Tembok",
            "1.Tembok",
            "1.Tembok"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kondisi_dinding": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jenis_atap": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "03.Genteng Metal",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kondisi_atap": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jumlah_kamar": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            4,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            1,
            1,
            1,
            2
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "sumber_air_minum": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "01.Air Kemasan Bermerk",
            "01.Air Kemasan Bermerk",
            "01.Air Kemasan Bermerk",
            "01.Air Kemasan Bermerk",
            "01.Air Kemasan Bermerk",
            "01.Air Kemasan Bermerk",
            "01.Air Kemasan Bermerk",
            "01.Air Kemasan Bermerk",
            "01.Air Kemasan Bermerk",
            "01.Air Kemasan Bermerk",
            "01.Air Kemasan Bermerk",
            "01.Air Kemasan Bermerk",
            "01.Air Kemasan Bermerk",
            "01.Air Kemasan Bermerk",
            "01.Air Kemasan Bermerk",
            "01.Air Kemasan Bermerk",
            "01.Air Kemasan Bermerk",
            "01.Air Kemasan Bermerk",
            "02.Air Isi Ulang",
            "01.Air Kemasan Bermerk",
            "02.Air Isi Ulang",
            "01.Air Kemasan Bermerk",
            "02.Air Isi Ulang",
            "01.Air Kemasan Bermerk",
            "01.Air Kemasan Bermerk",
            "01.Air Kemasan Bermerk",
            "01.Air Kemasan Bermerk",
            "02.Air Isi Ulang",
            "02.Air Isi Ulang",
            "02.Air Isi Ulang",
            "02.Air Isi Ulang",
            "01.Air Kemasan Bermerk"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kode_pelanggan_air": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "PAM-90",
            "PAM-90",
            "PAM-90",
            "PAM-90",
            "PAM-90",
            "PAM-90",
            "PAM-90",
            "PAM-90",
            "PAM-90",
            "PAM-90",
            "PAM-90",
            "PAM-90",
            "PAM-90",
            "PAM-90",
            "PAM-90",
            "PAM-90",
            "PAM-90",
            "PAM-90",
            "PAM-90",
            "PAM-90",
            "PAM-90",
            "PAM-90",
            "PAM-90",
            "PAM-90",
            "PAM-90",
            "PAM-90",
            "PAM-90",
            "PAM-90",
            "PAM-90",
            "PAM-90",
            "PAM-90",
            "PAM-90"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "cara_memperoleh_air": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "sumber_penerangan": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "1.Listrik PLN",
            "1.Listrik PLN",
            "1.Listrik PLN",
            "1.Listrik PLN",
            "1.Listrik PLN",
            "1.Listrik PLN",
            "1.Listrik PLN",
            "1.Listrik PLN",
            "1.Listrik PLN",
            "1.Listrik PLN",
            "1.Listrik PLN",
            "1.Listrik PLN",
            "1.Listrik PLN",
            "1.Listrik PLN",
            "1.Listrik PLN",
            "1.Listrik PLN",
            "1.Listrik PLN",
            "1.Listrik PLN",
            "2.Listrik Non PLN",
            "1.Listrik PLN",
            "1.Listrik PLN",
            "2.Listrik Non PLN",
            "2.Listrik Non PLN",
            "1.Listrik PLN",
            "1.Listrik PLN",
            "1.Listrik PLN",
            "1.Listrik PLN",
            "1.Listrik PLN",
            "2.Listrik Non PLN",
            "2.Listrik Non PLN",
            "2.Listrik Non PLN",
            "1.Listrik PLN"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "daya_terpasang": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "1. 450watt",
            "1. 450watt",
            "1. 450watt",
            "1. 450watt",
            "1. 450watt",
            "1. 450watt",
            "1. 450watt",
            "1. 450watt",
            "1. 450watt",
            "1. 450watt",
            "1. 450watt",
            "1. 450watt",
            "1. 450watt",
            "1. 450watt",
            "1. 450watt",
            "1. 450watt",
            "1. 450watt",
            "2. 900watt",
            "2. 900watt",
            "2. 900watt",
            "2. 900watt",
            "1. 450watt",
            "2. 900watt",
            "1. 450watt",
            "1. 450watt",
            "1. 450watt",
            "1. 450watt",
            "2. 900watt",
            "1. 450watt",
            "1. 450watt",
            "1. 450watt",
            "2. 900watt"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_pln": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "1888",
            "1888",
            "1888",
            "1888",
            "1888",
            "1888",
            "1888",
            "1888",
            "1888",
            "1888",
            "1888",
            "1888",
            "1888",
            "1888",
            "1888",
            "1888",
            "1888",
            "1888",
            "1888",
            "1888",
            "1888",
            "1888",
            "1888",
            "1888",
            "1888",
            "1888",
            "1888",
            "1888",
            "1888",
            "1888",
            "1888",
            "1888"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "bahan_bakar_memasak": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "1.Listrik",
            "1.Listrik",
            "2.Gas > 3 kg",
            "2.Gas > 3 kg",
            "2.Gas > 3 kg",
            "2.Gas > 3 kg",
            "2.Gas > 3 kg",
            "2.Gas > 3 kg",
            "2.Gas > 3 kg",
            "1.Listrik",
            "2.Gas > 3 kg",
            "2.Gas > 3 kg",
            "2.Gas > 3 kg",
            "2.Gas > 3 kg",
            "2.Gas > 3 kg",
            "1.Listrik",
            "1.Listrik",
            "1.Listrik",
            "2.Gas > 3 kg",
            "2.Gas > 3 kg",
            "1.Listrik",
            "2.Gas > 3 kg",
            "2.Gas > 3 kg",
            "2.Gas > 3 kg",
            "2.Gas > 3 kg",
            "2.Gas > 3 kg",
            "2.Gas > 3 kg",
            "2.Gas > 3 kg",
            "2.Gas > 3 kg",
            "2.Gas > 3 kg",
            "2.Gas > 3 kg",
            "2.Gas > 3 kg"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_pelanggan_gas": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "PGN-123",
            "PGN-123",
            "PGN-123",
            "PGN-123",
            "PGN-123",
            "PGN-123",
            "PGN-123",
            "PGN-123",
            "PGN-123",
            "PGN-123",
            "PGN-123",
            "PGN-123",
            "PGN-123",
            "PGN-123",
            "PGN-123",
            "PGN-123",
            "PGN-123",
            "PGN-123",
            "PGN-123",
            "PGN-123",
            "PGN-123",
            "PGN-123",
            "PGN-123",
            "PGN-123",
            "PGN-123",
            "PGN-123",
            "PGN-123",
            "PGN-123",
            "PGN-123",
            "PGN-123",
            "PGN-123",
            "PGN-123"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "fasilitas_bab": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "1.Sendiri",
            "1.Sendiri",
            "1.Sendiri",
            "1.Sendiri",
            "1.Sendiri",
            "1.Sendiri",
            "1.Sendiri",
            "1.Sendiri",
            "1.Sendiri",
            "1.Sendiri",
            "1.Sendiri",
            "1.Sendiri",
            "1.Sendiri",
            "1.Sendiri",
            "1.Sendiri",
            "1.Sendiri",
            "1.Sendiri",
            "1.Sendiri",
            "1.Sendiri",
            "1.Sendiri",
            "2.Bersama",
            "1.Sendiri",
            "1.Sendiri",
            "1.Sendiri",
            "1.Sendiri",
            "1.Sendiri",
            "1.Sendiri",
            "1.Sendiri",
            "1.Sendiri",
            "1.Sendiri",
            "1.Sendiri",
            "2.Bersama"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jenis_kloset": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "1.Leher Angsa",
            "1.Leher Angsa",
            "1.Leher Angsa",
            "1.Leher Angsa",
            "1.Leher Angsa",
            "1.Leher Angsa",
            "1.Leher Angsa",
            "1.Leher Angsa",
            "1.Leher Angsa",
            "1.Leher Angsa",
            "1.Leher Angsa",
            "1.Leher Angsa",
            "1.Leher Angsa",
            "1.Leher Angsa",
            "1.Leher Angsa",
            "1.Leher Angsa",
            "1.Leher Angsa",
            "1.Leher Angsa",
            "<PERSON>",
            "1.Leher Angsa",
            "1.Leher Angsa",
            "<PERSON>",
            "1.Leher Angsa",
            "1.Leher Angsa",
            "1.Leher Angsa",
            "1.Leher Angsa",
            "1.Leher Angsa",
            "1.Leher Angsa",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "tempat_PAT": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "1.Tangki",
            "1.Tangki",
            "1.Tangki",
            "1.Tangki",
            "1.Tangki",
            "1.Tangki",
            "1.Tangki",
            "2.SPAL",
            "2.SPAL",
            "1.Tangki",
            "1.Tangki",
            "1.Tangki",
            "1.Tangki",
            "1.Tangki",
            "1.Tangki",
            "1.Tangki",
            "1.Tangki",
            "1.Tangki",
            "2.SPAL",
            "1.Tangki",
            "1.Tangki",
            "2.SPAL",
            "1.Tangki",
            "1.Tangki",
            "1.Tangki",
            "1.Tangki",
            "1.Tangki",
            "1.Tangki",
            "2.SPAL",
            "2.SPAL",
            "2.SPAL",
            "1.Tangki"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "NIK"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "penduduk",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "NIK"
          ],
          "ON_DELETE": null,
          "ON_UPDATE": null
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "keterangan_sosial_ekonomi": {
      "COLUMNS": {
        "id_sosial_eko": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            5,
            6
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "NIK": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "3517152608970013",
            "3517152608970003",
            "3517152608970010",
            "3517152608970010",
            "3517152608970010"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "NO_KK": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "",
            "",
            "",
            "1017152608970089",
            "1017152608970089"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jenis_cacat": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "01.Tuna Daksa/Cacat Tubuh",
            "01.Tuna Daksa/Cacat Tubuh",
            "01.Tuna Daksa/Cacat Tubuh",
            "0.Tidak Cacat",
            "0.Tidak Cacat"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "penyakit_kronis": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "1.Hipertensi ( Tekanan Darah Tinggi)",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "1.Hipertensi ( Tekanan Darah Tinggi)"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jenjang_pendidikan": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "01.SD/SDLB",
            "01.SD/SDLB",
            "01.SD/SDLB",
            "Tamat SMP / Sederajat",
            "Tamat SMP / Sederajat"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "hub_kepala_keluarga": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "lapangan_usaha": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "1.Pertanian",
            "1.Pertanian",
            "1.Pertanian",
            "1.Pertanian",
            "2.Holtikultura"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "status_kedudukan": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "KKS": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Ya",
            "Ya",
            "Ya",
            "Ya",
            "Tidak"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "KIS": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Ya",
            "Ya",
            "Ya",
            "Ya",
            "Tidak"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "KIP": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Ya",
            "Ya",
            "Ya",
            "Ya",
            "Tidak"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "RASKIN": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Ya",
            "Ya",
            "Ya",
            "Ya",
            "Ya"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "NIK"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "penduduk",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "NIK"
          ],
          "ON_DELETE": null,
          "ON_UPDATE": null
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "login": {
      "COLUMNS": {
        "id_user": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            7,
            8
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_desa": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            1,
            6,
            10
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "username": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "mojorejo",
            "ploso"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "password": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "845388911209126f2566e2edeedcbc45",
            "aec477d7dacf40552155423f170de310",
            "69eae64401fe415bd42fd6d20c4adc0e",
            "63ad7860966fb09d380a6637b760b958"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "level": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "1",
            "2",
            "2",
            "2"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "email": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "ploso"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "id_desa"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "desa",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "id_desa"
          ],
          "ON_DELETE": null,
          "ON_UPDATE": null
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "pekerjaan": {
      "COLUMNS": {
        "id_pekerjaan": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama_pekerjaan": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Guru",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "PNS",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id_pekerjaan"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "penduduk": {
      "COLUMNS": {
        "NIK": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "3517152608970001",
            "3517152608970002",
            "3517152608970003",
            "3517152608970006",
            "3517152608970008",
            "3517152608970010",
            "3517152608970013",
            "3517152608970023",
            "3517152608970043",
            "<CREDIT_CARD>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "NO_KK": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "3717152608970002",
            "3717152608970004",
            "3717152608970004",
            "3717152608970003",
            "3717152608970003",
            "1017152608970089",
            "3717152608970004",
            "1017152608970089",
            "3517152608970043",
            "3717152608970002"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama_penduduk": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Siska Rahmadina",
            "Zahkiyah Fermania",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "tempat_lahir": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "Jombang",
            "Batu",
            "Batu",
            "Batu",
            "Batu",
            "Batu",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "tanggal_lahir": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2017-12-19",
            "2019-02-06",
            "2014-06-17",
            "2013-05-14",
            "2016-06-07",
            "1971-02-09",
            "1998-05-25",
            "1989-05-25",
            "2007-06-10",
            "1999-06-15"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jenis_kelamin": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "agama": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Islam",
            "Islam",
            "Islam",
            "Islam",
            "Islam",
            "Islam",
            "Islam",
            "Islam",
            "Islam",
            "Islam"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "status": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kewarganegaraan": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "WNI",
            "WNI",
            "WNI",
            "WNI",
            "WNI",
            "WNI",
            "WNI",
            "WNI",
            "WNI",
            "WNI"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "alamat": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "RT": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "003",
            "09",
            "005",
            "01",
            "08",
            "005",
            "003",
            "005",
            "005",
            "03"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "RW": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "003",
            "01",
            "005",
            "01",
            "09",
            "005",
            "003",
            "005",
            "005",
            "05"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_pekerjaan": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            1,
            5,
            5,
            2,
            2,
            5,
            5,
            5,
            2
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "usia": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            7,
            0,
            90,
            5,
            90,
            45,
            20,
            29,
            90,
            90
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_desa": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "status_hubungan_keluarga": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "<PERSON>",
            "",
            "<PERSON>",
            "Anak",
            ""
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama_ayah": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "<PERSON>",
            "",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            ""
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama_ibu": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "<PERSON>",
            "",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            ""
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "pendidikan": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "Tamat SMP / Sederajat",
            "",
            "Tamat SMP / Sederajat",
            "Belum Tamat SD / Sederajat",
            ""
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "pengenalan_tempat": {
      "COLUMNS": {
        "id_pengenalan_tempat": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10,
            11,
            12,
            13
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "NIK": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "3517152608970013",
            "3517152608970003",
            "3517152608970010",
            "3517152608970010",
            "3517152608970010",
            "3517152608970010",
            "3517152608970010",
            "3517152608970010",
            "3517152608970010",
            "3517152608970010",
            "3517152608970010",
            "3517152608970010"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "provinsi": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kabupaten": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Batu",
            "Batu",
            "Batu",
            "Batu",
            "Batu",
            "Batu",
            "Batu",
            "Batu",
            "Batu",
            "Batu",
            "Batu",
            "Batu"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kecamatan": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama_sls": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Rt 003, Rw 001",
            "Rt 003, Rw 001",
            "Rt 003, Rw 001",
            "RT 005 RW 005",
            "RT 005 RW 005",
            "RT 005 RW 005",
            "RT 005 RW 005",
            "RT 005 RW 005",
            "RT 005 RW 005",
            "RT 005 RW 005",
            "RT 005 RW 005",
            "RT 005 RW 005"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "alamat": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "no_urut_rt": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1017152608970089"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama_krt": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jumlah_ART": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jumlah_keluarga": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            4,
            1,
            1,
            3,
            3,
            3,
            3,
            3,
            3,
            3,
            3,
            3
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "NIK"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "penduduk",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "NIK"
          ],
          "ON_DELETE": null,
          "ON_UPDATE": null
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "surat": {
      "COLUMNS": {
        "id_surat": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            101,
            122,
            126,
            130,
            131,
            132,
            133,
            134,
            135,
            136,
            137,
            138,
            139,
            140,
            141,
            142,
            143,
            144,
            145
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "NIK": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<CREDIT_CARD>",
            "3517152608970006",
            "3517152608970013",
            "3517152608970010",
            "3517152608970001",
            "3517152608970002",
            "3517152608970001",
            "3517152608970001",
            "3517152608970001",
            "3517152608970002",
            "3517152608970010",
            "3517152608970002",
            "3517152608970006",
            "3517152608970002",
            "3517152608970010",
            "3517152608970006",
            "3517152608970003",
            "3517152608970010",
            "3517152608970010"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "tanggal_surat": {
          "TYPE": "Date",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2019-04-11",
            "2019-04-11",
            "2019-04-19",
            "2019-04-25",
            "2019-04-30",
            "2019-05-02",
            "2019-05-02",
            "2019-05-02",
            "2019-05-02",
            "2019-05-02",
            "2019-05-02",
            "2019-05-02",
            "2019-05-02",
            "2019-05-02",
            "2019-05-03",
            "2019-05-03",
            "2019-05-08",
            "2019-05-10",
            "2019-05-10"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "keterangan": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "RS B",
            "Untuk R",
            "Untuk BPJS C",
            "Untuk BPJS di Rumah Sakit A",
            "Untuk BPJS di Rumah Sakit A",
            "Untuk BPJS di Rumah Sakit A",
            "Untuk BPJS di Rumah Sakit A",
            "Untuk Melanjutkan Biaya Keringanan BPJS",
            "Untuk Melanjutkan Biaya Keringanan BPJS",
            "Untuk BPJS C",
            "Untuk BPJS C",
            "Untuk BPJS",
            "Untuk BPJS di Rumah Sakit A",
            "Untuk BPJS di Rumah Sakit A",
            "Untuk Melanjutkan Biaya Keringanan BPJS",
            "Untuk Melanjutkan Biaya Keringanan BPJS Cakra Husada",
            "<PERSON>",
            "Untuk BPJS P",
            "Untuk BPJS P"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "status_surat": {
          "TYPE": "Enum",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "persetujuan": {
          "TYPE": "Enum",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Belum Disetujui",
            "Belum Disetujui",
            "Belum Disetujui",
            "Belum Disetujui",
            "Belum Disetujui",
            "Belum Disetujui",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Belum Disetujui",
            "Belum Disetujui",
            "Belum Disetujui",
            "<PERSON>",
            "Belum Disetujui",
            "Belum Disetujui"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "NIK"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "penduduk",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "NIK"
          ],
          "ON_DELETE": null,
          "ON_UPDATE": null
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "transaksi_bantuan": {
      "COLUMNS": {
        "id_transaksi": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "1",
            "2",
            "3",
            "4"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_jenis_bantuan": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            863,
            864,
            865,
            863
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "NIK": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "3517152608970001",
            "3517152608970002",
            "3517152608970023",
            "3517152608970010"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_pengesahan": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            2,
            4,
            2,
            2
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    }
  }
}