{
  "INFO": {
    "URL": "https://github.com/PhoeniXuzoo/NU-Projects/blob/a217ad46e6876ceffb3dec1d6e52f775674b2e8b/CE495-Introduction-to-Database-Systems-and-Data-Warehousing/db_application/project3-nudb.sql?raw=true\n",
    "LICENSE": "MIT",
    "PERMISSIVE": true
  },
  "TABLES": {
    "classroom": {
      "COLUMNS": {
        "ClassroomId": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": "",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "CheLT1",
            "CheLT2",
            "CheLT3",
            "CheLT4",
            "EA403",
            "EA404",
            "EA405",
            "EA406",
            "EAA",
            "EALT",
            "<PERSON>",
            "SITLT"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "Seats": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            290,
            290,
            127,
            160,
            160,
            160,
            160,
            160,
            300,
            145,
            300,
            145,
            40,
            40,
            40,
            40,
            500,
            200,
            100,
            50
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "Type": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "tiered",
            "tiered",
            "tiered",
            "tiered",
            "tiered",
            "tiered",
            "tiered",
            "tiered",
            "tiered",
            "tiered",
            "tiered",
            "tiered",
            "flat",
            "flat",
            "flat",
            "flat",
            "sloping",
            "sloping",
            "tiered",
            "sloping"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "ClassroomId"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "faculty": {
      "COLUMNS": {
        "Id": {
          "TYPE": "Char",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": "",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "0123456",
            "0123459",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1122334",
            "1234567",
            "1237890",
            "2345678",
            "3456789",
            "4567890",
            "4657890",
            "4856787",
            "5678901",
            "6339103",
            "6789012",
            "7123459",
            "7890123",
            "7891234",
            "<PERSON>",
            "9012345"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "Name": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "DeptId": {
          "TYPE": "Char",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "SIT",
            "SIT",
            "SIT",
            "SIT",
            "SIT",
            "SIT",
            "SIT",
            "SIT",
            "SIT",
            "SIT",
            "SIT",
            "SIT",
            "SIT",
            "SIT",
            "SIT",
            "SIT",
            "SIT",
            "SIT",
            "SIT"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "Password": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "graphs",
            "algos",
            "pony",
            "volleyball",
            "english",
            "abcd",
            "stuff",
            "projects",
            "time",
            "opera",
            "squares",
            "dollars",
            "sailing",
            "<PERSON>",
            "plang",
            "hpc",
            "cricket",
            "gigs",
            "bio"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "Address": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Carlton",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Glebe",
            "Glebe",
            null,
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Ryde",
            "Cammeray",
            "Nicta",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Kings Cross",
            "Redfern"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "Id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "requires": {
      "COLUMNS": {
        "UoSCode": {
          "TYPE": "Char",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "COMP3419",
            "COMP3520",
            "COMP3520",
            "COMP3615",
            "COMP5045",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "COMP5348",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "INFO3220",
            "INFO3220",
            "INFO3315",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "PrereqUoSCode": {
          "TYPE": "Char",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": true,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "INFO3220",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "EnforcedSince": {
          "TYPE": "Date",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2019-01-01",
            "2019-01-01",
            "2019-01-01",
            "2019-01-01",
            "2019-01-01",
            "2019-01-01",
            "2019-01-01",
            "2019-01-01",
            "2019-01-01",
            "2014-01-01",
            "2014-01-01",
            "2019-01-01",
            "2019-01-01",
            "2012-01-01",
            "2019-01-01",
            "2012-01-01",
            "2012-01-01",
            "2019-01-01",
            "2019-01-01",
            "2019-01-01",
            "2019-01-01",
            "2014-11-01"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "UoSCode",
        "PrereqUoSCode"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [
        [
          "PrereqUoSCode"
        ]
      ],
      "COMMENT": null
    },
    "student": {
      "COLUMNS": {
        "Id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": "0",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            3213,
            5123
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "Name": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "Password": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "lunch",
            "butterflY"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "Address": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "Id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "transcript": {
      "COLUMNS": {
        "StudId": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "0",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            3213,
            3213,
            3213,
            3213,
            3213,
            3213,
            3213,
            3213,
            3213,
            3213,
            3213,
            3213,
            5123,
            5123,
            5123,
            5123,
            5123
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "UoSCode": {
          "TYPE": "Char",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": true,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "COMP3419",
            "COMP3615",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "INFO3220",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "Semester": {
          "TYPE": "Char",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": true,
          "VALUES": [
            "Q2",
            "Q1",
            "Q2",
            "Q1",
            "Q2",
            "Q1",
            "Q1",
            "Q2",
            "Q2",
            "Q1",
            "Q1",
            "Q1",
            "Q1",
            "Q1",
            "Q2",
            "Q2",
            "Q1"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "Year": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "0",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": true,
          "VALUES": [
            2019,
            2019,
            2020,
            2019,
            2020,
            2019,
            2019,
            2019,
            2019,
            2019,
            2019,
            2019,
            2019,
            2019,
            2019,
            2019,
            2019
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "Grade": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "CR",
            null,
            null,
            "D",
            null,
            "CR",
            "D",
            "D",
            "D",
            null,
            "D",
            "D",
            "P",
            null,
            "CR",
            "P",
            null
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "StudId",
        "UoSCode",
        "Semester",
        "Year"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [
        [
          "UoSCode",
          "Semester",
          "Year"
        ]
      ],
      "COMMENT": null
    },
    "uosoffering": {
      "COLUMNS": {
        "UoSCode": {
          "TYPE": "Char",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "COMP3419",
            "COMP3419",
            "COMP3520",
            "COMP3520",
            "COMP3615",
            "COMP3615",
            "COMP5045",
            "COMP5045",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "COMP5348",
            "COMP5348",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "INFO3220",
            "INFO3220",
            "INFO3315",
            "INFO3315",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "Semester": {
          "TYPE": "Char",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Q2",
            "Q2",
            "Q1",
            "Q1",
            "Q2",
            "Q2",
            "Q1",
            "Q1",
            "Q1",
            "Q1",
            "Q2",
            "Q2",
            "Q2",
            "Q2",
            "Q1",
            "Q1",
            "Q1",
            "Q1",
            "Q2",
            "Q1",
            "Q2",
            "Q1",
            "Q1",
            "Q1",
            "Q1",
            "Q1",
            "Q2",
            "Q2",
            "Q2",
            "Q1",
            "Q1",
            "Q2",
            "Q2",
            "Q2",
            "Q2",
            "Q2",
            "Q2",
            "Q2",
            "Q1",
            "Q1",
            "Q1",
            "Q1",
            "Q1",
            "Q1",
            "Q2",
            "Q2",
            "Q1",
            "Q1",
            "Q2"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "Year": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "0",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            2019,
            2020,
            2019,
            2020,
            2019,
            2020,
            2019,
            2020,
            2019,
            2020,
            2019,
            2020,
            2019,
            2020,
            2019,
            2020,
            2019,
            2020,
            2016,
            2016,
            2016,
            2019,
            2020,
            2016,
            2019,
            2020,
            2016,
            2019,
            2020,
            2019,
            2020,
            2019,
            2020,
            2019,
            2020,
            2014,
            2019,
            2020,
            2016,
            2019,
            2020,
            2015,
            2019,
            2020,
            2019,
            2020,
            2019,
            2020,
            2019
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "Textbook": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "none",
            "none",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "none",
            "none",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "none",
            "none",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "none",
            "none",
            "<PERSON>",
            "none",
            "none",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "none",
            "none",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "none",
            "none",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "Enrollment": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            111,
            110,
            66,
            68,
            30,
            82,
            34,
            45,
            37,
            37,
            52,
            43,
            76,
            64,
            12,
            18,
            29,
            23,
            60,
            32,
            30,
            8,
            23,
            150,
            150,
            150,
            80,
            80,
            80,
            123,
            154,
            101,
            165,
            76,
            85,
            370,
            86,
            76,
            140,
            178,
            178,
            100,
            79,
            72,
            24,
            32,
            36,
            27,
            80
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "MaxEnrollment": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            200,
            200,
            200,
            200,
            200,
            200,
            200,
            200,
            200,
            200,
            200,
            200,
            200,
            200,
            200,
            200,
            200,
            200,
            100,
            50,
            50,
            200,
            200,
            200,
            200,
            200,
            200,
            200,
            200,
            200,
            200,
            200,
            200,
            200,
            200,
            400,
            200,
            200,
            200,
            200,
            200,
            150,
            200,
            200,
            200,
            200,
            200,
            200,
            150
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "InstructorId": {
          "TYPE": "Char",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": true,
          "VALUES": [
            "0123459",
            "0123459",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "7123459",
            "7123459",
            "1122334",
            "1122334",
            "9012345",
            "9012345",
            "7890123",
            "7890123",
            "6789012",
            "6789012",
            "4856787",
            "4856787",
            "1234567",
            "1234567",
            "1237890",
            "6339103",
            "7891234",
            "4657890",
            "4657890",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "0123456",
            "0123456",
            "0123456",
            "0123456",
            "2345678",
            "2345678",
            "6339103",
            "4657890",
            "4657890",
            "6339103",
            "6339103",
            "6339103",
            "1122334",
            "5678901",
            "5678901",
            "4567890",
            "4567890",
            "3456789",
            "3456789",
            "7891234"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "UoSCode",
        "Semester",
        "Year"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "UoSCode",
            "Semester"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "whenoffered",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "UoSCode",
            "Semester"
          ],
          "ON_DELETE": null,
          "ON_UPDATE": null
        },
        {
          "COLUMNS": [
            "InstructorId"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "faculty",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "Id"
          ],
          "ON_DELETE": null,
          "ON_UPDATE": null
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [
        [
          "InstructorId"
        ]
      ],
      "COMMENT": null
    },
    "whenoffered": {
      "COLUMNS": {
        "UoSCode": {
          "TYPE": "Char",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "COMP3419",
            "COMP3520",
            "COMP3615",
            "COMP5045",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "COMP5348",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "INFO3220",
            "INFO3315",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "MATH1002",
            "MATH1002"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "Semester": {
          "TYPE": "Char",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Q2",
            "Q1",
            "Q2",
            "Q1",
            "Q1",
            "Q2",
            "Q2",
            "Q1",
            "Q1",
            "Q1",
            "Q2",
            "Q1",
            "Q2",
            "Q1",
            "Q1",
            "Q2",
            "Q1",
            "Q2",
            "Q2",
            "Q2",
            "Q2",
            "Q1",
            "Q1",
            "Q1",
            "Q2",
            "Q1",
            "Q2",
            "Q1",
            "Q2"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "UoSCode",
        "Semester"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    }
  }
}