{
  "INFO": {
    "URL": "https://github.com/javiaspiroz/presencial-s2-bioguards-s2/blob/7de2e54f59b055732e33efc892f2f95c26b601c7/backUp.sql?raw=true\n",
    "LICENSE": "MIT",
    "PERMISSIVE": true
  },
  "TABLES": {
    "admin": {
      "COLUMNS": {
        "nombre": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "0",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "Juan",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Ana",
            "Juan",
            "Sara",
            "Juan"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "apellido": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Perez",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "dni": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": true,
          "VALUES": [
            "07694351J",
            "12345678H",
            "28647832L",
            "32112103D",
            "35770954H",
            "48553791D",
            "56945777K",
            "87087088A"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "fechaNacimiento": {
          "TYPE": "Date",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "1995-06-19",
            "2021-05-23",
            "1970-08-08",
            "2021-05-23",
            "1997-10-08",
            "2021-05-26",
            "1990-02-08",
            "2021-05-23"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "email": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "telefono": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            645438649,
            123456789,
            645437773,
            "<AU_ACN>",
            645437395,
            123456789,
            645437659,
            123456789
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "ciudad": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Alcorcon",
            "Avila",
            "ciudad 2",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "provincia": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Avila",
            "provincia 3",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "codPostal": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            42344,
            21345,
            28670,
            21345,
            12312,
            12345,
            23444,
            21345
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "direccion": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "Calle Arbol",
            "<PERSON>",
            "Calle Mesa",
            "<LOCATION>",
            "calle 1",
            "Hospital Sofia, Calle 4, Casa 9",
            "Calle Arbol"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "tipo": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            2,
            2,
            1,
            2,
            2,
            2,
            1,
            2
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "dni"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "dni"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "usuario",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "dni"
          ],
          "ON_DELETE": null,
          "ON_UPDATE": null
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [
        [
          "dni"
        ]
      ],
      "COMMENT": null
    },
    "asiste": {
      "COLUMNS": {
        "dni_pac": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": true,
          "VALUES": [
            "22342344Q",
            "22346774Q",
            "42342323L",
            "52342237M",
            "52342343K",
            "52342356K",
            "52342356K",
            "62323426W",
            "72343421J",
            "82346777J"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "dni_fam": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": true,
          "VALUES": [
            "10772263Y",
            "01865731V",
            "99941921K",
            "24800428B",
            "19535356F",
            "24800428B",
            "99941921K",
            "19535356F",
            "19535356F",
            "24800428B"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "dni_pac",
        "dni_fam"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "dni_pac"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "paciente",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "dni"
          ],
          "ON_DELETE": null,
          "ON_UPDATE": null
        },
        {
          "COLUMNS": [
            "dni_fam"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "cuidador_familiar",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "dni"
          ],
          "ON_DELETE": null,
          "ON_UPDATE": null
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [
        [
          "dni_fam"
        ],
        [
          "dni_pac"
        ]
      ],
      "COMMENT": null
    },
    "clinico": {
      "COLUMNS": {
        "nombre": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "Mateo",
            "Jorge",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "apellido": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "Cordoba Gonzales",
            "Chong",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "dni": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "09384832M",
            "38488290Z",
            "38734825J",
            "80594938Y"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "fechaNacimiento": {
          "TYPE": "Date",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "1970-02-22",
            "1984-06-10",
            "1979-05-17",
            "1965-12-05"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "email": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "telefono": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            693868294,
            "<AU_ACN>",
            645434432,
            693858384
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "ciudad": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "provincia": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "codPostal": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            28002,
            28005,
            28005,
            28012
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "direccion": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Plaza Ntra. Sra. del Pilar, 5",
            "Ronda de Toledo, 26",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "especialidad": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "General",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "dni"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "dni"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "usuario",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "dni"
          ],
          "ON_DELETE": null,
          "ON_UPDATE": null
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "cuidador_familiar": {
      "COLUMNS": {
        "nombre": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Jaime",
            "Maite",
            "Lucas",
            "<PERSON>",
            "Julio"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "apellido": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "dni": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "01865731V",
            "10772263Y",
            "19535356F",
            "24800428B",
            "99941921K"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "fechaNacimiento": {
          "TYPE": "Date",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "1999-03-11",
            "1995-08-12",
            "2000-12-02",
            "1990-09-04",
            "1965-05-07"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "email": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "telefono": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            674522151,
            632541789,
            "<AU_ACN>",
            687542165,
            "<AU_ACN>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "ciudad": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "0",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Alagon",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Caspe",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "provincia": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "codPostal": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            32423,
            213123,
            23423,
            23432,
            212312
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "direccion": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Villaviciosa de Odon, Calle 30, Casa 31",
            "<PERSON>",
            "Plaza Castilla, Calle 80, Casa 42"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "dni"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "dni"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "usuario",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "dni"
          ],
          "ON_DELETE": null,
          "ON_UPDATE": null
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "paciente": {
      "COLUMNS": {
        "nombre": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Carla",
            "Ana",
            "Maria",
            "Christian",
            "Mateo",
            "Juan",
            "Laura",
            "<PERSON>",
            "Ramon"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "apellido": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Castellon Cordoba",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "dni": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "22342344Q",
            "22346774Q",
            "42342323L",
            "52342237M",
            "52342343K",
            "52342356K",
            "62323426W",
            "72343421J",
            "82346777J"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "fechaNacimiento": {
          "TYPE": "Date",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "1956-01-27",
            "1947-06-23",
            "1945-08-21",
            "1952-02-15",
            "1978-04-01",
            "1947-04-25",
            "1961-09-01",
            "1949-08-12",
            "1972-11-09"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "email": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "telefono": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            944379465,
            "<AU_TFN>",
            "<AU_ACN>",
            924342344,
            944353785,
            944342323,
            954342355,
            934442363,
            924326476
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "ciudad": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Getafe",
            "<LOCATION>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "provincia": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "codPostal": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            345344,
            23423,
            23433,
            234234,
            32423,
            22343,
            42343,
            23423,
            23423
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "direccion": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Villaviciosa de Odon, Calle 58, Casa 12",
            "Tribunal, Calle 66, Casa 9",
            "Principe pio, Calle 64, Casa 7",
            "<PERSON>",
            "Oria, Calle 55, Casa 2",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Ventilla, Calle 90, Casa 5"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "dni_clinico": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": true,
          "VALUES": [
            "09384832M",
            "38488290Z",
            "38488290Z",
            "38734825J",
            "09384832M",
            "38734825J",
            "80594938Y",
            "38734825J",
            "80594938Y"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "dni"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "dni_clinico"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "clinico",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "dni"
          ],
          "ON_DELETE": null,
          "ON_UPDATE": null
        },
        {
          "COLUMNS": [
            "dni"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "usuario",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "dni"
          ],
          "ON_DELETE": null,
          "ON_UPDATE": null
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [
        [
          "dni_clinico"
        ]
      ],
      "COMMENT": null
    },
    "usuario": {
      "COLUMNS": {
        "dni": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "01865731V",
            "07694351J",
            "09384832M",
            "10772263Y",
            "12345678H",
            "19535356F",
            "22342344Q",
            "22346774Q",
            "24800428B",
            "28647832L",
            "32112103D",
            "35770954H",
            "38488290Z",
            "38734825J",
            "42342323L",
            "48553791D",
            "52342237M",
            "52342343K",
            "52342356K",
            "56945777K",
            "62323426W",
            "72343421J",
            "80594938Y",
            "82346777J",
            "87087088A",
            "99941921K"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "password": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Universidad1*",
            "lucasSocas",
            "<PERSON>",
            "anaCervera",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Europea1*",
            "<PERSON>",
            "mateoZhangNg",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Universidad1*",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "rol": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "cuidador",
            "administrador",
            "clinico",
            "cuidador",
            "administrador",
            "cuidador",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "cuidador",
            "administrador",
            "administrador",
            "administrador",
            "clinico",
            "clinico",
            "<PERSON>",
            "administrador",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "administrador",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "clinico",
            "<PERSON>",
            "administrador",
            "cuidador"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "dni"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    }
  }
}