{
  "INFO": {
    "URL": "https://github.com/elvinaratna/sipina/blob/96be2fdf28ffc1741a148472972c208cdec78813/db_sipas.sql?raw=true\n",
    "LICENSE": "MIT",
    "PERMISSIVE": true
  },
  "TABLES": {
    "mdari": {
      "COLUMNS": {
        "id_dari": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "DIVISI ADMINISTRASI",
            "DIVISI PEMASYARAKATAN",
            "DIVISI IMIGRASI",
            "DIVISI PELAYANAN HUKUM DAN HAM"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id_dari"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "mdivisi": {
      "COLUMNS": {
        "id_divisi": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10,
            11,
            12,
            13,
            14,
            15,
            16,
            17,
            18,
            19
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Program dan Pelaporan",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Bimbingan dan Pengentasan Anak",
            "<PERSON>",
            "Pengelolaan Benda Sitaan, BRN & Keamanan",
            "<PERSON>",
            "Informasi Keimigrasian",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Pelayanan AHU",
            "Pelayanan KI",
            "<PERSON>",
            "Pemajuan HAM",
            "<LOCATION>",
            "Fasilitasi Pembentukan Produk Hukum Daerah",
            "tes"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id_divisi"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "mjenisarsip": {
      "COLUMNS": {
        "id_jenissurat": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "AH",
            "AH",
            "AH",
            "AH",
            "AH",
            "AH",
            "AH",
            "AH",
            "AH",
            "AH",
            "AH",
            "AH",
            "AH",
            "GR",
            "GR",
            "GR",
            "GR",
            "GR",
            "GR",
            "GR",
            "GR",
            "HA",
            "HA",
            "HA",
            "HA",
            "HH",
            "HH",
            "HH",
            "HH",
            "HH",
            "HH",
            "HH",
            "HN",
            "HN",
            "HN",
            "HN",
            "KI",
            "KI",
            "KI",
            "KI",
            "KI",
            "KI",
            "KI",
            "KI",
            "KI",
            "KI",
            "KP",
            "KP",
            "KP",
            "KP",
            "KP",
            "KP",
            "KP",
            "KP",
            "KP",
            "KP",
            "KP",
            "KP",
            "KP",
            "KP",
            "KU",
            "KU",
            "KU",
            "KU",
            "KU",
            "LT",
            "LT",
            "LT",
            "LT",
            "OT",
            "OT",
            "OT",
            "OT",
            "PB",
            "PB",
            "PB",
            "PB",
            "PB",
            "PB",
            "PK",
            "PK",
            "PP",
            "PP",
            "PP",
            "PP",
            "PP",
            "PP",
            "PR",
            "PR",
            "PR",
            "PR",
            "PR",
            "PR",
            "PW",
            "PW",
            "PW",
            "PW",
            "PW",
            "PW",
            "PW",
            "PW",
            "SM",
            "SM",
            "SM",
            "SM",
            "SM",
            "SM",
            "SM",
            "SM",
            "SM",
            "SM",
            "TI",
            "TI",
            "TI",
            "TI",
            "TI",
            "TI",
            "TI",
            "UM",
            "UM",
            "UM",
            "UM",
            "UM",
            "UM"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_jenisarsip": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "AH.01",
            "AH.02",
            "AH.03",
            "AH.04",
            "AH.05",
            "AH.06",
            "AH.07",
            "AH.08",
            "AH.09",
            "AH.10",
            "AH.11",
            "AH.12",
            "AH.13",
            "GR.01",
            "GR.02",
            "GR.03",
            "GR.04",
            "GR.05",
            "GR.06",
            "GR.07",
            "GR.08",
            "HA.01",
            "HA.02",
            "HA.03",
            "HA.04",
            "HH.01",
            "HH.02",
            "HH.03",
            "HH.04",
            "HH.05",
            "HH.06",
            "HH.07",
            "HN.01",
            "HN.02",
            "HN.03",
            "HN.04",
            "KI.01",
            "KI.02",
            "KI.03",
            "KI.04",
            "KI.05",
            "KI.06",
            "KI.07",
            "KI.08",
            "KI.09",
            "KI.10",
            "KP.01",
            "KP.02",
            "KP.03",
            "KP.04",
            "KP.05",
            "KP.06",
            "KP.07",
            "KP.08",
            "KP.09",
            "KP.10",
            "KP.11",
            "KP.12",
            "KP.13",
            "KP.14",
            "KU.01",
            "KU.02",
            "KU.03",
            "KU.04",
            "KU.05",
            "LT.01",
            "LT.02",
            "LT.03",
            "LT.04",
            "OT.01",
            "OT.02",
            "OT.03",
            "OT.04",
            "PB.01",
            "PB.02",
            "PB.03",
            "PB.04",
            "PB.05",
            "PB.06",
            "PK.01",
            "PK.02",
            "PP.01",
            "PP.02",
            "PP.03",
            "PP.04",
            "PP.05",
            "PP.06",
            "PR.01",
            "PR.02",
            "PR.03",
            "PR.04",
            "PR.05",
            "PR.06",
            "PW.01",
            "PW.02",
            "PW.03",
            "PW.04",
            "PW.05",
            "PW.06",
            "PW.07",
            "PW.08",
            "SM.01",
            "SM.02",
            "SM.03",
            "SM.04",
            "SM.05",
            "SM.06",
            "SM.07",
            "SM.08",
            "SM.09",
            "SM.10",
            "TI.01",
            "TI.02",
            "TI.03",
            "TI.04",
            "TI.05",
            "TI.06",
            "TI.07",
            "UM.01",
            "UM.02",
            "UM.03",
            "UM.04",
            "UM.05",
            "UM.06"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "Notariat",
            "Hukum Perdata Umum",
            "<PERSON>",
            "Pendaftaran Fidusia",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Sidik Jari/Daktiloskopi",
            "Penyidik Pegawai Negeri Sipil (PPNS)",
            "Hukum Tata Negara",
            "Partai Politik",
            "Otoritas Pusat dan Hukum Internasional ",
            "Teknologi Informasi Administrasi Hukum Umum",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Informasi Keimigrasian",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Kerjasama Hak Asasi Manusia",
            "Diseminasi dan Penguatan HAM",
            "Instrumen HAM",
            "Informasi dan Komunikasi",
            "Dokumentasi",
            "Kepustakaan",
            "Penerbitan",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Fasilitasi dan Pengaduan Masalah Hukum/Layanan Advokasi Hukum",
            "<PERSON>",
            "Perencanaan Hukum Nasional",
            "Dokumentasi dan Jaringan Informasi Hukum",
            "<PERSON>",
            "Hak Cipta",
            "Desain Industri",
            "Desain Tata Letak Sirkuit Terpadu (DTLST)",
            "<PERSON>",
            "Paten",
            "Merek",
            "<PERSON>",
            "Penyidikan dan Penyelesaian Sengketa",
            "Kerjasama dan Pemberdayaan Kekayaan Intelektual (KI)",
            "Teknologi Informasi (TI)",
            "Formasi Pegawai",
            "<LOCATION>",
            "Pengangkatan Pegawai",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Pengembangan Pegawai",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Pembinaan Jabatan Fungsional",
            "<PERSON>",
            "BERKAS Perorangan PNS/ASN",
            "<PERSON>",
            "Organisasi Non Kedinasan ",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Akuntansi dan Pelaporan ",
            "Penelitian dan Pengembangan Hukum ",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Pengembangan Data dan Informasi Hukum dan HAM ",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Reformasi Birokrasi",
            "<PERSON>",
            "Perencanaan Barang Milik Negara",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "RUPBASAN",
            "Perancangan Peraturan Perundang-undangan",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Fasilitasi Perancangan Peraturan Daerah dan Pembinaan Perancang Peraturan Perundang-undangan",
            "<LOCATION>",
            "Litigasi Peraturan Perundang-undangan",
            "Pokok-pokok Kebijakan dan Strategi Pembangunan",
            "<PERSON>",
            "Laporan Akuntabilitas Kinerja Instansi",
            "<PERSON>",
            "Rapat Kerja ",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Tindak Lanjut",
            "Reviu dan Tindak Lanjut Reviu",
            "Tindak Lanjut Pengaduan",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Diklat Kepemimpinan ",
            "Diklat Teknis",
            "Diklat  Fungsional dan HAM",
            "Bimbingan Teknis/Fokus Grup Diskusi (FGD)",
            "<PERSON>",
            "Penilaian Kompetensi",
            "Kerjasama Pengembangan SDM",
            "Data dan Informasi Pengembangan SDM",
            "Akademi/Politeknik Ilmu Pemasyarakatan",
            "Akademi/Politeknik Imigrasi ",
            "Pengamanan Data",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Perencanaan Pengembangan Teknologi Informasi ",
            "Pengelolaan Sistem Teknologi Informasi",
            "Layanan Sistem Teknologi dan Informasi",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Pembinaan Sikap dan Mental "
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "mjenissurat": {
      "COLUMNS": {
        "id_jenissurat": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "AH",
            "GR",
            "HA",
            "HH",
            "HN",
            "KI",
            "KP",
            "KU",
            "LT",
            "OT",
            "PB",
            "PK",
            "PP",
            "PR",
            "PW",
            "SM",
            "tes",
            "TI",
            "UM"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "ADMINISTRASI HUKUM UMUM",
            "KEIMIGRASIAN",
            "HAK ASASI MANUSIA (HAM)",
            "KEHUMASAN DAN HUKUM",
            "PEMBINAAN HUKUM NASIONAL ",
            "KEKAYAAN INTELEKTUAL",
            "KEPEGAWAIAN",
            "KEUANGAN",
            "PENELITIAN DAN PENGEMBANGAN ",
            "ORGANISASI DAN TATA LAKSANA",
            "<LOCATION>",
            "PEMASYARAKATAN",
            "<LOCATION>",
            "PERENCANAAN",
            "PENGAWASAN",
            "SUMBER DAYA MANUSIA",
            "tes",
            "TEKNOLOGI DAN INFORMASI",
            "UMUM"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id_jenissurat"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "mklasifikasi": {
      "COLUMNS": {
        "id_jenisarsip": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "AH.01",
            "AH.01",
            "AH.01",
            "AH.01",
            "AH.01",
            "AH.01",
            "AH.01",
            "AH.01",
            "AH.01",
            "AH.01",
            "AH.01",
            "AH.01",
            "AH.02",
            "AH.02",
            "AH.02",
            "AH.02",
            "AH.02",
            "AH.02",
            "AH.02",
            "AH.03",
            "AH.03",
            "AH.03",
            "AH.03",
            "AH.03",
            "AH.03",
            "AH.04",
            "AH.04",
            "AH.04",
            "AH.04",
            "AH.04",
            "AH.05",
            "AH.05",
            "AH.05",
            "AH.05",
            "AH.06",
            "AH.06",
            "AH.06",
            "AH.06",
            "AH.06",
            "AH.06",
            "AH.06",
            "AH.06",
            "AH.06",
            "AH.06",
            "AH.07",
            "AH.07",
            "AH.07",
            "AH.07",
            "AH.07",
            "AH.08",
            "AH.08",
            "AH.09",
            "AH.09",
            "AH.09",
            "AH.09",
            "AH.09",
            "AH.09",
            "AH.09",
            "AH.09",
            "AH.09",
            "AH.09",
            "AH.10",
            "AH.10",
            "AH.11",
            "AH.11",
            "AH.11",
            "AH.12",
            "AH.12",
            "AH.12",
            "AH.12",
            "AH.12",
            "AH.12",
            "AH.13",
            "AH.13",
            "AH.13",
            "AH.13",
            "AH.13",
            "AH.13",
            "GR.01",
            "GR.01",
            "GR.01",
            "GR.01",
            "GR.01",
            "GR.01",
            "GR.01",
            "GR.01",
            "GR.01",
            "GR.02",
            "GR.02",
            "GR.02",
            "GR.02",
            "GR.02",
            "GR.02",
            "GR.02",
            "GR.03",
            "GR.03",
            "GR.03",
            "GR.03",
            "GR.03",
            "GR.03",
            "GR.03",
            "GR.03",
            "GR.04",
            "GR.04",
            "GR.04",
            "GR.04",
            "GR.04",
            "GR.04",
            "GR.04",
            "GR.05",
            "GR.05",
            "GR.05",
            "GR.05",
            "GR.06",
            "GR.06",
            "GR.06",
            "GR.06",
            "GR.07",
            "GR.07",
            "GR.07",
            "GR.07",
            "GR.08",
            "GR.08",
            "HA.01",
            "HA.01",
            "HA.01",
            "HA.01",
            "HA.01",
            "HA.01",
            "HA.01",
            "HA.02",
            "HA.02",
            "HA.02",
            "HA.02",
            "HA.02",
            "HA.02",
            "HA.02",
            "HA.02",
            "HA.02",
            "HA.02",
            "HA.03",
            "HA.03",
            "HA.03",
            "HA.03",
            "HA.03",
            "HA.03",
            "HA.03",
            "HA.03",
            "HA.04",
            "HA.04",
            "HA.04",
            "HH.01",
            "HH.01",
            "HH.01",
            "HH.01",
            "HH.01",
            "HH.01",
            "HH.01",
            "HH.02",
            "HH.02",
            "HH.02",
            "HH.02",
            "HH.03",
            "HH.03",
            "HH.03",
            "HH.03",
            "HH.03",
            "HH.03",
            "HH.03",
            "HH.03",
            "HH.04",
            "HH.04",
            "HH.04",
            "HH.04",
            "HH.04",
            "HH.04",
            "HH.05",
            "HH.05",
            "HH.05",
            "HH.05",
            "HH.05",
            "HH.06",
            "HH.06",
            "HH.06",
            "HH.06",
            "HH.07",
            "HH.07",
            "HH.07",
            "HH.07",
            "HH.07",
            "HN.01",
            "HN.01",
            "HN.01",
            "HN.01",
            "HN.01",
            "HN.02",
            "HN.02",
            "HN.02",
            "HN.02",
            "HN.03",
            "HN.03",
            "HN.03",
            "HN.03",
            "HN.03",
            "HN.03",
            "HN.03",
            "HN.03",
            "HN.04",
            "HN.04",
            "HN.04",
            "HN.04",
            "HN.04",
            "KI.01",
            "KI.01",
            "KI.01",
            "KI.01",
            "KI.01",
            "KI.01",
            "KI.01",
            "KI.01",
            "KI.01",
            "KI.01",
            "KI.02",
            "KI.02",
            "KI.02",
            "KI.02",
            "KI.02",
            "KI.02",
            "KI.02",
            "KI.02",
            "KI.02",
            "KI.03",
            "KI.03",
            "KI.03",
            "KI.03",
            "KI.03",
            "KI.03",
            "KI.03",
            "KI.03",
            "KI.04",
            "KI.04",
            "KI.04",
            "KI.05",
            "KI.05",
            "KI.05",
            "KI.05",
            "KI.05",
            "KI.05",
            "KI.05",
            "KI.05",
            "KI.05",
            "KI.05",
            "KI.05",
            "KI.06",
            "KI.06",
            "KI.06",
            "KI.06",
            "KI.06",
            "KI.06",
            "KI.06",
            "KI.06",
            "KI.06",
            "KI.06",
            "KI.06",
            "KI.06",
            "KI.07",
            "KI.07",
            "KI.07",
            "KI.07",
            "KI.07",
            "KI.07",
            "KI.07",
            "KI.07",
            "KI.07",
            "KI.07",
            "KI.07",
            "KI.08",
            "KI.08",
            "KI.08",
            "KI.08",
            "KI.08",
            "KI.08",
            "KI.08",
            "KI.08",
            "KI.08",
            "KI.08",
            "KI.08",
            "KI.08",
            "KI.09",
            "KI.10",
            "KI.10",
            "KP.01",
            "KP.01",
            "KP.01",
            "KP.01",
            "KP.02",
            "KP.02",
            "KP.02",
            "KP.02",
            "KP.03",
            "KP.03",
            "KP.03",
            "KP.03",
            "KP.04",
            "KP.04",
            "KP.04",
            "KP.04",
            "KP.04",
            "KP.04",
            "KP.04",
            "KP.05",
            "KP.05",
            "KP.05",
            "KP.05",
            "KP.06",
            "KP.06",
            "KP.07",
            "KP.07",
            "KP.07",
            "KP.08",
            "KP.08",
            "KP.08",
            "KP.08",
            "KP.08",
            "KP.08",
            "KP.08",
            "KP.09",
            "KP.09",
            "KP.09",
            "KP.09",
            "KP.09",
            "KP.09",
            "KP.09",
            "KP.10",
            "KP.10",
            "KP.11",
            "KP.11",
            "KP.11",
            "KP.11",
            "KP.11",
            "KP.11",
            "KP.11",
            "KP.12",
            "KP.13",
            "KP.14",
            "KP.14",
            "KP.14",
            "KP.14",
            "KU.01",
            "KU.01",
            "KU.01",
            "KU.02",
            "KU.02",
            "KU.03",
            "KU.03",
            "KU.03",
            "KU.03",
            "KU.04",
            "KU.04",
            "KU.04",
            "KU.04",
            "KU.05",
            "KU.05",
            "LT.01",
            "LT.01",
            "LT.01",
            "LT.02",
            "LT.02",
            "LT.02",
            "LT.03",
            "LT.03",
            "LT.03",
            "LT.03",
            "LT.04",
            "LT.04",
            "LT.04",
            "OT.01",
            "OT.01",
            "OT.01",
            "OT.01",
            "OT.02",
            "OT.02",
            "OT.02",
            "OT.03",
            "OT.04",
            "PB.01",
            "PB.01",
            "PB.01",
            "PB.01",
            "PB.01",
            "PB.02",
            "PB.02",
            "PB.02",
            "PB.02",
            "PB.02",
            "PB.02",
            "PB.02",
            "PB.02",
            "PB.02",
            "PB.02",
            "PB.03",
            "PB.04",
            "PB.04",
            "PB.04",
            "PB.04",
            "PB.04",
            "PB.05",
            "PB.05",
            "PB.05",
            "PB.05",
            "PB.05",
            "PB.05",
            "PB.06",
            "PB.06",
            "PB.06",
            "PB.06",
            "PK.01",
            "PK.01",
            "PK.01",
            "PK.01",
            "PK.01",
            "PK.01",
            "PK.01",
            "PK.01",
            "PK.01",
            "PK.02",
            "PK.02",
            "PK.02",
            "PK.02",
            "PK.02",
            "PK.02",
            "PK.02",
            "PK.02",
            "PK.02",
            "PK.02",
            "PK.02",
            "PP.01",
            "PP.01",
            "PP.01",
            "PP.01",
            "PP.02",
            "PP.02",
            "PP.02",
            "PP.02",
            "PP.03",
            "PP.03",
            "PP.03",
            "PP.03",
            "PP.04",
            "PP.04",
            "PP.04",
            "PP.04",
            "PP.05",
            "PP.05",
            "PP.05",
            "PP.06",
            "PP.06",
            "PP.06",
            "PR.01",
            "PR.01",
            "PR.01",
            "PR.01",
            "PR.02",
            "PR.02",
            "PR.03",
            "PR.04",
            "PR.04",
            "PR.04",
            "PR.04",
            "PR.04",
            "PR.05",
            "PR.05",
            "PR.05",
            "PR.05",
            "PR.05",
            "PR.06",
            "PR.06",
            "PW.01",
            "PW.01",
            "PW.01",
            "PW.01",
            "PW.01",
            "PW.01",
            "PW.02",
            "PW.02",
            "PW.02",
            "PW.02",
            "PW.02",
            "PW.02",
            "PW.03",
            "PW.03",
            "PW.03",
            "PW.03",
            "PW.03",
            "PW.03",
            "PW.04",
            "PW.04",
            "PW.04",
            "PW.04",
            "PW.04",
            "PW.04",
            "PW.05",
            "PW.05",
            "PW.06",
            "PW.06",
            "PW.06",
            "PW.06",
            "PW.06",
            "PW.07",
            "PW.07",
            "PW.07",
            "PW.08",
            "PW.08",
            "PW.08",
            "PW.08",
            "SM.01",
            "SM.01",
            "SM.01",
            "SM.01",
            "SM.02",
            "SM.02",
            "SM.02",
            "SM.02",
            "SM.03",
            "SM.03",
            "SM.03",
            "SM.03",
            "SM.04",
            "SM.04",
            "SM.05",
            "SM.05",
            "SM.05",
            "SM.05",
            "SM.05",
            "SM.05",
            "SM.06",
            "SM.06",
            "SM.06",
            "SM.06",
            "SM.07",
            "SM.07",
            "SM.07",
            "SM.08",
            "SM.08",
            "SM.09",
            "SM.09",
            "SM.09",
            "SM.09",
            "SM.10",
            "SM.10",
            "SM.10",
            "SM.10",
            "TI.01",
            "TI.02",
            "TI.03",
            "TI.03",
            "TI.03",
            "TI.03",
            "TI.04",
            "TI.04",
            "TI.05",
            "TI.05",
            "TI.05",
            "TI.05",
            "TI.06",
            "TI.06",
            "TI.06",
            "TI.06",
            "TI.06",
            "TI.06",
            "TI.07",
            "TI.07",
            "TI.07",
            "TI.07",
            "UM.01",
            "UM.01",
            "UM.01",
            "UM.02",
            "UM.02",
            "UM.02",
            "UM.02",
            "UM.02",
            "UM.03",
            "UM.03",
            "UM.03",
            "UM.03",
            "UM.03",
            "UM.03",
            "UM.03",
            "UM.03",
            "UM.03",
            "UM.04",
            "UM.04",
            "UM.04",
            "UM.05",
            "UM.05",
            "UM.05",
            "UM.05",
            "UM.05",
            "UM.05",
            "UM.06",
            "UM.06"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kode_klasifikasi": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "06",
            "07",
            "08",
            "09",
            "10",
            "11",
            "12",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "06",
            "07",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "06",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "06",
            "07",
            "08",
            "09",
            "10",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "01",
            "02",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "06",
            "07",
            "08",
            "09",
            "10",
            "01",
            "02",
            "01",
            "02",
            "03",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "06",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "06",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "06",
            "07",
            "08",
            "09",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "06",
            "07",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "06",
            "07",
            "08",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "06",
            "07",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "01",
            "02",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "06",
            "07",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "06",
            "07",
            "08",
            "09",
            "10",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "06",
            "07",
            "08",
            "01",
            "02",
            "03",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "06",
            "07",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "06",
            "07",
            "08",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "06",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "06",
            "07",
            "08",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "06",
            "07",
            "08",
            "09",
            "10",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "06",
            "07",
            "08",
            "09",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "06",
            "07",
            "08",
            "01",
            "02",
            "03",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "06",
            "07",
            "08",
            "09",
            "10",
            "11",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "06",
            "07",
            "08",
            "09",
            "10",
            "11",
            "12",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "06",
            "07",
            "08",
            "09",
            "10",
            "11",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "06",
            "07",
            "08",
            "09",
            "10",
            "11",
            "12",
            "01",
            "01",
            "02",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "06",
            "07",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "01",
            "02",
            "01",
            "02",
            "03",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "06",
            "07",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "06",
            "07",
            "01",
            "02",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "06",
            "07",
            " ",
            " ",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "01",
            "02",
            "03",
            "01",
            "02",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "01",
            "02",
            "01",
            "02",
            "03",
            "01",
            "02",
            "03",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "01",
            "02",
            "03",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "01",
            "02",
            "03",
            " ",
            " ",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "06",
            "07",
            "08",
            "09",
            "10",
            " ",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "06",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "01",
            "01.01",
            "01.02",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "06",
            "07",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "06",
            "07",
            "08",
            "09",
            "10",
            "11",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "01",
            "02",
            "03",
            "01",
            "02",
            "03",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "01",
            "02",
            " ",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "01",
            "02",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "06",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "06",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "06",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "06",
            "01",
            "02",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "01",
            "02",
            "03",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "01",
            "02",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "06",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "01",
            "02",
            "03",
            "01",
            "02",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            " ",
            " ",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "01",
            "02",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "06",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "01",
            "02",
            "03",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "06",
            "07",
            "08",
            "09",
            "01",
            "02",
            "03",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "06",
            "01",
            "02"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Pendirian Perseroan Terbatas ",
            "<PERSON>",
            "Pembubaran Perseroan Terbatas",
            "Pencabutan Surat Keputusan Perseroan Terbatas",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Pencabutan Surat Keputusan Yayasan",
            "Pendirian Perkumpulan",
            "<PERSON>",
            "Pembubaran Perkumpulan",
            "Pencabutan Surat Keputusan Perkumpulan",
            "Pengangkatan Notaris (termasuk didalamnya pengangkatan Notaris Pengganti)",
            "Pindah Wilayah Kedudukan Notaris",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Penunjukan Pemegang Protokol",
            "<PERSON>",
            "Legalisasi Spesimen Tanda Tangan Pejabat",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Pendapat Hukum (Legal Opinion) yang diminta oleh Pemerintah",
            "<PERSON>",
            "Data Base",
            "Surat Keterangan Wasiat",
            "Laporan Bulanan Wasiat",
            "Pendaftaran Kurator dan Pengurus",
            "Daftar Harta Peninggalan (Boedel op Wezig)",
            "<PERSON>",
            "Pendaftaran Sertifikat Jaminan Fidusia",
            "Perubahan Sertifikat Jaminan Fidusia",
            "<LOCATION>",
            "Sertifikat Pengganti Jaminan Fidusia",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Pengampu Anak Dalam Kandungan",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Wali Sementara",
            "Pengurus Harta Kekayaan orang yang dinyatakan tidak hadir (afwijzig)",
            "Surat Keterangan Hak Waris",
            "<PERSON>",
            "Pendapat Hukum tentang Pidana Umum ",
            "Pendapat Hukum  tentang Pidana Khusus",
            "Grasi",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Data dan Informasi Sidik Jari",
            "Seleksi Administrasi Calon PPNS",
            "Pengangkatan PPNS",
            "Pengangkatan Kembali PPNS",
            "Pelantikan PPNS",
            "Mutasi PPNS",
            "Pemberhentian Non teknis operasional",
            "Pemberhentian sebagai PPNS",
            "Pemberhentian atas permintaan sendiri",
            "Perpanjangan KTP",
            "Penerbitan KTP yang hilang/rusak",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Sengketa dan Permasalahan Partai Politik",
            "Pembubaran Partai Politik ",
            "Otoritas Pusat termasuk Ekstradisi dan Bantuan Hukum Timbal  Balik Dalam Pidana",
            "Hukum Ekonomi dan Lembaga Internasional",
            "Hukum Perdata Internasional",
            "<LOCATION>",
            "Hukum Humaniter",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Pembangunan Aplikasi",
            "Implementasi dan Perubahan Sistem Teknologi Informasi",
            "Layanan Sistem Teknologi Informasi",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Dokumen Perjalanan Republik Indonesia (DPRI)",
            "Pas Lintas Batas",
            "<PERSON>",
            "Persetujuan Visa",
            "Bebas Visa Kunjungan (BVK)",
            "<PERSON>",
            "Rekomendasi Untuk Mendapatkan Work and Holiday Visa",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Alih Status (Konversi) Izin Tinggal Termasuk Penolakannya",
            "Surat Keterangan Keimigrasian (SKIM)",
            "Penelaahan Status Keimigrasian",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Deportasi dan Penolakan Tanda Masuk",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Larangan Untuk Berada Di Suatu atau Beberapa Tempat Tertentu di Wilayah Indonesia",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Pengawasan Terhadap WNI",
            "Pengawasan Terhadap WNA",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Cegah Tangkal",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Produk Intelijen Keimigrasian",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Kerjasama dengan Organisasi Internasional",
            "Pembinaan Perwakilan RI di Luar Negeri",
            "Lintas Informasi Internal termasuk Tukar Menukar Informasi dan Pelaporan Kegiatan Keimigrasian",
            "Lintas Informasi External termasuk Pertukaran Informasi dengan Institusi di Luar Imigrasi",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Rekomendasi",
            "Audiensi",
            "HAM Aktual",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Bahan Rumusan Teknis Kerjasama HAM Dalam Negeri dan RANHAM Lembaga Pendidikan",
            "<PERSON>",
            "Bahan Rumusan Teknis Kerjasama HAM Dalam Negeri dan RANHAM Organisasi Masyarakat Sipil Domestik",
            "<PERSON>",
            "Bahan Rumusan Teknis Kerjasama HAM Regional",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Bahan Diseminasi HAM",
            "<PERSON>",
            "Diseminasi HAM Bagi Aparatur",
            "Diseminasi HAM Bagi Masyarakat",
            "Penguatan HAM Bagi Aparatur",
            "Penguatan HAM Bagi Masyarakat",
            "Bimtek Pengembangan Tenaga Diseminasi dan Penguatan HAM",
            "<LOCATION>",
            "Analisis Peraturan Perundang-undangan dari Perspektif HAM ",
            "Penyiapan Instrumen HAM",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Media Massa (Cetak, Elektronik)",
            "<PERSON>",
            "Pejabat Pengelola Informasi dan Dokumentasi (PPID)",
            "Badan Koordinasi Hubungan Masyarakat (Bakomumas)",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Guntingan Berita/Kliping",
            "Analisa Media",
            "Film",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Pendistribusian",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Master",
            "Pencetakan",
            "Distribusi",
            "Lembaga Tinggi Negara",
            "Lembaga Pemerintah",
            "Lembaga Swasta/Lembaga Swadaya Masyarakat",
            "<PERSON>",
            "Memorandum Of Understanding (MOU)",
            "Bilateral (Government/Non Government)",
            "Regional (Government/Non Government)",
            "Multirateral (Organisasi Internasional/Government/Non Government)",
            "Memorandum Of Understanding (MOU) ",
            "Administrasi Litigasi / Non Litigasi",
            "Bantuan Hukum",
            "Pengaduan Masalah Hukum",
            "Advokasi Hukum",
            "Layanan Aspirasi dan Pengaduan Online Rakyat (LAPOR)",
            "Dokumen Analisis dan Evaluasi Hukum",
            "Dokumen Pembangunan Hukum Nasional",
            "Pedoman Analisis dan Evaluasi Hukum",
            "Seminar Pembangunan Hukum Nasional",
            "Jurnal Analisis dan Evaluasi Hukum",
            "Program Legislasi Nasional",
            "<PERSON>",
            "Naskah Akademik Peraturan Perundang-undangan",
            "Penyelarasan Naskah Akademik",
            "Inventarisasi Peraturan Perundang-undangan dan Bahan Hukum Lainnya",
            "<LOCATION>",
            "Pengolahan Peraturan Perundang-undangan dan Bahan Hukum Lainnya Bentuk Offline dan Online",
            "<PERSON>",
            "Evaluasi dan Pemantauan Pengelola Jaringan Dokumentasi dan Informasi Hukum",
            "Publikasi Hasil Kegiatan Badan Pembinaan Hukum Nasional",
            "Bimbingan Teknis Pengelola Jaringan Dokumentasi dan Informasi Hukum",
            "Pertemuan Berkala Pengelola Jaringan Dokumentasi dan Informasi Hukum",
            "Penyusunan  Kebijakan Teknis Pembentukan Tenaga Fungsional Penyuluh Hukum",
            "Penyuluhan Hukum Melalui Media Elektronik dan Cetak",
            "Konsultasi dan Bantuan Hukum",
            "<LOCATION>",
            "Forum Koordinasi Pelaksanaan Penyuluhan Hukum Seluruh Indonesia",
            "<PERSON>",
            "Sertifikat/Pencatatan Ciptaan",
            "Status Permohonan Pencatatan Ciptaan",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Pendapat Hukum/Saksi Ahli",
            "Lembaga Manajemen Kolektif",
            "Evaluasi Manajemen Kolektif",
            "Data Hak Cipta atas Ekspresi Budaya Tradisional Yang Dipegang Oleh Negara",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Bukti Prioritas",
            "Komisi Banding ",
            "Keterangan Status Permohonan Pendaftaran",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Pendapat hukum/saksi ahli",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Bukti Prioritas",
            "Keterangan Status Permohonan Pendaftaran",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Pendapat Hukum/Saksi Ahli",
            "Pencatatan Lisensi Rahasia Dagang",
            "<PERSON>",
            "Pendapat Hukum/Saksi Ahli",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Bukti Prioritas",
            "<PERSON>",
            "Penelusuran",
            "Keterangan Status Permohonan Pendaftaran",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Pendapat Hukum/Saksi Ahli",
            "Komisi Banding",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Bukti Prioritas",
            "Keterangan Status Permohonan Pendaftaran",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Pendapat Hukum/Saksi Ahli",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Keterangan Tertulis ",
            "Komisi Banding",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Keterangan Status Permohonan Pendaftaran",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Pendapat Hukum/Saksi Ahli",
            "<PERSON>",
            "Keterangan Tertulis ",
            "<PERSON>",
            "Komisi Banding",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Seleksi Administrasi Calon PPNS Kekayaan Intelektual",
            "Pengangkatan PPNS Kekayaan Intelektual",
            "Pengangkatan Kembali PPNS Kekayaan Intelektual",
            "Pelantikan PPNS Kekayaan Intelektual",
            "Mutasi PPNS Kekayaan Intelektual",
            "Pemberhentian PPNS Non Teknis Operasional Kekayaan Intelektual",
            "Pemberhentian PPNS Atas Permintaan Sendiri Kekayaan Intelektual",
            "Perpanjangan Kartu Tanda Penyidik Kekayaan Intelektual",
            "Penerbitan Kartu Tanda Penyidik yang Hilang/Rusak PPNS Kekayaan Intelektual",
            "Konsultan Kekayaan Intelektual",
            "Standarisasi Bidang TI",
            "Data Base",
            "Inventarisasi Jabatan/Peta Jabatan",
            "<PERSON>",
            "Usulan Formasi",
            "Alokasi Formasi",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Surat Keputusan  CPNS/PNS Kolektif",
            "Penerimaan Pegawai dari Politeknik Ilmu Pemasyarakatan  dan AIM",
            "Pengangkatan CPNS",
            "Pengangkatan PNS",
            "Pengangkatan Jabatan Struktural",
            "Pengangkatan Jabatan Fungsional",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Penilaian pegawai (DP3, Uji Kelayakan dan Kepatutan)",
            "<PERSON>",
            "Pemanggilan dan Pemeriksaan Pegawai",
            "Pengembangan Kompetensi Jabatan Pimpinan Tinggi dan Adminstrasi",
            "Pengembangan Kompetensi Fungsional",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Data Pegawai",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Keanggotaan Pegawai Dalam Organisasi Sosial",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Daftar Hadir/Absensi Pegawai",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Cuti",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Pembekalan Purnabakti",
            "Jabatan Fungsional Umum",
            "Jabatan Fungsional Tertentu",
            "Pemberhentian Atas Permintaan Sendiri",
            "Pemberhentian Karena Batas Usia Pensiun",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Pemberhentian Sementara",
            "Pemberhentian Dari Jabatan Organik",
            "<PERSON>",
            " ",
            " ",
            "KORPRI",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Daftar Isian Pelaksanaan Anggaran (DIPA)",
            "<PERSON>",
            "Pajak",
            "<PERSON>",
            "Pedoman dan Petunjuk Administrasi Keuangan ",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Surat Permintaan Pembayaran dan Surat Perintah Membayar",
            "Buku Kas Umum dan Buku Pembantu",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Penelitian dan Pengembangan Substansi Hukum ",
            "Penelitian dan Pengembangan Struktur Hukum ",
            "Penelitian dan Pengembangan Masyarakat dan Budaya Hukum ",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Penelitian dan Pengembangan Resolusi Konflik ",
            "Pengembangan  Pengkajian dan Pengembangan Kebijakan Kelembagaan dan Ketatalaksanaan  ",
            "Pengkajian dan Pengembangan  Kebijakan Sumber Daya Manusia ",
            "Pengembangan Transformasi Konflik",
            "Pengkajian dan Pengembangan Kebijakan Pelayanan Hukum, Hak Asasi Manusia, Pemasyarakatan dan Imigrasi ",
            "Meta Analisis Data Penelitian Hukum dan Hak Asasi Manusia",
            "Pengembangan Teknologi dan Sistem Informasi Penelitian  Hukum dan Hak Asasi Manusia",
            "Fasilitasi Publikasi Penelitian Hukum dan Hak Asasi Manusia ",
            "Organisasi dan Tata Kerja Kementerian",
            "Organisasi dan Tata Kerja Kantor Wilayah",
            "Organisasi dan Tata Kerja UPT",
            "<PERSON>",
            "Standarisasi Sarana Kerja",
            "Sistem, Prosedur dan Metoda Kerja",
            "<PERSON>",
            " ",
            " ",
            "Usulan Rencana Kebutuhan BMN",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Rencana Kebutuhan Aset tak Berwujud",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Pengadaan Aset Tidak Berwujud (Software)",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            " ",
            "<PERSON>",
            "Pemanfaatan Barang Milik Negara",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Surat Ijin/Pembatalan Penghunian Rumah Negara",
            "Pencatataan Barang Milik Negara",
            "<PERSON>",
            "Opname fisik",
            "Rekonsiliasi data Barang Milik Negara",
            "<PERSON>",
            "Laporan Barang Milik Negara",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Hibah",
            "<LOCATION>",
            "Registrasi",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Statistik",
            "<PERSON>",
            "Bimbingan Kemasyarakatan dan Pengentasan Anak",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Registrasi",
            "<PERSON>",
            "Statistik dan Pelaporan",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Intelijen",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Penyusunan Rancangan Peraturan Presiden dan Rancangan Peraturan Menteri Hukum dan Hak Asasi Manusia",
            "Pembahasan Rancangan Undang-Undang ",
            "Harmonisasi Bidang Politik dan Pemerintahan",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Harmonisasi Bidang Perencanaan Pembangunan Nasional dan Fiskal",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Fasilitasi Perancangan Peraturan Daerah  ",
            "Standardisasi dan Bimbingan Perancang Peraturan Perundang-undangan ",
            "Sistem informasi, Manajemen dan Penilaian Angka Kredit Perancang Peraturan Perundang-undangan",
            "Pengundangan Peraturan Perundang-undangan",
            "<PERSON>",
            "Sistem Informasi Peraturan Perundang-undangan",
            "Penyiapan dan Pendampingan Persidangan Bidang Politik, Hukum, Hak Asasi Manusia dan Keamanan",
            "Penyiapan dan Pendampingan Persidangan Bidang Kesejahteraan Rakyat",
            "Penyiapan dan Pendampingan Persidangan Bidang Perekonomian",
            "<PERSON>",
            "Trilateral Meeting",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Unit Utama",
            "<PERSON>",
            " ",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Insidentil",
            "Dengan DPR",
            "Tingkat Kementerian",
            "Tingkat Unit Utama (RAKERNIS)",
            "<PERSON>",
            "Rapat Pimpinan dan Rapat Staf",
            "Sidang Kabinet Terbatas",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Program Kerja Administrasi Umum (PKAU)",
            "Rapat Koordinasi Pengawasan (RAKORWAS)",
            "<PERSON>",
            "Audit Kinerja & Informasi, Reviu dan Evaluasi  ",
            "<PERSON>",
            "Pemantauan / Monitoring",
            "Tindak Lanjut Audit Kinerja & Informasi, Reviu dan Evaluasi",
            "Tindak Lanjut Audit Tujuan Tertentu / Khusus ",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Laporan Hasil Audit Tujuan Tertentu (Audit Khusus)",
            "Badan Pemeriksa Keuangan Republik Indonesia (BPK RI)",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Inspektorat Jenderal",
            "Laporan Tindak Lanjut Hasil Audit Kinerja ",
            "Laporan Tindak Lanjut Hasil Audit Khusus",
            "Tindak Lanjut Temuan Badan Pengawasan Keuangan dan Pembangunan Republik Indonesia (BPKP RI)",
            "Tindak Lanjut Temuan Badan Pemeriksa Keuangan Republik Indonesia (BPK RI)",
            "Tindak Lanjut Temuan Ombudsman Republik Indonesia (ORI)",
            "Tindak Lanjut Temuan Inspektorat Jenderal",
            "Reviu",
            "Tindak Lanjut Reviu ",
            "Whistle Blowing System (WBS)",
            "<PERSON>",
            "Pengaduan Tertulis",
            "Pengaduan Melalui Media Elektronik",
            "Pengaduan melalui aplikasi LAPOR (Layanan Pengaduan Secara Online Rakyat)",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Daftar nama Pegawai Kementerian Hukum dan HAM yang dikenakan sanksi Hukuman disiplin/kartu cela",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Perencanaan Program Diklat",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Perencanaan Program Diklat",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Perencanaan Program Diklat",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Fasilitatif",
            "Substantif",
            "Seminar",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Simposium",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Penyusunan Program",
            "Standarisasi Kompetensi",
            "Penilaian Kompetensi",
            "<PERSON>",
            "Internasional",
            "<PERSON>",
            "Universitas/Perguruan Tinggi",
            "Pengelolaan Data",
            "<PERSON>",
            "Perencanaan Program  Perkuliahan",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Perencanaan Program  Perkuliahan",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            " ",
            " ",
            "Standarisasi Teknologi dan Informasi",
            "Implementasi Aplikasi",
            "Implementasi Situs Internet, Portal Internet dan Surat Elektronik",
            "Ujicoba Infrastruktur",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Penyusunan Program Perencanaan Teknologi dan Informasi",
            "Pengembangan Infrastruktur Teknologi dan Informasi",
            "Pengembangan Aplikasi",
            "Pengembangan Database, Situs Internet dan Surat Elektronik",
            "<PERSON>",
            "Pengelolaan Jaringan Sistem Informasi ",
            "Pengelolaan Database ",
            "Pengelolaan Situs Internet, Portal Internet dan Surat Elektronik",
            "<PERSON>",
            "Pengelolaan Alat Pendukung",
            "Layanan Keluhan LPSE (Layanan Pengadaan Secara Elektronik)",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Ucapan Terima Kasih/Ucapan Selamat",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Penggunaan dan Pemeliharaan Barang Elektronik serta Mesin",
            "Penggunaan dan Pemeliharaan Gedung serta Area Kantor",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Penghematan Energi",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Daftar Nama Pejabat dan Alamat",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Pengamanan Dokumen dan Informasi Rahasia",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id_jenisarsip",
        "kode_klasifikasi"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "mpegawai": {
      "COLUMNS": {
        "nip": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "12345678",
            "197210181999031002",
            "198102152006042001",
            "198109172010121004",
            "198408032009121004",
            "198411302009012002",
            "198506212009122007",
            "198707242012121001",
            "199109272010122002",
            "199403262019012001"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "User Testing Vina",
            "RUSMAN SANJAYA",
            "CITRA ANGGRAENI PUSPITASARI",
            "<LOCATION>",
            "SUHERMAN",
            "NOVA WIJAYANTI",
            "FITRI HANDAYANI",
            "SLAMET PRASETYA",
            "DEWI RATNASARI",
            "Elvina Ratna N"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_divisi": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            12,
            3,
            1,
            2,
            17,
            5,
            15,
            15,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "password": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "202cb962ac59075b964b07152d234b70",
            "e10adc3949ba59abbe56e057f20f883e",
            "e10adc3949ba59abbe56e057f20f883e",
            "e10adc3949ba59abbe56e057f20f883e",
            "e10adc3949ba59abbe56e057f20f883e",
            "e10adc3949ba59abbe56e057f20f883e",
            "e10adc3949ba59abbe56e057f20f883e",
            "e10adc3949ba59abbe56e057f20f883e",
            "e10adc3949ba59abbe56e057f20f883e",
            "d8578edf8458ce06fbc5bb76a58c5ca4"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "user_level": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "id_divisi"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "mdivisi",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "id_divisi"
          ],
          "ON_DELETE": null,
          "ON_UPDATE": null
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "mtujuan": {
      "COLUMNS": {
        "id_tujuan": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10,
            11,
            12,
            13,
            14,
            15,
            16,
            17,
            18
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "SEKRETARIS JENDERAL",
            "BIRO PERENCANAAN",
            "BIRO KEPEGAWAIAN",
            "BIRO KEUANGAN",
            "BIRO PENGELOLAAN BMN",
            "BIRO HUMAS, HUKUM & KERJA SAMA",
            "BIRO UMUM",
            "PUSDATIN",
            "<LOCATION>",
            "DITJEN AHU",
            "DITJEN PAS",
            "DITJEN IMIGRASI",
            "DITJEN KI",
            "DITJEN PP",
            "DITJEN HAM",
            "BPHN",
            "BALITBANG",
            "BPSDM"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id_tujuan"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "tagenda": {
      "COLUMNS": {
        "id_agenda": {
          "TYPE": "BigInt",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "id_jenissurat": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "id_jenisarsip": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "kode_klasifikasi": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "tgl_agenda": {
          "TYPE": "Datetime",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "no_surat": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "no_urut": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "no_sisipan": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "tgl_surat": {
          "TYPE": "Date",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "hal": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "isi_ringkas": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "dari": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "tujuan": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "nip": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "nip"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "mpegawai",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "nip"
          ],
          "ON_DELETE": null,
          "ON_UPDATE": null
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    }
  }
}