{
  "INFO": {
    "URL": "https://github.com/Prastyo-EL/Penjadwalan-Algoritma-Genetika-With-CodeIgniter/blob/47c0d222a708107d40d4f95f63844033c4b4bf4e/genetikaweb.sql?raw=true\n",
    "LICENSE": "MIT",
    "PERMISSIVE": true
  },
  "TABLES": {
    "config": {
      "COLUMNS": {
        "conf_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "conf_name": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "item_per_page",
            "semester_aktif",
            "min_persen_kelas",
            "th_akademik",
            "kepsek",
            "waka_kurikulum"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "conf_value": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "500",
            "<PERSON>",
            "50",
            "2017/2018",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "conf_tipe": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "0",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "0",
            "1",
            "0",
            "0",
            "0",
            "0"
          ],
          "COMMENT": "0:text, 1:cbox"
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "conf_id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "guru": {
      "COLUMNS": {
        "guru_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10,
            11,
            12,
            13,
            14,
            15,
            16,
            17,
            18,
            19,
            20,
            21,
            22,
            23,
            24,
            25,
            26,
            27,
            28,
            29,
            30,
            31
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "guru_nip": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "1",
            "2",
            "3",
            "4",
            "5",
            "6",
            "7",
            "8",
            "9",
            "10",
            "11",
            "12",
            "13",
            "14",
            "15",
            "16",
            "17",
            "18",
            "19",
            "20",
            "21",
            "22",
            "23",
            "24",
            "25",
            "26",
            "27",
            "28",
            "29",
            "30",
            "31"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "guru_nama": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Dra. Sri Maesarini Kn.",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "guru_id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "guru_kelas": {
      "COLUMNS": {
        "grkls_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            24,
            42,
            28,
            46,
            29,
            47,
            25,
            43,
            26,
            44,
            27,
            45,
            1,
            57,
            58,
            3,
            4,
            59,
            60,
            5,
            6,
            61,
            62,
            63,
            7,
            64,
            65,
            8,
            9,
            66,
            67,
            10,
            12,
            68,
            69,
            70,
            71,
            2,
            30,
            48,
            31,
            49,
            32,
            50,
            52,
            35,
            53,
            37,
            38,
            34,
            33,
            51,
            36,
            54,
            55,
            56,
            11,
            13,
            72,
            73,
            14,
            17,
            41,
            21,
            16,
            40,
            20,
            15,
            39,
            18,
            19,
            22,
            23,
            74,
            75,
            76,
            77,
            78,
            79,
            80,
            81,
            84,
            85,
            89,
            82,
            83,
            86,
            87,
            88,
            91,
            92,
            95,
            96,
            97,
            90,
            93,
            98,
            99,
            94,
            100,
            101,
            102,
            103,
            104,
            107,
            108,
            109,
            110,
            105,
            106,
            111,
            112,
            113,
            114,
            118,
            119,
            120,
            121,
            122,
            117,
            123
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "grkls_gr_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            3,
            3,
            3,
            3,
            3,
            3,
            3,
            3,
            3,
            3,
            3,
            4,
            4,
            4,
            4,
            4,
            4,
            4,
            4,
            4,
            4,
            4,
            4,
            5,
            5,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            7,
            7,
            7,
            7,
            7,
            8,
            9,
            9,
            10,
            10,
            11,
            11,
            11,
            11,
            11,
            11,
            11,
            12,
            12,
            12,
            13,
            13,
            13,
            14,
            14,
            14,
            14,
            15,
            15,
            15,
            15,
            16,
            16,
            16,
            16,
            16,
            16,
            17,
            17,
            17,
            18,
            18,
            18,
            18,
            18,
            19,
            19,
            19,
            19,
            19,
            20,
            20,
            20,
            20,
            21,
            22,
            22,
            22,
            22,
            22,
            23,
            23,
            23,
            23,
            23,
            23,
            24,
            24,
            24,
            25,
            27,
            27,
            27,
            27,
            27,
            28,
            29
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "grkls_kls_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            9,
            10,
            11,
            12,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            13,
            15,
            16,
            17,
            18,
            19,
            20,
            21,
            22,
            23,
            24,
            25,
            26,
            27,
            28,
            29,
            30,
            31,
            32,
            33,
            34,
            35,
            36,
            37,
            38,
            14,
            39,
            40,
            41,
            42,
            43,
            44,
            48,
            49,
            50,
            53,
            55,
            47,
            45,
            46,
            51,
            52,
            54,
            56,
            57,
            58,
            59,
            60,
            61,
            66,
            67,
            71,
            64,
            65,
            70,
            62,
            63,
            68,
            69,
            72,
            73,
            74,
            75,
            76,
            77,
            78,
            79,
            80,
            81,
            84,
            85,
            89,
            82,
            83,
            86,
            87,
            88,
            92,
            94,
            95,
            96,
            97,
            90,
            91,
            98,
            99,
            93,
            100,
            101,
            102,
            103,
            104,
            105,
            106,
            107,
            108,
            109,
            110,
            111,
            112,
            113,
            114,
            116,
            117,
            118,
            119,
            120,
            115,
            121
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "guru_waktu": {
      "COLUMNS": {
        "grwkt_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "grwkt_gr_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "grwkt_wkt_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "jadwal_pelajaran": {
      "COLUMNS": {
        "jp_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10,
            11,
            12,
            13,
            14,
            15,
            16,
            17,
            18,
            19,
            20,
            21,
            22,
            23,
            24,
            25,
            26,
            27,
            28,
            29,
            30,
            31,
            32,
            33,
            34,
            35,
            36,
            37,
            38,
            39,
            40,
            41,
            42,
            43,
            44,
            45,
            46,
            47,
            48,
            49,
            50,
            51,
            52,
            53,
            54,
            55,
            56,
            57,
            58,
            59,
            60,
            61,
            62,
            63,
            64,
            65,
            66,
            67,
            68,
            69,
            70,
            71,
            72,
            73,
            74,
            75,
            76,
            77,
            78,
            79,
            80,
            81,
            82,
            83,
            84,
            85,
            86,
            87,
            88,
            89,
            90,
            91,
            92,
            93,
            94,
            95,
            96,
            97,
            98,
            99,
            100,
            101,
            102,
            103,
            104,
            105,
            106,
            107,
            108,
            109,
            110,
            111,
            112,
            113,
            114,
            115,
            116,
            117,
            118,
            119,
            120,
            121,
            122,
            123,
            124,
            125,
            126,
            127,
            128,
            129,
            130,
            131,
            132,
            133,
            134,
            135,
            136,
            137,
            138,
            139,
            140,
            141,
            142,
            143,
            144,
            145,
            146
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jp_kls_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10,
            11,
            12,
            39,
            40,
            41,
            42,
            43,
            44,
            45,
            45,
            46,
            46,
            47,
            47,
            48,
            48,
            49,
            49,
            50,
            50,
            51,
            52,
            53,
            54,
            55,
            56,
            62,
            62,
            63,
            63,
            64,
            64,
            65,
            65,
            66,
            66,
            67,
            67,
            90,
            91,
            92,
            93,
            94,
            95,
            115,
            116,
            117,
            118,
            119,
            120,
            13,
            14,
            15,
            16,
            17,
            18,
            19,
            20,
            21,
            22,
            23,
            24,
            26,
            27,
            28,
            29,
            30,
            31,
            32,
            33,
            34,
            35,
            36,
            37,
            38,
            57,
            58,
            59,
            60,
            61,
            61,
            68,
            69,
            70,
            70,
            71,
            71,
            72,
            73,
            74,
            75,
            76,
            77,
            78,
            78,
            79,
            79,
            80,
            81,
            82,
            83,
            84,
            84,
            85,
            85,
            86,
            87,
            88,
            88,
            89,
            89,
            96,
            97,
            98,
            98,
            99,
            99,
            100,
            101,
            102,
            103,
            104,
            105,
            105,
            106,
            106,
            107,
            108,
            109,
            109,
            110,
            111,
            112,
            113,
            114,
            121
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jp_wkt_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            10,
            20,
            3,
            17,
            12,
            32,
            13,
            31,
            24,
            8,
            33,
            5,
            1,
            28,
            8,
            30,
            16,
            20,
            6,
            16,
            28,
            34,
            4,
            10,
            6,
            24,
            28,
            34,
            2,
            18,
            10,
            30,
            20,
            34,
            14,
            14,
            20,
            20,
            28,
            22,
            32,
            30,
            4,
            10,
            22,
            8,
            14,
            18,
            28,
            10,
            20,
            30,
            24,
            18,
            27,
            19,
            31,
            5,
            17,
            25,
            2,
            25,
            1,
            3,
            8,
            21,
            14,
            31,
            20,
            36,
            12,
            11,
            19,
            32,
            11,
            20,
            36,
            1,
            21,
            4,
            35,
            2,
            33,
            30,
            21,
            14,
            17,
            2,
            9,
            4,
            18,
            10,
            21,
            30,
            6,
            4,
            26,
            6,
            19,
            16,
            11,
            18,
            5,
            34,
            4,
            24,
            14,
            30,
            9,
            12,
            17,
            18,
            14,
            2,
            34,
            24,
            3,
            32,
            6,
            22,
            10,
            26,
            35,
            18,
            12,
            4,
            34,
            12,
            7,
            24,
            2,
            20,
            1,
            28,
            24,
            16,
            32,
            31,
            22,
            34,
            35,
            1,
            33,
            18,
            8,
            16
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jp_ru_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            2,
            9,
            2,
            9,
            1,
            1,
            1,
            1,
            11,
            8,
            11,
            8,
            9,
            1,
            1,
            1,
            4,
            3,
            2,
            2,
            9,
            9,
            7,
            7,
            1,
            1,
            4,
            4,
            3,
            3,
            2,
            9,
            7,
            1,
            4,
            3,
            2,
            2,
            9,
            9,
            5,
            5,
            10,
            10,
            6,
            6,
            4,
            4,
            2,
            9,
            5,
            10,
            9,
            11,
            4,
            1,
            6,
            3,
            9,
            11,
            4,
            4,
            1,
            1,
            6,
            6,
            3,
            3,
            9,
            9,
            11,
            11,
            4,
            1,
            1,
            6,
            6,
            3,
            3,
            9,
            9,
            11,
            11,
            11,
            11,
            4,
            4,
            1,
            1,
            6,
            6,
            4,
            4,
            6,
            6,
            6,
            6,
            2,
            2,
            9,
            9,
            2,
            2,
            5,
            5,
            6,
            6,
            9,
            9,
            2,
            2,
            5,
            5,
            6,
            6,
            9,
            9,
            10,
            10,
            4,
            4,
            9,
            9,
            10,
            10,
            4,
            4,
            9,
            9,
            10,
            4,
            6,
            10,
            10,
            4,
            4,
            9,
            9,
            2,
            2,
            2,
            9,
            9,
            6,
            2,
            2
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jp_period": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            2,
            2,
            1,
            1,
            2,
            2,
            1,
            1,
            2,
            2,
            1,
            1,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            2,
            1,
            2,
            1,
            2,
            1,
            2,
            1,
            2,
            1,
            2,
            1,
            1,
            2,
            1,
            2,
            1,
            2,
            1,
            2,
            1,
            2,
            1,
            2,
            1,
            2,
            1,
            2,
            1,
            2,
            2,
            2,
            1,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            1,
            2,
            1,
            2,
            1,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            1,
            2,
            1,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            1,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            1,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            1,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            1,
            2,
            2,
            1,
            2,
            1,
            2,
            2,
            2
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jp_label": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "IPA, jumat 07:00:00-08:30:00",
            "<PERSON>",
            "IPA, kamis 14:45:00-15:30:00",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "IPA, kamis 12:30:00-14:00:00",
            "<PERSON>",
            "IPA, kamis 14:00:00-15:30:00",
            "IPA, rabu 07:15:00-08:45:00",
            "IPA, rabu 12:30:00-14:00:00",
            "<PERSON>",
            "IPA, rabu 07:15:00-08:45:00",
            "<LOCATION>",
            "IPS, jumat 09:30:00-11:00:00",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "IPA, kamis 07:15:00-08:45:00",
            "IPA, kamis 12:30:00-14:00:00",
            "IPA, jumat 09:30:00-11:00:00",
            "<PERSON>",
            "IPA, rabu 09:45:00-11:15:00",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "IPA, jumat 09:30:00-11:00:00",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "IPA, rabu 12:30:00-14:00:00",
            "IPA, rabu 12:30:00-14:00:00",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "IPA, jumat 07:00:00-08:30:00",
            "IPA, kamis 14:00:00-15:30:00",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "IPA, rabu 14:00:00-15:30:00",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "IPA, rabu 09:45:00-11:15:00",
            "IPA, kamis 12:30:00-14:00:00",
            "<LOCATION>",
            "IPA, rabu 12:30:00-14:00:00",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "IPA, kamis 11:15:00-12:00:00",
            "<PERSON>",
            "IPA, kamis 14:45:00-15:30:00",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "IPA, kamis 08:45:00-09:30:00",
            "IPA, senin 08:00:00-09:30:00",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "IPA, kamis 14:45:00-15:30:00",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "IPA, jumat 07:00:00-08:30:00",
            "<PERSON>",
            "IPA, rabu 12:30:00-14:00:00",
            "<PERSON>",
            "IPA, senin 08:00:00-09:30:00",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "IPA, rabu 08:45:00-09:30:00",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "IPA, senin 12:30:00-14:00:00",
            "IPA, rabu 09:45:00-11:15:00",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "IPA, kamis 14:00:00-15:30:00",
            "<PERSON>",
            "IPA, senin 12:30:00-14:00:00",
            "IPA, kamis 09:45:00-11:15:00",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "IPA, rabu 09:45:00-11:15:00",
            "<PERSON>",
            "IPA, jumat 09:30:00-11:00:00",
            "IPA, senin 12:30:00-14:00:00",
            "IPA, kamis 07:15:00-08:45:00",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "IPA, rabu 08:45:00-09:30:00",
            "IPA, rabu 09:45:00-11:15:00",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "IPA, jumat 09:30:00-11:00:00",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "IPA, rabu 14:00:00-15:30:00",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "IPA, senin 12:30:00-14:00:00",
            "IPA, jumat 09:30:00-11:00:00",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "IPA, rabu 12:30:00-14:00:00",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "IPA, kamis 07:15:00-08:45:00",
            "IPA, rabu 07:15:00-08:45:00",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "IPA, rabu 14:00:00-15:30:00",
            "IPA, jumat 09:30:00-11:00:00",
            "IPA, jumat 11:00:00-11:45:00",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "IPA, rabu 09:45:00-11:15:00",
            "<PERSON>",
            "IPA, rabu 07:15:00-08:45:00"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "kelas": {
      "COLUMNS": {
        "kls_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10,
            11,
            12,
            13,
            14,
            15,
            16,
            17,
            18,
            19,
            20,
            21,
            22,
            23,
            24,
            25,
            26,
            27,
            28,
            29,
            30,
            31,
            32,
            33,
            34,
            35,
            36,
            37,
            38,
            39,
            40,
            41,
            42,
            43,
            44,
            45,
            46,
            47,
            48,
            49,
            50,
            51,
            52,
            53,
            54,
            55,
            56,
            57,
            58,
            59,
            60,
            61,
            62,
            63,
            64,
            65,
            66,
            67,
            68,
            69,
            70,
            71,
            72,
            73,
            74,
            75,
            76,
            77,
            78,
            79,
            80,
            81,
            82,
            83,
            84,
            85,
            86,
            87,
            88,
            89,
            90,
            91,
            92,
            93,
            94,
            95,
            96,
            97,
            98,
            99,
            100,
            101,
            102,
            103,
            104,
            105,
            106,
            107,
            108,
            109,
            110,
            111,
            112,
            113,
            114,
            115,
            116,
            117,
            118,
            119,
            120,
            121
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kls_kode_prodi": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "IPA",
            "IPS",
            "IPA",
            "IPS",
            "IPA",
            "IPS",
            "IPA",
            "IPS",
            "IPA",
            "IPS",
            "IPA",
            "IPS",
            "IPA",
            "IPA",
            "IPS",
            "IPS",
            "IPA",
            "IPA",
            "IPS",
            "IPS",
            "IPA",
            "IPA",
            "IPS",
            "IPS",
            "IPS",
            "IPA",
            "IPS",
            "IPS",
            "IPA",
            "IPA",
            "IPS",
            "IPS",
            "IPA",
            "IPA",
            "IPS",
            "IPS",
            "IPS",
            "IPS",
            "IPA",
            "IPS",
            "IPA",
            "IPS",
            "IPA",
            "IPS",
            "IPA",
            "IPS",
            "IPA",
            "IPS",
            "IPA",
            "IPS",
            "IPA",
            "IPS",
            "IPA",
            "IPS",
            "IPA",
            "IPS",
            "IPA",
            "IPA",
            "IPS",
            "IPS",
            "IPA",
            "IPA",
            "IPS",
            "IPA",
            "IPS",
            "IPA",
            "IPS",
            "IPA",
            "IPA",
            "IPA",
            "IPA",
            "IPA",
            "IPA",
            "IPS",
            "IPS",
            "IPA",
            "IPA",
            "IPA",
            "IPA",
            "IPS",
            "IPS",
            "IPA",
            "IPA",
            "IPA",
            "IPA",
            "IPS",
            "IPS",
            "IPS",
            "IPS",
            "IPA",
            "IPS",
            "IPA",
            "IPS",
            "IPA",
            "IPS",
            "IPS",
            "IPS",
            "IPS",
            "IPS",
            "IPS",
            "IPS",
            "IPS",
            "IPS",
            "IPA",
            "IPS",
            "IPS",
            "IPS",
            "IPS",
            "IPA",
            "IPA",
            "IPS",
            "IPS",
            "IPA",
            "IPA",
            "IPA",
            "IPS",
            "IPA",
            "IPS",
            "IPA",
            "IPS",
            "IPA"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kls_mpkur_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            1,
            2,
            2,
            3,
            3,
            4,
            4,
            5,
            5,
            6,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10,
            11,
            12,
            13,
            14,
            15,
            16,
            17,
            18,
            19,
            20,
            21,
            22,
            23,
            24,
            25,
            26,
            27,
            28,
            29,
            30,
            31,
            32,
            33,
            33,
            34,
            34,
            35,
            35,
            36,
            36,
            37,
            37,
            38,
            38,
            39,
            39,
            40,
            40,
            41,
            41,
            42,
            43,
            44,
            45,
            46,
            47,
            47,
            48,
            48,
            49,
            49,
            50,
            51,
            52,
            53,
            54,
            55,
            56,
            57,
            58,
            59,
            60,
            61,
            62,
            63,
            64,
            65,
            66,
            67,
            68,
            69,
            70,
            71,
            72,
            72,
            73,
            73,
            74,
            74,
            75,
            76,
            77,
            78,
            79,
            80,
            81,
            82,
            83,
            84,
            85,
            86,
            87,
            88,
            89,
            91,
            92,
            95,
            96,
            103,
            103,
            105,
            105,
            107,
            107,
            108
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kls_nama": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "IPA-MA001",
            "IPA-MA002",
            "IPS-MS001",
            "IPS-MS002",
            "IPA-MA003",
            "IPA-MA004",
            "IPS-MS003",
            "IPS-MS004",
            "IPA-MA005",
            "IPA-MA006",
            "IPS-MS005",
            "IPS-MS006",
            "IPS-MS007",
            "IPA-MA007",
            "IPS-MS008",
            "IPS-MS009",
            "IPA-MA008",
            "IPA-MA009",
            "<PERSON>",
            "IPS-MS011",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "IPS-MS012",
            "IPS-MS013",
            "IPS-MS014",
            "IPS-MS015",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "IPS-MS017",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "IPA-MA020",
            "IPA-MA021",
            "<PERSON>",
            "IPS-MS018",
            "<PERSON>",
            "IPA-MA023",
            "IPA-MA024",
            "IPA-MA025",
            "IPA-MA026",
            "IPS-MS020",
            "IPS-MS021",
            "<PERSON>",
            "IPA-MA028",
            "<PERSON>",
            "IPA-MA030",
            "IPS-MS022",
            "IPS-MS023",
            "IPS-MS024",
            "IPS-MS025",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "IPS-MS026",
            "IPS-MS027",
            "IPS-MS028",
            "IPS-MS029",
            "IPS-MS030",
            "IPS-MS031",
            "IPS-MS032",
            "IPS-MS033",
            "IPA-MA031",
            "IPS-MS034",
            "IPS-MS035",
            "IPS-MS036",
            "IPS-MS037",
            "IPA-MA032",
            "<PERSON>",
            "IPS-MS038",
            "IPS-MS039",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kls_kode_paralel": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kls_jml_peserta_prediksi": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kls_jadwal_merata": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "0",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "kls_mpkur_id"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "mapel_kurikulum",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "mpkur_id"
          ],
          "ON_DELETE": "Cascade",
          "ON_UPDATE": "Cascade"
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "mapel_kurikulum": {
      "COLUMNS": {
        "mpkur_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10,
            11,
            12,
            13,
            14,
            15,
            16,
            17,
            18,
            19,
            20,
            21,
            22,
            23,
            24,
            25,
            26,
            27,
            28,
            29,
            30,
            31,
            32,
            33,
            34,
            35,
            36,
            37,
            38,
            39,
            40,
            41,
            42,
            43,
            44,
            45,
            46,
            47,
            48,
            49,
            50,
            51,
            52,
            53,
            54,
            55,
            56,
            57,
            58,
            59,
            60,
            61,
            62,
            63,
            64,
            65,
            66,
            67,
            68,
            69,
            70,
            71,
            72,
            73,
            74,
            75,
            76,
            77,
            78,
            79,
            80,
            81,
            82,
            83,
            84,
            85,
            86,
            87,
            88,
            89,
            90,
            91,
            92,
            93,
            94,
            95,
            96,
            97,
            98,
            99,
            100,
            101,
            102,
            103,
            104,
            105,
            106,
            107,
            108,
            109,
            110
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "mpkur_kode": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "MA001",
            "MA002",
            "MS001",
            "MS002",
            "MA003",
            "MA004",
            "MS003",
            "MS004",
            "MA005",
            "MA006",
            "MS005",
            "MS006",
            "MS007",
            "MA007",
            "MS008",
            "MS009",
            "MA008",
            "MA009",
            "MS010",
            "MS011",
            "MA010",
            "MA011",
            "MS012",
            "MS013",
            "MS014",
            "MS015",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "MA011",
            "MA012",
            "MS016",
            "MS017",
            "MA013",
            "MA014",
            "MA015",
            "MA016",
            "MA017",
            "MA018",
            "MA019",
            "MA020",
            "MA021",
            "MA022",
            "MS018",
            "MS019",
            "MA023",
            "MA024",
            "MA025",
            "MA026",
            "MS020",
            "MS021",
            "MA027",
            "MA028",
            "MA029",
            "MA030",
            "MS022",
            "MS023",
            "MS024",
            "MS025",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "MS026",
            "MS027",
            "MS028",
            "MS029",
            "MS030",
            "MS031",
            "MS032",
            "MS033",
            "MA031",
            "MS034",
            "MS035",
            "MS036",
            "MS037",
            "MA032",
            "MA033",
            "MA034",
            "MS038",
            "MS039",
            "MS040",
            "MS041",
            "MA035",
            "<PERSON>",
            "MAS020",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "MAS024",
            "MAS025",
            "MAS026",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "MAS029",
            "MAS030",
            "MAS031",
            "MAS032",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "mpkur_nama": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Pendidikan Agama Islam",
            "Pendidikan Agama Islam",
            "Pendidikan Agama Islam",
            "Pendidikan Agama Islam",
            "Pendidikan Agama Islam",
            "Pendidikan Agama Islam",
            "Pendidikan Agama Khatolik",
            "Pendidikan Agama Khatolik",
            "Pendidikan Agama Khatolik",
            "Pendidikan Agama Khatolik",
            "Pendidikan Agama Khatolik",
            "Pendidikan Agama Khatolik",
            "Pendidikan Agama Khatolik",
            "Pendidikan Agama Khatolik",
            "Pendidikan Agama Khatolik",
            "Pendidikan Agama Khatolik",
            "Pendidikan Agama Khatolik",
            "Pendidikan Agama Khatolik",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "PKn",
            "PKn",
            "PKn",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Bhs & Sastra Inggris",
            "Bhs & Sastra Inggris",
            "Bhs & Sastra Inggris",
            "Bhs & Sastra Inggris",
            "Bhs & Sastra Inggris",
            "Matematika",
            "Matematika",
            "Matematika",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Fisika (Lintas Minat)",
            "Fisika (Lintas Minat)",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Kimia (Lintas Minat)",
            "Kimia (Lintas Minat)",
            "Kimia (Lintas Minat)",
            "Kimia (Lintas Minat)",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Ekonomi (Lintas Minat)",
            "Ekonomi (Lintas Minat)",
            "Ekonomi (Lintas Minat)",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Sosiologi (Lintas Minat)",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "PKWU",
            "PKWU",
            "PKWU",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "mpkur_sks": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            2,
            1,
            2,
            1,
            2,
            1,
            2,
            1,
            2,
            1,
            2,
            1,
            2,
            1,
            2,
            1,
            2,
            1,
            2,
            1,
            2,
            1,
            2,
            1,
            2,
            1,
            2,
            1,
            2,
            1,
            2,
            1,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            1,
            2,
            1,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            1,
            2,
            2,
            2,
            1,
            2,
            1,
            2,
            1,
            2,
            2,
            2,
            1,
            2,
            1,
            2,
            2,
            2,
            1,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            1,
            2,
            2,
            2,
            1,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            1,
            2,
            1,
            2,
            2,
            1,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            1,
            2,
            1,
            2,
            1,
            2,
            2,
            2
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "mpkur_semester": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": "Genjil, Genap"
        },
        "mpkur_sifat": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "p",
            "p",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "p",
            "p",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "p",
            "p",
            "p",
            "p",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "p",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "p",
            "p",
            "p",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "p",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w",
            "w"
          ],
          "COMMENT": "W:Wajib,P:Pilihan"
        },
        "mpkur_paket_semester": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "1",
            "1",
            "3",
            "3",
            "5",
            "5",
            "1",
            "1",
            "1",
            "1",
            "3",
            "3",
            "3",
            "3",
            "5",
            "5",
            "5",
            "5",
            "1",
            "1",
            "1",
            "1",
            "3",
            "3",
            "3",
            "3",
            "5",
            "5",
            "5",
            "5",
            "5",
            "5",
            "1",
            "3",
            "5",
            "1",
            "3",
            "5",
            "1",
            "3",
            "5",
            "1",
            "1",
            "1",
            "1",
            "3",
            "1",
            "3",
            "5",
            "1",
            "1",
            "3",
            "5",
            "1",
            "1",
            "1",
            "1",
            "1",
            "1",
            "3",
            "5",
            "1",
            "1",
            "1",
            "1",
            "3",
            "5",
            "1",
            "1",
            "3",
            "5",
            "1",
            "3",
            "5",
            "1",
            "1",
            "3",
            "5",
            "1",
            "1",
            "3",
            "5",
            "5",
            "3",
            "5",
            "1",
            "1",
            "1",
            "1",
            "3",
            "1",
            "1",
            "3",
            "5",
            "5",
            "1",
            "3",
            "5",
            "1",
            "3",
            "5",
            "1",
            "1",
            "3",
            "3",
            "5",
            "5",
            "1",
            "3",
            "5"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "mpkur_prod_jml_peminat": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "30",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "mpkur_jumlah_pert": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "1",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            0,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            2,
            2,
            2,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            2,
            2,
            2,
            2,
            1,
            1,
            2,
            2,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            2,
            2,
            1,
            1,
            1,
            1,
            2,
            2,
            1,
            1,
            2,
            2,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            2,
            2,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            2,
            2,
            1,
            1,
            2,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "mpkur_is_universal": {
          "TYPE": "TinyInt",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "0",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            1,
            1,
            1,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            1,
            1,
            1,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            0
          ],
          "COMMENT": "1 : Universal"
        },
        "mpkur_maks_kelas": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "30",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            50,
            50,
            50,
            50,
            50,
            50,
            50,
            50,
            50,
            50,
            50,
            50,
            50,
            50,
            50,
            50,
            50,
            50,
            50,
            50,
            50,
            50,
            50,
            50,
            50,
            50,
            50,
            50,
            30,
            30,
            30,
            30,
            50,
            30,
            30,
            50,
            50,
            50,
            50,
            50,
            50,
            50,
            50,
            50,
            50,
            50,
            50,
            50,
            50,
            50,
            50,
            30,
            30
          ],
          "COMMENT": "maks peserta kelas"
        },
        "mpkur_jns": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "0",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0
          ],
          "COMMENT": "1 : Praktikum"
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "mpkur_id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "mapel_kur_prodi": {
      "COLUMNS": {
        "mpkprod_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            42,
            43,
            44,
            45,
            46,
            47,
            48,
            49,
            50,
            51,
            52,
            53,
            54,
            55,
            56,
            57,
            58,
            59,
            60,
            61,
            62,
            63,
            64,
            65,
            66,
            67,
            68,
            69,
            70,
            71,
            72,
            73,
            74,
            75,
            76,
            77,
            78,
            79,
            80,
            81,
            82,
            83,
            84,
            85,
            86,
            87,
            88,
            89,
            90,
            91,
            92,
            93,
            94,
            95,
            96,
            97,
            98,
            99,
            100,
            101,
            102,
            103,
            105,
            106,
            111,
            112,
            113,
            114,
            115,
            116,
            117,
            118,
            119,
            120
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "mpkprod_mpkur_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            57,
            42,
            32,
            31,
            30,
            29,
            28,
            27,
            26,
            25,
            43,
            44,
            56,
            55,
            54,
            53,
            52,
            51,
            50,
            46,
            45,
            19,
            24,
            23,
            22,
            7,
            8,
            9,
            10,
            11,
            12,
            13,
            15,
            18,
            17,
            16,
            14,
            20,
            21,
            62,
            63,
            61,
            60,
            59,
            58,
            71,
            70,
            69,
            68,
            67,
            66,
            65,
            64,
            78,
            77,
            76,
            75,
            82,
            81,
            80,
            79,
            83,
            84,
            85,
            91,
            92,
            93,
            95,
            94,
            86,
            87,
            88,
            89,
            90
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "mpkprod_prodi_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            2,
            1,
            2,
            2,
            2,
            2,
            1,
            1,
            2,
            2,
            1,
            2,
            2,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            2,
            2,
            1,
            1,
            2,
            1,
            1,
            2,
            2,
            1,
            1,
            2,
            1,
            2,
            2,
            1,
            2,
            1,
            2,
            2,
            2,
            1,
            1,
            1,
            1,
            2,
            2,
            2,
            2,
            1,
            1,
            1,
            1,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            1,
            2,
            2,
            2,
            2,
            1,
            1,
            2,
            2,
            2,
            1,
            1,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "mpkprod_related_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "0",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0
          ],
          "COMMENT": "if kelas gabung, isi dgn mkkprod_id yg udah ada before"
        },
        "mpkprod_porsi_kelas": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "1",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            1,
            1,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            1,
            2,
            2,
            2,
            2,
            1,
            1,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2
          ],
          "COMMENT": "porsi kelas dari jumlah total peserta makul"
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "program_studi": {
      "COLUMNS": {
        "prodi_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "prodi_kode": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "IPA",
            "IPS"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "prodi_nama": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "ILMU PENGETAHUAN ALAM",
            "ILMU PENGETAHUAN SOSIAL"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "prodi_prefix_mp": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "A",
            "S"
          ],
          "COMMENT": "prefix mapel"
        },
        "prodi_smt": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "1;2;3;4;5;6",
            "1;2;3;4;5;6"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "prodi_jml_siswa": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "30;30;30;30;30;30",
            "30;30;30;30;30;30"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "prodi_id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "ruang": {
      "COLUMNS": {
        "ru_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10,
            11,
            12
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "ru_kode": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "RB001",
            "RB002",
            "RB003",
            "RB004",
            "RB005",
            "RB006",
            "RB007",
            "RB008",
            "RB009",
            "RB010",
            "RB011",
            "RB012"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "ru_prodi_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "ru_nama": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "IPA",
            "IPA",
            "IPA",
            "IPA",
            "IPA",
            "IPA",
            "IPS",
            "IPS",
            "IPS",
            "IPS",
            "IPS",
            "IPS"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "ru_kapasitas": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30,
            30
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "ru_jenis": {
          "TYPE": "TinyInt",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "0",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0
          ],
          "COMMENT": "1=Praktikum"
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "ru_prodi_id"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "program_studi",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "prodi_id"
          ],
          "ON_DELETE": "NoAction",
          "ON_UPDATE": "NoAction"
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "waktu": {
      "COLUMNS": {
        "waktu_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10,
            11,
            12,
            13,
            14,
            15,
            16,
            17,
            18,
            19,
            20,
            21,
            22,
            23,
            24,
            25,
            26,
            27,
            28,
            29,
            30,
            31,
            32,
            33,
            34,
            35,
            36
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "waktu_hari": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "senin",
            "senin",
            "senin",
            "senin",
            "senin",
            "senin",
            "senin",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "rabu",
            "rabu",
            "rabu",
            "rabu",
            "rabu",
            "rabu",
            "rabu",
            "rabu",
            "kamis",
            "kamis",
            "kamis",
            "kamis",
            "kamis",
            "kamis",
            "kamis",
            "kamis",
            "jumat",
            "jumat",
            "jumat",
            "jumat",
            "jumat"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "waktu_jam_mulai": {
          "TYPE": "Time",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "08:00:00",
            "09:45:00",
            "11:15:00",
            "12:30:00",
            "12:30:00",
            "14:00:00",
            "13:15:00",
            "07:15:00",
            "08:45:00",
            "09:45:00",
            "11:15:00",
            "12:30:00",
            "12:30:00",
            "14:00:00",
            "14:00:00",
            "07:15:00",
            "08:45:00",
            "09:45:00",
            "11:15:00",
            "12:30:00",
            "13:15:00",
            "14:00:00",
            "14:45:00",
            "07:15:00",
            "08:45:00",
            "09:45:00",
            "11:15:00",
            "12:30:00",
            "12:30:00",
            "14:00:00",
            "14:45:00",
            "07:00:00",
            "08:30:00",
            "09:30:00",
            "11:00:00",
            "13:00:00"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "waktu_jam_selesai": {
          "TYPE": "Time",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "09:30:00",
            "11:15:00",
            "12:00:00",
            "14:00:00",
            "13:15:00",
            "15:30:00",
            "14:00:00",
            "08:45:00",
            "09:30:00",
            "11:15:00",
            "12:00:00",
            "14:00:00",
            "13:15:00",
            "15:30:00",
            "14:45:00",
            "08:45:00",
            "09:30:00",
            "11:15:00",
            "12:00:00",
            "14:00:00",
            "14:00:00",
            "15:30:00",
            "15:30:00",
            "08:45:00",
            "09:30:00",
            "11:15:00",
            "12:00:00",
            "14:00:00",
            "13:15:00",
            "15:30:00",
            "15:30:00",
            "08:30:00",
            "09:15:00",
            "11:00:00",
            "11:45:00",
            "13:45:00"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "waktu_is_belajar": {
          "TYPE": "TinyInt",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            2,
            2,
            1,
            2,
            1,
            2,
            1,
            2,
            1,
            2,
            1,
            2,
            1,
            2,
            1,
            2,
            1,
            2,
            1,
            2,
            1,
            2,
            1,
            2,
            1,
            2,
            1,
            2,
            1,
            2,
            1,
            2,
            1,
            2,
            1,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "waktu_id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    }
  }
}