{
  "INFO": {
    "URL": "https://github.com/dedoa82/Around-Shop-Api/blob/e8f851457a076286fd502cd26b7e02871f0d9350/database/Creation.sql?raw=true\n",
    "LICENSE": "MIT",
    "PERMISSIVE": true
  },
  "TABLES": {
    "addresses": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10,
            11,
            12,
            13,
            14,
            15,
            16,
            17,
            18,
            19,
            20,
            21,
            22,
            23,
            24,
            25,
            26,
            27,
            28,
            29,
            30,
            31,
            32,
            33,
            34,
            35,
            36,
            37,
            38,
            39,
            40,
            41,
            42,
            43,
            44,
            45,
            46,
            47,
            48,
            49,
            50,
            51,
            52,
            53,
            54,
            55,
            56,
            57,
            58,
            59,
            60,
            61,
            62,
            63,
            64,
            65,
            66,
            67,
            68,
            69,
            70,
            71,
            72,
            73,
            74,
            75,
            76,
            77,
            78,
            79,
            80,
            81,
            82,
            83,
            84,
            85,
            86,
            87,
            88
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "compony_name": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "Streich Inc",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Brakus Ltd",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Cruickshank Ltd",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Schuster and Sons",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Dickens Ltd",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "McCullough and Sons",
            "Crist LLC",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Green Inc",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Davis Ltd",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Feeney Ltd",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Jast PLC",
            "Raynor Ltd",
            "<PERSON>",
            "Lakin Ltd",
            "<PERSON>",
            "Oberbrunner and Sons",
            "<PERSON>",
            "Mayert Group",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Runolfsson Inc",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Hermann Group",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Denesik Ltd",
            "<PERSON>",
            "Towne PLC",
            "<PERSON>",
            "Crona LLC",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Tremblay and Sons",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Carroll Group",
            "Brown Inc",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Grady LLC",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Pouros Ltd",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "country": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Peru",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Niger",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Cuba",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Saint Kitts and Nevis",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Niger",
            "Chad",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Sao Tome and Principe",
            "Cote d'Ivoire",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Mali",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "India",
            "<LOCATION>",
            "Iraq",
            "<LOCATION>",
            "Netherlands Antilles",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Qatar",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Cuba",
            "<LOCATION>",
            "Iran",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Macao",
            "Palau",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Nauru",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Nepal",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "street": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<LOCATION>",
            "Kreiger Greens",
            "Sauer Manors",
            "Wehner Pines",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Jerel Estate",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Bridgette Cove",
            "McClure View",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Zboncak Keys",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Effertz Mission",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Bechtelar Motorway",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Jaskolski Crescent",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Micheal Circles",
            "Bulah Views",
            "Otho Estate",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Brakus Inlet",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Vicenta Unions",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Beer Estate",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Corwin Skyway",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Harris Loaf",
            "<PERSON>",
            "Kessler Union",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Waylon Ford",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Kassulke Ramp",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "apartment": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "32138",
            "88647",
            "2778",
            "749",
            "996",
            "7437",
            "29690",
            "49092",
            "5596",
            "3842",
            "9643",
            "635",
            "200",
            "77488",
            "13455",
            "51127",
            "7795",
            "524",
            "347",
            "198",
            "263",
            "30571",
            "274",
            "980",
            "19828",
            "775",
            "79578",
            "35940",
            "429",
            "85439",
            "4243",
            "609",
            "19656",
            "543",
            "86067",
            "8754",
            "266",
            "836",
            "8531",
            "44278",
            "2073",
            "25975",
            "1712",
            "7665",
            "96852",
            "31929",
            "87935",
            "1849",
            "64052",
            "7493",
            "1317",
            "97462",
            "4044",
            "4106",
            "16340",
            "220",
            "788",
            "56443",
            "49320",
            "20824",
            "53968",
            "9708",
            "362",
            "1067",
            "64285",
            "6248",
            "213",
            "4636",
            "442",
            "13123",
            "432",
            "3313",
            "910",
            "29621",
            "1305",
            "5755",
            "67772",
            "71200",
            "27505",
            "53095",
            "6705",
            "97105",
            "65115",
            "83903",
            "558",
            "1943",
            "6913",
            "282"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "city": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "South Dominiquebury",
            "<PERSON>",
            "North Monserrate",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Shieldsside",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Kshlerinview",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "North Tamia",
            "Turcottebury",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Roseside",
            "<LOCATION>",
            "South Cesar",
            "Feilbury",
            "Herzogbury",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "West Wainoton",
            "<PERSON>",
            "Fordland",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "East Breanna",
            "<PERSON>",
            "North Santiago",
            "<PERSON>",
            "West Cathrynview",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Martinechester",
            "Thielchester",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Port Rodrigo",
            "<PERSON>",
            "Lorenview",
            "North Dereckmouth",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "South Mariannemouth",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Port Arielburgh",
            "<LOCATION>",
            "Elroymouth",
            "Port Oceaneport",
            "West Afton",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "South Opheliachester",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "East Bessieton",
            "Port Evabury",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "postcode": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "66186-6101",
            "59498-6013",
            "81537-0153",
            "00446-3377",
            "14154-2214",
            "99131-6554",
            "38199",
            "20245-9848",
            "94057",
            "48219-5754",
            "39915",
            "98325-3190",
            "92907-5489",
            "86045",
            "63498-4888",
            "94183-6008",
            "20879-8005",
            "37698-4891",
            "94295",
            "96234-9869",
            "66344",
            "00687",
            "26253",
            "51192",
            "74460-5523",
            "14094",
            "92471",
            "64318",
            "21837",
            "60566",
            "30256-7199",
            "46076",
            "20829",
            "47471-0353",
            "80858",
            "60031",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "27072-1519",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "29160",
            "49571-2576",
            "21657",
            "78399-0788",
            "55873",
            "36450-1528",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "32192-9281",
            "32693",
            "61156-6724",
            "82032",
            "58074-5847",
            "23023-9052",
            "85874",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "18745",
            "90936",
            "65703-0817",
            "35888-7577",
            "18738-4096",
            "26601-5601",
            "13947-8280",
            "62758-1382",
            "76257-2332",
            "27311",
            "72825",
            "09449",
            "16477",
            "00057",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "39856-9930",
            "27564-7287",
            "10041-5712",
            "93637",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "66032",
            "91825-8793",
            "55980",
            "83084",
            "58548-1545",
            "49052-6969",
            "23153-6035",
            "81956-8723",
            "35422",
            "70917-7185",
            "62056-9020",
            "60023",
            "98016",
            "50592-2533"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "phone": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "+1.638.670.5350",
            "<UK_NHS>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1-264-209-5072 x807",
            "+12785813115",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "221-260-7837 x84069",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "+1-632-352-2654",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "+1-327-555-5061",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1-556-595-7069",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1-957-583-7941",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<UK_NHS>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1-879-848-4579 x35315",
            "+1.963.837.7943",
            "1-373-792-0406",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "+1-286-694-4519",
            "1-751-822-9789 x01201",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "+14728369962",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1-461-383-7808 x1309",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "328.914.3329 x73766",
            "<UK_NHS>",
            "(578) 330-7882 x61778",
            "<AU_ABN>",
            "396.280.9453 x97735",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<UK_NHS>",
            "<UK_NHS>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "carts": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10,
            11,
            12,
            13,
            14,
            15,
            16,
            17,
            18,
            19,
            20,
            21,
            22,
            23,
            24,
            25,
            26,
            27,
            28,
            29,
            30,
            31,
            32,
            33,
            34,
            35,
            36,
            37,
            38,
            39,
            40,
            41,
            42,
            43,
            44,
            45,
            46,
            47,
            48,
            49,
            50
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "product_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            31,
            8,
            12,
            12,
            40,
            7,
            4,
            46,
            2,
            11,
            8,
            37,
            12,
            44,
            22,
            32,
            22,
            23,
            34,
            31,
            43,
            15,
            34,
            28,
            31,
            34,
            37,
            4,
            22,
            25,
            34,
            15,
            47,
            14,
            9,
            22,
            8,
            5,
            42,
            43,
            28,
            16,
            12,
            24,
            37,
            26,
            30,
            49,
            3,
            36
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "user_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            26,
            20,
            6,
            40,
            22,
            25,
            35,
            14,
            41,
            22,
            25,
            40,
            35,
            45,
            27,
            13,
            41,
            20,
            43,
            32,
            6,
            13,
            42,
            32,
            7,
            11,
            42,
            45,
            13,
            13,
            47,
            34,
            29,
            32,
            8,
            30,
            39,
            17,
            33,
            16,
            17,
            43,
            44,
            17,
            47,
            13,
            4,
            3,
            4,
            9
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "quantity": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "1",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            5,
            8,
            6,
            4,
            3,
            5,
            6,
            7,
            1,
            0,
            8,
            8,
            6,
            8,
            6,
            7,
            0,
            5,
            0,
            7,
            1,
            0,
            9,
            7,
            1,
            4,
            1,
            6,
            3,
            9,
            9,
            6,
            6,
            5,
            3,
            6,
            2,
            9,
            8,
            2,
            5,
            4,
            4,
            2,
            4,
            8,
            5,
            9,
            0,
            6
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "size_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            43,
            40,
            43,
            48,
            37,
            29,
            17,
            23,
            9,
            12,
            6,
            8,
            9,
            21,
            28,
            43,
            46,
            42,
            4,
            43,
            26,
            31,
            4,
            39,
            6,
            11,
            16,
            5,
            22,
            42,
            45,
            41,
            21,
            6,
            8,
            1,
            24,
            27,
            12,
            33,
            5,
            24,
            23,
            19,
            24,
            13,
            13,
            1,
            39,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "color_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            30,
            25,
            30,
            14,
            48,
            13,
            38,
            41,
            24,
            2,
            3,
            47,
            4,
            49,
            8,
            15,
            30,
            1,
            16,
            14,
            28,
            22,
            15,
            21,
            33,
            33,
            7,
            12,
            41,
            2,
            21,
            18,
            39,
            40,
            42,
            15,
            45,
            18,
            48,
            38,
            21,
            47,
            25,
            8,
            6,
            41,
            15,
            36,
            15,
            13
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "categories": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10,
            11,
            12,
            13,
            14,
            15,
            16,
            17,
            18,
            19,
            20,
            21,
            22,
            23,
            24,
            25,
            26,
            27,
            28,
            29,
            30,
            31,
            32,
            33,
            34,
            35,
            36,
            37,
            38,
            39,
            40,
            41,
            42,
            43,
            44,
            45,
            46,
            47,
            48,
            49,
            50
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "cat_name": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Morgan Conn",
            "<PERSON>",
            "Odessa Jast",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "cat_img": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "https://lorempixel.com/283/241/?24515",
            "https://lorempixel.com/283/241/?48277",
            "https://lorempixel.com/283/241/?50052",
            "https://lorempixel.com/283/241/?57607",
            "https://lorempixel.com/283/241/?13526",
            "https://lorempixel.com/283/241/?33332",
            "https://lorempixel.com/283/241/?53155",
            "https://lorempixel.com/283/241/?31711",
            "https://lorempixel.com/283/241/?61815",
            "https://lorempixel.com/283/241/?60376",
            "https://lorempixel.com/283/241/?56414",
            "https://lorempixel.com/283/241/?21940",
            "https://lorempixel.com/283/241/?37177",
            "https://lorempixel.com/283/241/?38235",
            "https://lorempixel.com/283/241/?32591",
            "https://lorempixel.com/283/241/?70386",
            "https://lorempixel.com/283/241/?11149",
            "https://lorempixel.com/283/241/?84741",
            "https://lorempixel.com/283/241/?73953",
            "https://lorempixel.com/283/241/?82770",
            "https://lorempixel.com/283/241/?43431",
            "https://lorempixel.com/283/241/?22954",
            "https://lorempixel.com/283/241/?24607",
            "https://lorempixel.com/283/241/?41369",
            "https://lorempixel.com/283/241/?21926",
            "https://lorempixel.com/283/241/?98873",
            "https://lorempixel.com/283/241/?63847",
            "https://lorempixel.com/283/241/?87397",
            "https://lorempixel.com/283/241/?30550",
            "https://lorempixel.com/283/241/?43098",
            "https://lorempixel.com/283/241/?56067",
            "https://lorempixel.com/283/241/?49231",
            "https://lorempixel.com/283/241/?83771",
            "https://lorempixel.com/283/241/?48880",
            "https://lorempixel.com/283/241/?19517",
            "https://lorempixel.com/283/241/?72528",
            "https://lorempixel.com/283/241/?90988",
            "https://lorempixel.com/283/241/?22314",
            "https://lorempixel.com/283/241/?36232",
            "https://lorempixel.com/283/241/?43568",
            "https://lorempixel.com/283/241/?62513",
            "https://lorempixel.com/283/241/?39340",
            "https://lorempixel.com/283/241/?68163",
            "https://lorempixel.com/283/241/?58339",
            "https://lorempixel.com/283/241/?15548",
            "https://lorempixel.com/283/241/?44823",
            "https://lorempixel.com/283/241/?37630",
            "https://lorempixel.com/283/241/?82119",
            "https://lorempixel.com/283/241/?78481",
            "https://lorempixel.com/283/241/?28782"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "colors": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10,
            11,
            12,
            13,
            14,
            15,
            16,
            17,
            18,
            19,
            20,
            21,
            22,
            23,
            24,
            25,
            26,
            27,
            28,
            29,
            30,
            31,
            32,
            33,
            34,
            35,
            36,
            37,
            38,
            39,
            40,
            41,
            42,
            43,
            44,
            45,
            46,
            47,
            48,
            49,
            50
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "pro_color": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "#530cd2",
            "#030ba8",
            "#cc3afe",
            "#0cef9e",
            "#83e6fb",
            "#db53b2",
            "#d29cb7",
            "#44bb2b",
            "#3881a3",
            "#7e0f8a",
            "#128f0f",
            "#409070",
            "#65b056",
            "#02ccf0",
            "#e7d8e2",
            "#be029e",
            "#ca9c69",
            "#468064",
            "#c17adb",
            "#ce2ec2",
            "#fe1e83",
            "#68c506",
            "#c746c8",
            "#58f2e2",
            "#3a1c04",
            "#fed05d",
            "#4f1604",
            "#cc4b1a",
            "#eb0a17",
            "#3deab8",
            "#fab03d",
            "#86b6c9",
            "#29024e",
            "#e3be09",
            "#cf4e43",
            "#fa1300",
            "#80b6f0",
            "#9ff7a5",
            "#0a9c16",
            "#9a4782",
            "#b46514",
            "#edbc02",
            "#3c8ac5",
            "#7d69b2",
            "#b16196",
            "#0e7127",
            "#6e11df",
            "#19adf0",
            "#2008aa",
            "#ed0fe1"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "favorites": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10,
            11,
            12,
            13,
            14,
            15,
            16,
            17,
            18,
            19,
            20,
            21,
            22,
            23,
            24,
            25,
            26,
            27,
            28,
            29,
            30,
            31,
            32,
            33,
            34,
            35,
            36,
            37,
            38,
            39,
            40,
            41,
            42,
            43,
            44,
            45,
            46,
            47,
            48,
            49,
            50
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "product_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            41,
            13,
            32,
            35,
            2,
            47,
            27,
            22,
            49,
            10,
            50,
            49,
            15,
            17,
            20,
            5,
            47,
            10,
            30,
            22,
            23,
            22,
            30,
            17,
            1,
            33,
            36,
            44,
            48,
            33,
            19,
            25,
            38,
            49,
            12,
            14,
            24,
            50,
            41,
            16,
            42,
            14,
            21,
            35,
            28,
            26,
            17,
            38,
            14,
            28
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "user_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            30,
            40,
            33,
            25,
            23,
            28,
            12,
            24,
            37,
            8,
            7,
            22,
            28,
            26,
            9,
            23,
            31,
            39,
            22,
            39,
            31,
            29,
            1,
            6,
            33,
            28,
            47,
            36,
            6,
            28,
            3,
            47,
            47,
            44,
            13,
            36,
            5,
            13,
            30,
            18,
            36,
            32,
            47,
            14,
            17,
            22,
            9,
            11,
            32,
            39
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "offers": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10,
            11,
            12,
            13,
            14,
            15,
            16,
            17,
            18,
            19,
            20,
            21,
            22,
            23,
            24,
            25,
            26,
            27,
            28,
            29,
            30,
            31,
            32,
            33,
            34,
            35,
            36,
            37,
            38,
            39,
            40,
            41,
            42,
            43,
            44,
            45,
            46,
            47,
            48,
            49,
            50
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "product_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            35,
            45,
            4,
            23,
            46,
            12,
            45,
            45,
            40,
            14,
            9,
            21,
            24,
            24,
            49,
            36,
            3,
            38,
            15,
            20,
            31,
            13,
            8,
            20,
            15,
            1,
            23,
            13,
            32,
            22,
            3,
            2,
            34,
            6,
            30,
            43,
            12,
            28,
            47,
            22,
            2,
            4,
            23,
            40,
            46,
            3,
            37,
            49,
            31,
            34
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "percentage": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            69,
            91,
            47,
            73,
            59,
            98,
            45,
            54,
            47,
            72,
            51,
            69,
            41,
            37,
            64,
            39,
            73,
            74,
            55,
            40,
            65,
            39,
            38,
            86,
            32,
            48,
            33,
            76,
            51,
            63,
            51,
            60,
            52,
            71,
            80,
            85,
            46,
            49,
            90,
            67,
            63,
            77,
            30,
            37,
            40,
            48,
            58,
            34,
            36,
            34
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "product_id"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "products",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "id"
          ],
          "ON_DELETE": "Cascade",
          "ON_UPDATE": "Cascade"
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "orders": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10,
            11,
            12,
            13,
            14,
            15,
            16,
            17,
            18,
            19,
            20,
            21,
            22,
            23,
            24,
            25,
            26,
            27,
            28,
            29,
            30,
            31,
            32,
            33,
            34,
            35,
            36,
            37,
            38,
            39,
            40,
            41,
            42,
            43,
            44,
            45,
            46,
            47,
            48,
            49,
            50
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "user_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            8,
            27,
            17,
            39,
            33,
            28,
            6,
            9,
            10,
            34,
            26,
            40,
            1,
            3,
            3,
            2,
            12,
            12,
            22,
            29,
            25,
            8,
            16,
            47,
            45,
            6,
            41,
            43,
            2,
            5,
            44,
            19,
            41,
            21,
            41,
            24,
            4,
            8,
            20,
            45,
            45,
            6,
            22,
            20,
            18,
            8,
            16,
            50,
            14,
            38
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "date": {
          "TYPE": "Timestamp",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2019-01-09 08:00:00",
            "1996-09-29 07:00:00",
            "1997-12-16 08:00:00",
            "1994-09-17 07:00:00",
            "2007-06-05 07:00:00",
            "2020-06-12 07:00:00",
            "2000-05-18 07:00:00",
            "2008-09-24 07:00:00",
            "1975-10-30 07:00:00",
            "1986-10-26 07:00:00",
            "2015-02-05 08:00:00",
            "1988-01-22 08:00:00",
            "1975-09-01 07:00:00",
            "1975-01-17 08:00:00",
            "2013-12-08 08:00:00",
            "1989-11-13 08:00:00",
            "1997-01-19 08:00:00",
            "1998-10-22 07:00:00",
            "2020-06-12 07:00:00",
            "1977-07-13 07:00:00",
            "1979-09-04 07:00:00",
            "2005-10-16 07:00:00",
            "1992-08-27 07:00:00",
            "1977-03-14 07:00:00",
            "1976-10-02 07:00:00",
            "1976-02-06 08:00:00",
            "1980-10-15 07:00:00",
            "1972-10-30 07:00:00",
            "2007-11-29 08:00:00",
            "2011-12-13 08:00:00",
            "1995-09-15 07:00:00",
            "2017-01-10 08:00:00",
            "2016-09-18 07:00:00",
            "1992-09-03 07:00:00",
            "1986-04-05 07:00:00",
            "1981-01-15 08:00:00",
            "1997-01-02 08:00:00",
            "2001-10-22 07:00:00",
            "2007-08-02 07:00:00",
            "1975-09-05 07:00:00",
            "1985-03-20 07:00:00",
            "1971-01-07 08:00:00",
            "2016-06-03 07:00:00",
            "2001-07-06 07:00:00",
            "1995-05-23 07:00:00",
            "1977-02-01 08:00:00",
            "2001-12-27 08:00:00",
            "2021-04-01 07:00:00",
            "1985-06-02 07:00:00",
            "2021-08-06 07:00:00"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "payment_method": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "Visa",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Visa",
            "<PERSON>",
            "Visa",
            "<PERSON>",
            "Visa Retired",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Visa",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Visa",
            "Visa",
            "Visa",
            "Visa",
            "Visa",
            "Visa",
            "<PERSON>",
            "Visa",
            "<PERSON>",
            "Visa",
            "Visa",
            "Visa",
            "Visa",
            "American Express",
            "<PERSON>",
            "Visa Retired",
            "<PERSON>",
            "Visa",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Visa",
            "Visa",
            "Visa",
            "Visa",
            "Visa",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Visa Retired",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "total_price": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            113,
            78,
            162,
            81,
            154,
            138,
            98,
            200,
            129,
            152,
            178,
            172,
            184,
            142,
            75,
            55,
            199,
            130,
            85,
            68,
            187,
            80,
            78,
            81,
            115,
            80,
            113,
            144,
            135,
            51,
            163,
            74,
            107,
            50,
            135,
            112,
            56,
            66,
            178,
            130,
            74,
            121,
            104,
            69,
            111,
            93,
            80,
            126,
            164,
            133
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "address_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            27,
            32,
            31,
            31,
            42,
            10,
            49,
            36,
            44,
            10,
            31,
            50,
            50,
            1,
            27,
            19,
            5,
            12,
            45,
            47,
            18,
            5,
            43,
            35,
            22,
            25,
            35,
            36,
            45,
            35,
            28,
            16,
            9,
            35,
            8,
            27,
            18,
            9,
            4,
            3,
            15,
            47,
            8,
            8,
            17,
            30,
            42,
            9,
            26,
            33
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "order_products": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10,
            11,
            12,
            13,
            14,
            15,
            16,
            17,
            18,
            19,
            20,
            21,
            22,
            23,
            24,
            25,
            26,
            27,
            28,
            29,
            30,
            31,
            32,
            33,
            34,
            35,
            36,
            37,
            38,
            39,
            40,
            41,
            42,
            43,
            44,
            45,
            46,
            47,
            48,
            49,
            50
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "product_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            33,
            20,
            31,
            41,
            3,
            19,
            36,
            44,
            8,
            22,
            47,
            26,
            20,
            2,
            1,
            2,
            17,
            25,
            27,
            30,
            32,
            21,
            32,
            3,
            16,
            38,
            26,
            22,
            46,
            25,
            24,
            35,
            6,
            37,
            28,
            29,
            28,
            14,
            14,
            23,
            9,
            29,
            15,
            11,
            36,
            23,
            24,
            33,
            47,
            19
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "quantity": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            9,
            3,
            7,
            2,
            5,
            6,
            9,
            9,
            2,
            4,
            2,
            2,
            9,
            6,
            2,
            4,
            9,
            3,
            7,
            6,
            1,
            4,
            8,
            4,
            7,
            0,
            7,
            5,
            2,
            7,
            4,
            0,
            5,
            9,
            9,
            0,
            1,
            3,
            7,
            8,
            6,
            3,
            0,
            4,
            3,
            9,
            3,
            4,
            4,
            6
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "order_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            48,
            9,
            38,
            39,
            40,
            27,
            24,
            31,
            12,
            33,
            18,
            2,
            2,
            31,
            20,
            39,
            46,
            5,
            31,
            2,
            12,
            12,
            48,
            36,
            36,
            26,
            27,
            33,
            23,
            8,
            49,
            45,
            1,
            39,
            12,
            9,
            23,
            29,
            42,
            41,
            7,
            13,
            27,
            26,
            14,
            16,
            27,
            46,
            49,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "products": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10,
            11,
            12,
            13,
            14,
            15,
            16,
            17,
            18,
            19,
            20,
            21,
            22,
            23,
            24,
            25,
            26,
            27,
            28,
            29,
            30,
            31,
            32,
            33,
            34,
            35,
            36,
            37,
            38,
            39,
            40,
            41,
            42,
            43,
            44,
            45,
            46,
            47,
            48,
            49,
            50
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "pro_name": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Columbus Schuster V",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Grover Towne",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "pro_des": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "In animi ab animi atque omnis repellendus dolores. Est perferendis nihil omnis id qui enim omnis nobis. Ut ut qui est sapiente ducimus.",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Saepe consequatur maxime quo omnis magni maiores dicta doloribus. Nihil ea placeat saepe non quis iusto. Aut fugit praesentium nesciunt non enim aliquam quasi.",
            "Eum explicabo qui vel qui non repudiandae quae ab. Sunt ab est vero voluptas voluptas qui. Accusamus eius distinctio rem quod. Pariatur itaque vitae labore placeat maiores totam in.",
            "Id vitae officiis ut quod voluptatem. Dolorem iste sint aspernatur nisi placeat et esse. Laborum expedita voluptatem aut vel et incidunt aut. Velit corrupti veniam ex alias neque et.",
            "Ab perspiciatis natus iusto est quod consequuntur. Molestiae ratione atque enim minima. Veniam et ipsa magnam doloremque esse beatae quaerat.",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Sed odio officiis est suscipit. Dicta sint minima et voluptas quaerat. Occaecati quis doloremque quia repellat culpa. Debitis dolorem atque voluptatum laboriosam natus commodi. Sit voluptate ab sit.",
            "Aut harum ullam et officiis qui quaerat. Eos id quae est est et sit. Commodi quo minus id cumque.",
            "Est quibusdam mollitia voluptatem fuga eum nostrum. Quod corrupti assumenda esse incidunt nihil suscipit et.",
            "Sint dolorem numquam itaque laboriosam nihil. Quia architecto ab et delectus. Vel asperiores sint officiis dicta.",
            "Quidem sed quibusdam tenetur ut sunt. Voluptatibus sunt recusandae nemo voluptatem quia. Facere aliquam autem ex.",
            "Dolor a excepturi consequuntur doloribus ad nam. Vitae aut esse saepe deleniti. Aliquid velit repudiandae voluptatem accusamus. Nulla voluptatem porro cupiditate repellat ducimus consequatur est.",
            "Eveniet praesentium est ut itaque. Doloremque est consectetur sunt cupiditate dolores similique. Vel cupiditate eius possimus sed.",
            "Voluptatum optio aut esse et velit aliquam. Eum et eum id minima qui. Distinctio maxime ut officiis ipsum autem animi sapiente. Est quia nihil vero doloremque iure.",
            "Blanditiis voluptate et quia sed eveniet sit. Voluptas molestiae dolores eos quaerat odio natus temporibus.",
            "<PERSON>",
            "Occaecati maxime enim officiis itaque illo. Aut dolor praesentium quia velit. Modi incidunt tenetur voluptas accusantium voluptas voluptatum. Inventore nihil maxime quaerat quia.",
            "Nisi ut consequatur in et aut ea. Sit neque ipsa ipsam voluptatem rerum enim. A modi fuga totam aspernatur.",
            "Atque molestiae non architecto voluptas qui et quia. Nostrum odit facere et qui. Ut recusandae qui qui incidunt error facere. Ex cupiditate et aut debitis eum modi quam. Sit non placeat quis ut.",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Vel quia autem vel est nesciunt rerum qui consectetur. Molestiae voluptas sint iure et. Et culpa est dolorum voluptatem molestiae accusantium. Eos autem quia doloremque rerum.",
            "Quaerat quas error aut vero. Beatae nemo vel quia veritatis. Ipsa sint et soluta eaque tenetur non.",
            "Aut voluptas fugiat commodi quam. Quisquam placeat deserunt ut quaerat fuga enim. Saepe ex ullam officia maxime voluptatem et dolorem.",
            "Qui voluptatum voluptatem in qui placeat aliquam autem nemo. Voluptatibus blanditiis et voluptate laudantium. Eos explicabo ut in totam quia at dolore.",
            "Officia ea neque eveniet non. Non velit et quasi totam libero delectus. Ut expedita occaecati soluta. Et vero eos rerum iusto voluptas saepe et.",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Voluptatum illum tenetur aut atque. Nemo nisi eum modi nihil et autem maiores.",
            "Ex rem sint ea nulla. Quo itaque magni molestias ea tempore inventore.",
            "Voluptatem omnis aperiam aliquam neque impedit vitae dolorum consequatur. Dolore dolores culpa molestias aut. Nihil aut adipisci ipsa autem ab qui blanditiis. Id in eum quia repellendus.",
            "<PERSON>",
            "Quo voluptatem odit sint sunt. Magnam ullam quia voluptates sed doloribus tempora.",
            "Consequatur perferendis eveniet vel occaecati sit odit. Beatae incidunt eaque in quod dolorem. Labore dolorem sed ut reprehenderit nobis deleniti enim. Est dolorem incidunt magni nihil aut occaecati.",
            "Quo eius similique aut perferendis. Sed a animi aut error. Ullam dolorem aut eligendi expedita porro quo. Quia et aperiam quae blanditiis molestiae.",
            "Aut a ut ut dolores. Impedit qui tenetur molestias fugiat tempore adipisci corporis. Dolorem officia autem id alias reiciendis ratione dolores.",
            "Aut consectetur vero assumenda autem est nam exercitationem. Numquam eaque non quidem aut ex aliquam nobis. Nemo odio qui sunt officia error.",
            "Maxime omnis explicabo odit accusamus nisi et. Eum magnam suscipit eligendi ducimus totam accusantium. Asperiores rerum vel aut et. Illo id sit omnis et.",
            "In culpa quia laudantium in. Fugit aut aliquid est expedita sapiente. Et dolorem facilis aut.",
            "<PERSON>",
            "Facere possimus quasi excepturi quasi ducimus nulla. Quia et voluptatibus et ipsum quia nulla pariatur. Nihil officia odio earum quia.",
            "Doloribus ut odit quod qui. Eius quo repudiandae aut non iure. In ipsa qui omnis exercitationem. Placeat voluptatum unde quaerat dolor.",
            "<PERSON>",
            "Necessitatibus sunt magnam alias accusantium. Sit vel eum ea earum."
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "price": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            3,
            64083703,
            61726337,
            0,
            1214,
            149,
            15468,
            54455189,
            3360602,
            160649220,
            1,
            237459,
            127311894,
            10268177,
            11453602,
            5,
            42517,
            200363,
            331721333,
            9,
            1049,
            1820665,
            3230,
            7909949,
            688,
            6558,
            21258,
            27448,
            0,
            41239,
            60,
            19,
            772,
            33721658,
            388,
            233,
            4302388,
            38509643,
            "<PHONE_NUMBER>",
            0,
            8912398,
            1,
            29689948,
            10820,
            4,
            2,
            5,
            2769639,
            413076,
            26475
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "mainImage": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "https://lorempixel.com/283/241/?83609",
            "https://lorempixel.com/283/241/?68794",
            "https://lorempixel.com/283/241/?55392",
            "https://lorempixel.com/283/241/?45594",
            "https://lorempixel.com/283/241/?50845",
            "https://lorempixel.com/283/241/?48131",
            "https://lorempixel.com/283/241/?88697",
            "https://lorempixel.com/283/241/?17695",
            "https://lorempixel.com/283/241/?64242",
            "https://lorempixel.com/283/241/?66196",
            "https://lorempixel.com/283/241/?71135",
            "https://lorempixel.com/283/241/?57104",
            "https://lorempixel.com/283/241/?51880",
            "https://lorempixel.com/283/241/?30613",
            "https://lorempixel.com/283/241/?97775",
            "https://lorempixel.com/283/241/?52020",
            "https://lorempixel.com/283/241/?25222",
            "https://lorempixel.com/283/241/?29408",
            "https://lorempixel.com/283/241/?62112",
            "https://lorempixel.com/283/241/?75736",
            "https://lorempixel.com/283/241/?75979",
            "https://lorempixel.com/283/241/?41080",
            "https://lorempixel.com/283/241/?11733",
            "https://lorempixel.com/283/241/?95285",
            "https://lorempixel.com/283/241/?48918",
            "https://lorempixel.com/283/241/?11697",
            "https://lorempixel.com/283/241/?52348",
            "https://lorempixel.com/283/241/?84117",
            "https://lorempixel.com/283/241/?74288",
            "https://lorempixel.com/283/241/?70815",
            "https://lorempixel.com/283/241/?42627",
            "https://lorempixel.com/283/241/?44128",
            "https://lorempixel.com/283/241/?48584",
            "https://lorempixel.com/283/241/?32510",
            "https://lorempixel.com/283/241/?80505",
            "https://lorempixel.com/283/241/?47062",
            "https://lorempixel.com/283/241/?74122",
            "https://lorempixel.com/283/241/?52289",
            "https://lorempixel.com/283/241/?71537",
            "https://lorempixel.com/283/241/?86629",
            "https://lorempixel.com/283/241/?66436",
            "https://lorempixel.com/283/241/?33208",
            "https://lorempixel.com/283/241/?49701",
            "https://lorempixel.com/283/241/?66337",
            "https://lorempixel.com/283/241/?75982",
            "https://lorempixel.com/283/241/?34474",
            "https://lorempixel.com/283/241/?56870",
            "https://lorempixel.com/283/241/?34653",
            "https://lorempixel.com/283/241/?76089",
            "https://lorempixel.com/283/241/?88056"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "category_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            19,
            30,
            17,
            44,
            23,
            6,
            2,
            6,
            25,
            3,
            46,
            42,
            46,
            13,
            21,
            35,
            22,
            34,
            34,
            2,
            15,
            26,
            7,
            46,
            15,
            21,
            2,
            16,
            31,
            26,
            42,
            37,
            13,
            48,
            31,
            12,
            3,
            25,
            28,
            29,
            13,
            9,
            16,
            36,
            46,
            16,
            47,
            26,
            21,
            18
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "pro_rate": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            5,
            4,
            5,
            3,
            4,
            1,
            1,
            4,
            3,
            4,
            2,
            4,
            3,
            1,
            3,
            3,
            3,
            4,
            5,
            1,
            3,
            2,
            4,
            3,
            2,
            1,
            2,
            4,
            4,
            2,
            2,
            3,
            5,
            2,
            5,
            3,
            5,
            5,
            2,
            2,
            5,
            4,
            2,
            4,
            4,
            4,
            1,
            5,
            4,
            5
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "pro_gender": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "M",
            "B",
            "F",
            "F",
            "F",
            "M",
            "M",
            "M",
            "F",
            "F",
            "B",
            "B",
            "F",
            "M",
            "F",
            "M",
            "M",
            "B",
            "F",
            "B",
            "F",
            "M",
            "M",
            "B",
            "F",
            "M",
            "B",
            "F",
            "F",
            "F",
            "F",
            "F",
            "M",
            "M",
            "F",
            "B",
            "F",
            "F",
            "M",
            "F",
            "B",
            "B",
            "M",
            "F",
            "M",
            "M",
            "F",
            "M",
            "B",
            "M"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "favHeader": {
          "TYPE": "TinyInt",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "0",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "trending": {
          "TYPE": "TinyInt",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "0",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "defaultSize_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            37,
            27,
            44,
            44,
            45,
            36,
            1,
            31,
            1,
            12,
            48,
            19,
            50,
            33,
            16,
            21,
            34,
            35,
            47,
            13,
            23,
            46,
            48,
            15,
            45,
            25,
            49,
            12,
            27,
            6,
            5,
            13,
            3,
            28,
            36,
            18,
            19,
            34,
            38,
            45,
            14,
            30,
            5,
            44,
            7,
            45,
            42,
            38,
            47,
            29
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "defaultColor_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            33,
            39,
            10,
            32,
            8,
            19,
            46,
            37,
            11,
            35,
            44,
            10,
            39,
            1,
            24,
            33,
            44,
            47,
            5,
            5,
            16,
            19,
            24,
            7,
            5,
            7,
            46,
            47,
            34,
            44,
            42,
            20,
            30,
            24,
            4,
            5,
            21,
            50,
            46,
            47,
            25,
            29,
            42,
            38,
            5,
            11,
            15,
            42,
            33,
            24
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "category_id"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "categories",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "id"
          ],
          "ON_DELETE": "Cascade",
          "ON_UPDATE": "Cascade"
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "product_colors": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10,
            11,
            12,
            13,
            14,
            15,
            16,
            17,
            18,
            19,
            20,
            21,
            22,
            23,
            24,
            25,
            26,
            27,
            28,
            29,
            30,
            31,
            32,
            33,
            34,
            35,
            36,
            37,
            38,
            39,
            40,
            41,
            42,
            43,
            44,
            45,
            46,
            47,
            48,
            49,
            50
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "product_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            9,
            20,
            49,
            39,
            16,
            12,
            11,
            5,
            48,
            40,
            15,
            40,
            27,
            44,
            9,
            6,
            48,
            11,
            48,
            13,
            32,
            36,
            16,
            22,
            38,
            48,
            9,
            33,
            14,
            21,
            8,
            40,
            11,
            34,
            15,
            40,
            23,
            41,
            7,
            35,
            37,
            19,
            30,
            23,
            33,
            25,
            30,
            39,
            35,
            5
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "color_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            25,
            44,
            32,
            26,
            12,
            7,
            49,
            21,
            2,
            46,
            37,
            19,
            38,
            35,
            30,
            28,
            39,
            31,
            32,
            34,
            31,
            43,
            32,
            20,
            12,
            41,
            29,
            14,
            7,
            34,
            35,
            31,
            3,
            22,
            46,
            23,
            40,
            23,
            6,
            12,
            10,
            21,
            48,
            10,
            42,
            26,
            27,
            1,
            4,
            17
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "product_images": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10,
            11,
            12,
            13,
            14,
            15,
            16,
            17,
            18,
            19,
            20,
            21,
            22,
            23,
            24,
            25,
            26,
            27,
            28,
            29,
            30,
            31,
            32,
            33,
            34,
            35,
            36,
            37,
            38,
            39,
            40,
            41,
            42,
            43,
            44,
            45,
            46,
            47,
            48,
            49,
            50
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "pro_img": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "https://lorempixel.com/283/241/?41369",
            "https://lorempixel.com/283/241/?47013",
            "https://lorempixel.com/283/241/?28951",
            "https://lorempixel.com/283/241/?82345",
            "https://lorempixel.com/283/241/?56484",
            "https://lorempixel.com/283/241/?42119",
            "https://lorempixel.com/283/241/?50630",
            "https://lorempixel.com/283/241/?98311",
            "https://lorempixel.com/283/241/?60326",
            "https://lorempixel.com/283/241/?88230",
            "https://lorempixel.com/283/241/?90818",
            "https://lorempixel.com/283/241/?86521",
            "https://lorempixel.com/283/241/?91892",
            "https://lorempixel.com/283/241/?80232",
            "https://lorempixel.com/283/241/?71902",
            "https://lorempixel.com/283/241/?69940",
            "https://lorempixel.com/283/241/?15217",
            "https://lorempixel.com/283/241/?24765",
            "https://lorempixel.com/283/241/?80109",
            "https://lorempixel.com/283/241/?72679",
            "https://lorempixel.com/283/241/?80941",
            "https://lorempixel.com/283/241/?23613",
            "https://lorempixel.com/283/241/?32189",
            "https://lorempixel.com/283/241/?51024",
            "https://lorempixel.com/283/241/?99181",
            "https://lorempixel.com/283/241/?96430",
            "https://lorempixel.com/283/241/?75130",
            "https://lorempixel.com/283/241/?41694",
            "https://lorempixel.com/283/241/?24550",
            "https://lorempixel.com/283/241/?81174",
            "https://lorempixel.com/283/241/?61044",
            "https://lorempixel.com/283/241/?57115",
            "https://lorempixel.com/283/241/?67618",
            "https://lorempixel.com/283/241/?79321",
            "https://lorempixel.com/283/241/?96150",
            "https://lorempixel.com/283/241/?85209",
            "https://lorempixel.com/283/241/?29206",
            "https://lorempixel.com/283/241/?98768",
            "https://lorempixel.com/283/241/?49992",
            "https://lorempixel.com/283/241/?16284",
            "https://lorempixel.com/283/241/?69257",
            "https://lorempixel.com/283/241/?97917",
            "https://lorempixel.com/283/241/?89561",
            "https://lorempixel.com/283/241/?18164",
            "https://lorempixel.com/283/241/?64035",
            "https://lorempixel.com/283/241/?23402",
            "https://lorempixel.com/283/241/?41737",
            "https://lorempixel.com/283/241/?10938",
            "https://lorempixel.com/283/241/?99071",
            "https://lorempixel.com/283/241/?28365"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "product_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            30,
            16,
            38,
            20,
            22,
            37,
            31,
            13,
            17,
            48,
            47,
            22,
            20,
            49,
            50,
            35,
            6,
            4,
            44,
            35,
            44,
            29,
            46,
            29,
            2,
            15,
            19,
            6,
            29,
            28,
            22,
            41,
            3,
            46,
            8,
            4,
            36,
            20,
            10,
            10,
            48,
            21,
            2,
            20,
            49,
            35,
            8,
            7,
            27,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "product_id"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "products",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "id"
          ],
          "ON_DELETE": "Cascade",
          "ON_UPDATE": "Cascade"
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "product_sizes": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10,
            11,
            12,
            13,
            14,
            15,
            16,
            17,
            18,
            19,
            20,
            21,
            22,
            23,
            24,
            25,
            26,
            27,
            28,
            29,
            30,
            31,
            32,
            33,
            34,
            35,
            36,
            37,
            38,
            39,
            40,
            41,
            42,
            43,
            44,
            45,
            46,
            47,
            48,
            49,
            50
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "product_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            9,
            28,
            27,
            32,
            28,
            32,
            1,
            37,
            19,
            47,
            44,
            38,
            46,
            14,
            38,
            28,
            11,
            40,
            35,
            22,
            26,
            12,
            38,
            48,
            18,
            35,
            16,
            20,
            43,
            11,
            15,
            9,
            20,
            31,
            16,
            42,
            22,
            50,
            32,
            18,
            21,
            44,
            12,
            11,
            47,
            39,
            10,
            13,
            14,
            24
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "size_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            42,
            45,
            29,
            32,
            34,
            37,
            32,
            34,
            13,
            45,
            10,
            50,
            48,
            26,
            3,
            25,
            10,
            38,
            47,
            11,
            8,
            3,
            48,
            11,
            29,
            36,
            39,
            33,
            30,
            7,
            10,
            9,
            11,
            49,
            43,
            47,
            44,
            11,
            22,
            29,
            32,
            31,
            19,
            14,
            49,
            21,
            17,
            3,
            34,
            47
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "resetpasswords": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "pin": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id",
        "pin"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "id"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "users",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "id"
          ],
          "ON_DELETE": null,
          "ON_UPDATE": null
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "reviews": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10,
            11,
            12,
            13,
            14,
            15,
            16,
            17,
            18,
            19,
            20,
            21,
            22,
            23,
            24,
            25,
            26,
            27,
            28,
            29,
            30,
            31,
            32,
            33,
            34,
            35,
            36,
            37,
            38,
            39,
            40,
            41,
            42,
            43,
            44,
            45,
            46,
            47,
            48
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "re_des": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Nihil dicta provident illo libero. Blanditiis sint officia est perspiciatis vel. Vero id et odit labore enim laudantium.",
            "<PERSON>",
            "Et aut qui veritatis sequi. Aliquid asperiores aperiam et. Quis quae explicabo labore amet molestiae veritatis. Rerum voluptate et corporis in non.",
            "Quia doloribus illum aliquid ea sapiente omnis. Non sunt deserunt numquam qui. Distinctio ea aperiam suscipit voluptatem.",
            "Non sequi aliquid molestias fugit tenetur laudantium similique. Provident rerum autem dolores placeat. Modi sapiente enim ipsum libero assumenda. Consequatur et nihil consequatur illum hic optio amet voluptatem.",
            "Aspernatur fugit dignissimos expedita dolores repellat. Adipisci veniam ea ut necessitatibus. Similique suscipit corporis aliquid cupiditate asperiores.",
            "Sed quia rerum doloremque atque impedit sequi esse. Ut ipsam beatae voluptatem mollitia consequatur quibusdam.",
            "Nesciunt magni et qui sit eligendi enim assumenda. Dolorem deleniti omnis vero. Laudantium quam illo quibusdam fuga aspernatur tempore. Unde debitis sed soluta. Corrupti placeat illo rerum.",
            "Aut consequatur in atque. Consequatur doloribus omnis aut mollitia. Eos delectus dolorem qui blanditiis quis. Nobis reiciendis voluptas natus nihil in fugit quae. Et ratione labore nihil quidem.",
            "Quos voluptatum recusandae voluptatem nobis temporibus aut repudiandae voluptatem. Asperiores ea quia nihil necessitatibus asperiores. Ut aut nam libero beatae nesciunt facere qui. Ut et incidunt ut est.",
            "<PERSON>",
            "Exercitationem voluptates beatae rem illum. Doloribus quam repellat id aut deleniti ea. Ut temporibus possimus occaecati quo autem. Eos aut nihil non enim sit distinctio.",
            "Alias aliquid voluptatem libero non vel consectetur ut. Nihil expedita aut ut doloribus nisi. Voluptatem est sint optio incidunt.",
            "Doloribus occaecati sit non at omnis. Non sapiente accusantium quisquam omnis voluptates. Cumque ipsa et aut nulla adipisci occaecati fugit aut.",
            "Rerum autem molestiae totam voluptatem ex aut ducimus. Sed dolores amet molestiae omnis qui. Necessitatibus est veniam dolore reprehenderit harum.",
            "Sit dolorem quia error error corporis. Temporibus non voluptatem ducimus ut. Et omnis est quibusdam delectus quia est cupiditate. Voluptas est nemo voluptatem odit.",
            "Et sint autem et dolores ducimus veritatis et. Qui ut corporis facere sint tenetur aspernatur odio. Vitae corporis dolor dolor optio. Provident ab est quod optio accusamus praesentium.",
            "<PERSON>",
            "Natus accusantium aperiam eos dolor impedit enim. Ducimus nemo perferendis dicta. Dolorem enim sit aut iure quia.",
            "Magnam fuga eos quibusdam aspernatur voluptas architecto. Cupiditate qui consequatur sint assumenda tempore officia voluptates. Rerum libero autem iusto perferendis eaque voluptatem. Est facilis nihil aut deleniti qui quas labore.",
            "<PERSON>",
            "Ratione voluptatem officia vero aperiam iste et voluptas quas. Commodi doloribus est quaerat. Ea porro reprehenderit illum soluta et quasi non. Nihil dignissimos vel tempore corrupti assumenda velit.",
            "Et voluptatibus optio vero rerum est odio dicta. Voluptatem sint rerum repellendus qui rerum. Odit est alias ex sed iusto. Itaque optio rem soluta voluptatem.",
            "Et sed qui id suscipit quia rerum. Quo aperiam qui commodi quo ullam est sit sunt. Nulla est optio veritatis aut ex labore inventore.",
            "Alias et facere temporibus ea. Beatae omnis asperiores repellat id mollitia fugit. Eos nihil excepturi et vero. Deserunt dolorem hic ducimus corrupti id non.",
            "Rerum officia eum quisquam quo praesentium. Commodi cupiditate sit maxime recusandae aut. Non dolore tempora optio nulla. Ullam quos aliquid veniam placeat perspiciatis eveniet.",
            "Qui enim error quas est fugiat. Voluptas voluptatem adipisci doloribus enim et voluptatibus aut. Commodi aliquam non et et ipsum et. Quis recusandae enim exercitationem facilis.",
            "Magnam tempora vero voluptas blanditiis incidunt. Consequatur unde ad similique et totam. Qui ipsam ut ea dolor impedit. Cum provident itaque voluptatem ut.",
            "Voluptas et quasi alias aut. Sit dicta soluta beatae saepe quas odio. Vel nulla perspiciatis et ut occaecati laborum. Pariatur quasi inventore nemo.",
            "Totam quasi aliquid dolores ut dolores possimus quia. Sed rerum aut id velit et. Illo illo ipsum et enim provident sint minus.",
            "Optio harum minus nihil sapiente. Et ut odio eum ab ratione ipsa cumque. Quia et laboriosam nesciunt sed quae et. A dicta et laborum soluta.",
            "Sequi incidunt culpa assumenda incidunt quis reiciendis dignissimos. Dolorum ullam esse perspiciatis possimus nostrum nemo. Error similique ut deleniti praesentium qui molestiae.",
            "<PERSON>",
            "Aspernatur ea sed ipsa dolores non totam. Et voluptatum quam est qui voluptatem rerum quibusdam. Et iure iusto eos omnis iusto velit tempore consequatur. Hic odit dolorum qui optio nostrum qui inventore accusamus.",
            "Quae aut laudantium quisquam accusamus. Similique aut ut voluptate et non veniam recusandae autem. Ipsam molestiae qui placeat autem ut a. Reiciendis ad porro beatae.",
            "Dolores ratione labore sit qui voluptatem rem corrupti tenetur. Doloremque architecto corporis accusamus. Esse explicabo mollitia consequatur ea iure quo. Autem esse sunt recusandae molestias et.",
            "<PERSON>",
            "Autem ex dignissimos nihil quia earum doloremque. Sed dolores error qui nulla quia.",
            "Et et ea temporibus magni tempore. Odio quas nam dolor atque ut. Placeat error ullam est quia voluptate magnam totam.",
            "Placeat in veritatis provident voluptatem voluptatem et. Quia dolores quod id dolor maxime facilis veniam. Iste repudiandae fugit esse enim voluptatum. Asperiores aspernatur ad nesciunt.",
            "Quo consequatur ut ipsam deserunt vitae quisquam eligendi. Explicabo atque quia et. Earum fugiat recusandae autem voluptatem omnis quia. Corporis est sunt blanditiis voluptate mollitia aut.",
            "Autem debitis distinctio sit eligendi deleniti quam vel est. Aut consequatur eos et voluptatibus. Et cupiditate et est dolorum architecto.",
            "Explicabo vel molestiae quasi magni dolorum et excepturi ipsam. Molestiae possimus reiciendis dolor reprehenderit asperiores laudantium aut. Et architecto error qui non. Repudiandae dolorem incidunt rerum ipsa quia repellat.",
            "Molestiae velit sed deleniti voluptatem eligendi doloribus est. Quia itaque esse quam aut doloribus ea praesentium. Esse provident rerum fugit. Qui ut occaecati in quae rerum quis sit sed.",
            "Quisquam dolores saepe praesentium sit molestiae repudiandae. Temporibus rem earum reprehenderit quisquam voluptatem perspiciatis. Sunt non labore dolores omnis sit totam aliquam itaque. Ex quaerat ut asperiores voluptatem odit et.",
            "Velit provident ut fugiat dolores. Odit assumenda nisi cum ducimus. Ipsam et vero omnis quo voluptate veniam iure.",
            "Reprehenderit quia repudiandae recusandae. Iure rerum rerum officiis rerum perspiciatis pariatur. Esse ut neque quae debitis. Occaecati enim fugit est et reprehenderit.",
            "Sit minima ea error tempora. Repellat exercitationem iusto iusto quidem facere autem. Repudiandae est fugit ea cum. Et vel qui et nemo voluptatum perspiciatis."
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "re_rate": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            2,
            5,
            2,
            5,
            1,
            2,
            4,
            5,
            5,
            1,
            4,
            2,
            2,
            2,
            1,
            2,
            3,
            2,
            5,
            3,
            2,
            2,
            1,
            5,
            5,
            2,
            1,
            5,
            5,
            1,
            5,
            1,
            3,
            1,
            3,
            2,
            1,
            2,
            5,
            5,
            1,
            4,
            2,
            1,
            2,
            4
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "product_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            7,
            17,
            47,
            32,
            27,
            5,
            31,
            40,
            22,
            7,
            15,
            10,
            46,
            31,
            46,
            45,
            23,
            19,
            6,
            22,
            6,
            31,
            24,
            46,
            9,
            47,
            23,
            23,
            15,
            22,
            2,
            41,
            21,
            5,
            23,
            49,
            40,
            32,
            14,
            42,
            33,
            42,
            50,
            39,
            9,
            25,
            29,
            37
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "user_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            34,
            26,
            40,
            3,
            8,
            45,
            7,
            9,
            11,
            5,
            33,
            9,
            24,
            14,
            36,
            13,
            25,
            9,
            47,
            4,
            47,
            48,
            2,
            18,
            40,
            48,
            5,
            45,
            18,
            6,
            6,
            33,
            3,
            48,
            3,
            15,
            41,
            43,
            35,
            13,
            20,
