{
  "INFO": {
    "URL": "https://github.com/aircode91/display-doctor-schedule-management/blob/e797cf05db9e335d8eee0b11c51db27c2c4bfdf6/db_info.23092019.sql?raw=true\n",
    "LICENSE": "MIT",
    "PERMISSIVE": true
  },
  "TABLES": {
    "administration": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "name": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "plasma_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            2,
            2
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "doctor": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            9,
            10,
            11,
            12,
            13,
            14,
            15,
            16,
            17,
            18,
            19,
            20,
            21,
            22,
            23,
            24,
            25,
            26,
            27,
            28,
            29,
            30,
            31,
            32
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "name": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "dr.melisa",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "dr.rully",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "ADAM BERLIAN TRISNADI. dr",
            "HUTOMO. Dr"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "is_doctor_specialist": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            0,
            0,
            0,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            0,
            0
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "is_doctor_of_duty": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            1,
            1,
            1,
            0,
            0,
            0,
            1,
            1,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            1,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "doctor_of_dutty": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "doctor_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            2,
            3,
            9,
            10,
            31,
            32
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "plasma_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            1,
            1,
            1,
            2,
            2
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "doctor_room": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            4,
            5,
            6,
            7
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "room_number": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            159,
            153,
            155,
            156,
            158
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "description": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "test aja",
            "",
            "",
            "",
            ""
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "plasma_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            7,
            7,
            7,
            7,
            7
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "plasma_id"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "plasma",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "id"
          ],
          "ON_DELETE": null,
          "ON_UPDATE": null
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "doctor_schedule": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "doctor_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            23,
            24,
            25,
            26,
            27,
            28
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "monday": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "08.00 - 13.00",
            "10.00 - 13.00",
            "10.00 - 16.00",
            "09.00 - 14.00",
            "14.00 - 16.00",
            "09.00 - 14.00"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "tuesday": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "-",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "wednesday": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "-",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "thursday": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "-",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "friday": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "-",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "08.00 - 13.00",
            "10.00 - 13.00",
            "08.00 - 13.00",
            "08.00 - 13.00",
            "08.00 - 13.00",
            "08.00 - 13.00"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "saturday": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "-",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "08.00 - 10.00",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "sunday": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "-",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-",
            "-"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "room_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            4,
            5,
            6,
            7,
            7,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "groups": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "name": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "admin",
            "member",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "description": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Administrator",
            "General admin",
            "member area\r\n",
            "",
            ""
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "group_access_permission": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            4,
            5,
            16,
            19,
            20,
            21,
            22,
            23,
            24,
            25,
            26,
            27,
            28,
            29,
            30,
            32,
            33,
            34,
            35,
            36,
            37,
            38,
            39,
            40,
            41,
            42,
            43,
            44,
            45,
            46,
            47,
            48,
            49,
            50,
            51,
            52,
            56,
            57,
            58,
            59,
            60,
            61,
            62,
            65,
            66,
            67,
            68,
            72,
            80,
            81,
            82,
            83
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "group_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            1,
            2,
            2,
            2,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            3,
            3,
            3,
            3,
            3,
            3,
            3,
            3,
            3,
            3,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            4,
            4,
            4,
            4,
            5,
            5,
            1,
            1,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "menu_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            1,
            2,
            15,
            14,
            15,
            16,
            17,
            18,
            19,
            20,
            21,
            22,
            23,
            24,
            25,
            2,
            17,
            18,
            19,
            20,
            21,
            22,
            23,
            24,
            25,
            14,
            16,
            17,
            18,
            19,
            20,
            21,
            22,
            23,
            24,
            25,
            3,
            26,
            27,
            28,
            29,
            30,
            31,
            30,
            31,
            32,
            33,
            33,
            31,
            32,
            33,
            34
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "image_slide": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10,
            11
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "name": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "0f1acbf20c016de5c377446c29a8efeb.png",
            "705df156c9aee78fb6f4dd9d8f72d65c.jpg",
            "05dedafc932566aa892095116c773d65.png",
            "04cb57a0eb6e6f83725ab7507661b667.jpg",
            "037934b0a629db9a790e2064641abc48.png",
            "7dfafd4dc42bdba6ab2e3dced299d13a.PNG",
            "32c2cfdeb7dafe251892400770a6cd3d.PNG",
            "6e2adf83fbdc38f21304717820bc8b41.PNG",
            "",
            "72e3797102d7a1e24018e06f1d961e73.png"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "description": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "6a-vip",
            "",
            "6a 1",
            "",
            "",
            "teste",
            "teste",
            "teste",
            "tester",
            "6a"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "plasma_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            2,
            1,
            2,
            1,
            7,
            1,
            1,
            1,
            4,
            2
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "plasma_id"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "plasma",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "id"
          ],
          "ON_DELETE": null,
          "ON_UPDATE": null
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "items": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "title": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "description": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "login_attempts": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "UnsignedInt",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "ip_address": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "login": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "time": {
          "TYPE": "UnsignedInt",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "menus": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            14,
            15,
            16,
            17,
            18,
            19,
            20,
            21,
            22,
            23,
            24,
            25,
            26,
            27,
            28,
            29,
            30,
            31,
            32,
            33,
            34
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "name": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "master data",
            "display",
            "management",
            "users",
            "dokter",
            "<PERSON>",
            "dokter jaga",
            "dokter spesialis",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "perawat PJ shift",
            "<PERSON>",
            "jam besuk",
            "<PERSON>",
            "Image slide",
            "management display",
            "setting display",
            "menu management",
            "access permission",
            "acs",
            "menu",
            "patient",
            "order",
            "administrasi"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "link": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "master_data",
            "display",
            "management",
            "main/user",
            "main/doctor",
            "main/nurse",
            "main/doctor-of-duty",
            "main/specialist-doctor",
            "main/nurse-spv",
            "<PERSON>",
            "main/pic-nurse",
            "main/doctor-schedule",
            "<PERSON>",
            "main/doctor-room",
            "main/image-slide",
            "main/display-management",
            "main/setting",
            "main/menus",
            "main/access-permission",
            "acs",
            "acs/menu",
            "acs/patients",
            "acs/orders",
            "main/administration"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "icon": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "list",
            "monitor",
            "grid",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "list",
            "",
            "",
            "",
            ""
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "parent_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            0,
            0,
            0,
            1,
            1,
            1,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            3,
            3,
            3,
            3,
            0,
            30,
            30,
            30,
            2
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "sort": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            5,
            9,
            20,
            6,
            7,
            8,
            10,
            12,
            13,
            14,
            15,
            16,
            17,
            18,
            19,
            21,
            22,
            24,
            23,
            1,
            2,
            3,
            4,
            11
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "is_active": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "nurse": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            5,
            11,
            12,
            13,
            14,
            15
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "name": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "nurse_of_dutty": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "plasma_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            2,
            1,
            2,
            2
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nurse_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            12,
            1,
            13,
            14
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "plasma_id"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "plasma",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "id"
          ],
          "ON_DELETE": "Cascade",
          "ON_UPDATE": "Cascade"
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "nurse_spv": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nurse_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            11
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "plasma_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            2
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "pic_nurse": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nurse_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            5,
            15
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "plasma_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            1,
            2
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "plasma_id"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "plasma",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "id"
          ],
          "ON_DELETE": null,
          "ON_UPDATE": null
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "plasma": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "name": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "IGD",
            "Lantai 6-A",
            "Lantai 6-B",
            "Lantai 7-A",
            "Lantai 7-B",
            "Lantai 8-A",
            "Obgyn"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "title": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "INSTALASI GAWAT DARURAT (IGD) 24 JAM",
            "Informasi Rawat Inap LT. 6 Wing A",
            "Informasi Rawat Inap LT. 6 Wing B",
            "Informasi Rawat Inap LT. 7 Wing A\t",
            "Informasi Rawat Inap LT. 7 Wing B\t",
            "Informasi Rawat Inap LT. 8 Wing A",
            "Poliklinik Obgyn"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "url": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "igd",
            "enama",
            "enamb",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "obgyn"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "is_doctor_of_dutty": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            1,
            1,
            1,
            0,
            0,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "is_specialist_doctor": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "is_nurse": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "is_pic_nurse": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "is_administration": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            1,
            1,
            0,
            0,
            0,
            0
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "is_image_slide": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "is_active": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            0
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "type_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            3,
            3,
            3,
            3,
            3,
            2
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "type_id"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "type_plasma",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "id"
          ],
          "ON_DELETE": null,
          "ON_UPDATE": null
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "setting": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "name": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "RS Peduli",
            "RS Sejahtera",
            "RS Grha Kedoya"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "image_icon": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "ddfac0f009de50a1ca09f64bd08b33f8.ico",
            "60112a7414326491737d68b63a6815e1.jpg",
            "2e4b62939583f9c038ee97a36fa8319c.jpg"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "image_display": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "09d39fa9ad39ba4a5bbfbcde5ea3f360.png",
            "07e16f1a30913b0ed690cb8e5ce62c65.png",
            "<MEDICAL_LICENSE>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "is_active": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            0,
            0,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "specialist_doctor": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            20,
            21,
            22,
            23,
            24,
            26,
            27,
            28,
            29,
            30,
            31,
            32,
            33,
            34,
            35,
            36
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "specialist_name": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Spesialis Radiologi",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Specialist USG",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Specialist test"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "doctor_oc_1": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "4",
            "",
            "test",
            "test",
            "7",
            "11",
            "12",
            "13",
            "22",
            "14",
            "",
            "",
            "17",
            "",
            "21",
            "",
            "4"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "doctor_oc_2": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "5",
            "6",
            "test",
            "test",
            "7",
            "10",
            "12",
            "9",
            "22",
            "14",
            "16",
            "15",
            "17",
            "18",
            "19",
            "20",
            "5"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "plasma_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            2,
            1,
            2,
            2,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "plasma_id"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "plasma",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "id"
          ],
          "ON_DELETE": null,
          "ON_UPDATE": null
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "tblagama": {
      "COLUMNS": {
        "idagama": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "agama": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Islam",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "idagama"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "tblmenus": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "name": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "aw4fc",
            "ae4rq3",
            "aw4r3f1w21"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "description": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "aw4tfwawd",
            "aerwe3d",
            "afe4ghe7i"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "image": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "14340acf322b8b3d3c1d6c4e824a9237.jpg",
            "794d6a706b3eb7f1640a8d705a45dc02.jpg",
            "c0a74c25db91dbec286f5599e1322ff4.jpg",
            "19b0cca70b24b0295f3b2668c9a26a75.jpg",
            "eb1f0c98cf3f8f0fc63a2ec6cd07b105.jpg",
            "6ae6bea30b82a26f9b48713c86bd845e.jpg",
            "efe644825e47027a46cd1996a7fd3240.jpg",
            "cb6dbb25a4cf930d1c07ba16dc66e122.jpg"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "tblorders": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_patient": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            10,
            8
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "menu_1": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            3,
            6,
            5
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "menu_2": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            5,
            5
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "menu_3": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            7,
            4,
            6
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "description": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "",
            "",
            "uahfhashdfawrfecw"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "date_create": {
          "TYPE": "Date",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "0000-00-00",
            "2019-09-23",
            "2019-09-23"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "tblpasien": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "UnsignedMediumInt",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            524,
            525,
            526,
            527,
            528,
            529,
            530,
            531,
            532,
            533,
            534,
            535,
            536,
            537,
            538,
            539,
            540,
            541,
            542,
            543,
            544,
            545,
            546,
            547,
            548,
            549,
            550,
            551,
            552,
            553,
            554,
            555,
            556,
            557,
            558,
            559,
            560,
            561,
            562,
            563,
            564,
            565,
            566,
            567,
            568,
            569,
            570,
            571,
            572,
            573,
            574,
            575,
            576,
            577,
            578,
            579,
            580,
            581,
            582,
            583,
            584,
            585,
            586,
            587,
            588,
            589,
            590,
            591,
            592,
            593,
            594,
            595,
            596,
            597,
            598,
            599,
            600,
            601,
            602,
            603,
            604,
            605,
            606,
            607,
            608,
            609,
            610,
            611,
            612,
            613,
            614,
            615,
            616,
            617,
            618,
            619,
            620,
            621,
            622,
            623,
            624,
            625,
            626,
            627,
            628,
            629,
            630,
            631,
            632,
            633,
            634,
            635,
            636,
            637,
            638,
            639,
            640,
            641,
            642,
            643,
            644,
            645,
            646,
            647,
            648,
            649,
            650,
            651,
            652,
            653,
            654,
            655,
            656,
            657,
            658,
            659,
            660,
            661,
            662,
            663,
            664,
            665,
            666,
            667,
            668,
            669,
            670,
            671,
            672,
            673,
            674,
            675,
            676,
            677,
            678,
            679,
            680,
            681,
            682,
            683,
            684,
            685,
            686,
            687,
            688,
            689,
            690,
            691,
            692,
            693,
            694,
            695,
            696,
            697,
            698,
            699,
            700,
            701,
            702,
            703,
            704,
            705,
            706,
            707,
            708,
            709,
            710,
            711,
            712,
            713,
            714,
            715,
            716,
            717,
            718,
            719,
            720,
            721,
            722,
            723,
            724,
            725,
            726,
            727,
            728,
            729,
            730,
            731,
            732,
            733,
            734,
            735,
            736,
            737,
            738,
            739,
            740,
            741,
            742,
            743,
            744,
            745,
            746,
            747,
            748,
            749,
            750,
            751,
            752,
            753,
            754,
            755,
            756,
            757,
            758,
            759,
            760,
            761,
            762,
            763,
            764,
            765,
            766,
            767,
            768,
            769,
            770,
            771,
            772,
            773,
            774,
            775,
            776,
            777,
            778,
            779,
            780,
            781,
            782,
            783,
            784,
            785,
            786,
            787,
            788,
            789,
            790,
            791,
            792,
            793,
            794,
            795,
            796,
            797,
            798,
            799,
            800,
            801,
            802,
            803,
            804,
            805,
            806,
            807,
            808,
            809,
            810,
            811,
            812,
            813,
            814,
            815,
            816,
            817,
            818,
            819,
            820,
            821,
            822,
            823,
            824,
            825,
            826,
            827,
            828,
            829,
            830,
            831,
            832,
            833,
            834,
            835,
            836,
            837,
            838,
            839,
            840,
            841,
            842,
            843,
            844,
            845,
            846,
            847,
            848,
            849,
            850,
            851,
            852,
            853,
            854,
            855,
            856,
            857,
            858,
            859,
            860,
            861,
            862,
            863,
            864,
            865,
            866,
            867,
            868,
            869,
            870,
            871,
            872,
            873,
            874,
            875,
            876,
            877,
            878,
            879,
            880,
            881,
            882,
            883,
            884,
            885,
            886,
            887,
            888,
            889,
            890,
            891,
            892,
            893,
            894,
            895,
            896,
            897,
            898,
            899,
            900,
            901,
            902,
            903,
            904,
            905,
            906,
            907,
            908,
            909,
            910,
            911,
            912,
            913,
            914,
            915,
            916,
            917,
            918,
            919,
            920,
            921,
            922,
            923,
            924,
            925,
            926,
            927,
            928,
            929,
            930,
            931,
            932,
            933,
            934,
            935,
            936,
            937,
            938,
            939,
            940,
            941,
            942,
            943,
            944,
            945,
            946,
            947,
            948,
            949,
            950,
            951,
            952,
            953,
            954,
            955,
            956,
            957,
            958,
            959,
            960,
            961,
            962,
            963,
            964,
            965,
            966,
            967,
            968,
            969,
            970,
            971,
            972,
            973,
            974,
            975,
            976,
            977,
            978,
            979,
            980,
            981,
            982,
            983,
            984,
            985,
            986,
            987,
            988,
            989,
            990,
            991,
            992,
            993,
            994,
            995,
            996,
            997,
            998,
            999
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "no_rm": {
          "TYPE": "MediumInt",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            9477,
            9476,
            9475,
            9474,
            9473,
            9472,
            9471,
            9470,
            9469,
            9468,
            9467,
            9466,
            9465,
            9464,
            9463,
            9462,
            9461,
            9460,
            9459,
            9458,
            9457,
            9456,
            9455,
            9454,
            9453,
            9452,
            9451,
            9450,
            9449,
            9448,
            9447,
            9446,
            9445,
            9444,
            9443,
            9442,
            9441,
            9440,
            9439,
            9438,
            9437,
            9436,
            9435,
            9434,
            9433,
            9432,
            9431,
            9430,
            9429,
            9428,
            9427,
            9426,
            9425,
            9424,
            9423,
            9422,
            9421,
            9420,
            9419,
            9418,
            9417,
            9416,
            9415,
            9414,
            9413,
            9412,
            9411,
            9410,
            9409,
            9408,
            9407,
            9406,
            9405,
            9404,
            9403,
            9402,
            9401,
            9400,
            9399,
            9398,
            9397,
            9396,
            9395,
            9394,
            9393,
            9392,
            9391,
            9390,
            9389,
            9388,
            9387,
            9386,
            9385,
            9384,
            9383,
            9382,
            9381,
            9380,
            9379,
            9378,
            9377,
            9376,
            9375,
            9374,
            9373,
            9372,
            9371,
            9370,
            9369,
            9368,
            9367,
            9366,
            9365,
            9364,
            9363,
            9362,
            9361,
            9360,
            9359,
            9358,
            9357,
            9356,
            9355,
            9354,
            9353,
            9352,
            9351,
            9350,
            9349,
            9348,
            9347,
            9346,
            9345,
            9344,
            9343,
            9342,
            9341,
            9340,
            9339,
            9338,
            9337,
            9336,
            9335,
            9334,
            9333,
            9332,
            9331,
            9330,
            9329,
            9328,
            9327,
            9326,
            9325,
            9324,
            9323,
            9322,
            9321,
            9320,
            9319,
            9318,
            9317,
            9316,
            9315,
            9314,
            9313,
            9312,
            9311,
            9310,
            9309,
            9308,
            9307,
            9306,
            9305,
            9304,
            9303,
            9302,
            9301,
            9300,
            9299,
            9298,
            9297,
            9296,
            9295,
            9294,
            9293,
            9292,
            9291,
            9290,
            9289,
            9288,
            9287,
            9286,
            9285,
            9284,
            9283,
            9282,
            9281,
            9280,
            9279,
            9278,
            9277,
            9276,
            9275,
            9274,
            9273,
            9272,
            9271,
            9270,
            9269,
            9268,
            9267,
            9266,
            9265,
            9264,
            9263,
            9262,
            9261,
            9260,
            9259,
            9258,
            9257,
            9256,
            9255,
            9254,
            9253,
            9252,
            9251,
            9250,
            9249,
            9248,
            9247,
            9246,
            9245,
            9244,
            9243,
            9242,
            9241,
            9240,
            9239,
            9238,
            9237,
            9236,
            9235,
            9234,
            9233,
            9232,
            9231,
            9230,
            9229,
            9228,
            9227,
            9226,
            9225,
            9224,
            9223,
            9222,
            9221,
            9220,
            9219,
            9218,
            9217,
            9216,
            9215,
            9214,
            9213,
            9212,
            9211,
            9210,
            9209,
            9208,
            9207,
            9206,
            9205,
            9204,
            9203,
            9202,
            9201,
            9200,
            9199,
            9198,
            9197,
            9196,
            9195,
            9194,
            9193,
            9192,
            9191,
            9190,
            9189,
            9188,
            9187,
            9186,
            9185,
            9184,
            9183,
            9182,
            9181,
            9180,
            9179,
            9178,
            9177,
            9176,
            9175,
            9174,
            9173,
            9172,
            9171,
            9170,
            9169,
            9168,
            9167,
            9166,
            9165,
            9164,
            9163,
            9162,
            9161,
            9160,
            9159,
            9158,
            9157,
            9156,
            9155,
            9154,
            9153,
            9152,
            9151,
            9150,
            9149,
            9148,
            9147,
            9146,
            9145,
            9144,
            9143,
            9142,
            9141,
            9140,
            9139,
            9138,
            9137,
            9136,
            9135,
            9134,
            9133,
            9132,
            9131,
            9130,
            9129,
            9128,
            9127,
            9126,
            9125,
            9124,
            9123,
            9122,
            9121,
            9120,
            9119,
            9118,
            9117,
            9116,
            9115,
            9114,
            9113,
            9112,
            9111,
            9110,
            9109,
            9108,
            9107,
            9106,
            9105,
            9104,
            9103,
            9102,
            9101,
            9100,
            9099,
            9098,
            9097,
            9096,
            9095,
            9094,
            9093,
            9092,
            9091,
            9090,
            9089,
            9088,
            9087,
            9086,
            9085,
            9084,
            9083,
            9082,
            9081,
            9080,
            9079,
            9078,
            9077,
            9076,
            9075,
            9074,
            9073,
            9072,
            9071,
            9070,
            9069,
            9068,
            9067,
            9066,
            9065,
            9064,
            9063,
            9062,
            9061,
            9060,
            9059,
            9058,
            9057,
            9056,
            9055,
            9054,
            9053,
            9052,
            9051,
            9050,
            9049,
            9048,
            9047,
            9046,
            9045,
            9044,
            9043,
            9042,
            9041,
            9040,
            9039,
            9038,
            9037,
            9036,
            9035,
            9034,
            9033,
            9032,
            9031,
            9030,
            9029,
            9028,
            9027,
            9026,
            9025,
            9024,
            9023,
            9022,
            9021,
            9020,
            9019,
            9018,
            9017,
            9016,
            9015,
            9014,
            9013,
            9012,
            9011,
            9010,
            9009,
            9008,
            9007,
            9006,
            9005,
            9004,
            9003,
            9002
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "no_reg": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "1654112477699",
            "1665100202999",
            "1617121289699",
            "1625122158599",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1633070971299",
            "1674081643199",
            "1607060641899",
            "1624010902999",
            "1655111925499",
            "1653042867599",
            "<CREDIT_CARD>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1671091191399",
            "1650102373899",
            "<CREDIT_CARD>",
            "<CREDIT_CARD>",
            "1666080990199",
            "1610100542999",
            "<CREDIT_CARD>",
            "1639120676499",
            "1670061902099",
            "1633092263699",
            "1628051607299",
            "1656032591399",
            "1652091324799",
            "1656121373499",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1658070616199",
            "1619102716099",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1677100794799",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1623010978299",
            "1618061939799",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<CREDIT_CARD>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1670022173399",
            "1672091863399",
            "1609052629899",
            "1639011343199",
            "1651050815399",
            "<CREDIT_CARD>",
            "1676050690999",
            "1672061616999",
            "1664092493299",
            "<CREDIT_CARD>",
            "1611042102199",
            "1627032799799",
            "1609061155499",
            "1660123099399",
            "1659020599399",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1664122196299",
            "1639082066199",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1673122231199",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1611020125799",
            "1625010677799",
            "1667012042699",
            "1651061298599",
            "1673050921499",
            "1672042088899",
            "1605071429199",
            "1663042486699",
            "1629100675799",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1678062965099",
            "1622032184299",
            "<CREDIT_CARD>",
            "1657060323499",
            "1608040848399",
            "1652072749699",
            "1600062587099",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1634090848199",
            "<CREDIT_CARD>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1608102931899",
            "1657101877599",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1650012351899",
            "1677122439299",
            "1678112965899",
            "<CREDIT_CARD>",
            "1626082820499",
            "1624033092399",
            "<CREDIT_CARD>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1661060505099",
            "1673100871399",
            "<CREDIT_CARD>",
            "1661091810699",
            "1619040845999",
            "<CREDIT_CARD>",
            "<CREDIT_CARD>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1633020199099",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1611060888699",
            "1654032530699",
            "1667062258399",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<CREDIT_CARD>",
            "1654091097699",
            "1659121292499",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1612052613999",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1635022363899",
            "1624032773999",
            "1614012689899",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1678111439799",
            "1633041131299",
            "1662020268899",
            "1614041437399",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1667011137399",
            "1608032456999",
            "<CREDIT_CARD>",
            "1603011616999",
            "1633121666299",
            "<CREDIT_CARD>",
            "1610031541599",
            "1638112754399",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1673103056799",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1610101658599",
            "1629062283599",
            "1658080747699",
            "1673100288199",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1634092240699",
            "1618061674999",
            "1638041858899",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1651042236699",
            "1625040556099",
            "1600082278299",
            "1623110547199",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1638121742199",
            "1620081649699",
            "<CREDIT_CARD>",
            "1606120337399",
            "1633122475099",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1664072354699",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1606013048099",
            "1670060753399",
            "1612022808899",
            "1613011663199",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<CREDIT_CARD>",
            "1633110901899",
            "1679111649599",
            "1620061395499",
            "1634083030099",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1651121358699",
            "1666022248399",
            "1635082163299",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1668091462599",
            "1656011117799",
            "<CREDIT_CARD>",
            "1628111056199",
            "1632060223099",
            "1669102073399",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<CREDIT_CARD>",
            "1661032198999",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1666040563799",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1628073011099",
            "1676012779999",
            "<CREDIT_CARD>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1613020863599",
            "1676071878299",
            "<CREDIT_CARD>",
            "1661071907299",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1625082453399",
            "1679030178199",
            "1651042067299",
            "1626043072299",
            "1675073027399",
            "<CREDIT_CARD>",
            "1609101343499",
            "<CREDIT_CARD>",
            "1650083020899",
            "<CREDIT_CARD>",
            "1678102423199",
            "1667061058999",
            "1652062737399",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1614102998399",
            "1624032817499",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1621090261999",
            "1653112800199",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1633041988399",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1670082102799",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1658080586599",
            "1609120687299",
            "1610120858499",
            "1638093023299",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1664031567299",
            "1637061864399",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1652072091299",
            "1662011738899",
            "<CREDIT_CARD>",
            "1660060433099",
            "1602031497799",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1668042474499",
            "1628020655999",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<CREDIT_CARD>",
            "1634112603099",
            "1611110768199",
            "1637011549899",
            "1659042505399",
            "<CREDIT_CARD>",
            "1629122481699",
            "<CREDIT_CARD>",
            "1626091931099",
            "1676060385699",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1622060980499",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<CREDIT_CARD>",
            "1629121091999",
            "1631072197499",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1664110366099",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1675072930599",
            "1660101151299",
            "1617121058199",
            "1629082730799",
            "1615111847299",
            "<CREDIT_CARD>",
            "1665081702699",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1673122537699",
            "1635020700299",
            "1675072567399",
            "1604121348099",
            "1655052294299",
            "1610092943199",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1669070753099",
            "1673062376199",
            "1668090457399",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1619062653699",
            "1678112998799",
            "1659040924499",
            "<CREDIT_CARD>",
            "1600122233699",
            "1659061407599",
            "1630051869099",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<CREDIT_CARD>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1651070604799",
            "<CREDIT_CARD>",
            "1658060178399",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1678062475999",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1661110242799",
            "1623071931899",
            "1622011674899",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<CREDIT_CARD>",
            "1629051386299",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1630030595499",
            "1656011423899",
            "1653061725799",
            "<CREDIT_CARD>",
            "1611091135399",
            "1632051177699",
            "1601071427899",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1631100741299",
            "1630081489899",
            "1666042849599",
            "<CREDIT_CARD>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<CREDIT_CARD>",
            "1671031276199",
            "1607111456799",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<CREDIT_CARD>",
            "1677070445299",
            "1637052072599",
            "<CREDIT_CARD>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1679072897999",
            "1630012905399",
            "1665112708599",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1608010880599",
            "<CREDIT_CARD>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1615032574899",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1604041015699",
            "<CREDIT_CARD>",
            "1633102449299",
            "1654061157099",
            "1654100659299",
            "1656021511599",
            "<CREDIT_CARD>",
            "1604010345899",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1617071683099",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1603030830299",
            "1630040566999",
            "1636012089899",
            "1604112924099",
            "1628110226899",
            "<CREDIT_CARD>",
            "1662071977599",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1603022093699",
            "1675092623799",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1653031173699",
            "<CREDIT_CARD>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1607123061399",
            "1661022753499",
            "<CREDIT_CARD>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1634012217799",
            "1635090872599",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1608032378199",
            "1636111302999",
            "<CREDIT_CARD>",
            "<CREDIT_CARD>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1661070184699",
            "1654102998999",
            "1670110831999",
            "1658011181999",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1615031038399",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1657010708999",
            "1629120451599",
            "1658061802999",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<CREDIT_CARD>",
            "1671061534499",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1655110444599",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1661070510699",
            "1601021271599",
            "<CREDIT_CARD>",
            "1660100970899",
            "1675021896199",
            "1679040299399",
            "1629032548499",
            "<CREDIT_CARD>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1636101069299",
            "1654030136899",
            "1634051535599",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1630031632499",
            "1660040193299",
            "1650102859799",
            "1603041138699",
            "1608040654299",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1657050997299",
            "1638080736899",
            "1637021192699",
            "1635120208599",
            "1611102519899",
            "1662032922299",
            "1661090985199",
            "1663022346399",
            "1628022695999",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1616090303099",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1623110625699",
            "1626090964699",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1633112404599",
            "1639080410999",
            "1633122353299",
            "1669042735099",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<CREDIT_CARD>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1611070289699",
            "1676090608499",
            "1611022545299",
            "1600110443199",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1674100397799",
            "1609121613599",
            "1650073051999",
            "1637020557399",
            "1653101434799",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1662012521899",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1678062236399",
            "1675041083999",
            "1605060692799",
            "1637031649899",
            "1619102125699",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1628101887599",
            "1678041605299",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1663011330699",
            "<CREDIT_CARD>",
            "1624112020999",
            "1631023080199",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1617042589999"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Colorado Thompson",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Kennan Bradford",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Zahir Cote",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Noble Branch",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Kermit Mays",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Price Sosa",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "alamat": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "1844 Metus. St.",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "4997 Duis Av.",
            "<LOCATION>",
            "437-7582 Vel St.",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Ap #575-2128 Commodo St.",
            "5467 Nunc Av.",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "P.O. Box 709, 8440 Fringilla, Av.",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "111-4788 Rhoncus. Av.",
            "<LOCATION>",
            "441-8751 Vitae St.",
            "152-1925 Eu St.",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "302-2575 Est Av.",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "8366 Quam St.",
            "<LOCATION>",
            "440-3003 Nonummy Av.",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Ap #649-8976 Arcu. St.",
            "6982 Pulvinar St.",
            "<LOCATION>",
            "533-4452 Metus St.",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "8219 Sed St.",
            "<LOCATION>",
            "Ap #927-1308 Felis. St.",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Ap #479-1171 Donec St.",
            "<LOCATION>",
            "7666 Ac, Av.",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Ap #686-1449 Aenean Rd.",
            "<PERSON>",
            "116 Maecenas St.",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "145-4333 Donec Av.",
            "Ap #192-5761 Cras Av.",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Ap #417-255 Et St.",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "967-3064 Euismod St.",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "604-5415 Sagittis Av.",
            "Ap #945-9369 Cubilia Av.",
            "2652 Pede St.",
            "7588 Ultrices St.",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "P.O. Box 594, 5817 Erat St.",
            "<LOCATION>",
            "Ap #474-1385 Ac St.",
            "<LOCATION>",
            "Ap #420-4400 Quam Av.",
            "<LOCATION>",
            "672-558 Imperdiet St.",
            "924-5476 Donec St.",
            "<LOCATION>",
            "Ap #308-1453 Turpis. Av.",
            "<LOCATION>",
            "Ap #351-535 Vel Av.",
            "<LOCATION>",
            "104-2767 Eu St.",
            "<LOCATION>",
            "391-398 In St.",
            "Ap #687-2716 Consequat Rd.",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "220-9369 Amet Av.",
            "713-2566 Urna. Av.",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Ap #534-6065 At, Avenue",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "812-8800 Vehicula Av.",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Ap #621-3698 Feugiat. Road",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "P.O. Box 220, 395 Felis Av.",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "823-8936 Erat. Ave",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "929-6843 Ac St.",
            "Ap #886-8671 Mauris St.",
            "4749 Urna. Av.",
            "<LOCATION>",
            "272-8673 Hendrerit St.",
            "<LOCATION>",
            "Ap #937-5868 Arcu St.",
            "Ap #488-6782 Id Street",
            "Ap #649-6247 Tempor Street",
            "<LOCATION>",
            "Ap #490-8976 Ante. St.",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "523-7564 Sit St.",
            "<LOCATION>",
            "P.O. Box 326, 6339 Sed Av.",
            "2281 Penatibus Av.",
            "6969 Ipsum St.",
            "<LOCATION>",
            "Ap #461-8999 Feugiat. Av.",
            "<LOCATION>",
            "1588 Nonummy St.",
            "<LOCATION>",
            "P.O. Box 338, 6732 Donec Av.",
            "P.O. Box 429, 6034 Consectetuer Av.",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "820-938 Tincidunt Av.",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Ap #828-5931 Donec Av.",
            "<LOCATION>",
            "Ap #567-5425 Tincidunt St.",
            "2661 Turpis. St.",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "254-5897 Integer St.",
            "Ap #291-7378 Id Ave",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "P.O. Box 365, 3821 Amet, Av.",
            "306-458 Elit Av.",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "2565 Augue St.",
            "258-2200 Aliquam Av.",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "4782 Non, Av.",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "692-3362 Non Rd.",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Ap #220-5691 Mus. St.",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "910-1768 Ac St.",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "986-4439 Nonummy. Street",
            "Ap #900-930 Sem Street",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "P.O. Box 774, 6403 Pellentesque Av.",
            "Ap #968-1440 At, St.",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
