{
  "INFO": {
    "URL": "https://github.com/AndrichardWS/SIPOK-APP/blob/a667c22cd4df60707b6558d7f8d53e82200f83e4/DATABASE/dbsipok_app.sql?raw=true\n",
    "LICENSE": "MIT",
    "PERMISSIVE": true
  },
  "TABLES": {
    "tbl_jenis_kendaraan": {
      "COLUMNS": {
        "id_jenis_kendaraan": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jenis_kendaraan": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Mobil",
            "Motor"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id_jenis_kendaraan"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "tbl_master_fungsi": {
      "COLUMNS": {
        "kd_fungsi": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "FAES",
            "FASPURKIPK",
            "FDSEK",
            "FKKK",
            "FPPSPPUR",
            "FPPU",
            "SLA",
            "UOSP"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "uraian": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Fungsi Asesmen Ekonomi dan Surveilans",
            "Fungsi Analisis SP dan PUR serta Keuangan Inklusif dan Perlindungan Konsumen",
            "Fungsi Data dan Statistik Ekonomi dan Keuangan",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Fungsi Pelaksanaan Pengembangan UMKM",
            "<PERSON>",
            "Unit Operasional dan Sistem Pembayaran"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "kd_fungsi"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "tbl_master_kendaraan": {
      "COLUMNS": {
        "no_polisi": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "PA000001",
            "PA000002",
            "PA1120D3",
            "PA134A34",
            "PA1630D2",
            "PA5091A",
            "PA6514AC",
            "PA6519A",
            "PA87A"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_jenis_kendaraan": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            1,
            1,
            1,
            2,
            2,
            2,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama_kendaraan": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Mobil",
            "Motor",
            "<PERSON>",
            "Carry",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Soul GT",
            "Honda Win",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "merk_kendaraan": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Toyota",
            "Honda",
            "Toyota",
            "Suzuki",
            "Toyota",
            "Honda",
            "Yamaha",
            "Honda",
            "Toyota"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "tahun_produksi": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2010",
            "2003",
            "2011",
            "2011",
            "2013",
            "2018",
            "2018",
            "2018",
            "2019"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "warna_kendaraan": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Merah",
            "Hitam",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Putih",
            "Hitam",
            "<PERSON>",
            "Hitam"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "no_rangka": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "MH562R451CK435643",
            "MH345P002CK086831",
            "MH134S098SI776454",
            "MH670H342GD783412",
            "MH123Y473RB675907",
            "MH567Y009AA007894",
            "MH223B917YG746380",
            "MH412U112FF173211",
            "MH123B135BI987634"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "no_mesin": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "21P456712",
            "45P096978",
            "11G674593",
            "99J556734",
            "53A784123",
            "44F112341",
            "11O001723",
            "08Z975436",
            "12F567123"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "no_bpkb": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "E.53473343",
            "M.88936645",
            "B.56789001",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "G.67778412",
            "B.15678434"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "status_kend": {
          "TYPE": "Enum",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "Tersedia",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Tersedia",
            "Tersedia",
            "Tidak Tersedia",
            "Tersedia",
            "Tersedia",
            "Tersedia",
            "Tersedia",
            "Tersedia",
            "Tersedia"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "foto": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            null,
            null,
            "47947af891b11ecd5be43f91a99cfa7c.jpg",
            "d797c81d83d0e62df3df49110da89c30.png",
            "e9469587f087af2f2e1cea52ba586e8b.jpeg",
            null,
            "6695349bd410fdc7af87e0086ac6c603.jpg",
            null,
            "2e8f6a70ddc968170b7177ec577be5b0.jpg"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "id_jenis_kendaraan"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "tbl_jenis_kendaraan",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "id_jenis_kendaraan"
          ],
          "ON_DELETE": null,
          "ON_UPDATE": null
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "tbl_master_pangkat": {
      "COLUMNS": {
        "kd_pangkat": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "AD",
            "ADS",
            "AM",
            "AMS",
            "D",
            "DD",
            "DDS",
            "DS",
            "M",
            "MS",
            "S",
            "SS"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "uraian": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Asisten Manager",
            "Asisten Manager Senior",
            "<PERSON>",
            "Deputi Direktur",
            "Deputi Direktur Senior",
            "Direktur Senior",
            "<PERSON>",
            "Manajer Senior",
            "Staf",
            "Staf Senior"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "kd_pangkat"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "tbl_master_pengemudi": {
      "COLUMNS": {
        "nip_pengemudi": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<MEDICAL_LICENSE>",
            "AK14562567",
            "AK18021110",
            "AK18082228",
            "AK18220122",
            "AK23456356",
            "AK41563415",
            "AK52783901",
            "AK83495234"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama_pengemudi": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "La Ode Asar",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Torpanja Sidoli",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "tempat_lahir": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Biak",
            "<PERSON>",
            "Medan",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "tanggal_lahir": {
          "TYPE": "Date",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "1988-12-10",
            "1967-07-12",
            "1986-03-15",
            "1989-03-11",
            "1988-10-01",
            "1965-12-22",
            "1968-12-04",
            "1983-06-05",
            "1995-10-31"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jenis_kelamin": {
          "TYPE": "Enum",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "no_telp": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "status_peng": {
          "TYPE": "Enum",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "Aktif",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Tidak Aktif",
            "Aktif",
            "Aktif",
            "Aktif",
            "Aktif",
            "Aktif",
            "Aktif",
            "Aktif",
            "Aktif"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "foto": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "189624ab2d0db5cad5937e2a783ae9f5.jpg",
            "978011f3fcb44f0bfd2ad92d8293bd97.jpg",
            "ec63337b26babb7040c86573a81abdaf.jpg",
            "357b0d12352ae7b8843894ab0f0d2b46.jpg",
            "3d467ccab9d6c4704e040bcfb98d310a.jpg",
            "4159f078c198993452d24e85134bd16c.jpg",
            "30909fef5e0c98fbc7761edfd26db801.jpg",
            "735f2d5cb47b31fdc8511f15ee00ed7a.jpg",
            "c3f49abd45b1e3ca84da51716fab2a11.jpg"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "nip_pengemudi"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "tbl_pegawai": {
      "COLUMNS": {
        "nip_pegawai": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "11148",
            "12345",
            "15575",
            "33741",
            "40108",
            "43245",
            "44401",
            "45234",
            "56221",
            "56747",
            "67890",
            "70477",
            "87681",
            "88941",
            "98076"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_pengguna": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            10,
            38,
            11,
            60,
            57,
            49,
            59,
            53,
            56,
            47,
            45,
            58,
            46,
            61,
            55
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama_pegawai": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "tempat_lahir": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Medan",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Medan",
            "Serui",
            "<LOCATION>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "tanggal_lahir": {
          "TYPE": "Date",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "1968-03-18",
            "1988-07-20",
            "1986-03-15",
            "1981-06-22",
            "1988-02-01",
            "1984-06-13",
            "1984-08-28",
            "1984-07-18",
            "1984-09-21",
            "1998-10-22",
            "1988-09-26",
            "1998-10-22",
            "1976-08-26",
            "1993-01-04",
            "1984-06-12"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "alamat": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Perumnas 3 Waena",
            "Waena",
            "<PERSON>",
            "Entrop",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Perumnas 1 Waena",
            "Nafri",
            "Perumnas 1 Waena",
            "Perumnas",
            "<PERSON>",
            "Perumnas 3 Waena",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Perumnas 4 Waena"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jenis_kelamin": {
          "TYPE": "Enum",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "no_telp": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "email": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kd_fungsi": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "FAES",
            "FASPURKIPK",
            "FDSEK",
            "FPPSPPUR",
            "FPPSPPUR",
            "FASPURKIPK",
            "FPPSPPUR",
            "UOSP",
            "FPPU",
            "FAES",
            "FASPURKIPK",
            "FPPSPPUR",
            "SLA",
            "FASPURKIPK",
            "FKKK"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "foto": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "6b0e10553ad53ce2107bf12d2c3daef7.jpg",
            "e5c3817537ed5f81232c78bd4c13dc80.jpg",
            "2a374a087f49aa2ce817768d292b14a9.png",
            "3b962a7992437483682100ce322735c4.jpg",
            "2d915767bd97f10cd2204b70eb85fce0.png",
            "f9cdc6bafd66829420e8858bde369c0f.jpg",
            "",
            "600f7b4a2473d99e105c29901a0d85d5.png",
            "b8a55d4ba8974553a01f81f4e5d1e805.jpg",
            "078935c92841cd20f3f6bcf9a0518747.jpg",
            "5b2e471f33243103d595533757b1a4c8.jpeg",
            "9932af9a4cf991be5e511f43c9a76b96.jpg",
            "f394a84c4002277c5dc2e5d1ae5034dd.jpg",
            "0ace914995e0449e62e1b2d6bc42d80a.jpg",
            "1ee6cf72edb108b3465c03c587038a38.jpg"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "tbl_pengguna": {
      "COLUMNS": {
        "id_pengguna": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            7,
            8,
            9,
            10,
            11,
            38,
            45,
            46,
            47,
            49,
            53,
            55,
            56,
            57,
            58,
            59,
            60,
            61
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "username": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "andrichardws",
            "<PERSON>",
            "satpam",
            "adi",
            "azka",
            "amad",
            "indah",
            "alan",
            "aws",
            "<PERSON>",
            "adel",
            "jores",
            "gita",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "andi",
            "ipan",
            "ricky"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "password": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "b21ad42c065c6041548071bcc994368c",
            "32bb3243f605301186fbc4389f073717",
            "844fd3c289085bda3a1455c29aac8d92",
            "c5a73f074ec0f725cd2d51335da5ec77",
            "e3195d1988d8a72e21431743e703b106",
            "7e5f1b979ef75bc32eb5e578f0a2d90c",
            "0e275f53bec5875ce55180cdc5f17447",
            "0e17493e6522532d9824fd2f55fc57f1",
            "376e025848ea7d50d3219f93b4e4ae20",
            "1c14661080bba28c28c17d1b3e0a149c",
            "94c93d4f9686cfeae29e9cbc3230cbf9",
            "3c93cafeb2ad97da084cc7312cb9ee02",
            "6dafab5f86d9e5f32ba9ce303d86098f",
            "ffb6437e88796895205633f3ef695f66",
            "b1a3f5837d7acb688b1c1980c175f20d",
            "52ffd5da86cd8da17ba4c7d8b0893557",
            "438165dad0435d56025fc1f76b4e2424",
            "162efa68503a49baf8de963ec9ff94bd"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "level": {
          "TYPE": "Enum",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "Pegawai",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Administrator",
            "<PERSON>",
            "Satpam",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "status": {
          "TYPE": "Enum",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Aktif",
            "Aktif",
            "Aktif",
            "Aktif",
            "Aktif",
            "Aktif",
            "Aktif",
            "Aktif",
            "Aktif",
            "Aktif",
            "Aktif",
            "Aktif",
            "Aktif",
            "Aktif",
            "Aktif",
            "Aktif",
            "Aktif",
            "Aktif"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id_pengguna"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "tbl_permohonan": {
      "COLUMNS": {
        "id_permohonan": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            18,
            19,
            21,
            22,
            23,
            24,
            27,
            28,
            29,
            30,
            31,
            34,
            36,
            37,
            39,
            40,
            41,
            42,
            43,
            44,
            45,
            46,
            47,
            48,
            49,
            50,
            51,
            52,
            53
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nip_pegawai": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "11148",
            "15575",
            "11148",
            "15575",
            "11148",
            "15575",
            "11148",
            "11148",
            "15575",
            "11148",
            "11148",
            "11148",
            "15575",
            "40108",
            "43245",
            "56221",
            "11148",
            "11148",
            "15575",
            "43245",
            "56221",
            "12345",
            "67890",
            "87681",
            "11148",
            "11148",
            "56221",
            "11148",
            "11148",
            "15575",
            "70477",
            "56747",
            "56747",
            "98076"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nip_pengemudi": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "AK18021110",
            "AK18082228",
            "AK18021110",
            "AK18082228",
            "AK18220122",
            "AK18021110",
            "AK18082228",
            "AK18021110",
            "AK18082228",
            "AK18220122",
            "AK18021110",
            "<MEDICAL_LICENSE>",
            "AK18082228",
            "AK14562567",
            "<MEDICAL_LICENSE>",
            "AK23456356",
            null,
            "AK18082228",
            "<MEDICAL_LICENSE>",
            "AK14562567",
            "<MEDICAL_LICENSE>",
            "AK18021110",
            "<MEDICAL_LICENSE>",
            "AK18220122",
            null,
            "AK18082228",
            "AK18021110",
            "<MEDICAL_LICENSE>",
            "<MEDICAL_LICENSE>",
            "AK14562567",
            "AK83495234",
            null,
            "<MEDICAL_LICENSE>",
            null
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "no_polisi": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "PA87A",
            "PA1630D2",
            "PA87A",
            "PA1630D2",
            "PA5091A",
            "PA5091A",
            "PA5091A",
            "PA1630D2",
            "PA87A",
            "PA6514AC",
            "PA5091A",
            "PA87A",
            "PA1630D2",
            "PA1630D2",
            "PA5091A",
            "PA1120D3",
            "PA000001",
            "PA87A",
            "PA134A34",
            "PA1630D2",
            "PA1120D3",
            "PA1630D2",
            "PA6519A",
            "PA5091A",
            "PA000001",
            "PA1630D2",
            "PA1630D2",
            "PA134A34",
            "PA1120D3",
            "PA1630D2",
            "PA1120D3",
            null,
            "PA1120D3",
            "PA000001"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jam_keluar": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "02:45 AM",
            "02:00 AM",
            "01:00 AM",
            "08:00 AM",
            "11:30 AM",
            "09:30 AM",
            "01:45 AM",
            "11:45 PM",
            "10:00 PM",
            "03:00 AM",
            "01:45 AM",
            "01:00 AM",
            "01:30 AM",
            "06:45 PM",
            "07:00 AM",
            "12:00 AM",
            null,
            "10:30 AM",
            "10:30 AM",
            "12:00 AM",
            "11:00 PM",
            "08:00 AM",
            "01:15 AM",
            "02:30 AM",
            null,
            "02:00 PM",
            "08:30 PM",
            null,
            "09:30 PM",
            "10:00 PM",
            "06:15 PM",
            null,
            null,
            null
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "tanggal_keluar": {
          "TYPE": "Date",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2020-03-03",
            "2020-03-05",
            "2020-03-09",
            "2020-03-21",
            "2020-04-01",
            "2020-04-10",
            "2020-04-12",
            "2020-04-20",
            "2020-04-21",
            "2020-05-05",
            "2020-05-11",
            "2020-05-20",
            "2020-05-22",
            "2020-06-20",
            "2020-06-22",
            "2020-06-23",
            null,
            "2020-06-24",
            "2020-06-30",
            "2020-07-01",
            "2020-07-02",
            "2020-07-04",
            "2020-07-05",
            "2020-07-07",
            null,
            "2020-07-29",
            "2020-07-09",
            null,
            "2020-07-30",
            "2020-07-31",
            "2020-08-01",
            null,
            null,
            null
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jam_masuk": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "12:30 AM",
            "05:00 AM",
            "03:00 AM",
            "10:00 AM",
            "13:00 AM",
            "10:30 AM",
            "11:45 PM",
            "02:45 AM",
            "01:00 AM",
            "06:00 AM",
            "08:45 AM",
            "03:00 AM",
            "08:00 AM",
            "08:00 PM",
            "08:00 AM",
            "03:00 AM",
            null,
            "10:45 AM",
            "11:00AM",
            "01:00 AM",
            "12:00 AM",
            "12:30 AM",
            "04:15 AM",
            "03:30 PM",
            null,
            "03:00 PM",
            "10:30 PM",
            null,
            "10:00 PM",
            "11:00 PM",
            "07:15 PM",
            null,
            null,
            null
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "tanggal_masuk": {
          "TYPE": "Date",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2020-03-03",
            "2020-03-05",
            "2020-03-09",
            "2020-03-21",
            "2020-04-01",
            "2020-04-10",
            "2020-04-12",
            "2020-04-20",
            "2020-04-21",
            "2020-05-05",
            "2020-05-11",
            "2020-05-20",
            "2020-06-11",
            "2020-06-20",
            "2020-06-22",
            "2020-06-23",
            null,
            "2020-06-24",
            "2020-06-30",
            "2020-07-01",
            "2020-07-02",
            "2020-07-04",
            "2020-07-05",
            "2020-07-07",
            null,
            "2020-07-29",
            "2020-07-09",
            null,
            "2020-07-30",
            "2020-07-31",
            "2020-08-01",
            null,
            null,
            null
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "keperluan": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<LOCATION>",
            "Survey tempat kegiatan",
            "Belanja persiapan kegiatan",
            "Pengantaran ke bandara sentani",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Belanja Persiapan HUT",
            "Pertemuan Client",
            "Antar Surat",
            "Mengambil hasil penjualan kopi khas papua",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Rapat terbuka",
            "<PERSON>",
            "Penjemputan ke bandara sentani",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "LC Genbi",
            "<PERSON>",
            "Belikan es krim",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Mengurus SIM",
            "Rapat",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Belanja ATK kantor",
            "<LOCATION>",
            "Rapat peresmian gedung baru",
            "Rapat kerja bersama univ. cenderawasih",
            "Rapat virtual bersama kapolda",
            "<LOCATION>",
            "Penjemputan"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "tujuan": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Hotel Swiss Bell Jayapura",
            "Arso 2",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "JNE cargo sentani",
            "<PERSON>",
            "Supermarket",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Cafe kopi Papua",
            "<PERSON>",
            "Hotel Horison Jayapura",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Cafe Yoka",
            "Uncen",
            "<PERSON>",
            "Bank Mandiri",
            "<PERSON>",
            "Terminal Entrop",
            "Gramedia Jayapura",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "SMA N 1 Sentani",
            "Gramedia",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Rektorat univ. cenderawasih",
            "Polda Kota Jayapura",
            "Perumahan Bank Indonesia",
            "Hotel Aston"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "status": {
          "TYPE": "Enum",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "Pending",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Accepted",
            "Accepted",
            "Accepted",
            "Accepted",
            "Accepted",
            "Accepted",
            "Accepted",
            "Accepted",
            "Accepted",
            "Accepted",
            "Canceled",
            "Canceled",
            "Accepted",
            "Accepted",
            "Accepted",
            "Accepted",
            "Canceled",
            "Accepted",
            "Accepted",
            "Accepted",
            "Accepted",
            "Accepted",
            "Accepted",
            "Accepted",
            "Canceled",
            "Accepted",
            "Accepted",
            "Rejected",
            "Accepted",
            "Accepted",
            "Accepted",
            "Rejected",
            "Accepted",
            "Pending"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "tbl_riwayat_pangkat": {
      "COLUMNS": {
        "id_riwayat_pangkat": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nip_pegawai": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "11148",
            "15575",
            "87681",
            "11148"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kd_pangkat": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "AD",
            "M",
            "AM",
            "ADS"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "no_sk_pangkat": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "071/H20/KP/2010",
            "043/H20/KP/2011",
            "011/H10/KP/2008",
            "023/H21/KP/2011"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "tanggal_sk_pangkat": {
          "TYPE": "Date",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2010-11-17",
            "2011-09-03",
            "2008-07-22",
            "2011-05-11"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "tbl_service_kendaraan": {
      "COLUMNS": {
        "id_service": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "IDS0001",
            "IDS0002",
            "IDS0003",
            "IDS0006",
            "IDS0007",
            "IDS0008",
            "IDS0009"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "no_polisi": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "PA1120D3",
            "PA134A34",
            "PA5091A",
            "PA6514AC",
            "PA87A",
            "PA5091A",
            "PA1630D2"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "tanggal_service": {
          "TYPE": "Date",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2020-03-22",
            "2020-03-24",
            "2020-04-02",
            "2020-04-03",
            "2020-04-26",
            "2020-04-27",
            "2020-04-29"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "keterangan": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Ganti oli mobil",
            "Ganti kampas rem",
            "<PERSON>",
            "Ganti kampas ganda",
            "Perbaikan knalpot bolong",
            "Kerusakan tali rem",
            "Perbaikan body belakang"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "bukti": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "c3660eb9904761893a87bd2d23266c5c.jpg",
            "584d3d0edef84ed705eded4ad989dddf.jpg",
            "7291d23cdb8585abe7ff5db194b5abec.jpg",
            null,
            null,
            "afec085a2377f46b729ba38cedcae5c2.jpg",
            "6ce91958bf8300be6f435b3dd94e9f47.jpg"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "total_service": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            100000,
            "<PERSON>",
            100000,
            10000,
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "no_polisi"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "tbl_master_kendaraan",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "no_polisi"
          ],
          "ON_DELETE": null,
          "ON_UPDATE": null
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    }
  }
}