{
  "INFO": {
    "URL": "https://github.com/Nazyli/siwikode/blob/b5425b07a698fe6ffe174da99f6ef6b3387e4648/dbsiwikode.sql?raw=true\n",
    "LICENSE": "MIT",
    "PERMISSIVE": true
  },
  "TABLES": {
    "gallery_wisata": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            20,
            21,
            22,
            23,
            24,
            25,
            26,
            27,
            29,
            30,
            31,
            32,
            33,
            34,
            37
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "foto_wisata": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "013fac9a36ef5c8d28f32547822f69ac.jpg",
            "<MEDICAL_LICENSE>",
            "d827f5e5e26b86d2379375657ab3e2f5.PNG",
            "1b74a7d5f9aa12cbd96b8e600bd2cf9c.PNG",
            "c6e253ca7ab3a88ca03274dec46cf84a.PNG",
            "3b47431c7dc1e71199925cc00b3cce41.PNG",
            "34079cba9599705b5ed110650340481a.PNG",
            "63e703cf08210164621173edc0dcc290.PNG",
            "<MEDICAL_LICENSE>",
            "a0f1f7273ec81739ca23fb584a5160af.jpg",
            "04555413c9bc4a168eee78c1679c2ce1.jpg",
            "e5ee2e93a596ffa3368283a9aea0ef95.jpg",
            "8eabab6207ef2b94ec7bd1dc31082ad0.jpeg",
            "d2800bc3968f82bb11a6e2d88cc2d0a9.jpg",
            "e21d687887c7762d1f8e1bd8bc432a37.jpg"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "wisata_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            9,
            14,
            31,
            31,
            31,
            31,
            31,
            31,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            32
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "wisata_id"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "wisata",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "id"
          ],
          "ON_DELETE": "Cascade",
          "ON_UPDATE": "Cascade"
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "jenis_kuliner": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Kedai/Cafe",
            "Restaurant",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "jenis_wisata": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Museum",
            "<LOCATION>"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "profesi": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            7
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Artist",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Umum",
            "Software Development"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "testimoni": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10,
            11,
            12,
            13,
            14,
            15,
            16,
            17,
            18,
            19,
            20,
            21,
            22,
            23,
            24,
            25,
            26,
            27,
            28,
            30,
            31,
            32,
            33,
            34,
            35,
            36,
            37,
            38,
            39,
            40,
            41,
            42,
            43,
            44,
            45,
            46,
            47,
            48,
            49,
            50,
            51,
            52,
            53,
            54,
            55,
            56,
            57,
            58,
            59,
            60,
            61,
            62,
            63,
            64,
            65,
            66,
            67,
            69,
            70,
            71,
            72,
            73,
            74,
            75,
            76,
            77,
            78,
            79,
            80,
            81,
            82,
            83,
            84,
            85,
            86,
            87,
            88,
            89,
            90,
            92,
            93,
            94,
            95,
            96,
            97,
            98,
            99,
            100,
            104,
            110,
            113
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "MacKenzie Aquila",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Ashton Quail",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Branden Merrill",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Maile Cecilia",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "email": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "wisata_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            15,
            9,
            6,
            10,
            5,
            16,
            21,
            13,
            1,
            7,
            2,
            5,
            3,
            15,
            18,
            12,
            5,
            3,
            21,
            4,
            19,
            14,
            18,
            5,
            1,
            20,
            5,
            2,
            13,
            17,
            20,
            22,
            12,
            8,
            13,
            17,
            12,
            20,
            10,
            4,
            21,
            19,
            13,
            21,
            21,
            6,
            19,
            10,
            19,
            12,
            12,
            5,
            15,
            8,
            19,
            14,
            1,
            12,
            8,
            6,
            18,
            11,
            12,
            12,
            19,
            19,
            2,
            11,
            2,
            9,
            18,
            1,
            4,
            3,
            2,
            10,
            5,
            11,
            6,
            19,
            22,
            17,
            20,
            3,
            15,
            2,
            14,
            4,
            17,
            14,
            4,
            1,
            21,
            10,
            20,
            7,
            20,
            31
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "profesi_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            3,
            3,
            5,
            4,
            1,
            1,
            2,
            5,
            2,
            5,
            5,
            2,
            2,
            2,
            1,
            3,
            1,
            1,
            4,
            1,
            5,
            4,
            2,
            1,
            2,
            2,
            2,
            4,
            2,
            2,
            1,
            3,
            3,
            4,
            4,
            2,
            3,
            1,
            3,
            1,
            5,
            1,
            3,
            4,
            1,
            2,
            3,
            4,
            2,
            2,
            4,
            4,
            1,
            2,
            5,
            4,
            5,
            3,
            5,
            3,
            4,
            3,
            4,
            4,
            3,
            2,
            4,
            2,
            1,
            1,
            2,
            3,
            2,
            2,
            3,
            1,
            4,
            1,
            5,
            4,
            5,
            2,
            5,
            2,
            4,
            4,
            4,
            3,
            3,
            1,
            5,
            3,
            5,
            4,
            4,
            3,
            3,
            4
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "rating": {
          "TYPE": "SmallInt",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            2,
            3,
            5,
            1,
            1,
            1,
            5,
            3,
            3,
            5,
            5,
            4,
            1,
            4,
            3,
            4,
            3,
            4,
            3,
            2,
            1,
            5,
            3,
            4,
            2,
            1,
            2,
            4,
            2,
            4,
            3,
            3,
            2,
            3,
            1,
            1,
            3,
            5,
            4,
            1,
            1,
            4,
            1,
            5,
            5,
            5,
            2,
            4,
            5,
            5,
            4,
            2,
            2,
            2,
            4,
            5,
            4,
            3,
            2,
            3,
            2,
            2,
            2,
            3,
            4,
            2,
            4,
            5,
            5,
            2,
            5,
            1,
            3,
            5,
            3,
            2,
            4,
            4,
            5,
            1,
            3,
            1,
            1,
            2,
            5,
            1,
            5,
            4,
            5,
            1,
            2,
            3,
            1,
            4,
            5,
            5,
            4,
            5
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "komentar": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Haloo id enim. Curabitur massa. Vestibulum accumsan neque et nunc. Quisque ornare tortor at risus. Nunc ac sem ut dolor dapibus gravida. Aliquam",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "rutrum, justo. Praesent luctus. Curabitur egestas nunc sed libero. Proin sed turpis nec mauris blandit mattis. Cras eget nisi dictum augue malesuada",
            "cursus luctus, ipsum leo elementum sem, vitae aliquam eros turpis non enim. Mauris quis turpis vitae purus gravida sagittis. Duis gravida. Praesent",
            "mollis dui, in sodales elit erat vitae risus. Duis a mi fringilla mi lacinia mattis. Integer eu lacus. Quisque imperdiet, erat nonummy",
            "<LOCATION>",
            "et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Proin vel nisl. Quisque fringilla euismod enim. Etiam gravida molestie arcu. Sed eu nibh",
            "velit eu sem. Pellentesque ut ipsum ac mi eleifend egestas. Sed pharetra, felis eget varius ultrices, mauris ipsum porta elit, a feugiat",
            "adipiscing ligula. Aenean gravida nunc sed pede. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Proin vel arcu",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "sed, facilisis vitae, orci. Phasellus dapibus quam quis diam. Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas.",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Fusce fermentum fermentum arcu. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Phasellus ornare. Fusce mollis. Duis",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "sagittis semper. Nam tempor diam dictum sapien. Aenean massa. Integer vitae nibh. Donec est mauris, rhoncus id, mollis nec, cursus a, enim.",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "ultrices posuere cubilia Curae; Phasellus ornare. Fusce mollis. Duis sit amet diam eu dolor egestas rhoncus. Proin nisl sem, consequat nec, mollis",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Phasellus ornare. Fusce mollis. Duis sit amet diam eu",
            "neque vitae semper egestas, urna justo faucibus lectus, a sollicitudin orci sem eget massa. Suspendisse eleifend. Cras sed leo. Cras vehicula aliquet",
            "Phasellus ornare. Fusce mollis. Duis sit amet diam eu dolor egestas rhoncus. Proin nisl sem, consequat nec, mollis vitae, posuere at, velit.",
            "<PERSON>",
            "odio. Etiam ligula tortor, dictum eu, placerat eget, venenatis a, magna. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Etiam laoreet, libero",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "ut aliquam iaculis, lacus pede sagittis augue, eu tempor erat neque non quam. Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "In faucibus. Morbi vehicula. Pellentesque tincidunt tempus risus. Donec egestas. Duis ac arcu. Nunc mauris. Morbi non sapien molestie orci tincidunt adipiscing.",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "velit eu sem. Pellentesque ut ipsum ac mi eleifend egestas. Sed pharetra, felis eget varius ultrices, mauris ipsum porta elit, a feugiat",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Curabitur consequat, lectus sit amet luctus vulputate, nisi sem semper erat, in consectetuer ipsum nunc id enim. Curabitur massa. Vestibulum accumsan neque",
            "<PERSON>",
            "interdum. Sed auctor odio a purus. Duis elementum, dui quis accumsan convallis, ante lectus convallis est, vitae sodales nisi magna sed dui.",
            "<PERSON>",
            "Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Fusce aliquet magna a neque. Nullam ut nisi a",
            "sed pede nec ante blandit viverra. Donec tempus, lorem fringilla ornare placerat, orci lacus vestibulum lorem, sit amet ultricies sem magna nec",
            "ultricies adipiscing, enim mi tempor lorem, eget mollis lectus pede et risus. Quisque libero lacus, varius et, euismod et, commodo at, libero.",
            "<PERSON>",
            "Cras dolor dolor, tempus non, lacinia at, iaculis quis, pede. Praesent eu dui. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes,",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "ultricies sem magna nec quam. Curabitur vel lectus. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Donec dignissim",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "eeu metus. In lorem. Donec elementum, lorem ut aliquam iaculis, lacus pede sagittis augue, eu tempor erat neque non quam. Pellentesque habitant",
            "lummayannnn pokoknya puasss  donggg. . . ",
            "Ini contoh komentar"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "user_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            2,
            2,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            2,
            2,
            10
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "created_at": {
          "TYPE": "Datetime",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-05 21:58:57",
            "2021-07-10 13:42:15",
            "2021-07-10 16:19:45",
            "2021-07-10 20:30:17"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "foto": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "16d33eef41b9d5a32459e322ae83d1ab.png",
            "16d33eef41b9d5a32459e322ae83d1ab.png",
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            "16d33eef41b9d5a32459e322ae83d1ab.png",
            "16d33eef41b9d5a32459e322ae83d1ab.png",
            "326ac9dadc4de4263aa70670b92fda7b.png"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "users": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            8,
            10
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Administrator",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "username": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Administrator",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "email": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "password": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "21232f297a57a5a743894a0e4a801fc3",
            "21232f297a57a5a743894a0e4a801fc3",
            "d41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e",
            "21232f297a57a5a743894a0e4a801fc3"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "role": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "admin",
            "member",
            "admin",
            "member"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "profesi_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            7,
            3,
            4,
            4
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "created_at": {
          "TYPE": "Datetime",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2021-07-05 21:59:47",
            "2021-07-05 21:59:47",
            "2021-07-08 00:00:02",
            "2021-07-10 20:25:44"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "last_login": {
          "TYPE": "Datetime",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2021-07-11 17:46:37",
            "2021-07-11 17:46:20",
            null,
            "2021-07-10 15:25:56"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "foto": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "a642b4e6b1c005a9b8191959973538fd.png",
            "16d33eef41b9d5a32459e322ae83d1ab.png",
            null,
            "326ac9dadc4de4263aa70670b92fda7b.png"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "profesi_id"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "profesi",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "id"
          ],
          "ON_DELETE": null,
          "ON_UPDATE": "Cascade"
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "wisata": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10,
            11,
            12,
            13,
            14,
            15,
            16,
            17,
            18,
            19,
            20,
            21,
            22,
            31,
            32
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "Wisata Alam Kampung 99 Pepohonan",
            "Gema Pesona Depok",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Hutan Kota Depok",
            "<PERSON>",
            "Setu Pengasinan Depok",
            "Arina Waterpark",
            "<LOCATION>",
            "Kopi Store",
            "<PERSON>",
            "Whats Up",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Milan Pizzeria Cafe",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "deskripsi": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Deskripsi wisata ini"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jenis_wisata_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            5,
            2,
            2,
            1,
            1,
            3,
            2,
            2,
            2,
            2,
            1,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            5
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "fasilitas": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Travel Agent",
            "<PERSON>",
            "Taman",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Tour Operator",
            "Tempat Makan",
            "<PERSON>",
            "Tour Operator",
            "<PERSON>",
            "Tour Operator",
            "Taman",
            "<PERSON>",
            "Taman",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Taman",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Taman",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "bintang": {
          "TYPE": "SmallInt",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            3,
            5,
            4,
            2,
            4,
            3,
            5,
            5,
            3,
            4,
            5,
            4,
            2,
            4,
            3,
            3,
            5,
            4,
            3,
            3,
            4,
            4,
            5,
            0
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kontak": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "+6280391529762",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "+6284628349180",
            "+6280724686651",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "alamat": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PHONE_NUMBER>",
            "Ap #544-1499 Nec St.",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Ap #615-7680 Luctus Av.",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "787-3752 Neque Av.",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "9510 Est St.",
            "P.O. Box 510, 3911 Aliquam Av.",
            "<LOCATION>",
            "Ap #119-310 Phasellus St.",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Desa",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "latlong": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "email": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "web": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "https://test.com",
            "https://test.com",
            "https://test.com",
            "https://test.com",
            "https://test.com",
            "https://test.com",
            "https://test.com",
            "https://test.com",
            "https://test.com",
            "https://test.com",
            "https://test.com",
            "https://test.com",
            "https://test.com",
            "https://test.com",
            "https://test.com",
            "https://test.com",
            "https://test.com",
            "https://test.com",
            "https://test.com",
            "https://test.com",
            "https://test.com",
            "https://test.com",
            "https://pasirputihdepok.com",
            "https://pasirputihdepok.com"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jenis_kuliner_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            2,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            2,
            1,
            2,
            1,
            2,
            2,
            null
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    }
  }
}