{
  "INFO": {
    "URL": "https://github.com/haekal1999/percetakan_adiograf/blob/ab31d7e8473ecbd7826ef0e38851bdbe7f079cf2/adiograf.sql?raw=true\n",
    "LICENSE": "MIT",
    "PERMISSIVE": true
  },
  "TABLES": {
    "finishing_laminasi": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Doff",
            "<PERSON>",
            "Varnish Uv",
            "Tidak Dilaminasi"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "produk": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Brosur",
            "Brosur",
            "Brosur",
            "Brosur"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "foto": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "brosur-Doff.jpg",
            "brosur-Glossy.jpg",
            "brosur-Varnish Uv.jpg",
            "brosur-Tidak Dilaminasi.jpg"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "ket": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "",
            "",
            "",
            ""
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "finishing_produk": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            15,
            16,
            17,
            18,
            19,
            20,
            21,
            22,
            23,
            24,
            25,
            26
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Tanpa Finishing",
            "<PERSON>",
            "Lipat Dua",
            "Lipat Tiga Z",
            "Lipat Tiga U",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "produk": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Brosur",
            "Brosur",
            "Brosur",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Flyer",
            "Flyer",
            "Sisi Brosur",
            "Sisi Brosur"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "foto": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "_500_Finishing_Mata_Ikan__600x600.jpg",
            "_500_Finishing_Selongsong_Atas-Bawah_600x600.jpg",
            "_500_Finishing_tanpa_finishing600x600.jpg",
            "_500_Finishing_Selongsong_kanan-kiri_600x600.jpg",
            "Deskripsi_BROSUR-LIPAT-DUA_215x215.jpg",
            "Deskripsi_BROSUR-LIPAT-Z_215x215.jpg",
            "Deskripsi_BROSUR-LIPAT-U_215x215.jpg",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "1 sisi.jpg",
            "2 sisi.jpg",
            "brosur-1 sisi.jpg",
            "brosur-2 sisi.jpg"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "ket": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Finishing agar mudah dipasangkan dengan tali.",
            "Finishing yang dipasang dibagian samping atas dan bawah spanduk. tidak termasuk tiang.",
            "Spanduk tidak menggunakan finishing",
            "Finishing yang Finishing yang dipasang dibagian samping kanan dan kiri spanduk. tidak termasuk tiang.",
            "<LOCATION>",
            "2 lipatan zig-zag untuk membagi brosur menjadi 3 bagian.                                       ",
            "2 Lipatan ke arah dalam untuk membagi brosur menjadi 3 bagian.",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Permukaan licin, hasil print warna lebih terang dan nyata.",
            "Permukaan kertas tidak dilaminasi.",
            "Jenis finishing yang hanya akan menampilkan isi dari flyer di salah satu sisinya saja.",
            "<PERSON>",
            "",
            ""
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "pesan_brosur": {
      "COLUMNS": {
        "brosur_id": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "BRC-42266",
            "BRC-82171",
            "BRC-82224",
            "BSR-13678",
            "BSR-15196",
            "BSR-23017",
            "BSR-37180",
            "BSR-47534",
            "BSR-58997",
            "BSR-71602"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "brosur_keranjang_id": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "CRT-42266",
            "CRT-82062",
            "CRT-82062",
            "CRT-13678",
            "CRT-15196",
            "CRT-23017",
            "CRT-37180",
            "CRT-47534",
            "CRT-58997",
            "CRT-62256"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "brosur_ukuran": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "A4",
            "A4",
            "A5",
            "A4",
            "A5",
            "A5",
            "A4",
            "A4",
            "A4",
            "A4"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "brosur_bahan": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "5",
            "6",
            "6",
            "6",
            "6",
            "6",
            "5",
            "5",
            "6",
            "5"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "brosur_finishing": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "brosur_laminasi": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "3",
            "2",
            "2",
            "2",
            "3",
            "1",
            "2",
            "3",
            "4",
            "1"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "brosur_lipatan": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Lipat Tiga Z",
            "Lipat Tiga Z",
            "Lipat Tiga Z",
            "Lipat Tiga Z",
            "Lipat Tiga Z",
            "Lipat Tiga Z",
            "Lipat Dua",
            "Lipat Tiga Z",
            "Lipat Tiga U",
            "Lipat Tiga Z"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "brosur_jumlah": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            20,
            1,
            2,
            20,
            9,
            20,
            50,
            30,
            30,
            9
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "brosur_total": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            90000,
            3500,
            7000,
            140000,
            36000,
            132000,
            200000,
            "<PERSON>",
            90000,
            34200
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "brosur_foto": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "flyer.jpg",
            "116.jpeg",
            "117.jpeg",
            "Muhamad_Haekal_Ainun_Rafi_Jawa_Barat.jpg",
            "Biodata_Peserta.jpg",
            "Muhamad_Haekal_Ainun_Rafi_Jawa_Barat2.jpg",
            "undangan.jpg",
            "undangan1.jpg",
            "desain_undangan1.jpg",
            "desain_undangan.jpg"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "brosur_date_created": {
          "TYPE": "Datetime",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2021-06-15 14:31:06",
            "2021-06-14 21:49:31",
            "2021-06-14 21:50:24",
            "2021-06-17 14:07:58",
            "2021-06-22 05:39:56",
            "2021-06-18 20:30:17",
            "2021-06-29 10:26:20",
            "2021-06-29 13:18:54",
            "2021-06-28 12:43:17",
            "2021-06-27 12:26:42"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "pesan_flyer": {
      "COLUMNS": {
        "flyer_id": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "CRD-82143",
            "FYR-02652",
            "FYR-23566",
            "FYR-99511"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "flyer_keranjang_id": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "CRT-82062",
            "CRT-02652",
            "CRT-23566",
            "CRT-99387"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "flyer_ukuran": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "A5",
            "A5",
            "A4",
            "A4"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "flyer_bahan": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "27",
            "31",
            "27",
            "31"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "flyer_finishing": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "flyer_jumlah": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            30,
            40,
            100,
            30
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "flyer_estimasi": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            0,
            0,
            0,
            0
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "flyer_total": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            30000,
            48000,
            100000,
            72000
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "flyer_foto": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "11.jpeg",
            "Muhamad_Haekal_Ainun_Rafi_Jawa_Barat1.jpg",
            "12.jpeg",
            "Muhamad_Haekal_Ainun_Rafi_Jawa_Barat.jpg"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "flyer_date_created": {
          "TYPE": "Datetime",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2021-06-14 21:49:03",
            "2021-06-18 14:50:52",
            "2021-06-18 20:39:26",
            "2021-06-18 13:58:31"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "pesan_kalender": {
      "COLUMNS": {
        "kalender_id": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "BRC-79183",
            "BRC-82361",
            "KLM-05667"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kalender_keranjang_id": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "CRT-78722",
            "CRT-82062",
            "CRT-05667"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kalender_ukuran": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "A5",
            "A5",
            "A5"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kalender_bahan": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "38",
            "39",
            "39"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kalender_finishing": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "27",
            "28",
            "27"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kalender_dudukan": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "30",
            "29",
            "29"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kalender_laminasi": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "9",
            "9",
            "9"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kalender_sisi": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kalender_jumlah": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            9,
            4,
            7
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kalender_total": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kalender_foto": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "13.jpeg",
            "11.jpeg",
            "Muhamad_Haekal_Ainun_Rafi_Jawa_Barat.jpg"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kalender_date_created": {
          "TYPE": "Datetime",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2021-06-17 04:33:03",
            "2021-06-14 21:52:41",
            "2021-06-18 15:41:07"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "pesan_kartu_nama": {
      "COLUMNS": {
        "kartu_nama_id": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "BRC-82260",
            "BRC-89022",
            "KTN-03458",
            "KTN-03510",
            "KTN-22921",
            "<LOCATION>",
            "KTN-25531",
            "KTN-46175",
            "KTN-47390",
            "KTN-62256",
            "KTN-99267",
            "KTN-99387"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kartu_nama_keranjang_id": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "CRT-82062",
            "CRT-89022",
            "CRT-03458",
            "CRT-03458",
            "CRT-22921",
            "CRT-23017",
            "CRT-25531",
            "CRT-46175",
            "CRT-47390",
            "CRT-62256",
            "CRT-99267",
            "CRT-99387"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kartu_nama_ukuran": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "9 x 5.5 cm",
            "9 x 5.5 cm",
            "9 x 5.5 cm",
            "9 x 5.5 cm",
            "9 x 5.5 cm",
            "9 x 5.5 cm",
            "9 x 5.5 cm",
            "9 x 5.5 cm",
            "9 x 5.5 cm",
            "9 x 5.5 cm",
            "9 x 5.5 cm",
            "9 x 5.5 cm"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kartu_nama_bahan": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "12",
            "12",
            "11",
            "11",
            "11",
            "11",
            "12",
            "12",
            "12",
            "11",
            "12",
            "12"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kartu_nama_sisi": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kartu_nama_sudut": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Sudut Lancip",
            "Sudut Lancip",
            "Sudut Lengkung",
            "Sudut Lancip",
            "Sudut Lengkung",
            "Sudut Lancip",
            "Sudut Lengkung",
            "Sudut Lengkung",
            "Sudut Lengkung",
            "Sudut Lancip",
            "Sudut Lancip",
            "Sudut Lengkung"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kartu_nama_laminasi": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "6",
            "6",
            "6",
            "6",
            "6",
            "5",
            "5",
            "6",
            "7",
            "7",
            "6",
            "6"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kartu_nama_jumlah": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            4,
            5,
            5,
            6,
            6,
            6,
            30,
            8,
            15,
            9,
            4,
            7
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kartu_nama_total": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            196000,
            "<PERSON>",
            195000,
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            1470000,
            784000,
            "<PERSON>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kartu_nama_foto": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "1.jpeg",
            "c0b3bc62d17aa77e3da8fbef37630dfd.jpg",
            "multifunctional-adjustable-x-banner-stands.jpg",
            "multifunctional-adjustable-x-banner-stands1.jpg",
            "Muhamad_Haekal_Ainun_Rafi_Jawa_Barat2.jpg",
            "Muhamad_Haekal_Ainun_Rafi_Jawa_Barat3.jpg",
            "Muhamad_Haekal_Ainun_Rafi_Jawa_Barat5.jpg",
            "kartu_nama1.jpg",
            "kartu_nama2.jpg",
            "kartu_nama.jpg",
            "Muhamad_Haekal_Ainun_Rafi_Jawa_Barat.jpg",
            "Muhamad_Haekal_Ainun_Rafi_Jawa_Barat1.jpg"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kartu_nama_date_created": {
          "TYPE": "Datetime",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2021-06-14 21:51:00",
            "2021-06-14 23:43:42",
            "2021-06-18 15:04:18",
            "2021-06-18 15:05:10",
            "2021-06-18 20:28:41",
            "2021-06-18 20:30:44",
            "2021-06-18 21:12:11",
            "2021-07-06 11:36:15",
            "2021-07-06 11:56:30",
            "2021-06-27 09:50:56",
            "2021-06-18 13:54:27",
            "2021-06-18 13:56:27"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "pesan_kartu_undangan": {
      "COLUMNS": {
        "undangan_id": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "BRC-79582",
            "BRC-79769",
            "BRC-82292",
            "BRC-82320",
            "BRC-89216",
            "KTU-23424",
            "KTU-25702",
            "KTU-31283",
            "KTU-47763",
            "KTU-56161",
            "KTU-72972",
            "KTU-73889"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "undangan_keranjang_id": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "CRT-79582",
            "CRT-79582",
            "CRT-82062",
            "CRT-82062",
            "CRT-89186",
            "CRT-23424",
            "CRT-25702",
            "CRT-31283",
            "CRT-47763",
            "CRT-56161",
            "CRT-72972",
            "CRT-73889"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "undangan_ukuran": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "A5",
            "A6",
            "A5",
            "A5",
            "A6",
            "A5",
            "A5",
            "A5",
            "A6",
            "A6",
            "A6",
            "A6"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "undangan_bahan": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "14",
            "14",
            "14",
            "14",
            "14",
            "13",
            "14",
            "15",
            "14",
            "14",
            "14",
            "14"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "undangan_sisi": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "undangan_laminasi": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            11,
            10,
            10,
            9,
            10,
            9,
            11,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "undangan_orientasi": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "landscape",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "landscape",
            "<PERSON>",
            "landscape",
            "landscape",
            "<PERSON>",
            "landscape",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "undangan_jumlah": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            30,
            90,
            4,
            3,
            9,
            5,
            500,
            100,
            200,
            300,
            300,
            100
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "undangan_total": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            52000,
            39000,
            40500,
            32500,
            1750000,
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            2700000,
            1350000,
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "undangan_foto": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "15.jpeg",
            "16.jpeg",
            "12.jpeg",
            "13.jpeg",
            "c0b3bc62d17aa77e3da8fbef37630dfd.jpg",
            "Muhamad_Haekal_Ainun_Rafi_Jawa_Barat.jpg",
            "Muhamad_Haekal_Ainun_Rafi_Jawa_Barat1.jpg",
            "desain_undangan1.jpg",
            "desain_undangan2.jpg",
            "undangan.jpg",
            "desain_undangan.jpg",
            "undangan1.jpg"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "undangan_date_created": {
          "TYPE": "Datetime",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2021-06-17 04:39:42",
            "2021-06-17 04:42:49",
            "2021-06-14 21:51:32",
            "2021-06-14 21:52:00",
            "2021-06-14 23:46:56",
            "2021-06-18 20:37:04",
            "2021-06-18 21:15:02",
            "2021-06-29 08:48:03",
            "2021-06-29 13:22:43",
            "2021-06-22 17:02:41",
            "2021-06-22 21:42:52",
            "2021-06-22 21:58:09"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "pesan_sertifikat": {
      "COLUMNS": {
        "sertifikat_id": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "BRC-78722",
            "BRC-78770",
            "BRC-78988",
            "BRC-79052",
            "BRC-82390",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "sertifikat_keranjang_id": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "CRT-78722",
            "CRT-89022",
            "CRT-78892",
            "CRT-78722",
            "CRT-82062",
            "CRT-24365",
            "CRT-24365",
            "CRT-61865"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "sertifikat_ukuran": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "F4",
            "A4",
            "F4",
            "F4",
            "F4",
            "A4",
            "A4",
            "A4"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "sertifikat_bahan": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "41",
            "43",
            "43",
            "42",
            "43",
            "41",
            "42",
            "43"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "sertifikat_sisi": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "sertifikat_jumlah": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            90,
            30,
            2,
            9,
            3,
            9,
            10,
            40
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "sertifikat_laminasi": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "10",
            "11",
            "10",
            "10",
            "11",
            "9",
            "10",
            "10"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "sertifikat_total": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            150000,
            44000,
            81000,
            24000,
            54000,
            60000,
            320000
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "sertifikat_foto": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "14.jpeg",
            "15.jpeg",
            "16.jpeg",
            "17.jpeg",
            "11.jpeg",
            "Screenshot_(115).png",
            "multifunctional-adjustable-x-banner-stands.jpg",
            "sertifikat.JPG"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "sertifikat_date_created": {
          "TYPE": "Datetime",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2021-06-17 04:25:22",
            "2021-06-17 04:26:10",
            "2021-06-17 04:29:48",
            "2021-06-17 04:30:52",
            "2021-06-14 21:53:10",
            "2021-06-18 20:52:45",
            "2021-06-18 20:55:01",
            "2021-06-27 09:44:25"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "pesan_spanduk_indoor": {
      "COLUMNS": {
        "spanduk_id": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "SDK-49470",
            "SDK-78339",
            "SDK-78484",
            "SDK-82062",
            "SDK-87494",
            "SDK-98804"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "spanduk_keranjang_id": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "CRT-49470",
            "CRT-78339",
            "CRT-78463",
            "CRT-82062",
            "CRT-87494",
            "CRT-98804"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "spanduk_panjang": {
          "TYPE": "Double",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            4,
            2,
            3,
            3,
            5,
            3
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "spanduk_lebar": {
          "TYPE": "Double",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            4,
            3,
            2,
            2,
            2,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "spanduk_bahan": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2",
            "2",
            "2",
            "1",
            "2",
            "2"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "spanduk_finishing": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Tanpa Finishing",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Tanpa Finishing",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "spanduk_jumlah": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            3,
            8,
            6,
            2,
            9,
            20
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "spanduk_estimasi": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            0,
            0,
            7,
            1,
            0,
            0
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "spanduk_total": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            1260000,
            "<PERSON>",
            3150000,
            2100000
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "spanduk_foto": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "WIN_20200509_22_03_42_Pro.jpg",
            "Muhamad_Haekal_Ainun_Rafi_Jawa_Barat.jpg",
            "12.jpeg",
            "11.jpeg",
            "spanduk.jpg",
            "spanduk1.jpg"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "spanduk_date_created": {
          "TYPE": "Datetime",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2021-06-28 10:04:30",
            "2021-06-19 11:52:19",
            "2021-06-17 04:21:24",
            "2021-06-14 21:47:42",
            "2021-07-11 14:11:34",
            "2021-07-11 17:20:04"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "pesan_spanduk_outdoor": {
      "COLUMNS": {
        "spanduk_outdoor_id": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "SDK-82108",
            "SDKI-03315",
            "SDKI-46517",
            "SDKI-78407"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "spanduk_outdoor_keranjang_id": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "CRT-82062",
            "CRT-03315",
            "CRT-46517",
            "CRT-78339"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "spanduk_outdoor_panjang": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "5",
            "2",
            "2",
            "3"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "spanduk_outdoor_lebar": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "4",
            "2",
            "3",
            "3"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "spanduk_outdoor_bahan": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "23",
            "20",
            "21",
            "22"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "spanduk_outdoor_jumlah": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            3,
            4,
            5,
            6
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "spanduk_outdoor_finishing": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "Tanpa Finishing",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "spanduk_outdoor_total": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            1782000
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "spanduk_outdoor_estimasi": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            3,
            0,
            0
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "spanduk_outdoor_foto": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "11.jpeg",
            "multifunctional-adjustable-x-banner-stands.jpg",
            "spanduk.jpg",
            "Muhamad_Haekal_Ainun_Rafi_Jawa_Barat.jpg"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "spanduk_outdoor_date_created": {
          "TYPE": "Datetime",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2021-06-14 21:48:28",
            "2021-06-18 15:01:55",
            "2021-06-28 09:15:17",
            "2021-06-19 11:53:27"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "pesan_xbanner": {
      "COLUMNS": {
        "xbanner_id": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "SKR-78946",
            "SKR-82081",
            "SKR-89186",
            "XBR-23753",
            "XBR-45399",
            "XBR-78386"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "xbanner_keranjang_id": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "CRT-78892",
            "CRT-82062",
            "CRT-89186",
            "CRT-23753",
            "CRT-45399",
            "CRT-78339"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "xbanner_ukuran": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "kecil",
            "kecil",
            "sedang",
            "kecil",
            "sedang",
            "kecil"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "xbanner_bahan": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "17",
            "17",
            "18",
            "16",
            "17",
            "16"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "xbanner_jumlah": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            6,
            3,
            2,
            50,
            7,
            9
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "xbanner_estimasi": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            9,
            1,
            4,
            4,
            0,
            0
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "xbanner_total": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            200000,
            125000,
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            250000,
            185000
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "xbanner_foto": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "16.jpeg",
            "15.jpeg",
            "multifunctional-adjustable-x-banner-stands5.jpg",
            "multifunctional-adjustable-x-banner-stands6.jpg",
            "xbanner.jpg",
            "Muhamad_Haekal_Ainun_Rafi_Jawa_Barat.jpg"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "xbanner_date_created": {
          "TYPE": "Datetime",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2021-06-17 04:29:06",
            "2021-06-14 21:48:01",
            "2021-06-14 23:46:26",
            "2021-06-18 20:42:33",
            "2021-06-28 08:56:39",
            "2021-06-19 11:53:06"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "tbl_bahan": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            11,
            12,
            13,
            14,
            15,
            16,
            17,
            18,
            20,
            21,
            22,
            23,
            24,
            26,
            27,
            31,
            34,
            36,
            38,
            39,
            40,
            41,
            42,
            43,
            45,
            46
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "bahan": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<LOCATION>",
            "Flexy Korea 440gsm (Eco Solvent)",
            "<LOCATION>",
            "Art Paper 120gsm",
            "Art Paper 150gsm",
            "Matte Paper 120gsm",
            "Matte Paper 150gsm",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Albatross",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Flexy Korea UV 440gsm",
            "Art Paper 150gsm",
            "Matte Paper 120gsm",
            "Matte Paper 150gsm",
            "Art Paper 120gsm",
            "HVS",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Blues White 250gsm",
            "test",
            "testing"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "produk": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Brosur",
            "Brosur",
            "Brosur",
            "Brosur",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "x-banner",
            "x-banner",
            "x-banner",
            "Spanduk Outdoor",
            "Spanduk Outdoor",
            "Spanduk Outdoor",
            "Spanduk Outdoor",
            "Spanduk Outdoor",
            "flyer",
            "flyer",
            "flyer",
            "flyer",
            "flyer",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Brosur",
            "Flyer"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "foto": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Flexy_China_280gsm.jpg",
            "Flexy_Korea_440gsm.jpg",
            "Flexy_China_340gsm.jpg",
            "DESC-ART_PAPER.jpg",
            "DESC-ART_PAPER.jpg",
            "DESC-MATTE_PAPER.jpg",
            "DESC-MATTE_PAPER.jpg",
            "PPG_-_ART_CARTON.jpg",
            "PPG_-_ART_CARTON.jpg",
            "PPG_-_ART_CARTON.jpg",
            "PPG_-_ART_CARTON.jpg",
            "PPG_-_ART_CARTON.jpg",
            "DESC-ALBATROS.jpg",
            "DESC-FLEXY-CHINA.jpg",
            "DESC-FLEXY-KOREA.jpg",
            "DESC-FLEXY-CHINA.jpg",
            "DESC-FLEXY-CHINA.jpg",
            "DESC-FLEXY-KOREA.jpg",
            "DESC-FLEXY-CHINA-UV.jpg",
            "DESC-FLEXY-KOREA-UV.jpg",
            "DESC-ART_PAPER.jpg",
            "DESC-MATTE_PAPER.jpg",
            "DESC-MATTE_PAPER.jpg",
            "DESC-ART_PAPER.jpg",
            "DESC-HVS.jpg",
            "PPG_-_ART_CARTON.jpg",
            "PPG_-_ART_CARTON.jpg",
            "PPG_-_ART_CARTON.jpg",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "1.jpeg",
            ""
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "ket": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Mengkilap dan halus. Bagus untuk memaksimalkan cetakan full color. Tingkat ketebalan sedang.",
            "<PERSON>",
            "Mengkilap dan halus. Bagus untuk memaksimalkan cetakan full color. Tingkat ketebalan sedang.",
            "Berkualitas namun ekonomis. Bagus dalam memaksimalkan hasil cetak. Permukaan mengkilap di kedua sisi.",
            "<PERSON>",
            "Tebal namun ekonomis. Permukaan mengkilap di kedua sisi dengan ketebalan 210 gsm.",
            "Berkualitas namun ekonomis. Bagus dalam memaksimalkan hasil cetak. Permukaan mengkilap di kedua sisi.",
            "Sama dengan Art Carton 210 & 260 gsm, namun dengan ketebalan paling tinggi sehingga semakin kokoh.",
            "Bahan dengan permukaan mengkilap dan cocok untuk keperluan dalam ruangan.",
            "Bahan ekonomis dengan tekstur permukaan kasar dan berserat serta dimensi yang tipis",
            "<PERSON>",
            "Bahan ekonomis dengan tekstur permukaan kasar dan berserat serta dimensi yang tipis.",
            "Bahan ekonomis dengan tekstur permukaan kasar dan berserat serta dimensi yang tipis.",
            "<PERSON>",
            "Bahan ekonomis dengan tekstur kasar & berserat serta bisa dipadukan dengan tinta UV.",
            "Bahan bertekstur halus & tebal yang awat serta bisa dipadukan dengan tinta UV.",
            "Kertas dengan permukaan mengkilap dan cocok digunakan untuk cetak full color.",
            "Kertas dengan permukaan tidak mengkilap (doff) dan cocok untuk cetak warna.",
            "Kertas dengan permukaan tidak mengkilap (doff) dan cocok untuk cetak warna.",
            "Kertas dengan permukaan mengkilap dan cocok digunakan untuk cetak full color.",
            "Kertas dengan tekstur agak kasar. yang mutifungsi dan bisa menerima tulisan tangan.",
            "Tebal namun ekonomis. Permukaan mengkilap di kedua sisi dengan ketebalan 210 gsm.",
            "Berkualitas namun ekonomis. Bagus dalam memaksimalkan hasil cetak. Permukaan mengkilap di kedua sisi.",
            "<PERSON>",
            "",
            "",
            "",
            "bagus",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "tbl_faktur": {
      "COLUMNS": {
        "faktur_id": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "INV-00213",
            "INV-03327",
            "INV-03763",
            "INV-03768",
            "INV-05678",
            "INV-14735",
            "INV-23060",
            "INV-23198",
            "INV-23578",
            "INV-24195",
            "INV-25097",
            "INV-25540",
            "INV-25709",
            "INV-31301",
            "INV-35851",
            "INV-37206",
            "INV-39373",
            "INV-42780",
            "INV-42874",
            "INV-43527",
            "INV-43557",
            "INV-43589",
            "INV-43844",
            "INV-43879",
            "INV-44603",
            "INV-45514",
            "INV-46193",
            "INV-47473",
            "INV-47556",
            "INV-47776",
            "INV-49079",
            "INV-52923",
            "INV-53125",
            "INV-56310",
            "INV-59024",
            "INV-59167",
            "INV-61921",
            "INV-73000",
            "INV-73912",
            "INV-78495",
            "INV-78795",
            "INV-79013",
            "INV-79226",
            "INV-79785",
            "INV-83346",
            "INV-89233",
            "INV-90638",
            "INV-96706",
            "INV-98869",
            "INV-99625",
            "INV-99755"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "faktur_keranjang_id": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "CRT-00190",
            "CRT-03315",
            "CRT-03756",
            "CRT-03458",
            "CRT-05667",
            "CRT-14134",
            "CRT-23017",
            "CRT-22921",
            "CRT-23566",
            "CRT-23753",
            "CRT-24365",
            "CRT-25531",
            "CRT-25702",
            "CRT-31283",
            "CRT-15013",
            "CRT-37180",
            "CRT-39365",
            "CRT-42770",
            "CRT-42266",
            "CRT-43515",
            "CRT-43548",
            "CRT-43578",
            "CRT-43833",
            "CRT-43869",
            "CRT-62256",
            "CRT-45399",
            "CRT-46175",
            "CRT-47390",
            "CRT-47534",
            "CRT-47763",
            "CRT-46517",
            "CRT-32197",
            "CRT-53120",
            "CRT-56161",
            "CRT-58997",
            "CRT-15196",
            "CRT-61865",
            "CRT-72972",
            "CRT-73889",
            "CRT-78463",
            "CRT-89022",
            "CRT-78892",
            "CRT-78722",
            "CRT-79582",
            "CRT-82062",
            "CRT-89186",
            "CRT-78339",
            "CRT-96699",
            "CRT-98804",
            "CRT-97726",
            "CRT-99387"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "faktur_bank": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "bni",
            "bri",
            "bni",
            "bni",
            "bri",
            "bni",
            "bri",
            "bri",
            "bni",
            "bri",
            "bni",
            "bni",
            "bni",
            "Ovo",
            "bri",
            "Gopay",
            "bni",
            "bni",
            "bni",
            "bni",
            "bni",
            "bni",
            "bni",
            "bni",
            "Transfer Bank BRI",
            "BNI",
            "Ovo",
            "Gopay",
            "BRI",
            "Gopay",
            "BNI",
            "bni",
            "bni",
            "bri",
            "BRI",
            "bri",
            "bni",
            "bri",
            "bni",
            "bni",
            "bri",
            "bri",
            "bni",
            "bni",
            "bri",
            "bni",
            "bri",
            "bni",
            "Gopay",
            "bri",
            "bri"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "faktur_status": {
          "TYPE": "Enum",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "belum",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "sudah",
            "<PERSON>",
            "sudah",
            "cetak",
            "<PERSON>",
            "cetak",
            "tidak_sesuai",
            "<PERSON>",
            "tidak_sesuai",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "sudah",
            "sudah",
            "sudah",
            "belum",
            "sudah",
            "<PERSON>",
            "sudah",
            "sudah",
            "sudah",
            "sudah",
            "sudah",
            "belum",
            "belum",
            "sudah",
            "sudah",
            "sudah",
            "cetak",
            "belum",
            "sudah",
            "sudah",
            "belum",
            "sudah",
            "cetak",
            "<PERSON>",
            "cetak",
            "cetak",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "belum",
            "<PERSON>",
            "belum",
            "<PERSON>",
            "sudah",
            "<PERSON>",
            "sudah",
            "tidak_sesuai",
            "sudah",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "deadline_pesanan": {
          "TYPE": "Date",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "0000-00-00",
            "2021-06-23",
            "0000-00-00",
            "2021-06-30",
            "2021-06-23",
            "0000-00-00",
            "0000-00-00",
            "0000-00-00",
            "0000-00-00",
            "0000-00-00",
            "0000-00-00",
            "0000-00-00",
            "0000-00-00",
            "2021-07-02",
            "0000-00-00",
            "2021-07-02",
            "0000-00-00",
            "0000-00-00",
            "2021-06-19",
            "0000-00-00",
            "0000-00-00",
            "0000-00-00",
            "0000-00-00",
            "0000-00-00",
            "2021-06-24",
            "2021-06-30",
            "2021-07-09",
            "2021-07-16",
            "2021-06-30",
            "2021-06-30",
            "2021-07-02",
            "0000-00-00",
            "0000-00-00",
            "0000-00-00",
            "2021-07-02",
            "2021-06-30",
            "2021-06-30",
            "2021-06-30",
            "2021-06-30",
            "2021-06-30",
            "2021-06-19",
            "0000-00-00",
            "2021-06-30",
            "0000-00-00",
            "2021-06-15",
            "0000-00-00",
            "0000-00-00",
            "0000-00-00",
            "2021-07-15",
            "0000-00-00",
            "2021-06-30"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "faktur_date_created": {
          "TYPE": "Datetime",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2021-06-08 04:10:13",
            "2021-06-22 15:09:07",
            "2021-06-08 05:09:23",
            "2021-06-22 15:09:07",
            "2021-06-18 15:41:18",
            "2021-06-08 14:04:11",
            "2021-06-18 20:31:00",
            "2021-06-18 20:33:18",
            "2021-06-18 20:39:38",
            "2021-06-18 20:49:55",
            "2021-06-18 21:04:57",
            "2021-06-18 21:12:20",
            "2021-06-18 21:15:09",
            "2021-06-29 08:48:21",
            "2021-06-08 14:04:11",
            "2021-06-29 10:26:46",
            "2021-06-14 09:56:13",
            "2021-06-08 15:59:40",
            "2021-06-15 14:41:14",
            "2021-06-08 16:12:07",
            "2021-06-08 16:12:37",
            "2021-06-08 16:13:09",
            "2021-06-08 16:17:24",
            "2021-06-08 16:17:59",
            "2021-06-28 08:43:23",
            "2021-06-28 08:58:34",
            "2021-07-06 11:36:33",
            "2021-07-06 11:57:53",
            "2021-06-29 13:19:16",
            "2021-06-29 13:19:16",
            "2021-06-28 09:57:59",
            "2021-06-07 15:02:03",
            "2021-06-07 15:05:25",
            "2021-06-22 17:05:10",
            "2021-06-28 12:43:44",
            "2021-06-27 08:59:27",
            "2021-06-27 09:45:21",
            "2021-06-22 21:43:20",
            "2021-06-22 21:58:32",
            "2021-06-22 04:21:35",
            "2021-06-17 04:26:35",
            "2021-06-17 04:30:13",
            "2021-06-22 04:33:46",
            "2021-06-17 04:43:05",
            "2021-06-14 22:09:06",
            "2021-06-14 23:47:13",
            "2021-06-19 15:17:18",
            "2021-06-08 03:11:46",
            "2021-07-11 17:21:09",
            "2021-06-08 04:00:25",
            "2021-06-22 15:09:07"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "pesanan_dicetak": {
          "TYPE": "Timestamp",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2021-06-07 21:14:32",
            "2021-06-22 14:46:23",
            "2021-06-07 23:07:53",
            "2021-06-29 03:29:10",
            "2021-06-18 20:48:25",
            "2021-06-08 09:03:34",
            "2021-06-18 13:31:00",
            "2021-06-18 13:33:18",
            "2021-06-18 13:39:38",
            "2021-06-18 13:49:55",
            "2021-06-18 14:04:57",
            "2021-06-18 14:12:20",
            "2021-06-18 14:15:09",
            "2021-06-29 01:48:21",
            "2021-06-08 07:15:11",
            "2021-06-29 03:26:46",
            "2021-06-14 02:56:13",
            "2021-06-08 08:59:40",
            "2021-06-16 22:34:55",
            "2021-06-08 09:12:07",
            "2021-06-08 09:12:37",
            "2021-06-08 09:13:09",
            "2021-06-08 09:17:24",
            "2021-06-08 09:17:59",
            "2021-06-28 01:43:23",
            "2021-06-28 01:58:34",
            "2021-07-06 04:36:33",
            "2021-07-06 04:57:53",
            "2021-06-29 06:19:16",
            "2021-07-11 10:41:54",
            "2021-06-28 02:57:59",
            "2021-06-07 09:33:01",
            "2021-06-07 09:34:54",
            "2021-06-22 10:05:10",
            "2021-06-28 05:43:44",
            "2021-07-06 05:02:33",
            "2021-06-28 05:46:16",
            "2021-06-29 06:31:29",
            "2021-07-06 04:41:38",
            "2021-06-29 02:09:42",
            "2021-06-18 07:39:43",
            "2021-06-16 21:30:13",
            "2021-06-29 02:09:50",
            "2021-06-16 21:43:05",
            "2021-06-14 16:27:09",
            "2021-06-14 16:49:26",
            "2021-06-19 08:17:18",
            "2021-06-07 21:14:46",
            "2021-07-11 10:21:09",
            "2021-06-07 23:04:11",
            "2021-06-22 15:00:44"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "pesanan_selesai": {
          "TYPE": "Timestamp",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2021-06-07 21:14:59",
            "2021-06-22 15:01:22",
            "2021-06-07 23:09:21",
            "2021-06-18 08:09:28",
            "2021-06-28 19:14:17",
            "2021-06-08 07:23:37",
            "2021-06-18 13:31:00",
            "2021-06-18 13:33:18",
            "2021-06-18 13:39:38",
            "2021-06-18 13:49:55",
            "2021-06-18 14:04:57",
            "2021-06-18 14:12:20",
            "2021-06-18 14:15:09",
            "2021-06-29 01:48:21",
            "2021-06-08 07:15:36",
            "2021-06-29 03:26:46",
            "2021-06-14 02:56:13",
            "2021-06-08 08:59:40",
            "2021-06-18 08:31:24",
            "2021-06-08 09:12:07",
            "2021-06-08 09:12:37",
            "2021-06-08 09:13:09",
            "2021-06-08 09:17:24",
            "2021-06-08 09:17:59",
            "2021-06-28 01:43:23",
            "2021-06-28 01:58:34",
            "2021-07-06 04:36:33",
            "2021-07-06 04:57:53",
            "2021-06-29 06:19:16",
            "2021-06-29 06:22:56",
            "2021-06-28 02:57:59",
            "2021-06-07 19:27:12",
            "2021-06-07 09:36:14",
            "2021-06-22 10:05:10",
            "2021-06-28 05:43:44",
            "2021-06-27 01:59:27",
            "2021-06-28 05:46:43",
            "2021-06-22 14:43:20",
            "2021-06-22 14:58:32",
            "2021-06-29 03:29:31",
            "2021-06-18 08:31:45",
            "2021-06-16 21:30:13",
            "2021-07-11 10:42:17",
            "2021-06-16 21:43:05",
            "2021-06-14 16:38:16",
            "2021-06-14 16:47:13",
            "2021-06-19 08:17:18",
            "2021-06-07 22:56:14",
            "2021-07-11 10:21:09",
            "2021-06-07 23:04:32",
            "2021-06-28 19:14:21"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "status": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "tbl_finishing": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            18,
            19,
            20,
            21,
            22,
            23,
            24,
            25,
            26,
            27,
            28,
            29,
            30,
            31,
            32,
            33
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Tanpa Finishing",
            "<PERSON>",
            "Lipat Dua",
            "Lipat Tiga Z",
            "Lipat Tiga U",
            "Sudut Lengkung",
            "Sudut Lancip",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Spiral Putih",
            "Spiral Hitam",
            "Board + Linen Biru",
            "<PERSON>",
            "",
            "",
            ""
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "produk": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Brosur",
            "Brosur",
            "Brosur",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Flyer",
            "Flyer",
            "Sisi Brosur",
            "Sisi Brosur",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "",
            "",
            ""
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "foto": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "_500_Finishing_Mata_Ikan__600x600.jpg",
            "_500_Finishing_Selongsong_Atas-Bawah_600x600.jpg",
            "_500_Finishing_tanpa_finishing600x600.jpg",
            "_500_Finishing_Selongsong_kanan-kiri_600x600.jpg",
            "Deskripsi_BROSUR-LIPAT-DUA_215x215.jpg",
            "Deskripsi_BROSUR-LIPAT-Z_215x215.jpg",
            "Deskripsi_BROSUR-LIPAT-U_215x215.jpg",
            "tumpul.jpg",
            "lancip.jpg",
            "",
            "",
            "",
            "1 sisi.jpg",
            "2 sisi.jpg",
            "brosur-1 sisi.jpg",
            "brosur-2 sisi.jpg",
            "FINISHING-SPIRAL-HANGER-PUTIH_600x600.jpg",
            "FINISHING-SPIRAL-HANGER-HITAM_600x600.jpg",
            "FINISHING-BOARD-BIRU-LINEN_600x600.jpg",
            "FINISHING-BOARD-HITAM-LINEN_600x600.jpg",
            "",
            "",
            ""
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "ket": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Finishing agar mudah dipasangkan dengan tali.",
            "Finishing yang dipasang dibagian samping atas dan bawah spanduk. tidak termasuk tiang.",
            "Spanduk tidak menggunakan finishing",
            "Finishing yang Finishing yang dipasang dibagian samping kanan dan kiri spanduk. tidak termasuk tiang.",
            "<LOCATION>",
            "2 lipatan zig-zag untuk membagi brosur menjadi 3 bagian.                                       ",
            "2 Lipatan ke arah dalam untuk membagi brosur menjadi 3 bagian.",
            "Potongan ujung kartu nama dengan sudut tumpul.",
            "Potongan ujung kartu nama dengan sudut lancip.",
            "<PERSON>",
            "Permukaan licin, hasil print warna lebih terang dan nyata.",
            "Permukaan kertas tidak dilaminasi.",
            "Jenis finishing yang hanya akan menampilkan isi dari flyer di salah satu sisinya saja.",
            "<PERSON>",
            "",
            "",
            "Berbentuk lilitan dan terbuat dari bahan kawat/plastik yang kuat dan tahan lama dengan hanger berwarna putih.",
            "Berbentuk lilitan dan terbuat dari bahan kawat/plastik yang kuat dan tahan lama dengan hanger berwarna hitam.",
            "Penyangga berbahan papan yang digunakan sebagai dudukan dan terdapat lapisan linen berwarna biru.",
            "Penyangga berbahan papan yang digunakan sebagai dudukan dan terdapat lapisan linen berwarna hitam.",
            "",
            "",
            ""
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "tbl_harga_bahan": {
      "COLUMNS": {
        "id_hrg_bahan": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            5,
            6,
            8,
            9,
            10,
            11,
            12,
            13,
            15,
            16,
            17,
            18,
            19,
            21,
            22,
            23,
            24,
            26,
            27,
            28,
            29,
            30,
            31,
            32,
            33,
            34,
            35,
            47
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_bhn_fk": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            0,
            2,
            3,
            16,
            17,
            18,
            20,
            21,
            22,
            23,
            24,
            26,
            27,
            31,
            34,
            36,
            4,
            5,
            6,
            7,
            12,
            13,
            14,
            15,
            38,
            39,
            40,
            41,
            42,
            43,
            46
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "harga": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "3003",
            "35000",
            "25000",
            "15000",
            "25000",
            "35000",
            "14000",
            "17000",
            "33000",
            "30000",
            "45000",
            "900",
            "1000",
            "1200",
            "700",
            "300",
            "4000",
            "3500",
            "3000",
            "2500",
            "29000",
            "1500",
            "1500",
            "3000",
            "32000",
            "38000",
            "38000",
            "3000",
            "3000",
            "5000",
            "350"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id_hrg_bahan"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "tbl_harga_finishing": {
      "COLUMNS": {
        "id_hrg_finishing": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "id_finishing_fk": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "harga": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "tbl_harga_laminasi": {
      "COLUMNS": {
        "id_hrg_laminasi": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10,
            15,
            16,
            17,
            19,
            20,
            21,
            22,
            23
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_laminasi_fk": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            9,
            10,
            11,
            13,
            14,
            15,
            13,
            14,
            17,
            18,
            19
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "harga": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            300,
            500,
            1000,
            0,
            20000,
            20000,
            0,
            3000,
            3000,
            0,
            3000,
            3000,
            0,
            3000,
            3000,
            3000,
            3000,
            0
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id_hrg_laminasi"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "tbl_keranjang": {
      "COLUMNS": {
        "keranjang_id": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "CRT-02652",
            "CRT-03315",
            "CRT-03458",
            "CRT-05667",
            "CRT-13678",
            "CRT-15196",
            "CRT-22921",
            "CRT-23017",
            "CRT-23424",
            "CRT-23566",
            "CRT-23753",
            "CRT-24365",
            "CRT-25531",
            "CRT-25702",
            "CRT-31283",
            "CRT-37180",
            "CRT-42266",
            "CRT-45399",
            "CRT-46175",
            "CRT-46517",
            "CRT-47390",
            "CRT-47534",
            "CRT-47763",
            "CRT-49470",
            "CRT-56161",
            "CRT-58997",
            "CRT-61865",
            "CRT-62256",
            "CRT-72972",
            "CRT-73889",
            "CRT-78339",
            "CRT-78411",
            "CRT-78463",
            "CRT-78722",
            "CRT-78892",
            "CRT-79582",
            "CRT-82062",
            "CRT-87494",
            "CRT-89022",
            "CRT-89186",
            "CRT-98804",
            "CRT-99267",
            "CRT-99387"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "keranjang_pengguna_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            21,
            22,
            22,
            22,
            2,
            2,
            23,
            24,
            25,
            26,
            27,
            28,
            29,
            30,
            17,
            17,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            17,
            17,
            21,
            31,
            34,
            2,
            2,
            32,
            33,
            2,
            2,
            2,
            2,
            5,
            2,
            2,
            35,
            5,
            15,
            2,
            5,
            21
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "keranjang_total": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            48000,
            "<PERSON>",
            663000,
            "<PERSON>",
            140000,
            36000,
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            32500,
            100000,
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            1470000,
            1750000,
            "<PERSON>",
            200000,
            90000,
            250000,
            784000,
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            2700000,
            90000,
            320000,
            376200,
            1350000,
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            2016000,
            478000,
            "<PERSON>",
            2680500,
            3150000,
            "<PERSON>",
            185500,
            2100000,
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "keranjang_status": {
          "TYPE": "Enum",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": "belum",
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "bayar_menunggu",
            "bayar_menunggu",
            "bayar_menunggu",
            "bayar_menunggu",
            "bayar_menunggu",
            "bayar_menunggu",
            "bayar_menunggu",
            "bayar_menunggu",
            "belum",
            "bayar_menunggu",
            "bayar_menunggu",
            "bayar_menunggu",
            "bayar_menunggu",
            "bayar_menunggu",
            "bayar_menunggu",
            "bayar_menunggu",
            "bayar_menunggu",
            "bayar_menunggu",
            "bayar_menunggu",
            "bayar_menunggu",
            "bayar_menunggu",
            "bayar_menunggu",
            "bayar_menunggu",
            "belum",
            "bayar_menunggu",
            "bayar_menunggu",
            "bayar_menunggu",
            "bayar_menunggu",
            "bayar_menunggu",
            "bayar_menunggu",
            "bayar_menunggu",
            "bayar_menunggu",
            "bayar_menunggu",
            "bayar_menunggu",
            "bayar_menunggu",
            "bayar_menunggu",
            "bayar_menunggu",
            "belum",
            "bayar_menunggu",
            "bayar_menunggu",
            "bayar_menunggu",
            "belum",
            "bayar_menunggu"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "keranjang_estimasi": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "keranjang_date_created": {
          "TYPE": "Datetime",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2021-06-18 14:50:52",
            "2021-06-18 15:01:55",
            "2021-06-18 15:04:18",
            "2021-06-18 15:41:07",
            "2021-06-17 14:07:58",
            "2021-06-22 05:39:56",
            "2021-06-18 20:28:41",
            "2021-06-18 20:30:17",
            "2021-06-18 20:37:04",
            "2021-06-18 20:39:26",
            "2021-06-18 20:42:33",
            "2021-06-18 20:52:45",
            "2021-06-18 21:12:11",
            "2021-06-18 21:15:02",
            "2021-06-29 08:48:03",
            "2021-06-29 10:26:20",
            "2021-06-15 14:31:06",
            "2021-06-28 08:56:39",
            "2021-07-06 11:36:15",
            "2021-06-28 09:15:17",
            "2021-07-06 11:56:30",
            "2021-06-29 13:18:54",
            "2021-06-29 13:22:43",
            "2021-06-28 10:04:30",
            "2021-06-22 17:02:41",
            "2021-06-28 12:43:17",
            "2021-06-27 09:44:25",
            "2021-06-27 09:50:56",
            "2021-06-22 21:42:52",
            "2021-06-22 21:58:09",
            "2021-06-19 11:52:19",
            "2021-06-17 04:20:11",
            "2021-06-17 04:21:03",
            "2021-06-17 04:25:22",
            "2021-06-17 04:28:12",
            "2021-06-17 04:39:42",
            "2021-06-14 21:47:42",
            "2021-07-11 14:11:34",
            "2021-06-14 23:43:42",
            "2021-06-14 23:46:26",
            "2021-07-11 17:20:04",
            "2021-06-18 13:54:27",
            "2021-06-18 13:56:27"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "tbl_konfigurasi": {
      "COLUMNS": {
        "id_konfigurasi": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama_website": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "SUSANTOKUN"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "logo": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "member.png"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "favicon": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "admin.png"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "email": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<EMAIL_ADDRESS>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "no_telp": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PHONE_NUMBER>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "alamat": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "facebook": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "https://facebook.com/susantokundotcom"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "instagram": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "https://instagram.com/susantokun"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "keywords": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "metatext": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Situs Edukasi, Tips dan Tutorial"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "about": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Susantokun adalah situs edukasi seperti pelajaran dan ilmu pengetahuan, serta membahas tentang tips, tutorial, teknologi, tugas-tugas hingga berita terkini."
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id_konfigurasi"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "tbl_konfirmasi": {
      "COLUMNS": {
        "konfirmasi_id": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "CFM-00244",
            "CFM-00325",
            "CFM-01339",
            "CFM-01506",
            "CFM-02717",
            "CFM-02785",
            "CFM-03374",
            "CFM-03794",
            "CFM-04121",
            "CFM-05784",
            "CFM-07032",
            "CFM-07922",
            "CFM-14769",
            "CFM-18901",
            "CFM-19320",
            "CFM-19602",
            "CFM-23089",
            "CFM-23218",
            "CFM-23601",
            "CFM-24220",
            "CFM-25125",
            "CFM-25558",
            "CFM-25738",
            "CFM-31336",
            "CFM-32462",
            "CFM-33545",
            "CFM-34741",
            "CFM-35898",
            "CFM-37279",
            "CFM-42811",
            "CFM-43620",
            "CFM-43662",
            "CFM-43692",
            "CFM-43913",
            "CFM-43947",
            "CFM-46258",
            "CFM-47561",
            "CFM-47655",
            "CFM-47801",
            "CFM-52972",
            "CFM-53168",
            "CFM-59071",
            "CFM-71130",
            "CFM-73052",
            "CFM-73287",
            "CFM-73963",
            "CFM-76907",
            "CFM-78563",
            "CFM-78834",
            "CFM-79277",
            "CFM-79300",
            "CFM-84689",
            "CFM-89309",
            "CFM-90666",
