{
  "INFO": {
    "URL": "https://github.com/dwikiramadhan/cuti_app/blob/b737c40962b598638b4b4f228444a7b0c1469360/employee_s2.sql?raw=true\n",
    "LICENSE": "MIT",
    "PERMISSIVE": true
  },
  "TABLES": {
    "cuti": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_pekerja": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "tgl_cuti": {
          "TYPE": "Date",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2021-07-31"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "keterangan": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "status": {
          "TYPE": "TinyInt",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "created_at": {
          "TYPE": "Datetime",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2021-07-30 22:55:10"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "updated_at": {
          "TYPE": "Timestamp",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2021-07-30 15:55:10"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "id_pekerja"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "master_pekerja",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "id"
          ],
          "ON_DELETE": null,
          "ON_UPDATE": null
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "master_pekerja": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            3,
            5,
            6,
            7,
            9,
            10,
            11,
            12,
            13,
            14,
            15,
            16,
            17,
            18,
            19,
            20,
            21,
            22,
            28,
            29,
            30,
            31,
            32,
            33,
            34,
            35,
            36,
            37,
            38,
            39,
            40,
            41,
            42,
            43,
            48,
            49,
            51,
            52,
            53,
            54,
            55,
            56,
            58,
            59,
            60,
            61,
            62,
            63,
            64,
            65,
            66,
            67,
            68,
            69,
            70,
            72,
            73,
            74,
            75,
            76,
            77,
            78,
            79,
            80,
            81,
            82,
            83,
            84,
            85,
            87,
            88,
            89,
            91,
            93,
            95,
            96,
            97,
            98,
            99,
            100,
            101,
            102,
            103,
            104,
            105,
            107,
            108,
            109,
            110,
            111,
            112,
            113,
            114,
            115,
            116,
            117,
            118,
            119,
            124,
            125,
            126,
            133,
            134,
            140,
            141,
            142,
            143,
            144,
            146,
            147,
            148,
            149,
            150,
            151,
            152,
            153,
            154,
            158,
            159,
            160,
            161,
            163,
            164,
            165,
            166,
            168,
            169,
            170,
            171,
            172,
            173,
            174,
            175,
            176,
            177,
            178,
            179,
            180,
            181,
            182,
            184,
            185,
            186,
            187,
            189,
            190,
            191,
            192,
            193,
            194,
            195,
            196,
            197,
            198,
            199,
            200,
            201,
            203,
            204,
            205,
            206,
            211,
            212,
            216
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "fungsi": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Pemasaran & Pengembangan",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "TI/TE",
            "TI/TE",
            "TI/TE",
            "TI/TE",
            "TI/TE",
            "<PERSON>",
            "HSE",
            "HSE",
            "KSM Spesialis",
            "KSM Spesialis",
            "KSM Spesialis",
            "KSM Umum",
            "KSM Spesialis",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "KSM Spesialis",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "KSM Spesialis",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "KSM Umum",
            "Instalasi Penunjang Medis",
            "Instalasi Penunjang Medis",
            "Instalasi Penunjang Medis",
            "Instalasi Penunjang Medis",
            "Instalasi Penunjang Medis",
            "Instalasi Penunjang Medis",
            "Instalasi Penunjang Medis",
            "Elektromedik",
            "Instalasi Penunjang Medis",
            "Instalasi Penunjang Medis",
            "Instalasi Penunjang Medis",
            "Instalasi Penunjang Medis",
            "Instalasi Penunjang Medis",
            "Instalasi Penunjang Medis",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Info Rekam Medis",
            "Info Rekam Medis",
            "Pemasaran & Pengembangan",
            "Pemasaran & Pengembangan",
            "Info Rekam Medis",
            "<PERSON>",
            "Info Rekam Medis",
            "Info Rekam Medis",
            "Info Rekam Medis",
            "Info Rekam Medis",
            "Info Rekam Medis",
            "Info Rekam Medis",
            "Info Rekam Medis",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Pemasaran & Pengembangan",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "SDM",
            "SDM",
            "SDM",
            "SDM",
            "<PERSON>",
            "SDM",
            "Logistik",
            "Logistik",
            "Logistik",
            "Logistik",
            "Elektromedik",
            "Teknik",
            "Teknik",
            "Teknik",
            "Teknik",
            "Teknik",
            "Teknik",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Akt. Keuangan & Akt. Manajemen",
            "Akt. Keuangan & Akt. Manajemen",
            "Treasury & Kas/Bank",
            "Treasury & Kas/Bank",
            "Treasury & Kas/Bank",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Pajak",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "KSM Umum",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama_jabatan": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Direktur RSPJ",
            "<PERSON>",
            "Wakil Direktur SDM & Umum ",
            "Wakil Direktur Layanan Klinik ",
            "Ka. Pemasaran & Pengembangan",
            "Pws. Hukum & Perijinan",
            "Pnt. Hukum & Perijinan",
            "Ka. TIK",
            "Pws. Software",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Pws. Pengelolaan Data",
            "<PERSON>",
            "Ka.  HSE",
            "Pws. HSE",
            "KSM Rumah Sakit",
            "KSM Rumah Sakit",
            "KSM Rumah Sakit",
            "KSM Rumah Sakit",
            "<PERSON>",
            "Pnt. Rawat Inap Lantai 3",
            "Pnt. IGD ",
            "Pnt. IGD ",
            "Pnt. IGD ",
            "Pnt. IGD ",
            "Pnt. IGD ",
            "Pnt. IGD ",
            "Ka. ICU ",
            "Pnt. ICU ",
            "Pnt. IGD ",
            "Pnt. ICU ",
            "Pnt. ICU ",
            "Pnt. ICU ",
            "Pnt. ICU ",
            "Pnt. ICU ",
            "Pnt. Rawat Inap Lantai 2",
            "<PERSON>",
            "Pnt. ICU ",
            "Pnt. ICU ",
            "Pnt. ICU ",
            "Pnt. IGD ",
            "Pnt. ICU ",
            "Pnt. ICU ",
            "Pnt. ICU ",
            "<PERSON>",
            "Pws. Laboratorium ",
            "Pnt. Laboratorium",
            "Pnt. Laboratorium",
            "Pnt. Laboratorium",
            "Pnt. Laboratorium",
            "Pnt. Laboratorium",
            "Pnt. Laboratorium",
            "Pws. Fisika Medis",
            "Pnt. Radiologi RS ",
            "Pnt. Radiologi RS ",
            "Pws. Radiologi ",
            "Pnt. Radiologi RS ",
            "Pnt. Radiologi RS ",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Pws. Farmasi Rawat Jalan",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Pws. Farmasi Rawat Inap",
            "Pnt. Farmasi Rawat Inap",
            "Pnt. Farmasi Rawat Inap",
            "Pnt. Farmasi Rawat Inap",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Ka. Info Rekam Medis",
            "Pnt. Rekam Medis & Pendaftaran",
            "<PERSON>",
            "Pnt. Pengembangan ",
            "Pws. Korespon Medis & Infokes",
            "<PERSON>",
            "Pnt. Korespon  Medis & Infokes ",
            "Pnt. Korespon  Medis & Infokes ",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Pnt. Case Mix",
            "Pnt. Case Mix",
            "<PERSON>",
            "Supervisor",
            "Supervisor",
            "Supervisor",
            "Supervisor",
            "Pws. Rawat Inap Modular",
            "Supervisor",
            "<PERSON>",
            "Pnt. Rawat Inap Lantai 2",
            "Pnt. Rawat Inap Lantai 2",
            "<PERSON>",
            "Pnt. Rawat Inap Lantai 2",
            "Pnt. Rawat Inap Lantai 3",
            "<PERSON>",
            "Pnt. ICU ",
            "Pnt. Rawat Inap Lantai 2",
            "Supervisor",
            "Pnt. Rawat Inap Lantai 3",
            "Pnt. IGD ",
            "<PERSON>",
            "Pnt. IGD ",
            "Pnt. IGD ",
            "Pnt. IGD ",
            "Pnt. Rawat Inap Lantai 3",
            "Pnt. Rawat Inap Lantai 2",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Pnt. Rawat Inap Lantai 2",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Pnt. Rawat Inap Lantai 2",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Ka. SDM ",
            "Pws. Renbang & Diklat ",
            "<PERSON>",
            "Pws. HIK & Layanan Pekerja ",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Pws. Pengadaan ",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Pws. Medeq & Lismek",
            "Pnt. Listrik Mekanik",
            "Pnt. Listrik Mekanik",
            "Pnt. Listrik Mekanik",
            "Pws. Teknik Sipil ",
            "Pnt. Administrasi Teknik ",
            "<PERSON>",
            "Pws. Fasilitas Umum",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Head Of Controller",
            "Sr. Officer Management Accounting",
            "Head Of Treasury",
            "Sr. Officer Finance Accounting & Reporting",
            "Sr. Officer Cash Management Bank",
            "Head Of Account Receivable",
            "Sr. Officer Account Receivable ICT",
            "Sr. Officer Account Receivable Non ICT",
            "Officer Account Receivable",
            "Sr. Officer Taxation",
            "<PERSON>",
            "Pnt. Rawat Inap Lantai 2",
            "<PERSON>",
            "Pnt. Rawat Inap Lantai 2",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Pnt. Rawat Inap Lantai 2",
            "Pnt. IGD ",
            "KSM Rumah Sakit",
            "<PERSON>",
            "Pnt. Farmasi Rawat Inap",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Pnt. ICU ",
            "Pnt. ICU "
          ],
          "COMMENT": "wadir: wakil direktur, ka: kepala, pws: pengawas, pnt: penata"
        },
        "kode_jabatan": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Ka.",
            "Pws.",
            "Pnt.",
            "Ka.",
            "Pws.",
            "Pnt.",
            "Pnt.",
            "Pws.",
            "Pws.",
            "Ka.",
            "Pws.",
            "KSM",
            "KSM",
            "KSM",
            "KSM",
            "Ka.",
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            "Ka.",
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            "Ka.",
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            "Ka.",
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            "Ka.",
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            "Ka.",
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            "Ka.",
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            "Ka.",
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            "Ka.",
            null,
            null,
            "Ka.",
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            "OAR",
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            "KSM",
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "bagian": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Pemasaran & Pengembangan",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "TI/TE",
            "Software",
            "Infrastruktur",
            "Infrastruktur",
            "Pengelolaan Data",
            "<PERSON>",
            "HSE",
            "HSE",
            "KSM Spesialis Paru",
            "KSM Spesialis Saraf",
            "KSM Spesialis Radiologi",
            "KSM IGD",
            "KSM Spesialis Penyakit Dalam",
            "Keperawatan Lantai 3 Group II",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Keperawatan IGD Group V",
            "<LOCATION>",
            "KSM Spesialis Anestesi",
            "Keperawatan ICU Koordinator",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Keperawatan ICU Group V",
            "Keperawatan Lantai 2 Group V",
            "KSM Spesialis Penyakit Dalam",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Keperawatan IGD Group V",
            "<LOCATION>",
            "Keperawatan ICU Group V",
            "Keperawatan ICU Group V",
            "KSM Lantai 2",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Elektromedik",
            "Radiologi",
            "Radiologi",
            "Radiologi",
            "Radiologi",
            "Radiologi",
            "<PERSON>",
            "Farmasi Sentral",
            "Farmasi Sentral",
            "<PERSON>",
            "Farmasi Rawat Inap",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Farmasi IGD",
            "Farmasi Sentral",
            "Farmasi Sentral",
            "Farmasi IGD",
            "Farmasi Rawat Inap",
            "Farmasi Rawat Inap",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Info Rekam Medis",
            "Adm Command Room",
            "Pemasaran & Pengembangan",
            "Pemasaran & Pengembangan",
            "Korespon Medis & Infokes",
            "<PERSON>",
            "Korespon Medis & Infokes",
            "Korespon Medis & Infokes",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Case Mix",
            "Case Mix",
            "Keperawatan Modular Group V",
            "Supervisor",
            "Supervisor",
            "Supervisor",
            "Supervisor",
            "<PERSON>",
            "Supervisor",
            "Keperawatan Modular Group IV",
            "Keperawatan Lantai 2 Koordinator",
            "Keperawatan Lantai 2 Koordinator",
            "Keperawatan Modular Group II",
            "Keperawatan Lantai 2 Group III",
            "Keperawatan Lantai 3 Group III",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Keperawatan Lantai 2 Group I",
            "Supervisor",
            "Keperawatan Lantai 3 Group VI",
            "Keperawatan IGD Group V",
            "Pemasaran & Pengembangan",
            "Keperawatan IGD Group I",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Keperawatan Lantai 3 Koordinator",
            "Keperawatan Lantai 2 Group IV",
            "Keperawatan Modular Group III",
            "Keperawatan Modular Group I",
            "Keperawatan Lantai 2 Group II",
            "Keperawatan Modular Group II",
            "Keperawatan Modular Group I",
            "Keperawatan Lantai 2 Group III",
            "Keperawatan Lantai 3 Group IV",
            "Keperawatan Modular Group VI",
            "Keperawatan Modular Group VI",
            "SDM",
            "Renbang & Diklat",
            "Diklat",
            "HIK & Layanan Pekerja",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Logistik",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Elektromedik",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Sipil",
            "Sipil",
            "Sipil",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Keperawatan Modular Group III",
            "Keperawatan Lantai 2 Group V",
            "Keperawatan Modular Group V",
            "Keperawatan Lantai 2 Group I",
            "Keperawatan Modular Group VI",
            "Keperawatan Modular Group IV",
            "Keperawatan Lantai 2 Group II",
            "<LOCATION>",
            "KSM Lantai 2",
            "<PERSON>",
            "Farmasi Rawat Inap",
            "Farmasi IGD",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "divisi": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Non Medis",
            "Non Medis",
            "Non Medis",
            "Non Medis",
            "Non Medis",
            "Non Medis",
            "Non Medis",
            "Non Medis",
            "Non Medis",
            "Non Medis",
            "Non Medis",
            "Non Medis",
            "Non Medis",
            "Non Medis",
            "Non Medis",
            "Medis",
            "Medis",
            "Medis",
            "Medis",
            "Medis",
            "Paramedis",
            "Paramedis",
            "Paramedis",
            "Paramedis",
            "Paramedis",
            "Paramedis",
            "Paramedis",
            "Medis",
            "Paramedis",
            "Paramedis",
            "Paramedis",
            "Paramedis",
            "Paramedis",
            "Paramedis",
            "Paramedis",
            "Paramedis",
            "Medis",
            "Paramedis",
            "Paramedis",
            "Paramedis",
            "Paramedis",
            "Paramedis",
            "Paramedis",
            "Paramedis",
            "Medis",
            "<PERSON>",
            "Non Medis",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Non Medis",
            "Non Medis",
            "Non Medis",
            "Non Medis",
            "Non Medis",
            "Non Medis",
            "Non Medis",
            "Non Medis",
            "Non Medis",
            "Non Medis",
            "Non Medis",
            "Non Medis",
            "Non Medis",
            "Paramedis",
            "Paramedis",
            "Paramedis",
            "Paramedis",
            "Paramedis",
            "Paramedis",
            "Paramedis",
            "Paramedis",
            "Paramedis",
            "Paramedis",
            "Paramedis",
            "Paramedis",
            "Paramedis",
            "Paramedis",
            "Paramedis",
            "Paramedis",
            "Paramedis",
            "Paramedis",
            "Paramedis",
            "Non Medis",
            "Paramedis",
            "Paramedis",
            "Paramedis",
            "Paramedis",
            "Paramedis",
            "Paramedis",
            "Paramedis",
            "Paramedis",
            "Paramedis",
            "Paramedis",
            "Paramedis",
            "Paramedis",
            "Paramedis",
            "Paramedis",
            "Non Medis",
            "Non Medis",
            "Non Medis",
            "Non Medis",
            "Non Medis",
            "Non Medis",
            "Non Medis",
            "Non Medis",
            "Non Medis",
            "Non Medis",
            "Non Medis",
            "Non Medis",
            "Non Medis",
            "Non Medis",
            "Non Medis",
            "Non Medis",
            "Non Medis",
            "Non Medis",
            "Non Medis",
            "Non Medis",
            "Non Medis",
            "Non Medis",
            "Non Medis",
            "Non Medis",
            "Non Medis",
            "Non Medis",
            "Non Medis",
            "Non Medis",
            "Non Medis",
            "Non Medis",
            "Paramedis",
            "Paramedis",
            "Paramedis",
            "Paramedis",
            "Paramedis",
            "Paramedis",
            "Paramedis",
            "Paramedis",
            "Medis",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Paramedis",
            "Paramedis"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "gol_upah": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            3,
            5,
            5,
            7,
            4,
            11,
            11,
            8,
            10,
            11,
            11,
            12,
            9,
            5,
            8,
            4,
            5,
            3,
            8,
            7,
            9,
            8,
            8,
            8,
            9,
            10,
            12,
            7,
            5,
            10,
            10,
            9,
            9,
            10,
            10,
            null,
            4,
            8,
            10,
            11,
            8,
            12,
            12,
            9,
            7,
            8,
            7,
            8,
            8,
            10,
            7,
            7,
            10,
            11,
            10,
            10,
            10,
            9,
            9,
            9,
            11,
            11,
            12,
            10,
            11,
            14,
            12,
            12,
            14,
            14,
            14,
            10,
            12,
            8,
            11,
            9,
            12,
            9,
            10,
            10,
            12,
            5,
            9,
            11,
            9,
            11,
            9,
            8,
            8,
            6,
            8,
            8,
            7,
            8,
            6,
            6,
            9,
            11,
            12,
            8,
            11,
            11,
            7,
            12,
            8,
            9,
            11,
            11,
            11,
            6,
            9,
            10,
            9,
            11,
            10,
            8,
            9,
            8,
            9,
            9,
            6,
            9,
            10,
            9,
            10,
            11,
            9,
            11,
            12,
            10,
            11,
            11,
            11,
            11,
            10,
            12,
            9,
            9,
            12,
            9,
            10,
            11,
            9,
            9,
            9,
            9,
            12,
            10,
            10,
            11,
            10,
            11,
            9,
            11,
            9,
            7,
            10,
            9,
            8,
            9,
            13,
            14,
            9,
            12,
            12
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "tmt_gol_upah": {
          "TYPE": "Date",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2001-06-19",
            "2018-06-01",
            "2018-06-01",
            "2018-06-01",
            "2014-12-01",
            "2017-06-01",
            "2019-06-01",
            "2017-06-01",
            "2017-11-01",
            "2017-06-01",
            "2016-06-01",
            "2013-06-01",
            "2019-06-01",
            "2014-06-01",
            "2019-06-01",
            "2014-06-01",
            "2018-06-01",
            "2013-06-01",
            "2017-09-01",
            "2017-09-01",
            "2014-06-01",
            "2019-06-01",
            "2019-06-01",
            "2017-06-01",
            "2014-06-01",
            "2017-10-01",
            "2017-11-01",
            "2017-09-01",
            "2018-06-01",
            "2017-06-01",
            "2017-06-01",
            "2014-06-01",
            "2016-06-01",
            "2018-06-01",
            "2017-06-01",
            null,
            "2016-06-01",
            "2016-06-01",
            "2016-06-01",
            "2016-06-01",
            "2017-06-01",
            "2017-10-01",
            "2017-11-01",
            "2013-06-01",
            "2014-03-01",
            "2018-06-01",
            "2019-06-01",
            "2019-06-01",
            "2019-06-01",
            "2019-06-01",
            "2019-06-01",
            "2008-06-01",
            "2017-06-01",
            "2017-07-01",
            "2014-06-01",
            "2019-06-01",
            "2019-06-01",
            "2017-06-01",
            "2019-06-01",
            "2014-06-01",
            "2017-06-01",
            "2018-06-01",
            "2017-09-01",
            "2019-06-01",
            "2017-06-01",
            "2017-11-01",
            "2017-06-01",
            "2017-09-01",
            "2017-11-01",
            "2017-11-01",
            "2017-11-01",
            "2016-06-01",
            "2018-06-01",
            "2014-12-01",
            "2017-06-01",
            "2019-06-01",
            "2017-06-01",
            "2017-06-01",
            "2019-06-01",
            "2013-06-01",
            "2017-06-01",
            "2019-06-01",
            "2019-06-01",
            "2019-06-01",
            "2019-06-01",
            "2019-06-01",
            "2014-06-01",
            "2017-06-01",
            "2018-06-01",
            "2015-06-01",
            "2016-06-01",
            "2016-06-01",
            "2017-06-01",
            "2017-06-01",
            "2015-06-01",
            "2016-06-01",
            "2013-06-01",
            "2014-06-01",
            "2018-04-01",
            "2019-06-01",
            "2014-06-01",
            "2014-06-01",
            "2014-06-01",
            "2017-10-01",
            "2018-06-01",
            "2019-06-01",
            "2014-06-01",
            "2017-06-01",
            "2014-06-01",
            "2015-06-01",
            "2019-06-01",
            "2017-06-01",
            "2014-06-01",
            "2016-06-01",
            "2019-06-01",
            "2019-06-01",
            "2014-06-01",
            "2019-06-01",
            "2015-06-01",
            "2016-06-01",
            "2018-06-01",
            "2019-06-01",
            "2017-06-01",
            "2019-06-01",
            "2017-09-01",
            "2017-06-01",
            "2014-06-01",
            "2014-06-01",
            "2013-06-01",
            "2017-09-01",
            "2018-06-01",
            "2017-06-01",
            "2019-06-01",
            "2014-06-01",
            "2015-06-01",
            "2018-06-01",
            "2019-06-01",
            "2017-06-01",
            "2011-06-01",
            "2019-06-01",
            "2019-06-01",
            "2019-06-01",
            "2019-06-01",
            "2019-06-01",
            "2016-06-01",
            "2014-12-01",
            "2017-06-01",
            "2014-12-01",
            "2014-06-23",
            "2015-12-01",
            "2017-06-01",
            "2018-06-01",
            "2013-06-01",
            "2014-06-01",
            "2014-06-01",
            "2016-06-01",
            "2019-06-01",
            "2016-06-01",
            "2017-09-01",
            "2019-06-01",
            "2017-10-15",
            "2018-04-01",
            "2019-06-01",
            "2017-10-01",
            "2017-10-01"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "lama_gol_upah": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            2,
            3,
            3,
            3,
            6,
            4,
            2,
            4,
            3,
            4,
            5,
            8,
            2,
            7,
            2,
            7,
            3,
            8,
            3,
            3,
            7,
            2,
            2,
            4,
            7,
            3,
            3,
            3,
            3,
            4,
            4,
            7,
            5,
            3,
            4,
            null,
            5,
            5,
            5,
            5,
            4,
            3,
            3,
            8,
            7,
            3,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            13,
            4,
            4,
            7,
            2,
            2,
            4,
            2,
            7,
            4,
            3,
            3,
            2,
            4,
            3,
            4,
            3,
            3,
            3,
            3,
            5,
            3,
            6,
            4,
            2,
            4,
            4,
            2,
            8,
            4,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            7,
            4,
            3,
            6,
            5,
            5,
            4,
            4,
            6,
            5,
            8,
            7,
            3,
            2,
            7,
            7,
            7,
            3,
            3,
            2,
            7,
            4,
            7,
            6,
            2,
            4,
            7,
            5,
            2,
            2,
            7,
            2,
            6,
            5,
            3,
            2,
            4,
            2,
            3,
            4,
            7,
            7,
            8,
            3,
            3,
            4,
            2,
            7,
            6,
            3,
            2,
            4,
            10,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            5,
            6,
            4,
            6,
            7,
            5,
            4,
            3,
            6,
            5,
            5,
            3,
            0,
            5,
            3,
            2,
            3,
            3,
            2,
            2,
            3
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nopek": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "59061105",
            "59060344",
            "59061484",
            "59061698",
            "59061134",
            "59060698",
            "59060980",
            "59061599",
            "59062429",
            "59061564",
            "59060699",
            "59061072",
            "59061076",
            "59061225",
            "59060482",
            "59060365",
            "59062033",
            "59060438",
            "59062393",
            "59062392",
            "59060889",
            "59060890",
            "59060897",
            "59060253",
            "59060886",
            "59062408",
            "59062428",
            "59062391",
            "59060140",
            "59061233",
            "59061485",
            "59060896",
            "59060904",
            "59061260",
            "59061259",
            "59060484",
            "59060809",
            "59060376",
            "59061262",
            "59061790",
            "59060381",
            "59062405",
            "59062432",
            "59060819",
            "59062063",
            "59060099",
            "59060098",
            "59060334",
            "59060336",
            "59061428",
            "59060370",
            "59060204",
            "59061283",
            "59061794",
            "59061126",
            "59061391",
            "59061287",
            "59060373",
            "59061070",
            "59060882",
            "59061427",
            "59061494",
            "59062401",
            "59061496",
            "59061235",
            "59062437",
            "59061871",
            "59062400",
            "59062430",
            "59062436",
            "59062435",
            "59060790",
            "59061875",
            "59060541",
            "59060507",
            "59061492",
            "59061872",
            "59061123",
            "59060298",
            "59060910",
            "59060581",
            "59060236",
            "59061124",
            "59060989",
            "59060557",
            "59060780",
            "59060547",
            "59060355",
            "59060873",
            "59060233",
            "59060388",
            "59060389",
            "59060351",
            "59060870",
            "59060249",
            "59060234",
            "59060872",
            "59061590",
            "59062482",
            "59060894",
            "59061588",
            "59061589",
            "59060329",
            "59062402",
            "59060868",
            "59061125",
            "59061594",
            "59061864",
            "59061595",
            "59060333",
            "59061075",
            "59061288",
            "59060902",
            "59061791",
            "59061226",
            "59060877",
            "59060875",
            "59060884",
            "59060801",
            "59060898",
            "59060330",
            "59060988",
            "59061289",
            "59060911",
            "59062398",
            "59060584",
            "59060871",
            "59060881",
            "59061598",
            "59062397",
            "59061854",
            "59060878",
            "59061073",
            "59060374",
            "59060409",
            "59061873",
            "59060992",
            "59060408",
            "59060337",
            "59060474",
            "59061410",
            "59061412",
            "59060520",
            "59060287",
            "59060885",
            "59061866",
            "59062017",
            "59062144",
            "59062096",
            "59060517",
            "59061497",
            "59061499",
            "59060888",
            "59061591",
            "59060570",
            "59060327",
            "59061586",
            "59060869",
            "59062395",
            "59060308",
            "59062431",
            "59062483",
            "59060416",
            "59062404",
            "59062410"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama_pekerja": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Meilasari Surtikania",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Bambang Rudiansyah",
            "Novitasari",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Romiko Andrianza Lubis",
            "<PERSON>",
            "Gomgom",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Bambang Prihatno",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Wiwik Trihastuti",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Ade Yayah Inayatun Muzdalifah",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Ridwan Firmansyah"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "gelar": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "dr, MPH",
            "<PERSON>",
            "dr, M.Si",
            "dr, MARS",
            "dr, MPH",
            "<LOCATION>",
            "S.H",
            "S.Kom",
            "S.T",
            "S.Kom",
            "S.Kom",
            null,
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "S.KM",
            "dr, Sp.P",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "dr",
            "dr, Sp.PD",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "dr, Sp.AN",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "dr, Sp.PD",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "dr",
            "A.Md.A.K",
            null,
            "A.Md.A.K",
            null,
            "A.Md.A.K",
            "A.Md.A.K",
            "A.Md.A.K",
            "S.Si",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "S.T",
            "A.Md.G",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            null,
            "S.Farm",
            "<PERSON>",
            null,
            null,
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            null,
            null,
            null,
            null,
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            null,
            "S.Pd",
            null,
            "<PERSON>",
            null,
            "S.KM",
            null,
            "S.Kep",
            "S.KM",
            null,
            "S.E",
            null,
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "S.E",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "S.T",
            "S.E",
            "<LOCATION>",
            null,
            "S.E",
            "S.E",
            "A.Md.T.E",
            null,
            null,
            null,
            "S.T",
            null,
            "S.T",
            "S.E",
            null,
            "S.E",
            "S.E",
            "S.E",
            "S.E",
            "S.E",
            "S.E",
            "S.E",
            "S.E",
            "S.E",
            "S.E",
            null,
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "dr",
            null,
            null,
            null,
            null,
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jenis_kelamin": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "L",
            "L",
            "P",
            "P",
            "L",
            "L",
            "L",
            "L",
            "L",
            "L",
            "L",
            "P",
            "P",
            "P",
            "P",
            "P",
            "L",
            "P",
            "L",
            "P",
            "L",
            "P",
            "P",
            "P",
            "L",
            "L",
            "L",
            "P",
            "P",
            "P",
            "P",
            "P",
            "P",
            "P",
            "L",
            "P",
            "P",
            "L",
            "L",
            "P",
            "L",
            "L",
            "L",
            "P",
            "L",
            "L",
            "L",
            "P",
            "P",
            "L",
            "L",
            "L",
            "L",
            "L",
            "L",
            "L",
            "L",
            "P",
            "P",
            "P",
            "P",
            "P",
            "P",
            "P",
            "P",
            "L",
            "P",
            "P",
            "P",
            "P",
            "P",
            "P",
            "L",
            "L",
            "L",
            "L",
            "L",
            "L",
            "P",
            "P",
            "L",
            "L",
            "L",
            "P",
            "L",
            "P",
            "P",
            "P",
            "P",
            "P",
            "P",
            "P",
            "P",
            "P",
            "P",
            "P",
            "P",
            "P",
            "P",
            "P",
            "P",
            "P",
            "P",
            "P",
            "P",
            "P",
            "P",
            "P",
            "P",
            "P",
            "P",
            "P",
            "P",
            "P",
            "L",
            "P",
            "P",
            "P",
            "P",
            "P",
            "P",
            "L",
            "P",
            "L",
            "P",
            "P",
            "L",
            "P",
            "L",
            "L",
            "L",
            "L",
            "L",
            "L",
            "L",
            "L",
            "L",
            "L",
            "L",
            "P",
            "L",
            "L",
            "P",
            "P",
            "L",
            "L",
            "L",
            "P",
            "L",
            "P",
            "P",
            "P",
            "P",
            "P",
            "P",
            "P",
            "P",
            "P",
            "P",
            "P",
            "P",
            "P",
            "L",
            "L",
            null
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "tmt_pwtt": {
          "TYPE": "Date",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2003-04-01",
            "1999-06-01",
            "2007-06-15",
            "2009-11-01",
            "2003-04-01",
            "2000-10-01",
            "2001-06-01",
            "2008-07-01",
            "2017-11-01",
            "2008-04-01",
            "2000-10-01",
            "2003-02-01",
            "2003-02-01",
            "2004-02-09",
            "2000-06-05",
            "1999-08-02",
            "2008-07-01",
            "2000-06-05",
            "2017-09-01",
            "2017-09-01",
            "2000-11-15",
            "2000-11-15",
            "2000-11-15",
            "1991-11-01",
            "2000-11-15",
            "2017-10-01",
            "2017-11-01",
            "2017-09-01",
            "1986-01-02",
            "2004-03-01",
            "2007-06-01",
            "2000-11-15",
            "2000-11-15",
            "2005-03-01",
            "2005-03-01",
            "2000-06-05",
            "2000-10-01",
            "2000-06-05",
            "2005-03-01",
            "2010-06-01",
            "2000-06-05",
            "2017-10-01",
            "2017-11-01",
            "2000-10-01",
            "2014-03-01",
            "1985-04-15",
            "1985-03-15",
            "1999-06-01",
            "1999-06-01",
            "2007-01-02",
            "2000-06-05",
            "1990-12-17",
            "2005-07-01",
            "2010-07-01",
            "2003-04-01",
            "2006-04-12",
            "2005-07-01",
            "2000-06-05",
            "2003-02-01",
            "2000-11-15",
            "2007-01-02",
            "2007-06-01",
            "2017-09-01",
            "2007-06-01",
            "2004-03-01",
            "2017-11-01",
            "2011-09-15",
            "2017-09-01",
            "2017-11-01",
            "2017-11-01",
            "2017-11-01",
            "2000-10-01",
            "2011-09-15",
            "2000-06-05",
            "2000-06-05",
            "2007-06-01",
            "2011-09-15",
            "2003-04-01",
            "1999-06-01",
            "2000-11-15",
            "2000-06-05",
            "1991-08-01",
            "2003-04-01",
            "2001-10-01",
            "2000-06-05",
            "2000-10-01",
            "2000-06-05",
            "1999-06-01",
            "2000-11-15",
            "1991-08-01",
            "2000-06-05",
            "2000-06-05",
            "1999-06-01",
            "2000-11-15",
            "1991-09-06",
            "1991-08-01",
            "2000-11-15",
            "2008-07-01",
            "2018-04-01",
            "2000-11-15",
            "2008-07-01",
            "2008-07-01",
            "1999-06-01",
            "2017-10-01",
            "2000-11-15",
            "2003-04-01",
            "2008-07-01",
            "2011-07-01",
            "2008-07-01",
            "1999-06-01",
            "2003-02-01",
            "2005-07-01",
            "2000-11-15",
            "2010-06-01",
            "2004-03-01",
            "2000-11-15",
            "2000-11-15",
            "2000-11-15",
            "2000-10-01",
            "2000-11-15",
            "1999-06-01",
            "2001-10-01",
            "2005-07-01",
            "2000-11-15",
            "2017-09-01",
            "2000-06-05",
            "2000-11-15",
            "2000-11-15",
            "2008-07-01",
            "2017-09-01",
            "2011-05-01",
            "2000-11-15",
            "2003-02-01",
            "2000-06-05",
            "2000-06-05",
            "2011-09-15",
            "2001-10-01",
            "2000-06-05",
            "1999-06-01",
            "2000-06-05",
            "2006-09-01",
            "2006-09-01",
            "2000-06-05",
            "1999-06-01",
            "2000-11-15",
            "2011-07-15",
            "2013-01-02",
            "2014-12-01",
            "2014-07-01",
            "2000-06-05",
            "2007-06-01",
            "2007-06-01",
            "2000-11-15",
            "2008-07-01",
            "2000-06-05",
            "1999-06-01",
            "2008-07-01",
            "2000-11-15",
            "2017-09-01",
            "1999-06-01",
            "2017-11-01",
            "2018-04-01",
            "2000-06-05",
            "2017-10-01",
            "2017-10-01"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jenjang_pendidikan": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "S2",
            "S1",
            "S2",
            "S2",
            "S2",
            "S2",
            "S1",
            "S1",
            "S1",
            "S1",
            "S1",
            "SMK",
            "S1",
            "S2",
            "S1",
            "S2",
            "S2",
            "S2",
            "S1",
            "S2",
            "D3",
            "S2",
            "D3",
            "D3",
            "D3",
            "S1",
            "D3",
            "S2",
            "D3",
            "D3",
            "D3",
            "D3",
            "D3",
            "D3",
            "D3",
            "D3",
            "S2",
            "D3",
            "D3",
            "D3",
            "D3",
            "D3",
            "D3",
            "D3",
            "S1",
            "D3",
            "SMAK",
            "D3",
            "SMAK",
            "D3",
            "D3",
            "D3",
            "S1",
            "D3",
            "D3",
            "D3",
            "D3",
            "S1",
            "D3",
            "S1",
            "S1",
            "SMF",
            "S1",
            "D3",
            "SMF",
            "SMF",
            "S1",
            "S1",
            "SMF",
            "SMF",
            "SMF",
            "SMF",
            "D3",
            "S2",
            "SMA",
            "S1",
            "SMF",
            "D3",
            "SMA",
            "S1",
            "SMA",
            "S1",
            "S1",
            "SMA",
            "S1",
            "SMA",
            "S1",
            "D3",
            "D3",
            "D3",
            "D3",
            "S1",
            "S1",
            "D3",
            "S1",
            "D3",
            "D3",
            "D3",
            "D3",
            "D3",
            "S1",
            "D3",
            "D3",
            "D3",
            "D3",
            "D4",
            "D3",
            "D3",
            "D3",
            "S1",
            "S1",
            "D3",
            "D3",
            "D3",
            "D3",
            "D3",
            "D3",
            "D3",
            "D3",
            "D3",
            "S2",
            "S1",
            "S2",
            "D3",
            "S1",
            "S1",
            "S2",
            "SMK",
            "S1",
            "S1",
            "D3",
            "STM",
            "STM",
            "STM",
            "S1",
            "SMF",
            "S1",
            "S1",
            "STM",
            "S1",
            "S1",
            "S1",
            "S1",
            "S1",
            "S1",
            "S1",
            "S1",
            "S1",
            "S1",
            "SMA",
            "D3",
            "D3",
            "D3",
            "D3",
            "D3",
            "D3",
            "S1",
            "S1",
            "S1",
            "SMF",
            "SMF",
            "SMF",
            "SMF",
            "D3",
            "D3"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "status_pekerja": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT",
            "PWTT"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "status_pernikahan": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "<PERSON>",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "<PERSON>",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Janda",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Janda",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Janda",
            "Nikah",
            "Janda",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Duda",
            "Nikah",
            "<PERSON>",
            "Nikah",
            "Janda",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "<PERSON>",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Nikah",
            "<PERSON>",
            "Nikah",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "<PERSON>",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Janda",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Janda",
            "Nikah",
            "<PERSON>",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "<PERSON>",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Janda",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Janda",
            "Nikah",
            "<PERSON>",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Janda",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Janda",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "<PERSON>",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "<PERSON>",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Janda",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "<PERSON>",
            "Nikah",
            "Nikah",
            "Nikah"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "created_at": {
          "TYPE": "Datetime",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00",
            "2021-07-04 00:00:00"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "updated_at": {
          "TYPE": "Timestamp",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2021-07-07 11:11:49",
            "2021-07-07 11:11:57",
            "2021-07-07 11:12:18",
            "2021-07-07 11:12:30",
            "2021-07-07 11:12:34",
            "2021-07-07 11:12:37",
            "2021-07-07 11:12:41",
            "2021-07-07 11:12:45",
            "2021-07-07 11:12:50",
            "2021-07-07 11:12:55",
            "2021-07-07 11:13:01",
            "2021-07-07 11:13:04",
            "2021-07-07 11:13:08",
            "2021-07-07 11:13:12",
            "2021-07-07 11:13:20",
            "2021-07-07 11:13:50",
            "2021-07-07 11:13:54",
            "2021-07-07 11:14:51",
            "2021-07-07 11:14:53",
            "2021-07-07 11:14:31",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-07 11:14:29",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-07 11:14:27",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-07 11:14:37",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-07 11:14:35",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-07 11:14:33",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-07 11:14:44",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-07 11:14:41",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-07 11:14:45",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-07 11:14:39",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-07 11:14:59",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-07 11:14:55",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00",
            "2021-07-03 17:00:00"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "rencana_perjalanan": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_pekerja": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            1,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kode": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "SPD20210730225538",
            "SPD20210730225538",
            "SPD20210730225538"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "tgl_mulai_perjalanan": {
          "TYPE": "Datetime",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2021-07-31 00:00:00",
            "2021-07-31 00:00:00",
            "2021-07-31 00:00:00"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "tgl_berakhir_perjalanan": {
          "TYPE": "Datetime",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2021-08-01 00:00:00",
            "2021-08-01 00:00:00",
            "2021-08-01 00:00:00"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "is_jabodetabek": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jenis_transport": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "transport_bandara",
            "transport_bandara",
            "transport_bandara"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "destinasi": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "item": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Akomodasi",
            "Transport Lokal Jabodetabek",
            "Transport Lokal Non Jabodetabek"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nominal": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            225000,
            100000,
            75000
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "created_at": {
          "TYPE": "Datetime",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2021-07-30 22:55:38",
            "2021-07-30 22:55:38",
            "2021-07-30 22:55:38"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "updated_at": {
          "TYPE": "Timestamp",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2021-07-30 15:55:38",
            "2021-07-30 15:55:38",
            "2021-07-30 15:55:38"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "rules_cuti": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "tahun_ke": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jlh_cuti": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            12,
            12,
            26
          ],
          "COMMENT": "Hari"
        },
        "kadaluarsa": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            1,
            3
          ],
          "COMMENT": "Tahun"
        },
        "created_at": {
          "TYPE": "Datetime",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2021-07-04 14:09:28",
            "2021-07-04 14:09:28",
            "2021-07-04 14:09:28"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "updated_at": {
          "TYPE": "Timestamp",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2021-07-04 07:09:37",
            "2021-07-04 07:09:37",
            "2021-07-04 07:09:37"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "sisa_cuti": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10,
            11,
            12
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_pekerja": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "sisa_sebelumnya": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            20,
            19,
            18,
            17,
            16,
            15,
            14,
            13,
            12,
            11,
            10
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "created_at": {
          "TYPE": "Datetime",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2021-07-06 18:24:16",
            "2021-07-06 18:26:50",
            "2021-07-06 18:29:52",
            "2021-07-08 09:07:26",
            "2021-07-30 16:14:44",
            "2021-07-30 22:51:38",
            "2021-07-30 22:51:58",
            "2021-07-30 22:52:33",
            "2021-07-30 22:52:37",
            "2021-07-30 22:52:55",
            "2021-07-30 22:55:10"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "updated_at": {
          "TYPE": "Timestamp",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2021-07-06 11:26:33",
            "2021-07-06 11:26:50",
            "2021-07-06 11:29:52",
            "2021-07-08 02:07:26",
            "2021-07-30 09:14:44",
            "2021-07-30 15:51:38",
            "2021-07-30 15:51:58",
            "2021-07-30 15:52:33",
            "2021-07-30 15:52:37",
            "2021-07-30 15:52:55",
            "2021-07-30 15:55:10"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "id_pekerja"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "master_pekerja",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "id"
          ],
          "ON_DELETE": null,
          "ON_UPDATE": null
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "spd_golongan": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            7,
            8,
            9,
            16,
            17,
            18,
            25,
            26,
            27,
            34,
            35,
            36,
            43,
            44,
            45,
            52,
            53,
            54,
            61,
            62,
            63
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "item": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Akomodasi",
            "Akomodasi",
            "Akomodasi",
            "Transport Lokal Jabodetabek",
            "Transport Lokal Jabodetabek",
            "Transport Lokal Jabodetabek",
            "Transport Lokal Non Jabodetabek",
            "Transport Lokal Non Jabodetabek",
            "Transport Lokal Non Jabodetabek",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "gol_upah": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "1,2,3,4,5",
            "6,7,8,9",
            "10,11,12,13,15",
            "1,2,3,4,5",
            "6,7,8,9",
            "10,11,12,13,15",
            "1,2,3,4,5",
            "6,7,8,9",
            "10,11,12,13,15",
            "1,2,3,4,5",
            "6,7,8,9",
            "10,11,12,13,15",
            "1,2,3,4,5",
            "6,7,8,9",
            "10,11,12,13,15",
            "1,2,3,4,5",
            "6,7,8,9",
            "10,11,12,13,15",
            "1,2,3,4,5",
            "6,7,8,9",
            "10,11,12,13,15"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nominal": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            200000,
            175000,
            150000,
            100000,
            100000,
            100000,
            75000,
            75000,
            75000,
            50000,
            50000,
            50000,
            75000,
            65000,
            60000,
            75000,
            65000,
            60000,
            120000,
            100000,
            80000
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "created_at": {
          "TYPE": "Datetime",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2005-07-21 00:00:00",
            "2005-07-21 00:00:00",
            "2005-07-21 00:00:00",
            "2005-07-21 00:00:00",
            "2005-07-21 00:00:00",
            "2005-07-21 00:00:00",
            "2005-07-21 00:00:00",
            "2005-07-21 00:00:00",
            "2005-07-21 00:00:00",
            "2005-07-21 00:00:00",
            "2005-07-21 00:00:00",
            "2005-07-21 00:00:00",
            "2005-07-21 00:00:00",
            "2005-07-21 00:00:00",
            "2005-07-21 00:00:00",
            "2005-07-21 00:00:00",
            "2005-07-21 00:00:00",
            "2005-07-21 00:00:00",
            "2005-07-21 00:00:00",
            "2005-07-21 00:00:00",
            "2005-07-21 00:00:00"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "updated_at": {
          "TYPE": "Timestamp",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2021-07-07 02:45:07",
            "2021-07-07 02:46:35",
            "2021-07-07 02:52:12",
            "2021-07-07 02:45:16",
            "2021-07-07 02:46:39",
            "2021-07-07 02:46:52",
            "2021-07-07 02:45:20",
            "2021-07-07 02:46:43",
            "2021-07-07 02:47:01",
            "2021-07-07 02:45:27",
            "2021-07-07 02:46:28",
            "2021-07-07 02:47:07",
            "2021-07-07 02:45:49",
            "2021-07-07 02:46:23",
            "2021-07-07 02:47:10",
            "2021-07-07 02:45:53",
            "2021-07-07 02:46:19",
            "2021-07-07 02:47:14",
            "2021-07-07 02:46:01",
            "2021-07-07 02:46:07",
            "2021-07-07 02:47:20"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "spd_golongan_backup": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            7,
            8,
            9,
            16,
            17,
            18,
            25,
            26,
            27,
            34,
            35,
            36,
            43,
            44,
            45,
            52,
            53,
            54,
            61,
            62,
            63,
            64,
            65,
            66,
            67,
            68,
            69,
            70,
            71,
            72,
            73,
            74,
            75,
            76,
            77,
            78,
            79,
            80,
            81,
            82,
            83,
            84,
            85,
            86,
            87,
            88,
            89,
            90,
            91,
            92,
            93,
            94,
            95,
            96,
            97,
            98,
            99,
            100,
            101,
            102,
            103,
            104,
            105
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "item": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Akomodasi",
            "Akomodasi",
            "Akomodasi",
            "Transport Lokal Jabodetabek",
            "Transport Lokal Jabodetabek",
            "Transport Lokal Jabodetabek",
            "Transport Lokal Non Jabodetabek",
            "Transport Lokal Non Jabodetabek",
            "Transport Lokal Non Jabodetabek",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Akomodasi",
