{
  "INFO": {
    "URL": "https://github.com/sarahHanifah/adopsi_kucing/blob/6d78b2a5e0b73b5ea2119c1f9cd331bd1fc86f2b/db_adopsi_kucing.sql?raw=true\n",
    "LICENSE": "MIT",
    "PERMISSIVE": true
  },
  "TABLES": {
    "kota": {
      "COLUMNS": {
        "id_kota": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1001,
            1002,
            1003,
            1004,
            1005,
            1006,
            1007,
            1008,
            1009,
            1010
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama_kota": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Bogor",
            "Depok",
            "Tangerang",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id_kota"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "kucing": {
      "COLUMNS": {
        "id_kucing": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            9,
            13,
            14,
            15,
            17,
            18,
            19,
            20,
            21,
            22,
            23,
            24,
            25,
            26,
            27
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_user": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3042,
            3043,
            3043,
            3042,
            3043,
            3043,
            3043,
            3042,
            3042
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama_kucing": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Lucas",
            "Mumu",
            "<LOCATION>",
            "Mbul",
            "Ijah",
            "Milo",
            "Miki",
            "Jenny",
            "Kevin",
            "Witi",
            "Betty",
            "Jaja",
            "Gerry",
            "Cici",
            "Lucy"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_ras": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            2001,
            2002,
            2001,
            2007,
            2001,
            2001,
            2005,
            2009,
            2001,
            2004,
            2006,
            2001,
            2001,
            2002,
            2002
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jenis_kelamin": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "Betina",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Betina",
            "Betina",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Betina",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Betina",
            "Betina"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "umur": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "Di atas 2 tahun",
            "Di atas 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "Di atas 2 tahun",
            "Di bawah 1 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "Di atas 2 tahun",
            "Di atas 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "Di bawah 1 tahun",
            "Di atas 2 tahun",
            "Di atas 2 tahun"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "tentang": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<LOCATION>",
            "Sudah divaksin dan sudah disteril.",
            "Suka jalan jalan ke kebun. Kucing baik ga pernah nyerang majikan",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Gapernah buang air sembarangan, makan dua kali sehari pake whiskas",
            "Sangat lucu, makan 3 kali sehari",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Suka berkeliaran malam malam, makan 2x dengan pindang",
            "Kucing manja, suka tidurnya di tempat yg empuk..",
            "Udah ga bisa urus kucing lagi karena sekeluarga alergi bulu kucing :(",
            "Kucing punya ponakan.. gamau urus lagi katanya.. Ini sudah steril, ga nakal juga, siap adopsi.."
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "status_adopsi": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Belum Diadopsi",
            "Belum Diadopsi",
            "Belum Diadopsi",
            "Belum Diadopsi",
            "Belum Diadopsi",
            "Belum Diadopsi",
            "Belum Diadopsi",
            "Belum Diadopsi",
            "Belum Diadopsi",
            "Belum Diadopsi",
            "Belum Diadopsi",
            "Belum Diadopsi",
            "Belum Diadopsi",
            "Belum Diadopsi",
            "Belum Diadopsi"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "foto": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "3037Lucas.jpg",
            "3037Mumu.jpg",
            "3037Casper.jpg",
            "3037Mbul.jpg",
            "3037ijah.jpg",
            "3037Milo.jpg",
            "3042Miki.jpg",
            "3043Jenny.jpg",
            "3043Kevin.jpg",
            "3042Witi.jpg",
            "3043Betty.jpg",
            "3043Jaja.jpg",
            "3043Gerry.jpg",
            "3042Cici.jpg",
            "3042Lucy.jpg"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "pencarian": {
      "COLUMNS": {
        "id_pencarian": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            2,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10,
            11,
            12,
            13,
            14,
            15,
            16,
            17,
            18,
            19,
            20,
            21,
            22,
            23,
            24,
            25,
            26,
            27,
            28,
            29,
            30,
            31,
            32,
            33,
            34,
            35,
            36,
            37,
            38,
            39,
            40,
            41,
            42,
            43,
            44,
            45,
            46,
            47,
            48,
            49,
            50,
            51,
            52,
            53,
            54,
            55,
            56,
            57,
            58,
            59,
            60,
            61,
            62,
            63,
            64,
            65,
            66,
            67,
            68,
            69,
            70,
            71,
            72,
            73,
            74,
            75,
            76,
            77,
            78,
            79,
            80,
            81,
            82,
            83,
            84,
            85,
            86,
            87,
            88,
            89,
            90,
            91,
            92,
            93,
            94,
            95,
            96,
            97,
            98
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_user": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3037,
            3043,
            3043,
            3043
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "p_id_ras": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2003",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2001",
            "2006",
            "2009",
            "2011",
            "2011",
            "2011",
            "2011",
            "2011",
            "2011",
            "2011",
            "2011",
            "2011",
            "2011",
            "2011",
            "2001",
            "2008",
            "2006",
            "2007",
            "2001",
            "2001",
            "2001"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "p_jenis_kelamin": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Betina",
            "Betina",
            "Betina",
            "Betina",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Betina",
            "Betina",
            "Betina",
            "<PERSON>",
            "Betina",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Betina",
            "Betina",
            "Betina",
            "Betina",
            "Betina",
            "Betina",
            "Betina",
            "Betina",
            "Betina",
            "Betina",
            "Betina",
            "Betina",
            "<PERSON>",
            "Betina",
            "<PERSON>",
            "Betina",
            "Betina",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "p_umur": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "1 - 2 tahun",
            "Di bawah 1 tahun",
            "Di bawah 1 tahun",
            "Di bawah 1 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "Di atas 2 tahun",
            "Di atas 2 tahun",
            "Di atas 2 tahun",
            "Di atas 2 tahun",
            "Di atas 2 tahun",
            "Di atas 2 tahun",
            "Di bawah 1 tahun",
            "Di bawah 1 tahun",
            "Di bawah 1 tahun",
            "Di bawah 1 tahun",
            "Di bawah 1 tahun",
            "Di atas 2 tahun",
            "Di atas 2 tahun",
            "Di atas 2 tahun",
            "Di atas 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "Di bawah 1 tahun",
            "Di atas 2 tahun",
            "Di atas 2 tahun",
            "Di atas 2 tahun",
            "Di atas 2 tahun",
            "Di atas 2 tahun",
            "Di atas 2 tahun",
            "Di atas 2 tahun",
            "Di atas 2 tahun",
            "Di atas 2 tahun",
            "Di atas 2 tahun",
            "Di atas 2 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "Di bawah 1 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "Di bawah 1 tahun",
            "Di bawah 1 tahun",
            "1 - 2 tahun",
            "1 - 2 tahun"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "id_user"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "user",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "id_user"
          ],
          "ON_DELETE": null,
          "ON_UPDATE": null
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "ras_kucing": {
      "COLUMNS": {
        "id_ras": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            2001,
            2002,
            2003,
            2004,
            2005,
            2006,
            2007,
            2008,
            2009,
            2010,
            2011,
            2012,
            2013
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama_ras": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Kucing Domestik",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Kucing British Shorthair",
            "Kucing American Shorthair",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id_ras"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "user": {
      "COLUMNS": {
        "id_user": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            3001,
            3002,
            3003,
            3004,
            3005,
            3006,
            3007,
            3008,
            3009,
            3010,
            3037,
            3042,
            3043
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "username": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "aminamina",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "sintarmn",
            "<PERSON>",
            "senal",
            "<PERSON>",
            "sarah",
            "jett",
            "reyna"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "password": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "sintaa2323",
            "tayakan",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "sarah",
            "jett",
            "reyna"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "email": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Sarah",
            "jett",
            "reyna"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_kota": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1001,
            1002,
            1003,
            1004,
            1005,
            1006,
            1007,
            1008,
            1009,
            1010,
            1002,
            1002,
            1009
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "no_telfon": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<AU_TFN>",
            "123456789"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "alamat": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Jalan Pondok Indah 4 no 321, Jakarta Selatan",
            "Jalan Cihampelas no 75, Bandung Barat",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Jalan Kisamaun no 43 blok A",
            "Jalan Veteran Blok 2C no 71",
            "Jalan Raya Pandeglang Blok C no C54",
            "<LOCATION>",
            "Jalan Gamelan Kidul no 12, Keraton",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "breeze",
            "icebox"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    }
  }
}