{
  "INFO": {
    "URL": "https://github.com/velianvynt/SI-Layanan-Cuti-Bank-Indonesia/blob/e75cc0966badb1717f221c2ca4a8b191c8d56a0b/db_pegawai.sql?raw=true\n",
    "LICENSE": "MIT",
    "PERMISSIVE": true
  },
  "TABLES": {
    "tb_cuti": {
      "COLUMNS": {
        "id_cuti": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            121,
            123
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nip": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "196708131990032002",
            "196009091982032005"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jenis_cuti": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "tanggal_mulai": {
          "TYPE": "Date",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2021-05-29",
            "2021-05-29"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "tanggal_akhir": {
          "TYPE": "Date",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2021-06-03",
            "2021-05-31"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "file": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "sign25.jpg",
            "sign27.jpg"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "status": {
          "TYPE": "Enum",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "email": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "nip"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "tb_pegawai",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "pgw_nip"
          ],
          "ON_DELETE": null,
          "ON_UPDATE": null
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "tb_pegawai": {
      "COLUMNS": {
        "pgw_nip": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "107909172006041009",
            "196006231982032004",
            "196009091982032005",
            "196010281981031004",
            "196205271990031004",
            "19621115188031005",
            "196291942008011001",
            "196309192006041002",
            "196403131991031004",
            "196404211990031007",
            "196409071989121001",
            "196409211987031003",
            "196509051990021002",
            "196510151994022001",
            "196512211990032004",
            "196601111986031006",
            "196604131996031001",
            "196607151991031010",
            "1966080719900312003",
            "19660812198803104",
            "196706281986031001",
            "196708131990032002",
            "196709171991032002",
            "196709251991032006",
            "196712181990032002",
            "196802181998031005",
            "196803121992031012",
            "196804121994031007",
            "196907011992021004",
            "197103011998032003",
            "197103231993032004",
            "197202261998032003",
            "197212051998032004",
            "197212301998012001",
            "197305011998031005",
            "197305231994022003",
            "197404221998032003",
            "197410051998032004",
            "197501142002122005",
            "197507011998031006",
            "197602141998032001",
            "197606142011012007",
            "197701251997031002",
            "197706142011012005",
            "197711082009031002",
            "1977212072007011028",
            "197810052009012010",
            "197901132000122001",
            "197903052009031001",
            "197912272000121002",
            "198005082008041002",
            "198007032009032001",
            "198207152009012013",
            "198305012010011006",
            "198308172006042031",
            "198310062005021001",
            "198312282009022002",
            "198506302011011007",
            "198512282011012004",
            "198602182008041001",
            "198606232011011002",
            "1997412242009022001",
            "343215235245"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "pgw_nama": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Rizal. sp",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "eko"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "pgw_tempatlahir": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Sibuntuon",
            "Lahat",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Lubuk Puding",
            "<PERSON>",
            "Permu",
            "<PERSON>",
            "Padang Siandomang",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Bali",
            "<PERSON>",
            "Oku",
            "<PERSON>",
            "Kembang Seri",
            "Manna",
            "Manna",
            "Curup",
            "<PERSON>",
            "Wonosobo",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Lahat",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Manna",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Surabaya",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Padang Ulak Tanding",
            "<PERSON>",
            "Lubuk Gadis",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Masmambang",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "pgw_tgllahir": {
          "TYPE": "Date",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "1979-09-17",
            "1960-06-23",
            "1960-09-09",
            "1961-02-28",
            "1962-05-27",
            "1962-11-15",
            "1962-01-04",
            "1963-09-19",
            "1964-03-13",
            "1964-04-21",
            "1964-09-07",
            "1964-09-21",
            "1965-09-05",
            "1965-11-15",
            "1965-09-21",
            "1966-01-11",
            "1966-04-13",
            "1966-07-15",
            "1966-08-07",
            "1966-04-12",
            "1967-06-28",
            "1967-08-13",
            "1967-09-17",
            "1967-09-25",
            "1967-12-18",
            "1968-02-18",
            "1968-03-12",
            "1968-04-12",
            "1969-07-01",
            "1971-03-01",
            "1971-03-23",
            "1976-02-26",
            "1972-12-05",
            "1972-12-31",
            "1973-05-01",
            "1973-05-23",
            "1974-04-22",
            "1974-10-05",
            "1975-01-14",
            "1975-07-01",
            "1976-02-14",
            "1976-06-14",
            "1977-01-25",
            "1977-06-14",
            "1977-11-08",
            "1972-12-07",
            "1978-10-05",
            "1979-01-13",
            "1979-03-05",
            "1979-12-27",
            "1980-05-08",
            "1980-07-03",
            "1982-07-15",
            "1985-05-01",
            "1983-08-17",
            "1983-10-06",
            "1983-12-20",
            "1985-04-16",
            "1985-12-25",
            "1986-02-18",
            "1986-06-23",
            "1974-12-24",
            "2019-08-01"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "pgw_jk": {
          "TYPE": "Enum",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "L",
            "L",
            "P",
            "L",
            "L",
            "L",
            "L",
            "L",
            "P",
            "L",
            "L",
            "L",
            "L",
            "L",
            "P",
            "L",
            "L",
            "L",
            "L",
            "L",
            "L",
            "P",
            "P",
            "P",
            "P",
            "L",
            "L",
            "L",
            "L",
            "P",
            "P",
            "P",
            "P",
            "P",
            "L",
            "P",
            "P",
            "P",
            "L",
            "L",
            "P",
            "P",
            "L",
            "P",
            "P",
            "L",
            "P",
            "P",
            "L",
            "L",
            "L",
            "P",
            "P",
            "P",
            "P",
            "L",
            "P",
            "L",
            "P",
            "L",
            "P",
            "P",
            "L"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "pgw_jabatan": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Analisis rencana umum pemaduan moda transportasi d",
            "Pengelola data pada sub bagian kepegawaian dan umum",
            "UPT UPP ASDP",
            "Kepala UPTD Perkeretaapian",
            "<PERSON>",
            "Pemeriksa Keselamatan Pelayaran Pada Seksi Angkuta",
            "pengadministrasi umum pada subbag kepegawaian dan ",
            "Pengadministrasi pengajuan sarana dan prasarana pe",
            "UPT UPP ASDP",
            "Kepala Bidang Lalu Lintas",
            "Pengadministrasi pengajuan sarana dan prasarana pe",
            "Kasubbag Tata Usaha UPTD PKB",
            "UPT UPP ASDP",
            "<PERSON>",
            "Verifikator keuangan pada sub bagian perencanaan dan keuangan",
            "Penata Hubungan Masyarakat Pada sub bagian kepegawaian dan Umum",
            "Kasubbag Tata Usaha UPTD Perkeretaapian",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Pengadministrasi pelaporan dan penyusunan tarif angkutan transportasi pada seksi angkutan",
            "Pengelola lalu lintas ASDP pada seksi badan usaha dan jasa terkait angkutan pelayaran",
            "Pengelolah Pengawasan LLAJ Pada Seksi Lalu Lintas Jalan",
            "<PERSON>",
            "Kepala Seksi Pemadu Moda dan Teknologi Perhubungan",
            "UPT UPP ASDP",
            "Pengelola gaji pada sub bagian perencanaan dan keuangan",
            "Kepala Bidang Pengembangan dan Perkapalan",
            "Analisis Lalu lintas Pada Seksi Lingkungan Perhubungan",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Kepala Seksi Lalu lintas",
            "Peangelola data pada seksi pemanduan moda dan teknologi perhubungan",
            "Kepala seksi Lingkungan Perhubungan",
            "<PERSON>",
            "UPT PKB",
            "<LOCATION>",
            "Pengelola data pada seksi angkutan",
            "<PERSON>",
            "Verifikator keuangan pada sub bagian perencanaan d",
            "<PERSON>",
            "Penerjemah pertama dan komunikasi menejamen perhubungan",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Pengolah data pertanggung jawaban anggaran pada sub bagian perencanaan dan keuangan",
            "pengelola perizinan angkutan jalan pada seksi angkutan",
            "Pengadministrasi norma standar prosedur dan pelayanan perkeretaapian",
            "<PERSON>",
            "Pengelola program dan kegiatan pada sub bagian perencanaan dan keuangan",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "UPTD penyelenggara penyebrangan",
            "<LOCATION>",
            "UPTD penyeenggara Penybrangan",
            "<PERSON>",
            "Pengelola data pencairan dana pada sub bagian pere",
            "pengaapiannan perkeretadministrasian norma standar prosedur dan kriteria pelaya",
            "Pengawas penguji kendaraan bermotor pada seksi ang",
            "Pengeloa sistem informasi sarana dan prasarana jalan pada seksi lalu lintas jalan",
            "Pengelola menejemen transportasi ASDP pada seksi badan usaha dan jasa terkait angkutan pelayaran",
            "<LOCATION>",
            "Pengelola kegiatan survey dan perencanan pada sub bagian perencanaan dan keuangan",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "pgw_golongan": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "III/c",
            "III/b",
            "III/b",
            "IV/b",
            "IV/c",
            "III/d",
            "II/c",
            "II/d",
            "III/b",
            "IV/b",
            "III/b",
            "III/d",
            "III/b",
            "III/d",
            "III/d",
            "III/c",
            "III/d",
            "IV/a",
            "III/d",
            "III/d",
            "III/b",
            "III/b",
            "III/d",
            "III/d",
            "III/d",
            "III/d",
            "III/d",
            "IV/b",
            "III/d",
            "IV/a",
            "III/c",
            "III/d",
            "III/d",
            "IV/a",
            "IV/a",
            "III/c",
            "III/d",
            "III/d",
            "III/d",
            "III/c",
            "III/d",
            "III/b",
            "III/d",
            "III/b",
            "III/b",
            "II/c",
            "III/b",
            "III/d",
            "III/c",
            "III/d",
            "III/c",
            "III/a",
            "III/c",
            "II/b",
            "III/c",
            "III/b",
            "III/c",
            "III/b",
            "III/b",
            "III/b",
            "III/b",
            "III/c",
            "III/a"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "email": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "",
            "",
            "",
            "",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            ""
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "pgw_MasaKerja": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            11,
            35,
            35,
            28,
            27,
            2009,
            11,
            11,
            26,
            27,
            27,
            30,
            27,
            23,
            27,
            31,
            21,
            26,
            27,
            29,
            31,
            27,
            26,
            26,
            27,
            19,
            25,
            23,
            25,
            19,
            24,
            19,
            19,
            20,
            20,
            23,
            19,
            19,
            14,
            19,
            19,
            6,
            20,
            6,
            8,
            10,
            8,
            16,
            8,
            16,
            9,
            8,
            8,
            14,
            13,
            12,
            8,
            6,
            6,
            9,
            6,
            8,
            19
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "pgw_PendidikanTerakhir": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "STKIK Sistem Informasi",
            "SMA",
            "Smea",
            "S1 Hukum",
            "S2 MAGISTER MANAJEMEN",
            "<PERSON>",
            "SMA",
            "Smea",
            "SMA",
            "Magister perencanaan",
            "SMA",
            "S1 Ekonomi",
            "SMA",
            "S1 Fak. tabiyah IAIN",
            "<PERSON>",
            "SMA",
            "S1 Tehnik",
            "S1 Teknik Sipil",
            "S1 Ekonomi",
            "<PERSON>",
            "SMA",
            "Smea",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "S1 Ekonomi",
            "S1 Hukum",
            "S1 Ekonomi",
            "S1 Ekonomi",
            "S1 Fisipol",
            "S1 Teknik Sipil",
            "<PERSON>",
            "d3 llaj, dan S1 sosial",
            "<PERSON>",
            "S1 Pendidikan",
            "S1 Teknik Sipil",
            "S1 Hukum",
            "S1 Ekonomi",
            "S1 Ekonomi",
            "S1 Ekonomi",
            "DIII Akutansi",
            "S1 Tehnik",
            "S1 Fisipol",
            "S1 Ekonomi, S2 Master Man",
            "S1 Ekonomi Akutansi",
            "S1 Ekonomi",
            "Smkk",
            "S1 komunikasi, S2 Magis.k",
            "<PERSON>",
            "S1 Ilkom",
            "D.IV transdar",
            "SMA",
            "DIII",
            "S1 Teknik Informatika",
            "SMA",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "S1 Elektro",
            "S1 Hukum",
            "DII LLASDP",
            "S1 Tehnik",
            "S1 Ekonomi",
            "S1 Ekonomi"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "pgw_TahunLulus": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2004",
            "1980",
            "19981",
            "1986",
            "2006",
            "2004",
            "1985",
            "1983",
            "1984",
            "2008",
            "19985",
            "2007",
            "1985",
            "1993",
            "2001",
            "1984",
            "1993",
            "2002",
            "1993",
            "2000",
            "1998",
            "1989",
            "2005",
            "20006",
            "1999",
            "1996",
            "2001",
            "1996",
            "2001",
            "2006",
            "2007",
            "1997",
            "2003",
            "2005",
            "1996",
            "1998",
            "2000",
            "2004",
            "1999",
            "1997",
            "2006",
            "2000",
            "2001,2015",
            "2002",
            "2000",
            "1992",
            "2012, 2001",
            "2003, 2016",
            "2007",
            "2003",
            "2003",
            "2003",
            "2004",
            "2006",
            "2008",
            "2009",
            "2007",
            "2010",
            "2009",
            "2007",
            "2003",
            "2003",
            "2004"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "pgw_Usia": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "38 tahun",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "55 tahun",
            "55 tahun",
            "55 tahun",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "52 tahun",
            "52 tahun",
            "51 tahun",
            "<PERSON>",
            "51 tahun",
            "51 tahun",
            "51 tahun",
            "<PERSON>",
            "50 tahun",
            "50 tahun",
            "50 tahun",
            "50 tahun",
            "42 tahun",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "48 tahun",
            "46 tahun",
            "46 tahun",
            "46 tahun",
            "45 tahun",
            "45 tahun",
            "44 tahun",
            "38 tahun",
            "43 tahun",
            "43 tahun",
            "42 tahun",
            "42 tahun",
            "41 tahun",
            "41",
            "40 tahun",
            "40 tahun",
            "40 tahun",
            "45 tahun",
            "39 tahun",
            "38 tahun",
            "38 tahun",
            "38 tahun",
            "37 tahun",
            "37 tahun",
            "51 tahun",
            "34 tahun",
            "34 tahun",
            "34 tahun",
            "34 tahun",
            "32 tahun",
            "32 tahun",
            "31 tahun",
            "31 tahun",
            "43 tahun",
            "34 tahun"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "pgw_nip"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "tb_user": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "username": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "admin"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "password": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "admin"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    }
  }
}