{
  "INFO": {
    "URL": "https://github.com/colincam/Awesome-Appliance-Repair/blob/22672c6ccf8f0d9effc9f07d4f2081b4be884060/make_AARdb.sql?raw=true\n",
    "LICENSE": "APACHE-2.0",
    "PERMISSIVE": true
  },
  "TABLES": {
    "customer": {
      "COLUMNS": {
        "cid": {
          "TYPE": "MediumInt",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "fname": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Mary",
            "John",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "James",
            "<PERSON>",
            "Christian",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Mark",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Wanda",
            "Bree",
            "Hank",
            "Siu",
            "<PERSON>",
            "Karie",
            "<PERSON>",
            "Dalia",
            "Angel",
            "<PERSON>",
            "Rita",
            "Brian",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "lname": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Brown",
            "Smith",
            "<PERSON>",
            "Asam",
            "<PERSON>",
            "Nasem",
            "Serda",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Elsey",
            "<PERSON>",
            "Balitas",
            "Gustison",
            "<PERSON>",
            "Gerst",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Chong",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Bolte",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Tourtellotte",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "address": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "4531 Hawthorn",
            "6296 Plum",
            "<PERSON>",
            "325 Spruce",
            "3575 Walnut",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "8917 Lilac",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PERSON>",
            "7638 Buckeye",
            "5383 Redbud",
            "<PERSON>",
            "3418 Aspen",
            "9674 Fir",
            "5670 Catalpa",
            "824 Catalpa",
            "4916 Buckeye",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "9560 Palm",
            "4439 Tupelo",
            "<PERSON>",
            "2995 Alder",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "225 Tamarack",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "city": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Salem",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Dover",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Newport",
            "<LOCATION>",
            "Auburn",
            "Georgetown",
            "<LOCATION>",
            "Burlington",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Georgetown",
            "<LOCATION>",
            "Auburn",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Auburn",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "state": {
          "TYPE": "Char",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "PA",
            "AR",
            "AR",
            "SD",
            "NY",
            "NJ",
            "NM",
            "NE",
            "RI",
            "LA",
            "AZ",
            "ND",
            "NJ",
            "MI",
            "SD",
            "ME",
            "NM",
            "VT",
            "RI",
            "TX",
            "NC",
            "KS",
            "IA",
            "KY",
            "OH",
            "PA",
            "WA",
            "MN",
            "MT",
            "ND"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "zip": {
          "TYPE": "MediumInt",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "28634",
            "22041",
            "24226",
            "12204",
            "66044",
            "04942",
            "30434",
            "96034",
            "17062",
            "04942",
            "89803",
            "37079",
            "16375",
            "96034",
            "02163",
            "28634",
            "24076",
            "66720",
            "02904",
            "98166",
            "05152",
            "30434",
            "02904",
            "22041",
            "85942",
            "22907",
            "43119",
            "16375",
            "43119",
            "15642"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "phone": {
          "TYPE": "Char",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<UK_NHS>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<UK_NHS>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<UK_NHS>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PHONE_NUMBER>"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "cid"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "users": {
      "COLUMNS": {
        "uname": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "ad1",
            "cust1",
            "cust2"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "cid": {
          "TYPE": "MediumInt",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            null,
            1,
            2
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "role": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "admin",
            "customer",
            "customer"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "pw": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "1b12c708b0d0066f6fc3a37cf0c3f37a6e2cf750",
            "6870fbd602889b7d16fb30900495562ecc41140e",
            "249dd05ab3af0ca8fb9809fc3edbb6c6d9939a22"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "uname"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "cid"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "customer",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "cid"
          ],
          "ON_DELETE": null,
          "ON_UPDATE": null
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "jobs": {
      "COLUMNS": {
        "j_ip": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "j_id": {
          "TYPE": "MediumInt",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "cid": {
          "TYPE": "MediumInt",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "make": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "appliance": {
          "TYPE": "Char",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "appointment": {
          "TYPE": "Date",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "job_status": {
          "TYPE": "Enum",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "description": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "j_id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "cid"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "customer",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "cid"
          ],
          "ON_DELETE": null,
          "ON_UPDATE": null
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    }
  }
}