{
  "INFO": {
    "URL": "https://github.com/Penny-Celine/Retrobox/blob/d4ce0c302cc5269a4700c513fa215a223bc0942e/public/import/retroboxDB.sql?raw=true\n",
    "LICENSE": "MIT",
    "PERMISSIVE": true
  },
  "TABLES": {
    "article": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            6,
            7,
            8,
            9,
            10,
            11,
            12,
            13,
            14,
            15,
            16,
            17,
            18
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "title": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "ATARI FLASHBACK 8 GOLD",
            "CAPCOM HOME ARCADE",
            "COMMODORE 64 MINI",
            "<PERSON>",
            "NEO GEO MINI",
            "NES CLASSIC MINI",
            "NINTENDO SWITCH ONLINE",
            "<PERSON>",
            "PLAYSTATION CLASSIC",
            "<PERSON>",
            "SUPER NINTENDO CLASSIC MINI",
            "DIY - Le Matériel",
            "DIY - Recalbox"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "content": {
          "TYPE": "longtext",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<LOCATION>",
            "Voici un double stick arcade et une console d'émulation !<br/>Les bornes arcades de CAPCOM étaient les stars des années 90 et l'entreprise Japonnaise souhaite surfer sur la vague retrogaming avec ce produit.<br/><br/>16 jeux issue des bornes CPS et CPS-2 (fin 80 et décennie 90). Ce sont les versions occidentales sans censure (courante a l'époque).<br/>Le stick est équipé materiel Sanwa. Les jeux sont affichés en haute définition (1080p) gréce é une version personnalisée de l'émulateur Final Burn Alpha.<br/><br/>Emulateur :<br/>version modifiée de Final Burn Alpha (émulateur Open Source)<br/><br/>Verdict :<br/>Bof bof...<br/>Les jeux sont bon et l'émulation de bonne qualité. Le stick est résistant et équipé de pieces SANWA...<br/>Mais le design est discutable, le catalogue de jeux est maigre, l'interface peu réactive, il manque les options graphiques et de sauvegardes, les boutons sont ne sont ni assez nombreux ni labellisés pour les consoles modernes et le prix est beaucoup trop élevé.<br/>2/5<br/><br/>Site officiel :<br/><a href=\"http://capcomhomearcade.com/home\">www.capcomhomearcade.com</a>",
            "Lancé en 1982 par Commodore, le C64 est l'ordinateur personnel le plus vendu a ce jour (+ de 17 millions).<br/>Cet ordinateur 8bits fut le roi de cette période (en france nous étions de l'école Amstrad, le C64 est resté confidentiel chez nous).<br/>C'est par cette machine que l'informatique a vraiment conquis les foyers grace a son processeur et sa puce sonore rendant le Commodore 64 attractif pour les jeux vidéos.<br/><br/>Ce mini ordinateur est un bon achat pour ceux ayant connu le C64. Ils trouveront un catalogue de jeux fourni et toutes les fonctions et options modernes que nous sommes en droit d'attendre.<br/>Pour les autres... et bien... rendez-vous sur le site officiel et regardez les jeux présents. Ces vielleries valent-elles l'achat ? Ce sont de bon jeux mais ils accusent le poid des annees.<br/><br/>Emulateur :<br/>VICE (émulateur Open Source)<br/><br/>Verdict :<br/>C'est du presque tout bon... Le clavier est tres decevant (c'est un faux) a part ca rien a redire. Le BASIC est meme intégré et fonctionnel (avec un clavier USB)! Et les temps de chargements sont grandement réduit. Ceci dit, si vous etes interressé par le C64 mini vous l'avez surement deja... Pour les autres, ceux n'ayant pas d'affect particulier pour le C64, passez votre chemin, cette machine est un vrai ordinosaure en plus petit.<br/>3,5/5<br/><br/>Site officiel :<br/><a href=\"https://retrogames.biz/thec64\">www.retrogames.biz/thec64</a>",
            "Voici une mini console surfant sur la vague créée par la NES mini. Cette fois encore ATGames nous propose un produit mal fini dont le catalogue de 85 jeux est presque du troll.<br/><br/>L'objet est plutôt joli, dispose d'un port vrai port cartouche et permet de brancher ses manettes de l'époque en plus des 2 sans fils fournies.<br/>Oui, alors qu'est-ce qui ne vas pas ?..<br/><br/>L'émulation est poussive sur les jeux rapides (imaginez Sonic !), la console parait peu résistante, la croix directionnelle est molle, la navigagtion dans l'interface contre intuitive et le classement des jeux mal pensé.<br/>85 jeux donc. Oui il y'a pas mal de hits, les Mortal Kombat, les Golden Axe, les Mickey etc... Et aussi des jeux Master System (15), Game Gear (3) et des jeux \"bonus\" (22 jeux jamais sortis ou des homebrews ou issus du catalogue que SEGA proposait aux hôtels ou a Thai Airways... facepalm).<br/>Bref, nul sur toute la ligne.<br/><br/>Emulateur :<br/>Trop lent pour Sonic donc bon...<br/><br/>Verdict :<br/>Simplement scandaleux. Surtout qu'une mini megadrive produite par SEGA est sortie 20 mois plus tard.<br/>1/5<br/><br/>Site officiel :<br/><a href=\"https://www.atgames.us/\">https://www.atgames.us</a><br/>",
            "<LOCATION>",
            "Celle par qui tout a commencé ! Alors objectivement que vaut-elle ?<br/>Le coup, elle vaut le coup. A notre avis elle occupe la 2eme place du podium ex-aequo avec sa grande sœur la SNES mini.<br/><br/>Le catalogue de jeux est plutôt intéressant avec les hits Nintendo et quelques titres méconnus.<br/>L'interface est claire et élégante, l'accès au menu est simple et les options graphiques ou de sauvegarde sont réactives.<br/>La qualité d'émulation est très bonne, meilleur que sur console virtuelle WII.<br/><br/>Et les défauts ?.. Oui il y'en a bien sûr. Seulement 30 jeux, vendu avec 1 manette filaire (ce sont d'ailleurs des prises spéciales, obligation d'acheter une 2eme manette chez Nintendo) et les jeux sont en version US (donc pas de français).<br/><br/>Emulateur :<br/>Emulateur propriétaire Nintendo (créer par Nintendo Europe)<br/><br/>Verdict :<br/>Un tres bon produit qui vaut son prix, 2 defauts : pas de vf et les manettes.<br/>5/5<br/><br/>Site officiel :<br/><a href=\"https://www.nintendo.fr/Divers/Nintendo-Classic-Mini-Nintendo-Entertainment-System/Nintendo-Classic-Mini-Nintendo-Entertainment-System-1124287.html\">https://www.nintendo.fr/Divers/Nintendo-Classic-Mini-Nintendo-Entertainment-System</a><br/>",
            "Apres les succes des NES et SNES mini Nintendo offre aux abonnés SWITCH ONLINE la possibilité de jouer a une sélection de jeux 8 et 16 bits.<br/>Bien que plus modeste cétés Super Nintendo le catalogue de jeux disponibles est en constante évolution.<br/>Certains jeux NES proposent en plus du jeu original une version SP qui, suivant le jeu, nous donne des bonus ou nous fait démarrer au dernier niveau.<br/>Prenant la forme de 2 applications distinctes, ces deux émulateurs sont basés sur ceux tournant sur NES et SNES mini.<br/><br/>Emulateur :<br/>Développés par Nintendo Europe (émulateur propriétaire)<br/><br/>Verdict :<br/>Quasi indispensable pour les possesseur de Switch, l'abonnement annuel permet de jouer a un catalogue grandissant de jeux. L'émulation est bonne (un peu d'input lag du au reseau), l'interface claire, les fonctions de sauvegarde et les options graphique sont la. De plus certains jeux NES proposent une version SP... 2 petites ombres au tableau : c'est un abonnement et les jeux ne sont qu'en anglais.<br/>4/5<br/><br/>Site officiel :<br/><a href=\"https://www.nintendo.fr/Gamme-Nintendo-Switch/Nintendo-Switch-Online/NES-et-Super-NES-Nintendo-Switch-Online-1374626.html\">www.nintendo.fr</a>",
            "La Rolls des mini-console ! S'il fallait n'en garder qu'une se serait celle-ci!<br/><br/>La PC Engine était une console 8/16 bits developpée par NEC et Hudson Soft qui fut un grand succes au Japon mais tres mal distribuée en occident.<br/>Elle était considérée comme la reine des SHMUP et comme la console la plus rapide en son temps.<br/><br/>Cette mini-console est developpée par Konami, qui a racheter les droits de la PC Engine, et ils ont brillament réussi.<br/>Catalogue de jeux important, qualité de l'émulation, options graphiques et de sauvegarde, interface soigné etc...<br/>Les points forts de cette machine ne manquent pas !<br/>2 defauts importants cependant : beaucup de jeux Japonnais et son prix de 110é<br/><br/>Emulateur :<br/>??? (a priori un émulateur développé par Konami donc propriétaire)<br/><br/>Verdict :<br/>Quand on voit les prix de certaines mini-consoles on se dit que cette PC Engine mini n'est pas si chere vu la qualité global du produit.<br/>5/5<br/><br/>Site officiel :<br/><a href=\"https://www.konami.com/games/pcemini/gate?p=TFIvIyACC%2B0IjdnVfBygx8sQY%2F7etFYnxuLwOcVWUyw%3D\">www.konami.com</a>",
            "Un échec cuisant, voilà qui résume la PSX mini.<br/><br/>Seul la carrosserie convient, tout le reste est à jeter.<br/>L'interface est moche et peu pratique. L'émulateur utilisé est le même que j'utilise dans mon RaspberryPi (quand on connait la guerre que livre SONY aux émulateurs depuis la Playstation 1... un comble).<br/><br/>Seulement 20 jeux tous en version PAL (50 Hz au lieu de 60).<br/>Mais surtout ce catalogue incohérent... Pas de Tomb Raider, de MediEvil ou de Crash Bandicoot (des remakes/remastered des 2 derniers sortirons l'année suivante sur PS4...). On a droit par contre à Rainbow Six pour surfer sur le succès de Rainbow Six Siege sorti 1 an plus tôt sur PS4.<br/>Oui Metal Gear Solid et Final Fantasy 7 sont là, mais en anglais seulement !... Lamentable.<br/><br/>Emulateur :<br/>PCSX ReARMed (émulateur Open Source)<br/><br/>Verdict :<br/>Scandaleux ! Laissez ces machines prendre la poussière sur les étals.<br/>2/5<br/><br/>Site officiel :<br/><a href=\"https://www.playstation.com/fr-fr/explore/playstation-classic/\">www.playstation.com/fr-fr/explore/playstation-classic</a><br/>",
            "Voila la réponse de SEGA que nous espérions. Nous fera-t-elle oublier la catastrophique MegaDrive Flashback de ATGames ?<br/><br/>Oui... sauf les manettes.<br/><br/>Cette mini console est presque parfaite : design, interface, prises et connectiques, 42 jeux... La liste de ses qualités est longue.<br/>Mais il y'a du négatif.<br/>Pas de bloc alimentation, il faut l'acheter en plus ou utiliser celui d'un ancien téléphonne.<br/>Les 2 manettes sont filaires et sont les version 3 boutons alors que Street Fighter II en demande 6 (le pack vendu au Japon dispose lui des manettes 6 boutons).<br/><br/>La liste de jeux est fournie et bien équilibrée entre hits et titres meconnus. Notons quand même l'absence des jeux Disney pourtant incontournables sur cette machine.<br/><br/>Emulateur :<br/>Emulateur propriétaire (créer par M2)<br/><br/>Verdict :<br/>Oui ! Bonne émulation, catalogue de jeux fourni... Rien a redire. Si vous etes fan de SEGA vous ne serez pas (trop) decu.<br/>4/5<br/><br/>Site officiel :<br/><a href=\"https://megadrivemini.sega.com/index.html?lang=fr>megadrivemini.sega.com</a><br/>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "last_modified_at": {
          "TYPE": "Datetime",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2020-11-08 12:21:12",
            "2020-11-08 12:21:12",
            "2020-11-08 12:21:12",
            "2020-11-08 12:21:12",
            "2020-11-08 12:21:12",
            "2020-11-08 12:21:12",
            "2020-11-08 12:21:12",
            "2020-11-08 12:21:12",
            "2020-11-08 12:21:12",
            "2020-11-08 12:21:12",
            "2020-11-08 12:21:12",
            "2021-01-12 12:55:35",
            "2020-07-03 13:14:05"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "image": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "images/atari-flashback-8-gold.jpg",
            "images/capcom-home-arcade-v2.jpg",
            "images/commodore-64-mini-v2.jpg",
            "images/megadrive-flashback-hd-v2.jpg",
            "images/neo-geo-mini-v2.png",
            "images/nes-classic-mini.jpg",
            "images/Nintendo-Switch-Online-v2.jpg",
            "images/pc-engine-core-grafx-mini-v2.jpg",
            "images/playstation-classic-v2.jpg",
            "images/sega-megadrive-mini-v2.jpg",
            "images/snes-classic-mini.jpg",
            "images/materiel.jpg",
            "images/recalbox.png"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "discr": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "miniConsole",
            "miniConsole",
            "miniConsole",
            "miniConsole",
            "miniConsole",
            "miniConsole",
            "miniConsole",
            "miniConsole",
            "miniConsole",
            "miniConsole",
            "miniConsole",
            "article",
            "article"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "comment": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            19,
            20,
            21
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "related_to_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            12,
            7,
            17
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "author": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "Dev-pour-test",
            "Dev-pour-test"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "content": {
          "TYPE": "longtext",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Salut ! Vous pouvez laisser un commentaire ici !",
            "Test de commentaire à signaler",
            "Test de commentaire à signaler"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "created_at": {
          "TYPE": "Datetime",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2020-11-24 15:12:30",
            "2021-01-28 16:02:34",
            "2021-01-28 16:03:25"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "is_reported": {
          "TYPE": "TinyInt",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            0,
            0,
            0
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "related_to_id"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "article",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "id"
          ],
          "ON_DELETE": null,
          "ON_UPDATE": null
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "doctrine_migration_versions": {
      "COLUMNS": {
        "version": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "DoctrineMigrations\\Version20200701112907",
            "DoctrineMigrations\\Version20200702043443",
            "DoctrineMigrations\\Version20200703154257",
            "DoctrineMigrations\\Version20210129142021"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "executed_at": {
          "TYPE": "Datetime",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2020-07-01 13:29:18",
            "2020-07-02 06:34:55",
            "2020-07-03 17:43:23",
            "2021-01-29 15:22:16"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "execution_time": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            199,
            105,
            349,
            60
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "version"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "games": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10,
            11,
            12,
            13,
            14,
            15,
            16,
            17,
            18,
            19,
            20,
            21,
            22,
            23,
            24,
            25,
            26,
            27,
            28,
            29,
            30,
            31,
            32,
            33,
            34,
            35,
            36,
            37,
            38,
            39,
            40,
            41,
            42,
            43,
            44,
            45,
            46,
            47,
            48,
            49,
            50,
            51,
            52,
            53,
            54,
            55,
            56,
            57,
            58,
            59,
            60,
            61,
            62,
            63,
            64,
            65,
            66,
            67,
            68,
            69,
            70,
            71,
            72,
            73,
            74,
            75,
            76,
            77,
            78,
            79,
            80,
            81,
            82,
            83,
            84,
            85,
            86,
            87,
            88,
            89,
            90,
            91,
            92,
            93,
            94,
            95,
            96,
            97,
            98,
            99,
            100,
            101,
            102,
            103,
            104,
            105,
            106,
            107,
            108,
            109,
            110,
            111,
            112,
            113,
            114,
            115,
            116,
            117,
            118,
            119,
            120,
            121,
            122,
            123,
            124,
            125,
            126,
            127,
            128,
            129,
            130,
            131,
            132,
            133,
            134,
            135,
            136,
            137,
            138,
            139,
            140,
            141,
            142,
            143,
            144,
            145,
            146,
            147,
            148,
            149,
            150,
            151,
            152,
            153,
            154,
            155,
            156,
            157,
            158,
            159,
            160,
            161,
            162,
            163,
            164,
            165,
            166,
            167,
            168,
            169,
            170,
            171,
            172,
            173,
            174,
            175,
            176,
            177,
            178,
            179,
            180,
            181,
            182,
            183,
            184,
            185,
            186,
            187,
            188,
            189,
            190,
            191,
            192,
            193,
            194,
            195,
            196,
            197,
            198,
            199,
            200,
            201,
            202,
            203,
            204,
            205,
            206,
            207,
            208,
            209,
            210,
            211,
            212,
            213,
            214,
            215,
            216,
            217,
            218,
            219,
            220,
            221,
            222,
            223,
            224,
            225,
            226,
            227,
            228,
            229,
            230,
            231,
            232,
            233,
            234,
            235,
            236,
            237,
            238,
            239,
            240,
            241,
            242,
            243,
            244,
            245,
            246,
            247,
            248,
            249,
            250,
            251,
            252,
            253,
            254,
            255,
            256,
            257,
            258,
            259,
            260,
            261,
            262,
            263,
            264,
            265,
            266,
            267,
            268,
            269,
            270,
            271,
            272,
            273,
            274,
            275,
            276,
            277,
            278,
            279,
            280,
            281,
            282,
            283,
            284,
            285,
            286,
            287,
            288,
            289,
            290,
            291,
            292,
            293,
            294,
            295,
            296,
            297,
            298,
            299,
            300,
            301,
            302,
            303,
            304,
            305,
            306,
            307,
            308,
            309,
            310,
            311,
            312,
            313,
            314,
            315,
            316,
            317,
            318,
            319,
            320,
            321,
            322,
            323,
            324,
            325,
            326,
            327,
            328,
            329,
            330,
            331,
            332,
            333,
            334,
            335,
            336,
            337,
            338,
            339,
            340,
            341,
            342,
            343,
            344,
            345,
            346,
            347,
            348,
            349,
            350,
            351,
            352,
            353,
            354,
            355,
            356,
            357,
            358,
            359,
            360,
            361,
            362,
            363,
            364,
            365,
            366,
            367,
            368,
            369,
            370,
            371,
            372,
            373,
            374,
            375,
            376,
            377,
            378,
            379,
            380,
            381,
            382,
            383,
            384,
            385,
            386,
            387,
            388,
            389,
            390,
            391,
            392,
            393,
            394,
            395,
            396,
            397,
            398,
            399,
            400,
            401,
            402,
            403,
            404,
            405,
            406,
            407,
            408,
            409,
            410,
            411,
            412,
            413,
            414,
            415,
            416,
            417,
            418,
            419,
            420,
            421,
            422,
            423,
            424,
            425,
            426,
            427,
            428,
            429,
            430,
            431,
            432,
            433,
            434,
            435,
            436,
            437,
            438,
            439,
            440,
            441,
            442,
            443,
            444,
            445,
            446,
            447,
            448,
            449,
            450,
            451,
            452,
            453,
            454,
            455,
            456,
            457,
            458,
            459,
            460,
            461,
            462,
            463,
            464,
            465,
            466,
            467,
            468,
            469,
            470,
            471,
            472,
            473,
            474,
            475,
            476,
            477,
            478,
            479,
            480,
            481,
            482,
            483,
            484,
            485,
            486,
            487,
            488,
            489,
            490,
            491,
            492,
            493,
            494,
            495,
            496,
            497,
            498,
            499,
            500,
            501,
            502,
            503,
            504,
            505,
            506,
            507,
            508,
            509,
            510,
            511,
            512,
            513,
            514,
            515,
            516,
            517,
            518,
            519,
            520,
            521,
            522,
            523,
            524,
            525,
            526,
            527,
            528,
            529,
            530,
            531,
            532,
            533,
            534,
            535,
            536,
            537,
            538,
            539,
            540,
            541
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "emulated_on_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            12,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            12,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            12,
            11,
            11,
            11,
            12,
            12,
            12,
            11,
            12,
            11,
            11,
            11,
            13,
            12,
            11,
            11,
            12,
            11,
            11,
            11,
            11,
            12,
            12,
            11,
            12,
            12,
            12,
            12,
            11,
            12,
            12,
            16,
            16,
            12,
            12,
            16,
            16,
            16,
            12,
            12,
            7,
            16,
            12,
            12,
            16,
            12,
            12,
            12,
            16,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            15,
            9,
            15,
            9,
            9,
            9,
            9,
            15,
            15,
            9,
            9,
            15,
            9,
            15,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            15,
            9,
            15,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            15,
            15,
            15,
            9,
            9,
            9,
            9,
            15,
            15,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            13,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            15,
            15,
            15,
            15,
            15,
            15,
            15,
            7,
            15,
            15,
            15,
            15,
            15,
            15,
            15,
            15,
            15,
            15,
            15,
            15,
            15,
            7,
            15,
            15,
            15,
            15,
            15,
            15,
            15,
            13,
            13,
            13,
            13,
            13,
            13,
            13,
            13,
            13,
            13,
            13,
            13,
            13,
            13,
            13,
            13,
            13,
            13,
            13,
            13,
            13,
            13,
            13,
            13,
            13,
            13,
            13,
            13,
            13,
            13,
            13,
            13,
            13,
            13,
            13,
            13,
            13,
            13,
            13,
            13,
            13,
            13,
            13,
            13,
            13,
            13,
            13,
            13,
            13,
            13,
            13,
            14,
            14,
            14,
            14,
            14,
            14,
            14,
            14,
            14,
            14,
            14,
            14,
            14,
            14,
            7,
            14,
            14,
            14,
            14,
            14,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            7,
            7,
            7,
            7,
            7,
            7,
            7,
            7,
            7,
            7,
            7,
            7,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "name": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "Adventure",
            "Adventure II",
            "Air-Sea Battle",
            "Aquaventure",
            "Asteroids",
            "Atari Climber",
            "Backgammon",
            "<PERSON>",
            "Basketball",
            "Beamrider",
            "<PERSON>",
            "Bloody Human Freeway",
            "Bowling",
            "Boxing",
            "Breakout",
            "Bridge",
            "<PERSON>",
            "Centipede",
            "Championship Soccer",
            "Checkers",
            "Chopper Command",
            "Circus Atari",
            "Combat Two",
            "Combat",
            "<PERSON>",
            "Crackpots",
            "Crystal Castles",
            "Decathlon",
            "Demons to Diamonds",
            "<PERSON>",
            "Dodge Em",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Fatal Run",
            "Fishing Derby",
            "Flag Capture",
            "Football",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Front Line",
            "Frostbite",
            "Fun with Numbers",
            "Golf",
            "Grand Prix",
            "<PERSON>",
            "H.E.R.O.",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Home Run",
            "Human Cannonball",
            "Ice Hockey",
            "Indy 500",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Keystone Kapers",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Megamania",
            "<PERSON>",
            "Miniature Golf",
            "Missile Command",
            "MotoRodeo",
            "Night Driver",
            "<LOCATION>",
            "Oink!",
            "Outlaw",
            "Pitfall II: Lost Caverns",
            "Pitfall!",
            "Plaque Attack",
            "Polaris",
            "<PERSON>",
            "Pressure Cooker",
            "Radar Lock",
            "Realsports Baseball",
            "Realsports Basketball",
            "Realsports Soccer",
            "Realsports Volleyball",
            "Return to Haunted",
            "River Raid",
            "River Raid II",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Seaquest",
            "Secret Quest",
            "Skiing",
            "Sky Diver",
            "Slot Machine",
            "Slot Racers",
            "Solaris",
            "Space Invaders",
            "Space War",
            "<PERSON>",
            "Sprintmaster",
            "Stampede",
            "Star Ship",
            "Starmaster",
            "Steeplechase",
            "<PERSON>",
            "Street Racer",
            "Submarine Commander",
            "Super Baseball",
            "Super Breakout",
            "Super Football",
            "Surround",
            "Swordquest: Earthworld",
            "Swordquest: Fireworld",
            "Swordquest: Waterworld",
            "<PERSON>",
            "Tennis",
            "Video Checkers",
            "Video Chess",
            "Video Pinball",
            "Warlords",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "House",
            "Balloon Fight",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Double Dragon II: The Revenge",
            "<PERSON>",
            "Excitebike",
            "Final Fantasy",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Ice Climber",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Mario Bros.",
            "Mega Man 2",
            "Metroid",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Punch-Out!!",
            "StarTropics",
            "Super C",
            "Super Mario Bros.",
            "Super Mario Bros. 2",
            "Super Mario Bros. 3",
            "Tecmo Bowl",
            "The Legend of Zelda",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "EarthBound",
            "Final Fantasy VI (Final Fantasy III)",
            "F-Zero",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Star Fox 2",
            "Street Fighter II': Hyper Fighting",
            "Super Castlevania IV",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Super Mario RPG: Legend of the Seven Stars",
            "Super Mario World",
            "<PERSON>",
            "Super Metroid",
            "<PERSON>",
            "Super Punch-Out!!",
            "The Legend of Zelda: A Link to the Past",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Baseball",
            "Blaster Master (+ Special Version)",
            "City Connection",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Crystalis",
            "Donkey Kong 3",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Eliminator Boat Duel",
            "Fire Emblem: Ankoku Ry? to Hikari no Tsurugi",
            "Ghosts'n Goblins  (+ Special Version)",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Kirby's Adventure  (+ Special Version)",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "NES Open Tournament Golf  (+ Special Version)",
            "<PERSON>",
            "Pro Wrestling",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Soccer",
            "<PERSON>",
            "Star Soldier  (+ Special Version)",
            "Super Dodge Ball",
            "Super Mario Bros.: The Lost Levels",
            "The Legend of Zelda  (+ Special Version)",
            "<PERSON>",
            "TwinBee  (+ Special Version)",
            "<PERSON>",
            "Volleyball",
            "Vs. Excitebike",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Brawl Brothers",
            "Breath of Fire",
            "Breath of Fire II",
            "Demon's Crest",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Pilotwings",
            "Pop'n TwinBee",
            "Smash Tennis",
            "Stunt Race FX",
            "Super E.D.F Earth Defence Force",
            "Super Puyo Puyo 2",
            "Super Soccer",
            "Super Tennis",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Bonanza Bros. ",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Columns",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Decap Attack ",
            "<PERSON>",
            "E-SWAT : City Under Siege ",
            "Eternal Champions",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Golden Axe",
            "Jewel Master ",
            "<PERSON>",
            "Mortal Kombat 3 ",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Shadow Dancer : The Secret of Shinobi ",
            "Shining Force: The Legacy of Great Intention ",
            "Shining Force II: The Ancient Seal ",
            "Shining in the Darkness ",
            "<PERSON>",
            "Sonic & Knuckles ",
            "Sonic 3D Blast ",
            "Sonic Spinball",
            "Sonic The Hedgehog 2",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Vectorman 2 ",
            "<PERSON>",
            "Virtua Fighter 2",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Fantasy Zone",
            "Fantasy Zone : The Maze",
            "Kenseiden ",
            "<PERSON>",
            "Phantasy Star",
            "<PERSON>",
            "Sonic Chaos",
            "<PERSON>",
            "Sonic Drift 2",
            "Sonic Triple Trouble",
            "Tails Adventure",
            "Adventure in the park ",
            "Air Hockey ",
            "<PERSON>",
            "Bubbles Master ",
            "<PERSON>",
            "Checker ",
            "Cross the Road ",
            "Curling 2010 ",
            "Defenders of Oasis ",
            "Fight or Lose ",
            "Hexagonos ",
            "<PERSON>",
            "Jewel Magic ",
            "Memory ",
            "<PERSON>",
            "Naval Power ",
            "Plumbing Contest ",
            "<PERSON>",
            "Snake",
            "<PERSON>",
            "Super Columns ",
            "Wall-Breaking",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Castlevania: The New Generation",
            "<PERSON>",
            "Dynamite Headdy",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Ghouls 'n Ghosts",
            "Gunstar Heroes",
            "Landstalker",
            "Light Crusader",
            "Mega Man: The Wily Wars",
            "Monster World IV",
            "Phantasy Star IV: The End of the Millennium",
            "Probotector",
            "<LOCATION>",
            "Shining Force",
            "<PERSON>",
            "Space Harrier 2",
            "Street Fighter II' : Special Champion Edition",
            "Streets of Rage 2",
            "Strider",
            "Super Fantasy Zone",
            "<PERSON>",
            "The Story of Thor",
            "<PERSON>",
            "ToeJam & Earl",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Air Zonk",
            "<PERSON>",
            "Aldynes",
            "<PERSON>",
            "Appare! Gateball",
            "<PERSON>",
            "Bomberman  93",
            "Bomberman  94",
            "<PERSON>",
            "Bonk s Revenge",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Daimakaimura (Ghouls'n Ghosts)",
            "Dragon Spirit",
            "Dungeon Explorer",
            "Galaga  88",
            "Ginga Fukei Densetsu Sapphire",
            "<PERSON>",
            "J.J. & Jeff",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Military Madness",
            "<PERSON>",
            "Nectaris",
            "Neutopia",
            "Neutopia II",
            "New Adventure Island",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Parasol Stars",
            "Power Golf",
            "<PERSON>",
            "R-Type",
            "<PERSON>",
            "Seirei Senshi Spriggan",
            "Snatcher",
            "<PERSON>",
            "Space Harrier",
            "Splatterhouse",
            "Spriggan Mark 2",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Super Star Soldier",
            "The Genji and the Heike Clans",
            "<PERSON>",
            "The Legend of Valkyrie",
            "Victory Run",
            "Ys book I & II",
            "Battle Arena Toshinden",
            "Cool Boarders 2",
            "Destruction Derby",
            "Final Fantasy VII",
            "Grand Theft Auto",
            "Intelligent Qube",
            "Jumping Flash",
            "Metal Gear Solid",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Resident Evil Director s Cut",
            "<PERSON>",
            "Ridge Racer Type 4",
            "Super Puzzle Fighter II Turbo",
            "Syphon Filter",
            "Tekken 3",
            "<PERSON>",
            "Twisted Metal",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Art of Fighting",
            "<PERSON>",
            "Blue s Journey",
            "Crossed Swords",
            "Fatal Fury Special",
            "Foot Ball Frenzy",
            "<PERSON>",
            "Ghost Pilots",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Last Resort",
            "<PERSON>",
            "Metal Slug",
            "Metal Slug 2",
            "Metal Slug 3",
            "Metal Slug 4",
            "Metal Slug 5",
            "Metal Slug X",
            "Mutation Nation",
            "<PERSON>",
            "Puzzled",
            "Real Bout : Fatal Fury",
            "Robo Army",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Samurai Shodown V Special",
            "Sengoku 3",
            "Shock Troopers",
            "Shock Troopers : 2nd Squad",
            "Super Sidekicks",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "The Last Blade 2",
            "Top Player's Golf",
            "World Heroes Perfect",
            "1944: The Loop Master",
            "<PERSON>",
            "Armored Warriors",
            "Capcom Sports Club",
            "<PERSON>",
            "Cyberbots: Fullmetal Madness",
            "Darkstalkers: The Night Warriors",
            "Eco Fighters",
            "Final Fight",
            "GigaWing",
            "Mega Man: The Power Battle",
            "Progear",
            "<PERSON>",
            "Anarchy",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Boulder Dash",
            "<PERSON>",
            "California Games",
            "Chips Challenge",
            "Confuzion",
            "Cosmic Causeway",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Destroyer",
            "<PERSON>",
            "Firelord",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Gribbly s Day Out",
            "Gridrunner (VIC 20)",
            "<LOCATION>",
            "Herobotix",
            "Highway Encounter",
            "<PERSON>",
            "Impossible Mission",
            "Impossible Mission II",
            "IO",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Mega Apocalypse",
            "Mission AD",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Nebulus",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Pitstop II",
            "Planet of Death",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Skate Crazy",
            "Speedball 2",
            "<PERSON>",
            "Steel",
            "Street Sports Baseball",
            "Street Sports Basketball",
            "Summer Games II (inclus Summer Games)",
            "Super Cycle",
            "<PERSON>",
            "Temple of Apshai Trilogy",
            "<PERSON>",
            "Thing Bounces Back",
            "Thing on a Spring",
            "Trailblazer",
            "Uridium",
            "Who Dares Wins II",
            "Winter Games",
            "World Games",
            "Zynaps",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Natsume Championship Wrestling ",
            "<PERSON>",
            "Double Dragon II: The Revenge",
            "Fire Emblem: Ankoku Ry? to Hikari no Tsurugi",
            "S.C.A.T.: Special Cybernetic Attack Team",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "release_year": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1980,
            1979,
            2005,
            1977,
            1983,
            1981,
            1987,
            1979,
            1982,
            1979,
            1984,
            1977,
            1981,
            1978,
            1980,
            1978,
            1980,
            1978,
            1982,
            1980,
            1980,
            1982,
            1978,
            1982,
            1978,
            1984,
            1983,
            1984,
            0,
            1982,
            1987,
            1980,
            1983,
            1988,
            1980,
            1983,
            1989,
            1980,
            1978,
            1988,
            1981,
            1982,
            1984,
            1983,
            1977,
            1978,
            1982,
            1983,
            1984,
            1978,
            1981,
            1978,
            1978,
            1988,
            1978,
            1983,
            1981,
            1983,
            1981,
            1978,
            1982,
            1984,
            1978,
            1980,
            1990,
            1980,
            1989,
            1983,
            1979,
            1984,
            1983,
            1983,
            1983,
            1977,
            1983,
            1989,
            1982,
            1983,
            1982,
            1983,
            2005,
            1982,
            1988,
            1983,
            1983,
            1989,
            1983,
            1989,
            1980,
            1978,
            1979,
            1978,
            1986,
            1980,
            1978,
            1982,
            1988,
            1981,
            1977,
            1982,
            1980,
            1980,
            1977,
            1982,
            0,
            1978,
            1988,
            1977,
            1982,
            1983,
            1984,
            1981,
            1984,
            1980,
            1979,
            1978,
            1981,
            2005,
            2005,
            1981,
            1982,
            1984,
            1988,
            1986,
            1989,
            1983,
            1986,
            1989,
            1989,
            1985,
            1987,
            1984,
            1986,
            1991,
            1985,
            1986,
            1993,
            1986,
            1988,
            1986,
            1988,
            1984,
            1987,
            1990,
            1988,
            1983,
            1988,
            1990,
            1988,
            1987,
            1988,
            1994,
            1994,
            1994,
            1991,
            1995,
            1996,
            1994,
            1994,
            1993,
            2017,
            1992,
            1992,
            1992,
            1993,
            1996,
            1992,
            1995,
            1994,
            1992,
            1994,
            1992,
            1989,
            1990,
            1983,
            1988,
            1985,
            1984,
            1985,
            1990,
            1983,
            1987,
            1990,
            1991,
            1990,
            1985,
            1986,
            1990,
            1993,
            1986,
            1993,
            1986,
            1991,
            1987,
            1987,
            1991,
            1988,
            1986,
            1989,
            1990,
            1985,
            1986,
            1986,
            1988,
            1986,
            1987,
            1987,
            1986,
            1991,
            1986,
            1988,
            1994,
            1985,
            1985,
            1993,
            1993,
            1994,
            1994,
            1994,
            1997,
            1996,
            1992,
            1993,
            1994,
            1994,
            1991,
            1995,
            1992,
            1992,
            1989,
            1991,
            1989,
            1990,
            1991,
            1992,
            1994,
            1990,
            1995,
            1990,
            1991,
            1993,
            1990,
            1993,
            1990,
            1990,
            1991,
            1989,
            1991,
            1989,
            1991,
            1992,
            1995,
            1994,
            1992,
            1989,
            1991,
            1994,
            1995,
            1990,
            1993,
            1994,
            1991,
            1993,
            1994,
            1996,
            1993,
            1992,
            1991,
            1989,
            1990,
            1995,
            1995,
            1995,
            1997,
            1989,
            1987,
            1988,
            1990,
            1986,
            1995,
            1990,
            1988,
            1987,
            1988,
            1987,
            1988,
            1989,
            1993,
            1986,
            1995,
            1994,
            1995,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            0,
            1992,
            1990,
            1994,
            1990,
            1994,
            1994,
            1992,
            1988,
            1993,
            1993,
            1995,
            1994,
            1994,
            1994,
            1994,
            1991,
            1993,
            1993,
            1989,
            1993,
            1992,
            1989,
            1992,
            2006,
            1994,
            1990,
            1991,
            1991,
            1992,
            1992,
            1993,
            1991,
            1988,
            1988,
            1989,
            1992,
            1993,
            1994,
            1989,
            1991,
            1989,
            1990,
            1992,
            1990,
            1989,
            1989,
            1988,
            1995,
            1992,
            1990,
            1988,
            1993,
            1990,
            1989,
            1989,
            1989,
            1991,
            1992,
            1992,
            1990,
            1991,
            1989,
            1990,
            1989,
            1991,
            1991,
            1992,
            1992,
            1990,
            1990,
            1992,
            1992,
            1990,
            1988,
            1990,
            1990,
            1987,
            1989,
            1989,
            1989,
            1995,
            1997,
            1995,
            1997,
            1997,
            1997,
            1995,
            1998,
            1999,
            1997,
            1995,
            1996,
            1996,
            1999,
            1996,
            1999,
            1997,
            1998,
            1995,
            1996,
            1993,
            1994,
            1998,
            1991,
            1991,
            1993,
            1992,
            1999,
            1991,
            1991,
            1992,
            1996,
            1992,
            1990,
            1996,
            1998,
            2000,
            2002,
            2003,
            1999,
            1992,
            1996,
            1990,
            1995,
            1991,
            1994,
            1996,
            2004,
            2003,
            1997,
            1998,
            1992,
            2000,
            2002,
            1995,
            1997,
            1998,
            1997,
            1990,
            1995,
            2000,
            1994,
            1994,
            1997,
            1991,
            1995,
            1994,
            1993,
            1989,
            1999,
            1995,
            2001,
            1986,
            1987,
            1983,
            1987,
            1988,
            1983,
            1984,
            1985,
            1987,
            1990,
            1985,
            1987,
            1989,
            1988,
            1987,
            1986,
            1985,
            1986,
            2017,
            1983,
            1985,
            1983,
            1985,
            1987,
            1986,
            1983,
            1983,
            1988,
            1988,
            1986,
            1983,
            1987,
            1986,
            1984,
            1985,
            1987,
            1988,
            1985,
            1985,
            1984,
            1984,
            1983,
            1987,
            1985,
            1984,
            1988,
            1991,
            1986,
            1989,
            1985,
            1987,
            1985,
            1986,
            1983,
            1985,
            1985,
            1987,
            1985,
            1986,
            1986,
            1985,
            1986,
            1986,
            1987,
            1995,
            1995,
            1994,
            1993,
            1989,
            1990,
            1990,
            1990,
            1988,
            1995,
            1995
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "type": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "puzzle",
            "rpg",
            "rpg",
            "shoot'em up",
            "shoot'em up",
            "shoot'em up",
            "arcade",
            "board",
            "course",
            "sport",
            "shoot'em up",
            "board",
            "arcade",
            "sport",
            "sport",
            "arcade",
            "board",
            "shoot'em up",
            "arcade",
            "sport",
            "board",
            "shoot'em up",
            "arcade",
            "shoot'em up",
            "shoot'em up",
            "arcade",
            "shoot'em up",
            "arcade",
            "sport",
            "shoot'em up",
            "shoot'em up",
            "arcade",
            "arcade",
            "sport",
            "course",
            "course",
            "course",
            "arcade",
            "puzzle",
            "sport",
            "arcade",
            "arcade",
            "arcade",
            "arcade",
            "education",
            "sport",
            "course",
            "shoot'em up",
            "action",
            "board",
            "aventure",
            "sport",
            "shoot'em up",
            "sport",
            "course",
            "arcade",
            "arcade",
            "plateforme",
            "shoot'em up",
            "arcade",
            "shoot'em up",
            "arcade",
            "sport",
            "arcade",
            "course",
            "course",
            "arcade",
            "arcade",
            "shoot'em up",
            "plateforme",
            "plateforme",
            "shoot'em up",
            "shoot'em up",
            "arcade",
            "arcade",
            "shoot'em up",
            "sport",
            "sport",
            "sport",
            "sport",
            "aventure",
            "shoot'em up",
            "shoot'em up",
            "shoot'em up",
            "shoot'em up",
            "arcade",
            "shoot'em up",
            "aventure",
            "sport",
            "arcade",
            "puzzle",
            "arcade",
            "simulation",
            "shoot'em up",
            "shoot'em up",
            "shoot'em up",
            "course",
            "action",
            "simulation",
            "simulation",
            "sport",
            "textuel",
            "course",
            "simulation",
            "sport",
            "arcade",
            "sport",
            "arcade",
            "rpg",
            "rpg",
            "rpg",
            "shoot'em up",
            "sport",
            "board",
            "board",
            "flipper",
            "action",
            "aventure",
            "shoot'em up",
            "shoot'em up",
            "aventure",
            "arcade",
            "plateforme",
            "action",
            "action",
            "plateforme",
            "plateforme",
            "beat'em all",
            "puzzle",
            "course",
            "rpg",
            "shoot'em up",
            "action",
            "shoot'em up",
            "arcade",
            "plateforme",
            "plateforme",
            "arcade",
            "action",
            "plateforme",
            "action",
            "arcade",
            "sport",
            "action",
            "action",
            "plateforme",
            "plateforme",
            "plateforme",
            "sport",
            "rpg",
            "rpg",
            "plateforme",
            "rpg",
            "rpg",
            "course",
            "course",
            "<PERSON>",
            "action",
            "rpg",
            "shoot'em up",
            "shoot'em up",
            "combat",
            "action",
            "action",
            "course",
            "rpg",
            "plateforme",
            "plateforme",
            "action",
            "action",
            "sport",
            "rpg",
            "puzzle",
            "puzzle",
            "sport",
            "action",
            "plateforme",
            "arcade",
            "arcade",
            "rpg",
            "plateforme",
            "beat'em all",
            "puzzle",
            "action",
            "rpg",
            "action",
            "shoot'em up",
            "run'n gun",
            "combat",
            "plateforme",
            "plateforme",
            "action",
            "puzzle",
            "action",
            "arcade",
            "sport",
            "action",
            "combat",
            "action",
            "action",
            "sport",
            "puzzle",
            "shoot'em up",
            "sport",
            "plateforme",
            "rpg",
            "combat",
            "shoot'em up",
            "action",
            "sport",
            "course",
            "puzzle",
            "arcade",
            "combat",
            "beat'em all",
            "rpg",
            "rpg",
            "action",
            "plateforme",
            "plateforme",
            "<PERSON>",
            "simulation",
            "shoot'em up",
            "sport",
            "course",
            "shoot'em up",
            "puzzle",
            "sport",
            "sport",
            "plateforme",
            "beat'em up",
            "beat'em up",
            "shoot'em up",
            "plateforme",
            "action",
            "puzzle",
            "puzzle",
            "action",
            "arcade",
            "plateforme",
            "puzzle",
            "action",
            "combat",
            "rpg",
            "arcade",
            "action",
            "beat'em up",
            "beat'em up",
            "beat'em up",
            "plateforme",
            "plateforme",
            "combat",
            "combat",
            "combat",
            "rpg",
            "rpg",
            "rpg",
            "plateforme",
            "action",
            "rpg",
            "rpg",
            "rpg",
            "action",
            "plateforme",
            "plateforme",
            "flipper",
            "plateforme",
            "plateforme",
            "shoot'em up",
            "rpg",
            "action",
            "action",
            "action",
            "combat",
            "plateforme",
            "plateforme",
            "plateforme",
            "arcade",
            "shoot'em up",
            "puzzle",
            "rpg",
            "shoot'em up",
            "shoot'em up",
            "action",
            "action",
            "rpg",
            "plateforme",
            "plateforme",
            "action",
            "course",
            "plateforme",
            "plateforme",
            "arcade",
            "arcade",
            "arcade",
            "arcade",
            "rpg",
            "board",
            "course",
            "sport",
            "rpg",
            "board",
            "puzzle",
            "arcade",
            "puzzle",
            "puzzle",
            "puzzle",
            "simulation",
            "puzzle",
            "arcade",
            "arcade",
            "arcade",
            "puzzle",
            "arcade",
            "action",
            "plateforme",
            "action",
            "shoot'em up",
            "plateforme",
            "plateforme",
            "aventure",
            "action",
            "run'n gun",
            "rpg",
            "rpg",
            "action",
            "action",
            "rpg",
            "action",
            "course",
            "rpg",
            "action",
            "shoot'em up",
            "combat",
            "beat'em up",
            "action",
            "shoot'em up",
            "puzzle",
            "rpg",
            "shoot'em up",
            "plateforme",
            "plateforme",
            "plateforme",
            "shoot'em up",
            "action",
            "shoot'em up",
            "flipper",
            "sport",
            "shoot'em up",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "plateforme",
            "plateforme",
            "rpg",
            "arcade",
            "shoot'em up",
            "plateforme",
            "shoot'em up",
            "rpg",
            "shoot'em up",
            "shoot'em up",
            "shoot'em up",
            "plateforme",
            "rpg",
            "shoot'em up",
            "strategie ",
            "course",
            "strategie ",
            "rpg",
            "rpg",
            "plateforme",
            "action",
            "action",
            "arcade",
            "sport",
            "shoot'em up",
            "shoot'em up",
            "shoot'em up",
            "shoot'em up",
            "aventure",
            "shoot'em up",
            "shoot'em up",
            "beat'em up",
            "shoot'em up",
            "shoot'em up",
            "shoot'em up",
            "<PERSON>",
            "shoot'em up",
            "beat'em up",
            "combat",
            "action",
            "course",
            "rpg",
            "combat",
            "sport",
            "course",
            "rpg",
            "action",
            "puzzle",
            "fps",
            "infiltration",
            "puzzle",
            "plateforme",
            "plateforme",
            "<PERSON>",
            "rpg",
            "course",
            "puzzle",
            "infiltration",
            "combat",
            "fps",
            "action",
            "rpg",
            "combat",
            "combat",
            "shoot'em up",
            "shoot'em up",
            "beat'em up",
            "combat",
            "sport",
            "combat",
            "shoot'em up",
            "beat'em up",
            "beat'em up",
            "combat",
            "shoot'em up",
            "beat'em up",
            "run'n'gun",
            "run'n'gun",
            "run'n'gun",
            "run'n'gun",
            "run'n'gun",
            "run'n'gun",
            "beat'em up",
            "combat",
            "puzzle",
            "combat",
            "beat'em up",
            "combat",
            "combat",
            "combat",
            "beat'em up",
            "run'n'gun",
            "run'n'gun",
            "sport",
            "combat",
            "combat",
            "combat",
            "combat",
            "combat",
            "combat",
            "sport",
            "combat",
            "shoot'em up",
            "beat'em up",
            "beat'em up",
            "sport",
            "beat'em up",
            "combat",
            "combat",
            "shoot'em up",
            "beat'em up",
            "shoot'em up",
            "combat",
            "shoot'em up",
            "shoot'em up",
            "puzzle",
            "shoot'em up",
            "prg",
            "shoot'em up",
            "shoot'em up",
            "plateforme",
            "puzzle",
            "sport",
            "puzzle",
            "puzzle",
            "puzzle",
            "plateforme",
            "shoot'em up",
            "puzzle",
            "simulation",
            "aventure",
            "rpg",
            "shoot'em up",
            "rpg",
            "plateforme",
            "shoot'em up",
            "plateforme",
            "aventure",
            "shoot'em up",
            "puzzle",
            "plateforme",
            "plateforme",
            "shoot'em up",
            "shoot'em up",
            "plateforme",
            "shoot'em up",
            "plateforme",
            "plateforme",
            "plateforme",
            "plateforme",
            "shoot'em up",
            "plateforme",
            "shoot'em up",
            "course",
            "aventure",
            "demo",
            "aventure",
            "aventure",
            "puzzle",
            "sport",
            "sport",
            "puzzle",
            "shoot'em up",
            "sport",
            "sport",
            "sport",
            "course",
            "rpg",
            "rpg",
            "plateforme",
            "plateforme",
            "plateforme",
            "puzzle",
            "shoot'em up",
            "action",
            "sport",
            "sport",
            "shoot'em up",
            "plateforme",
            "",
            "combat",
            "beat'em all",
            "beat'em all",
            "rpg",
            "shoot'em up",
            "rpg",
            "rpg",
            "plateforme",
            ""
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "description": {
          "TYPE": "longtext",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "NES",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "NES",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "NES",
            "",
            "",
            "",
            "NES",
            "NES",
            "NES",
            "",
            "NES",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "NES",
            "",
            "",
            "NES",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "NES",
            "NES",
            "",
            "NES",
            "NES",
            "NES",
            "NES",
            "",
            "NES",
            "Super NES",
            "",
            "",
            "Super NES",
            "Super NES",
            "",
            "",
            "",
            "Super NES",
            "Super NES",
            "",
            "",
            "Super NES",
            "Super NES",
            "",
            "Super NES",
            "Super NES",
            "Super NES",
            "",
            "Super NES",
            "Super NES",
            "NES",
            "NES",
            "NES",
            "NES",
            "NES",
            "NES",
            "NES",
            "NES",
            "NES",
            "NES",
            "NES",
            "NES",
            "NES",
            "NES",
            "NES",
            "NES",
            "NES",
            "NES",
            "NES",
            "NES",
            "NES",
            "NES",
            "NES",
            "NES",
            "NES",
            "NES",
            "NES",
            "NES",
            "NES",
            "NES",
            "NES",
            "NES",
            "NES",
            "NES",
            "NES",
            "NES",
            "NES",
            "NES",
            "NES",
            "NES",
            "NES",
            "NES",
            "Super NES",
            "Super NES",
            "Super NES",
            "Super NES",
            "Super NES",
            "Super NES",
            "Super NES",
            "Super NES",
            "Super NES",
            "Super NES",
            "Super NES",
            "Super NES",
            "Super NES",
            "Super NES",
            "Super NES",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "Super NES",
            "Super NES",
            "Super NES",
            "Super NES",
            "NES",
            "NES",
            "NES",
            "NES",
            "NES",
            "Super NES",
            "Super NES"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "emulated_on_id"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "mini_console",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "id"
          ],
          "ON_DELETE": null,
          "ON_UPDATE": null
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "mini_console": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            6,
            7,
            8,
            9,
            10,
            11,
            12,
            13,
            14,
            15,
            16
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "release_year": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "dec 2017",
            "nov 2019",
            "mars 2018",
            "dec 2017",
            "juil 2018",
            "nov 2016",
            "sept 2018",
            "mars 2020",
            "dec 2018",
            "oct 2019",
            "sept 2017"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "price": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "40 - 90",
            "180 - 250",
            "50 - 60",
            "90 - 140",
            "65 - 120",
            "55 - 70",
            "20 € / an",
            "110",
            "30 - 50",
            "70",
            "80 - 120"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "opinion": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Intéressant",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Très bon investissement",
            "Intéressant",
            "Très bon investissement",
            "<PERSON>",
            "Intéressant",
            "Pour les fans"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "id"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "article",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "id"
          ],
          "ON_DELETE": "Cascade",
          "ON_UPDATE": null
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "user": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "email": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "role": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "pseudo": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "password": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    }
  }
}