{
  "INFO": {
    "URL": "https://github.com/Register-it/java-graphql-server/blob/60f10f4dc2d1ebb31c13bdfaf7df56ef91c06fdc/src/main/resources/data.sql?raw=true\n",
    "LICENSE": "MIT",
    "PERMISSIVE": true
  },
  "TABLES": {
    "RESTAURANT": {
      "COLUMNS": {
        "ID": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10,
            11,
            12,
            13,
            14,
            15,
            16,
            17,
            18,
            19,
            20,
            21,
            22,
            23,
            24,
            25
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "NAME": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "Pizza e fichi",
            "Asian sushi bar",
            "Ciccio Marina",
            "Enoteca Velia",
            "Il Buscaiol",
            "IL REBACCO",
            "La Capinera Osteria tipica",
            "La Petite Cuisine",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "OSTERIA MEROPE",
            "<PERSON>",
            "Ristorante Club Nautico",
            "RISTORANTE LA TAVERNETTA",
            "<PERSON>",
            "La Bottega dei Parchi",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "La Posta",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "RISTORANTE AL FALCO",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "ADDRESS": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "Corso Italia, 21",
            "<LOCATION>",
            "Viale Giovanni da Verazzano 1",
            "<PERSON>",
            "Via Genova 6",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Via Verdi 4",
            "Via Verdi 4",
            "Via bartolini 3",
            "Via ULIVI 4",
            "Via Cavour 28",
            "Viale Cristoforo, 2",
            "Piazza Alberica 10",
            "Piazza Palestro 3",
            "<LOCATION>",
            "Via Roma 155",
            "<PERSON>",
            "Via pianezza 2",
            "Via Provinciale 15",
            "Via Papiriana",
            "Via Papiriana 1A",
            "Via PIANA DI COPINO 1FOSDINOVO",
            "Via Caniparola 7"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "CITY": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<LOCATION>",
            "Roma",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Roma",
            "Roma",
            "Roma",
            "Roma",
            "Roma",
            "Torino",
            "Torino",
            "Torino",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "ID"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "REVIEW": {
      "COLUMNS": {
        "ID": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10,
            11,
            12,
            13,
            14,
            15,
            16,
            17,
            18,
            19,
            20,
            21,
            22,
            23,
            24,
            25,
            26,
            27
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "MESSAGE": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Il sushi sembra vivo",
            "Il sushi sembra vivo, che schifo",
            "la cameriera è bona",
            "Lo chef vorrebbe creare una cucina post-molecolare e nostalgica, che sussurra, invece, l’uso dissennato della cottura sous vide, con risultati oscuramente mistici.",
            "Il servizio è accurato con tocchi casuali di scortesia.",
            "L’ambiente è del genere metropolitano–trasandato con inutili tovaglie e tovaglioli in resina disegnati dal noto studio architettonico che ha firmato tutti i locali del gruppo.",
            "Nel complesso, il locale dovrebbe cercare di cambiare colore alle tovaglie, se desidera costruirsi una nomea più altisonante.",
            "Lo chef vorrebbe creare una cucina ingegnosa e domestica, che tradisce, invece, la sua preparazione decennale, con risultati decisamente disruptive.",
            "Il servizio è complice con pizzichi di cabaret.",
            "L’ambiente è del genere stiloso–raffinato con inutili tavoli hi-tech disegnati dal noto studio architettonico che ha studiato il restyling del MOMA.",
            "Nel complesso, il locale dovrebbe cercare di salutare meno calorosamente gli amici, se desidera costruirsi un’allure più chic & cheap.",
            "<PERSON>",
            "Il servizio è frugale con nappature di indiscrezione.",
            "L’ambiente è del genere casual–trascurato con bizzarri gradini in poliuretano smaltato disegnati dal noto studio architettonico che ha disegnato gli interni dell’ultimo film di Sorrentino.",
            "Nel complesso, il locale dovrebbe cercare di cambiare colore alle tovaglie, se desidera costruirsi un’allure più cosmopolita.",
            "Lo chef vorrebbe creare una cucina ingegnosa e con un’anima antica, che grida al mondo, invece, la sua ossessione per il panko, con risultati timidamente lisergici.",
            "Il servizio è frugale con pizzichi di teatro dell’arte.",
            "L’ambiente è del genere stiloso–inelegante con curiosi finestroni avveniristici disegnati dal noto studio architettonico che ha inventato il temporary shop come lo conosciamo.",
            "Nel complesso, il locale dovrebbe cercare di far ripensare il sottofondo musicale ad un sound designer, se desidera costruirsi uno stile più up-to-date.",
            "Lo chef vorrebbe creare una cucina universale e nostalgica, che disegna, invece, la sua ossessione per il panko, con risultati tendenzialmente visionari.",
            "Il servizio è minimale con nappature di lentezza.",
            "L’ambiente è del genere elegante–trascurato con notevoli piatti in poliuretano smaltato disegnati dal noto studio architettonico che ha firmato tutti i locali del gruppo.",
            "Nel complesso, il locale dovrebbe cercare di mettere più fiori freschi in tavola, se desidera costruirsi un riconoscimento più soprendente.",
            "<PERSON>",
            "Il servizio è premuroso con tocchi casuali di improvvisazione.",
            "L’ambiente è del genere casereccio–trascurato con notevoli finestroni hi-tech disegnati dal noto studio architettonico specializzato in archeologia urbana.",
            "Nel complesso, il locale dovrebbe cercare di far disegnare le divise ad uno stilista di pregio, se desidera costruirsi una clientela più rispondente alle sue premesse."
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "RATING": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            4,
            1,
            5,
            2,
            4,
            1,
            2,
            4,
            2,
            2,
            1,
            4,
            1,
            2,
            1,
            4,
            1,
            3,
            1,
            3,
            4,
            4,
            2,
            2,
            3,
            4,
            4
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "RESTAURANT_ID": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            3,
            3,
            3,
            16,
            1,
            16,
            1,
            1,
            1,
            4,
            16,
            3,
            19,
            2,
            22,
            5,
            9,
            15,
            21,
            13,
            22,
            9,
            21,
            9,
            23,
            23,
            3
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "ID"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "RESTAURANT_ID"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "RESTAURANT",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "ID"
          ],
          "ON_DELETE": "NoAction",
          "ON_UPDATE": "NoAction"
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "REPLY": {
      "COLUMNS": {
        "ID": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "MESSAGE": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Sembra vivo ma non lo è",
            "le divise sono molto pregiate",
            "<LOCATION>",
            "io avrei mangiato ancora di più"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "REVIEW_ID": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            9,
            9,
            9
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "ID"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "REVIEW_ID"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "REVIEW",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "ID"
          ],
          "ON_DELETE": "NoAction",
          "ON_UPDATE": "NoAction"
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    }
  }
}