{
  "INFO": {
    "URL": "https://github.com/hushengte/feed/blob/0d6585b3df3f2fe82cb7ff7b53a87bccd804e742/src/test/resources/data-jdbc.sql?raw=true\n",
    "LICENSE": "MIT",
    "PERMISSIVE": true
  },
  "TABLES": {
    "lib_publisher": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "name": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Wiley",
            "<PERSON>",
            "Apress",
            "Sams",
            "<PERSON>",
            "Prentice Hall",
            "Libraries Unlimited"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "place": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "lib_book": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "1",
            "2",
            "3",
            "4",
            "5",
            "6",
            "7",
            "8",
            "9",
            "10",
            "11",
            "12"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "call_number": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "BS2585.3",
            "BS2585.5CAI",
            "RC489.G4",
            "RJ505.P6",
            "HM251",
            "<PERSON>",
            "BF51",
            "HM251",
            "BJ53",
            "B29",
            "B3318.C35 NIE 2001 C",
            "B522"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "collation": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "266页-1版",
            "195页-1版",
            "466页-1版",
            "359页-1版",
            "504页-8版",
            "293页-1版",
            "331页",
            "183页-1版",
            "179页-1版",
            "128页-1版",
            "290页-1版",
            "709页-1"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "create_date": {
          "TYPE": "Timestamp",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2015-04-14 00:00:00",
            "2015-04-14 00:00:00",
            "2015-04-14 00:00:00",
            "2015-04-14 00:00:00",
            "2015-04-14 00:00:00",
            "2015-04-14 00:00:00",
            "2015-04-14 00:00:00",
            "2015-04-14 00:00:00",
            "2015-04-14 00:00:00",
            "2015-04-14 00:00:00",
            "2015-04-14 00:00:00",
            "2015-04-14 00:00:00"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "ebook": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            "26-宗教心理学.pdf",
            null,
            "29-[现代西方学术文库]26新教伦理与资本主义精神.pdf",
            "30-重返理性.pdf",
            "31-尼采与基督教思想-尼采等著-道风书社-2001-buck.pdf",
            null
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "isbn": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<CREDIT_CARD>",
            "",
            "9787561436820",
            "9787561436622",
            "9787115138804",
            "9787801901743",
            "9787300069272",
            "9787801093660",
            "9787561323533",
            "9787301078501",
            "<UK_NHS>",
            "9787806436769"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "last_update": {
          "TYPE": "Timestamp",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2011-08-16 00:00:00",
            "2012-12-04 00:00:00",
            "2011-11-11 00:00:00",
            "2011-11-30 00:00:00",
            "2011-11-11 00:00:00",
            "2011-11-11 00:00:00",
            "2011-11-14 00:00:00",
            "2011-11-14 00:00:00",
            "2011-11-14 00:00:00",
            "2011-11-15 00:00:00",
            "2015-06-06 13:08:49",
            "2011-11-15 00:00:00"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "name": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "仁者无惧：路加福音",
            "马可福音要义",
            "完形治疗：观点与应用",
            "游戏治疗技巧",
            "社会心理学",
            "中国人的宗教心理：宗教认同的理论分析与实证研究",
            "宗教心理学导论",
            "乌合之众：大众心理研究",
            "新教伦理与资本主义精神",
            "重返理性：对启蒙运动证据主义的批判以及为理性与信仰上帝的辩护",
            "尼采与基督教思想",
            "西方哲学史 第一卷：总论"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "notes": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null,
            null
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "publish_year": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2005年",
            "1992",
            "2007年",
            "2007年",
            "2010年",
            "2004年",
            "2005年",
            "2004年",
            "2002年",
            "2008年",
            "2001年",
            "2005年"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "serial_name": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "生命更新解经系列",
            "",
            "心理治疗系列",
            "心理治疗系列",
            "",
            "",
            "宗教学译丛",
            "社会学经典读本",
            "西方学术经典译丛",
            "未名译库·哲学与宗教系列",
            "历代基督教思想学术文库",
            ""
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "publisher_id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "1",
            "1",
            "2",
            "2",
            "3",
            "3",
            "4",
            "5",
            "6",
            "7",
            "4",
            "5"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "author": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "subject": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "[\"Social Psychology\",\"社会心理学\"]",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "[\"Social Psychology\",\"社会心理学\"]",
            "[\"ethics\",\"伦理道德\"]",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "[\"Philosophy\",\"哲学史\",\"History\"]"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "publisher_id"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "lib_publisher",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "id"
          ],
          "ON_DELETE": null,
          "ON_UPDATE": null
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "id_increment_generator": {
      "COLUMNS": {
        "sequence_name": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "lib_publisher",
            "lib_book"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "next_val": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            8,
            13
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    }
  }
}