{
  "INFO": {
    "URL": "https://github.com/rew118011/mom-house-barber/blob/f606415d3e95b4b8b8aa37c3409d146e695b6d05/mom_house_barber.sql?raw=true\n",
    "LICENSE": "MIT",
    "PERMISSIVE": true
  },
  "TABLES": {
    "close_branch": {
      "COLUMNS": {
        "OB_ID": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "OB000002",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "OB000005",
            "OB000006",
            "OB000007",
            "OB000008",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "OB_DATE": {
          "TYPE": "Date",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2021-09-03",
            "2021-07-28",
            "2021-05-07",
            "2021-06-25",
            "2021-10-23",
            "2022-01-27",
            "2021-10-22",
            "2021-08-29",
            "2021-08-27"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "SOB_ID": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "login": {
      "COLUMNS": {
        "Username": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Captain",
            "December35",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "mongkonkit",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "thanatorn",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "weekends053"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "Password": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Captain",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "mongkonkit",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "thanatorn",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "123456"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "S_ID": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "3",
            "3",
            "3",
            "3",
            "2",
            "3",
            "3",
            "2",
            "3",
            "2",
            "2",
            "3",
            "3",
            "1"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "S_ID"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "status",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "S_ID"
          ],
          "ON_DELETE": null,
          "ON_UPDATE": null
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "offwork": {
      "COLUMNS": {
        "OW_ID": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "O00005",
            "O00006",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "B_ID": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "Date": {
          "TYPE": "Date",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2021-08-22",
            "2021-07-02",
            "2021-07-31",
            "2021-06-04",
            "2021-08-31",
            "2021-10-01",
            "2021-06-04"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "status": {
      "COLUMNS": {
        "S_ID": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "1",
            "2",
            "3"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "S_Name": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "ADMIN",
            "BARBER",
            "CUSTOMER"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "S_ID"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    }
  }
}