{
  "INFO": {
    "URL": "https://github.com/Sysnomid/paste/blob/10e1f727c8745b5f930b311bf9ed21f06604ede5/create.sql?raw=true\n",
    "LICENSE": "APACHE-2.0",
    "PERMISSIVE": true
  },
  "TABLES": {
    "languages": {
      "COLUMNS": {
        "language": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "none",
            "go",
            "python",
            "md",
            "mongodb",
            "ejs",
            "<PERSON>",
            "elixir",
            "dart",
            "dockerfile",
            "elm",
            "java",
            "<LOCATION>",
            "js",
            "jsx",
            "ts",
            "tsx",
            "tsconfig",
            "vim",
            "ignore",
            "<PERSON>",
            "r",
            "rb",
            "rust",
            "sql",
            "sol",
            "scheme",
            "lua",
            "html",
            "css",
            "fsharp",
            "csharp",
            "<PERSON>",
            "swift",
            "scala",
            "svg",
            "graphql",
            "php",
            "powershell",
            "toml",
            "yaml",
            "zig",
            "json"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "name": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Plaintext",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "MongoDB",
            "EJS",
            "<PERSON>",
            "Elixir",
            "Dart",
            "<PERSON>",
            "Elm",
            "Java",
            "<PERSON>",
            "JavaScript",
            "React JSX",
            "TypeScript",
            "React TSX",
            "TSConfig",
            "<PERSON>",
            ".ignore",
            "<PERSON>",
            "R",
            "Ruby",
            "Rust",
            "SQL",
            "Solidity (Ethereum)",
            "Scheme",
            "Lua",
            "HTML",
            "CSS",
            "F#",
            "C#",
            "<PERSON>",
            "Swift",
            "Scala",
            "SVG",
            "GraphQL",
            "PHP",
            "PowerShell",
            "TOML",
            "YAML",
            "Zig",
            "JSON"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "language"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "pastes": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "BigInt",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "title": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "text": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "created_at": {
          "TYPE": "Timestamp",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "expires_at": {
          "TYPE": "Timestamp",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [
            "expires_at > created_at"
          ],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "language": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "language"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "languages",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "language"
          ],
          "ON_DELETE": null,
          "ON_UPDATE": null
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    }
  }
}