{
  "INFO": {
    "URL": "https://github.com/wahyu131298/klasifikasi-naive-bayes/blob/979a2ee561e0de50c526e1683518965e850b964d/db_spk.sql?raw=true\n",
    "LICENSE": "MIT",
    "PERMISSIVE": true
  },
  "TABLES": {
    "tb_klasifikasi": {
      "COLUMNS": {
        "id_klasifikasi": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1473,
            1474,
            1475,
            1476,
            1477,
            1478,
            1479,
            1480,
            1481,
            1482,
            1483,
            1484,
            1485,
            1486,
            1487,
            1488,
            1489,
            1490,
            1491,
            1492,
            1493,
            1494,
            1495,
            1496,
            1497,
            1498,
            1499,
            1500,
            1501,
            1502
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "id_uji": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            2956,
            2957,
            2958,
            2959,
            2960,
            2961,
            2962,
            2963,
            2964,
            2965,
            2966,
            2967,
            2968,
            2969,
            2970,
            2971,
            2972,
            2973,
            2974,
            2975,
            2976,
            2977,
            2978,
            2979,
            2980,
            2981,
            2982,
            2983,
            2984,
            2985
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "no_kk": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nik": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<LOCATION>",
            "Atul",
            "Syukur",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Mufti Labib",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Syukur",
            "Yudi",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Muhar",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Dodi",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Zuhal",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Yudi",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "alamat": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "RW 01 RT 1B",
            "RW 01 RT 02",
            "RW 02 RT 04",
            "RW 02 RT 04",
            "RW 02 RT 03",
            "RW 01 RT 02",
            "RW 01 RT 02",
            "RW 02 RT 03",
            "RW 02 RT 05",
            "<PERSON>",
            "RW 02 RT 04",
            "RW 02 RT 04",
            "RW 02 RT 05",
            "RW 01 RT 02",
            "RW 01 RT 1B",
            "DOUDO RT 05 RW 02",
            "RW 01 RT 02",
            "RW 02 RT 04",
            "RW 01 RT 1B",
            "RW 01 RT 1B",
            "RW 01 RT 02",
            "<PERSON>",
            "RT 02 RW 01 DOUDO",
            "RW 01 RT 1B",
            "RT 02 RW 01 DOUDO",
            "RW 02 RT 05",
            "RW 01 RT 02",
            "RW 02 RT 05",
            "<PERSON>",
            "RW 01 RT 1B"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jenis_pkj": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "PEDAGANG",
            "PEDAGANG",
            "PEDAGANG",
            "PEDAGANG",
            "PEDAGANG",
            "PEDAGANG",
            "PEDAGANG",
            "PEDAGANG",
            "PETANI",
            "PETANI",
            "PETANI",
            "PETANI",
            "PETANI",
            "PNS",
            "PNS",
            "PNS",
            "PNS",
            "PNS",
            "WIRASWASTA",
            "WIRASWASTA",
            "WIRASWASTA",
            "WIRASWASTA",
            "WIRASWASTA",
            "WIRASWASTA",
            "WIRASWASTA",
            "WIRASWASTA",
            "WIRASWASTA",
            "WIRASWASTA",
            "WIRASWASTA",
            "WIRASWASTA"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jml_phsl": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1000,
            1000,
            1400,
            1500,
            1500,
            1500,
            2000,
            3500,
            700,
            800,
            900,
            1000,
            1500,
            3000,
            3100,
            3300,
            3500,
            5400,
            1000,
            1500,
            1500,
            3500,
            2000,
            2500,
            2500,
            2600,
            2900,
            3000,
            3000,
            3000
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jml_art": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            4,
            3,
            4,
            5,
            6,
            2,
            2,
            6,
            5,
            2,
            5,
            6,
            2,
            5,
            5,
            5,
            6,
            6,
            2,
            6,
            2,
            6,
            2,
            2,
            2,
            2,
            3,
            4,
            4,
            5
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "pengeluaran": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Rp.50.000 – Rp.100.000",
            "kurangRp.50.000",
            "lebihRp.100.000",
            "Rp.50.000 – Rp.100.000",
            "Rp.50.000 – Rp.100.000",
            "Rp.50.000 – Rp.100.000",
            "Rp.50.000 – Rp.100.000",
            "Rp.50.000 – Rp.100.000",
            "kurangRp.50.000",
            "kurangRp.50.000",
            "Rp.50.000 – Rp.100.000",
            "kurangRp.50.000",
            "Rp.50.000 – Rp.100.000",
            "lebihRp.100.000",
            "lebihRp.100.000",
            "lebihRp.100.000",
            "lebihRp.100.000",
            "lebihRp.100.000",
            "kurangRp.50.000",
            "Rp.50.000 – Rp.100.000",
            "Rp.50.000 – Rp.100.000",
            "lebihRp.100.000",
            "Rp.50.000 – Rp.100.000",
            "Rp.50.000 – Rp.100.000",
            "Rp.50.000 – Rp.100.000",
            "lebihRp.100.000",
            "lebihRp.100.000",
            "lebihRp.100.000",
            "lebihRp.100.000",
            "lebihRp.100.000"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "status_tmpt": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "SEWA",
            "NUMPANG",
            "NUMPANG",
            "NUMPANG",
            "MILIK SENDIRI",
            "MILIK SENDIRI",
            "MILIK SENDIRI",
            "MILIK SENDIRI",
            "MILIK SENDIRI",
            "SEWA",
            "SEWA",
            "NUMPANG",
            "MILIK SENDIRI",
            "MILIK SENDIRI",
            "MILIK SENDIRI",
            "MILIK SENDIRI",
            "MILIK SENDIRI",
            "MILIK SENDIRI",
            "MILIK SENDIRI",
            "NUMPANG",
            "SEWA",
            "MILIK SENDIRI",
            "MILIK SENDIRI",
            "MILIK SENDIRI",
            "MILIK SENDIRI",
            "MILIK SENDIRI",
            "MILIK SENDIRI",
            "MILIK SENDIRI",
            "SEWA",
            "MILIK SENDIRI"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kelas_asli": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "<LOCATION>",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "layak": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "1.3214221986613E-5",
            "7.7505381540928E-6",
            "7.6119131250984E-5",
            "3.4804023230292E-5",
            "2.0965540696443E-5",
            "2.0965540696443E-5",
            "2.2565215478944E-5",
            "3.413773251433E-7",
            "8.9383967538895E-6",
            "1.047510922537E-6",
            "9.1979050417253E-6",
            "3.1125563082899E-6",
            "2.7954054261924E-5",
            "1.0356649329761E-5",
            "7.1705452799841E-6",
            "3.1470084090466E-6",
            "3.6982543557191E-7",
            "1.3696400130583E-13",
            "5.4469735395073E-6",
            "1.2229898739592E-5",
            "6.9885135654811E-6",
            "6.4719451225084E-7",
            "2.6326084725435E-5",
            "1.3582681422528E-5",
            "1.3582681422528E-5",
            "1.7702664003399E-5",
            "2.5418565768873E-5",
            "2.7038034196159E-5",
            "7.7251526274739E-6",
            "1.8124136327082E-5"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "tidak": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "1.1267979745013E-7",
            "6.2682224636066E-8",
            "6.3654101016277E-7",
            "1.8962168488251E-6",
            "1.1644222409676E-5",
            "1.1644222409676E-5",
            "5.5900763299923E-5",
            "7.4385719417878E-7",
            "1.5655625767668E-8",
            "1.4209899097371E-9",
            "9.9058634004252E-9",
            "7.4022465923691E-9",
            "2.9110556024191E-6",
            "1.281891748309E-5",
            "8.0240287437282E-6",
            "2.6246882388657E-6",
            "3.1879594036234E-7",
            "4.8595228730809E-18",
            "5.7737523420479E-7",
            "1.3435641241934E-6",
            "1.3435641241934E-6",
            "4.781939105435E-7",
            "8.3851144949885E-5",
            "8.9435085187785E-5",
            "8.9435085187785E-5",
            "3.2414096977255E-5",
            "2.8924719395498E-5",
            "2.4689723794066E-5",
            "1.8992095226205E-6",
            "1.9228376224636E-5"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "label_prediksi": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "<LOCATION>"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "id_uji"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "tb_uji",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "id_uji"
          ],
          "ON_DELETE": "Cascade",
          "ON_UPDATE": "Cascade"
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "tb_penduduk": {
      "COLUMNS": {
        "id_penduduk": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            6066,
            6067,
            6068,
            6069,
            6070,
            6071,
            6072,
            6073,
            6074,
            6075,
            6076,
            6077,
            6078,
            6079,
            6080,
            6081,
            6082,
            6083,
            6084,
            6085,
            6086,
            6087,
            6088,
            6089,
            6090,
            6091,
            6092,
            6093,
            6094,
            6095,
            6096,
            6097,
            6098,
            6099,
            6100,
            6101,
            6102,
            6103,
            6104,
            6105
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "no_kk": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nik": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000",
            "3525030000000000"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Mirna",
            "<PERSON>",
            "Vivin",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Parti",
            "Lubis",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Paimen",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Mufti Labib",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Yalik",
            "<PERSON>",
            "Firman",
            "Sumi",
            "<PERSON>",
            "Dodi",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "alamat": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "RW 01 RT 1B",
            "RW 02 RT 03",
            "RW 01 RT 02",
            "RW 01 RT 1B",
            "RW 01 RT 1A",
            "RW 01 RT 1B",
            "RW 01 RT 02",
            "RW 02 RT 05",
            "DOUDO RT 1A RW 01",
            "RW 02 RT 05",
            "RW 02 RT 05",
            "RW 01 RT 1A",
            "RW 01 RT 1B",
            "RW 02 RT 05",
            "RW 01 RT 02",
            "DOUDO RT 4 RW 2",
            "DOUDO",
            "RW 01 RT 1B",
            "RW 02 RT 05",
            "RW 02 RT 04",
            "<PERSON>",
            "RW 01 RT 02",
            "RW 01 RT 02",
            "RT 02 RW 01 DOUDO",
            "RW 02 RT 05",
            "DOUDO",
            "RW 01 RT 1A",
            "RW 01 RT 1B",
            "RW 02 RT 05",
            "RW 01 RT 1B",
            "RW 02 RT 03",
            "RW 01 RT 1B",
            "RW 02 RT 05",
            "RW 01 RT 1A",
            "DOUDO RT 4 RW 2",
            "RW 02 RT 04",
            "RW 02 RT 04",
            "RW 02 RT 04",
            "RW 02 RT 04",
            "RW 02 RT 05"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jenis_pkj": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "PEDAGANG",
            "PEDAGANG",
            "PEDAGANG",
            "PEDAGANG",
            "PEDAGANG",
            "PEDAGANG",
            "PEDAGANG",
            "PEDAGANG",
            "PEDAGANG",
            "PEDAGANG",
            "PETANI",
            "PETANI",
            "PETANI",
            "PETANI",
            "PETANI",
            "PETANI",
            "PETANI",
            "PETANI",
            "PETANI",
            "PNS",
            "PNS",
            "PNS",
            "PNS",
            "PNS",
            "PNS",
            "PNS",
            "PNS",
            "WIRASWASTA",
            "WIRASWASTA",
            "WIRASWASTA",
            "WIRASWASTA",
            "WIRASWASTA",
            "WIRASWASTA",
            "WIRASWASTA",
            "WIRASWASTA",
            "WIRASWASTA",
            "WIRASWASTA",
            "WIRASWASTA",
            "WIRASWASTA",
            "WIRASWASTA"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jml_phsl": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            2600,
            2000,
            2500,
            1600,
            1600,
            2600,
            900,
            800,
            900,
            1600,
            1600,
            800,
            800,
            800,
            800,
            800,
            800,
            800,
            800,
            2000,
            3000,
            3000,
            2500,
            3000,
            2600,
            2000,
            2000,
            2700,
            1500,
            2600,
            1600,
            2600,
            2500,
            2600,
            1000,
            1000,
            1000,
            2500,
            800,
            2000
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jml_art": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            4,
            2,
            2,
            2,
            4,
            5,
            4,
            3,
            2,
            6,
            2,
            5,
            6,
            6,
            5,
            4,
            6,
            6,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            5,
            6,
            6,
            6,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            6,
            6,
            6,
            4,
            2,
            2,
            4,
            6
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "pengeluaran": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "lebihRp.100.000",
            "kurangRp.50.000",
            "Rp.50.000 – Rp.100.000",
            "Rp.50.000 – Rp.100.000",
            "lebihRp.100.000",
            "lebihRp.100.000",
            "Rp.50.000 – Rp.100.000",
            "kurangRp.50.000",
            "kurangRp.50.000",
            "lebihRp.100.000",
            "kurangRp.50.000",
            "kurangRp.50.000",
            "lebihRp.100.000",
            "Rp.50.000 – Rp.100.000",
            "kurangRp.50.000",
            "Rp.50.000 – Rp.100.000",
            "lebihRp.100.000",
            "Rp.50.000 – Rp.100.000",
            "Rp.50.000 – Rp.100.000",
            "Rp.50.000 – Rp.100.000",
            "lebihRp.100.000",
            "Rp.50.000 – Rp.100.000",
            "kurangRp.50.000",
            "lebihRp.100.000",
            "lebihRp.100.000",
            "lebihRp.100.000",
            "lebihRp.100.000",
            "Rp.50.000 – Rp.100.000",
            "kurangRp.50.000",
            "Rp.50.000 – Rp.100.000",
            "kurangRp.50.000",
            "Rp.50.000 – Rp.100.000",
            "lebihRp.100.000",
            "lebihRp.100.000",
            "Rp.50.000 – Rp.100.000",
            "lebihRp.100.000",
            "Rp.50.000 – Rp.100.000",
            "Rp.50.000 – Rp.100.000",
            "lebihRp.100.000",
            "lebihRp.100.000"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "status_tmpt": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "MILIK SENDIRI",
            "NUMPANG",
            "MILIK SENDIRI",
            "MILIK SENDIRI",
            "NUMPANG",
            "MILIK SENDIRI",
            "SEWA",
            "NUMPANG",
            "SEWA",
            "NUMPANG",
            "MILIK SENDIRI",
            "MILIK SENDIRI",
            "MILIK SENDIRI",
            "NUMPANG",
            "MILIK SENDIRI",
            "NUMPANG",
            "MILIK SENDIRI",
            "MILIK SENDIRI",
            "MILIK SENDIRI",
            "MILIK SENDIRI",
            "MILIK SENDIRI",
            "MILIK SENDIRI",
            "MILIK SENDIRI",
            "MILIK SENDIRI",
            "MILIK SENDIRI",
            "MILIK SENDIRI",
            "MILIK SENDIRI",
            "SEWA",
            "MILIK SENDIRI",
            "MILIK SENDIRI",
            "MILIK SENDIRI",
            "MILIK SENDIRI",
            "MILIK SENDIRI",
            "MILIK SENDIRI",
            "NUMPANG",
            "MILIK SENDIRI",
            "MILIK SENDIRI",
            "SEWA",
            "SEWA",
            "NUMPANG"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "klasifikasi": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "<LOCATION>",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "LAYAK"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id_penduduk"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "tb_uji": {
      "COLUMNS": {
        "id_uji": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            2956,
            2957,
            2958,
            2959,
            2960,
            2961,
            2962,
            2963,
            2964,
            2965,
            2966,
            2967,
            2968,
            2969,
            2970,
            2971,
            2972,
            2973,
            2974,
            2975,
            2976,
            2977,
            2978,
            2979,
            2980,
            2981,
            2982,
            2983,
            2984,
            2985
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "no_kk": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nik": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000",
            "35230300000000"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<LOCATION>",
            "Atul",
            "Syukur",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Mufti Labib",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Syukur",
            "Yudi",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Muhar",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Dodi",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Zuhal",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Yudi",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "alamat": {
          "TYPE": "Text",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "RW 01 RT 1B",
            "RW 01 RT 02",
            "RW 02 RT 04",
            "RW 02 RT 04",
            "RW 02 RT 03",
            "RW 01 RT 02",
            "RW 01 RT 02",
            "RW 02 RT 03",
            "RW 02 RT 05",
            "<PERSON>",
            "RW 02 RT 04",
            "RW 02 RT 04",
            "RW 02 RT 05",
            "RW 01 RT 02",
            "RW 01 RT 1B",
            "DOUDO RT 05 RW 02",
            "RW 01 RT 02",
            "RW 02 RT 04",
            "RW 01 RT 1B",
            "RW 01 RT 1B",
            "RW 01 RT 02",
            "<PERSON>",
            "RT 02 RW 01 DOUDO",
            "RW 01 RT 1B",
            "RT 02 RW 01 DOUDO",
            "RW 02 RT 05",
            "RW 01 RT 02",
            "RW 02 RT 05",
            "<PERSON>",
            "RW 01 RT 1B"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jenis_pkj": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "PEDAGANG",
            "PEDAGANG",
            "PEDAGANG",
            "PEDAGANG",
            "PEDAGANG",
            "PEDAGANG",
            "PEDAGANG",
            "PEDAGANG",
            "PETANI",
            "PETANI",
            "PETANI",
            "PETANI",
            "PETANI",
            "PNS",
            "PNS",
            "PNS",
            "PNS",
            "PNS",
            "WIRASWASTA",
            "WIRASWASTA",
            "WIRASWASTA",
            "WIRASWASTA",
            "WIRASWASTA",
            "WIRASWASTA",
            "WIRASWASTA",
            "WIRASWASTA",
            "WIRASWASTA",
            "WIRASWASTA",
            "WIRASWASTA",
            "WIRASWASTA"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jml_phsl": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1000,
            1000,
            1400,
            1500,
            1500,
            1500,
            2000,
            3500,
            700,
            800,
            900,
            1000,
            1500,
            3000,
            3100,
            3300,
            3500,
            5400,
            1000,
            1500,
            1500,
            3500,
            2000,
            2500,
            2500,
            2600,
            2900,
            3000,
            3000,
            3000
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "jml_art": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            4,
            3,
            4,
            5,
            6,
            2,
            2,
            6,
            5,
            2,
            5,
            6,
            2,
            5,
            5,
            5,
            6,
            6,
            2,
            6,
            2,
            6,
            2,
            2,
            2,
            2,
            3,
            4,
            4,
            5
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "pengeluaran": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Rp.50.000 – Rp.100.000",
            "kurangRp.50.000",
            "lebihRp.100.000",
            "Rp.50.000 – Rp.100.000",
            "Rp.50.000 – Rp.100.000",
            "Rp.50.000 – Rp.100.000",
            "Rp.50.000 – Rp.100.000",
            "Rp.50.000 – Rp.100.000",
            "kurangRp.50.000",
            "kurangRp.50.000",
            "Rp.50.000 – Rp.100.000",
            "kurangRp.50.000",
            "Rp.50.000 – Rp.100.000",
            "lebihRp.100.000",
            "lebihRp.100.000",
            "lebihRp.100.000",
            "lebihRp.100.000",
            "lebihRp.100.000",
            "kurangRp.50.000",
            "Rp.50.000 – Rp.100.000",
            "Rp.50.000 – Rp.100.000",
            "lebihRp.100.000",
            "Rp.50.000 – Rp.100.000",
            "Rp.50.000 – Rp.100.000",
            "Rp.50.000 – Rp.100.000",
            "lebihRp.100.000",
            "lebihRp.100.000",
            "lebihRp.100.000",
            "lebihRp.100.000",
            "lebihRp.100.000"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "status_tmpt": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "SEWA",
            "NUMPANG",
            "NUMPANG",
            "NUMPANG",
            "MILIK SENDIRI",
            "MILIK SENDIRI",
            "MILIK SENDIRI",
            "MILIK SENDIRI",
            "MILIK SENDIRI",
            "SEWA",
            "SEWA",
            "NUMPANG",
            "MILIK SENDIRI",
            "MILIK SENDIRI",
            "MILIK SENDIRI",
            "MILIK SENDIRI",
            "MILIK SENDIRI",
            "MILIK SENDIRI",
            "MILIK SENDIRI",
            "NUMPANG",
            "SEWA",
            "MILIK SENDIRI",
            "MILIK SENDIRI",
            "MILIK SENDIRI",
            "MILIK SENDIRI",
            "MILIK SENDIRI",
            "MILIK SENDIRI",
            "MILIK SENDIRI",
            "SEWA",
            "MILIK SENDIRI"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "kelas_asli": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "<LOCATION>",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "LAYAK",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id_uji"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "user": {
      "COLUMNS": {
        "id_user": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            3,
            4
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nama": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Admin",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "username": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "admin",
            "seksi"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "password": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "admin",
            "seksi"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "akses": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "admin",
            "pemdes"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id_user"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    }
  }
}