{
  "INFO": {
    "URL": "https://github.com/Sodacooky/cdkshop/blob/f9ee69aaef6ad7f7dfa585156f00a967acfb5060/cdkshop.sql?raw=true\n",
    "LICENSE": "MIT",
    "PERMISSIVE": true
  },
  "TABLES": {
    "game_info": {
      "COLUMNS": {
        "id": {
          "TYPE": "Char",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "0001",
            "0002",
            "0003",
            "0004",
            "0005",
            "0006",
            "0007",
            "0008",
            "0009",
            "0010",
            "0011",
            "0012",
            "0013",
            "0014",
            "0015",
            "0016",
            "0017"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "name": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "东方天空璋",
            "东方虹龙洞",
            "东方辉针城",
            "东方神灵庙",
            "植物大战僵尸",
            "碧蓝幻想",
            "Grand Theft Auto V",
            "Sekiro: Shadows Die Twice - GOTY Edition",
            "美少女万华镜 -理与迷宫的少女-",
            "极限竞速：地平线4",
            "<PERSON>",
            "尘埃4(DiRT 4)",
            "模拟农场19",
            "心跳文学部 Plus",
            "城市：天际线",
            "巫师3：狂猎",
            "SHENZHEN I/O"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "price": {
          "TYPE": "SmallInt",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            40,
            40,
            40,
            32,
            16,
            1,
            1,
            150,
            50,
            100,
            18,
            16,
            40,
            40,
            15,
            24,
            18
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "category": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "射击",
            "射击",
            "射击",
            "射击",
            "未分类",
            "角色扮演",
            "角色扮演",
            "角色扮演",
            "射击",
            "竞速",
            "角色扮演",
            "竞速",
            "未分类",
            "角色扮演",
            "未分类",
            "角色扮演",
            "未分类"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "pic_path": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "touhou_tiankongzhang.jpg",
            "touhou_honglongdong.jpg",
            "touhou_huizhencheng.jpg",
            "touhou_shenlingmiao.jpg",
            "pvz.jpg",
            "gbf.jpg",
            "gtav.jpg",
            "sekiro.jpg",
            "msnwhj5.jpg",
            "horizon4.jpg",
            "terraria.jpg",
            "dirt4.jpg",
            "fs19.jpg",
            "ddlcp.jpg",
            "cities_skylines.jpg",
            "witcher3.jpg",
            "shenzhenio.jpg"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "stock": {
      "COLUMNS": {
        "cdk": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "FAKE-CDK-FXDNHKZFGCQCDDLU",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-GTVHTBEAVRDXFFQV",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-LXVPDMLDLXXZPVKK",
            "FAKE-CDK-MBQFGLRADYNHPMYT",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-MPMSSSUEAIDJOOTD",
            "FAKE-CDK-MSGMMRXEPOXBQJXD",
            "FAKE-CDK-MVLMSCTEVVIBHVXX",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-RSUKXDEQRPQRQWTE",
            "FAKE-CDK-RUGPCDHOZPUAPTLE",
            "FAKE-CDK-SVTBYTMYEZVRXFWL",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-UNEZVBVRFNLHKFPV",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-XKQPXIDCQTAQRKNY",
            "FAKE-CDK-YDANDBXVUBOFIFJZ",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-ZWKGGDMVUIZRMVQI",
            "FAKE-CDK-BAMLODYZNMHIVPUL",
            "FAKE-CDK-BZDNKBUKFSPXDSFC",
            "FAKE-CDK-CFPXIZMWNLJMNABS",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-ENNXHDRCRGXQBGTK",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-GTJCVUPAIXKKHDQY",
            "FAKE-CDK-GYRPLGZSZUFMFDGY",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-IIBGRPLQDQYORQQY",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-TAANTJAPQHRVHJDQ",
            "FAKE-CDK-TVJZBIUHCGFWWBFA",
            "FAKE-CDK-UECQUDIOMEXIKMMS",
            "<LOCATION>",
            "FAKE-CDK-USAQGGDDUWDWHJDB",
            "FAKE-CDK-USGOBJBFXYKCSYUQ",
            "FAKE-CDK-VCXNIZWFSAAVDBXQ",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-WGTCGRFFDFZMYKGZ",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-XQAMTVTXUWUWCFSR",
            "FAKE-CDK-XQWQKLIJVOBWEFBY",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-ZFFCFSYZSDMXEAZE",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-BVDNPBWYDOKSNZQR",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-GHLIEMQJXLETPJGA",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-HDSGYOLMGWWHUSXZ",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-IXKNNEYZFVVFJUVC",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-KTZKSLRPIIZCWKMD",
            "FAKE-CDK-LEYMNRZPVDLWQDNP",
            "FAKE-CDK-MBBKNGTOTJIXZOZB",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-OJNDVEVIGTCIPIJD",
            "FAKE-CDK-PDXFPPTTVYXTUPCS",
            "FAKE-CDK-PLIBFCEPCQHIFVUM",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-UIBMTYDTDDVXRXEK",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-URKGCFTVDXTIUDME",
            "<LOCATION>",
            "FAKE-CDK-VPBRXPPYCYCQRSHP",
            "FAKE-CDK-WAYFNSPGDYJHPIPR",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-XLZKNPYWAFMAVZPM",
            "FAKE-CDK-XRRXWYLDVBQGOIPK",
            "FAKE-CDK-XUFKCGVDAZTBXWRR",
            "FAKE-CDK-XUKMZTBZCHIUNDRX",
            "FAKE-CDK-XWLUIZTXUGIWDDUT",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-XZSDJWUOCYOPHUZO",
            "FAKE-CDK-ZEQETGQAWQZJJPMH",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-AZPKWFUXRWNJQOBG",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-CCHHYQQCLIIKSPED",
            "FAKE-CDK-CEMEHMKOTLWOVZSG",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-GRAQJYGMBIOYZMPM",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-LESPWQPNLLSJBKIP",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-NWMFRLVENKSWSXRS",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-PJGDHLUVWFWFGCWL",
            "FAKE-CDK-PVEQEWGFXGYXFTRB",
            "FAKE-CDK-QFVFKLGJFJMTWWLY",
            "FAKE-CDK-RAIGPBVAAANORRQS",
            "FAKE-CDK-RDFAHYDBJXZVVUAX",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-RHUACICGYPJQEZVT",
            "FAKE-CDK-RLUGMCZXPSEHHUUT",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-TCWBHSVIIQGUQCKD",
            "FAKE-CDK-TPQPUZRZHQEZEPGJ",
            "FAKE-CDK-TUQHBTKWBTQBRVUU",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-VQWZKCPFBQLOENPG",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "FAKE-CDK-XTCHFAFJKEENXWQL",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-YGQSCIZTZIEVXZFQ",
            "FAKE-CDK-YRJAMQSNAHGEDPOM",
            "FAKE-CDK-ZHLBKZRBVLPRJGUJ",
            "FAKE-CDK-BEUDNBVELOTGLZGT",
            "FAKE-CDK-BOBGBSCYPSLEXRMO",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-CDYGDAIYOBFRBMMT",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-CSQPFZPDTZQHVMPG",
            "FAKE-CDK-CYVXPPLFESLYHBXK",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-DNFGVSXJRLHFKQTZ",
            "FAKE-CDK-ECHPOHZGYWMGVXLJ",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-HUJPVJPBCDJCMUWX",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-IVEARTFRSVTOFDFW",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-LLRSZQUZIDFQMMZP",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "FAKE-CDK-OJRRXUKGOKANGHZP",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-ORUSEALQIDZMQBUX",
            "FAKE-CDK-QDSAIUVJWJLUDBUG",
            "FAKE-CDK-QICQVXPAVVUUYWTO",
            "FAKE-CDK-QPEYXDOMRWXTOKII",
            "FAKE-CDK-QRGTHVLYWNZQRRQL",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-TVCAFGVWWLKZGUEJ",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-WKWQMYDZEKKXSTKT",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-ZGDBYCQKBTHKBXIG",
            "FAKE-CDK-ZTPFOWIHOJKGMJQM",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-NUUTEQLMPGBRFOAY",
            "FAKE-CDK-NXHWTQFRRXLUCMZH",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-OMHJWLHLMDESEPUK",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-PGBMPZSDWODFQZUA",
            "FAKE-CDK-PTXVUZXMPHEDBZCF",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-RTMUDBWEDMVVEISE",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-RYCLNBFFJIFQIUSS",
            "FAKE-CDK-RYMPAVLELWJHGQAZ",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-TCEIZTNXZZTKFODW",
            "FAKE-CDK-TINDFSDNCACWGLUM",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-VSHFHGFCBPPDCQHL",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-XSBPRANKTPKUTKCS",
            "FAKE-CDK-YGHPZDHZZQKCHMYI",
            "<LOCATION>",
            "FAKE-CDK-TXIRYBZYWHVPZXUF",
            "FAKE-CDK-TZHFJXSOLBTIJAVA",
            "FAKE-CDK-UBKPAEUSLXJDAPHA",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-WXTUQUXZUSBQKOBG",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-XNQHLFJKWYWPVWVZ",
            "FAKE-CDK-YFCYVYGIEJZQUJCC",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-CPIWZUBAHBBYBZGE",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-EDCCGOIRCQJBKYVJ",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-FKUULUIONIVTTKLM",
            "FAKE-CDK-FXFBIVHPEAUEWENH",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-GZGNRVQXSSSQMPSH",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-JETTVMKSTBXETYQL",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-KMUQUNZRWWUMZLDZ",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-LTQOSMUZZUUILXYK",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-OMFEHTIIODQQVLTP",
            "FAKE-CDK-OMKPXLZFFTSYIFWJ",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-SDEAFHYJWCJKLAAE",
            "FAKE-CDK-SIGMDXHSTEQTAYVY",
            "FAKE-CDK-SOJYWCVTUUQVTTNP",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-WYAXGXCJMNOBWTGB",
            "FAKE-CDK-XLXICJCDCYPSCDXE",
            "FAKE-CDK-XONTBCXVQRBGWRJF",
            "FAKE-CDK-XSMAQKYMBLBXUBXP",
            "FAKE-CDK-YTGIZHEMASYLBYJU",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-AUOUZIIMAGXSQMVD",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-CCQUUOHGPUGXOOTS",
            "FAKE-CDK-CDJBKJVZOJDGPGDE",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-CNEHDEWTZTDDXWJR",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-DKWIPXUPWISYDGTG",
            "FAKE-CDK-EAEAVXFVLOFHRHKG",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-FFVNWYLTSKAFOMHB",
            "FAKE-CDK-FTKLLNTSIXKZTXMM",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-GZONQGZWNGLQWYFP",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-JZWRJUTQXIPMUYRX",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-LCWSFZDUZRRHHPAW",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-MKPYDODDVZTHSDKL",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-OVOEDNOLHLOLRGJM",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-QQIMCLXMKGTCRWXK",
            "FAKE-CDK-QRHPEMEAJYSHRYXB",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-QUPKZYRJFGOXPYXU",
            "FAKE-CDK-QUYTLOWKDWJQYYCR",
            "FAKE-CDK-QVRUEAYBHGFZRPLH",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-SKFXLBWBPARSBTVL",
            "FAKE-CDK-UQCPJTEZPBQWSJSQ",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-VRBZJCICLYHYQEWL",
            "FAKE-CDK-WOPKASSORXZWTIXE",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-XNRBGZBDSFCYYVRB",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-DSDTKMTYDWVWFXGU",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-FYKWTFTVSKRAJOJT",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "FAKE-CDK-JSFVEPFPOEYSWFMN",
            "FAKE-CDK-KGJPCNYNEIIQTGJZ",
            "FAKE-CDK-KQYYRMCGYWMBWBQT",
            "FAKE-CDK-MPDMHSZXLMMIBSCI",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-POAAJNDMYUGXHTXG",
            "FAKE-CDK-QJMJKULSWYHPLXOA",
            "FAKE-CDK-RONAKJRIPMELJUJI",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-SBIUUKASJIDGMRGQ",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-UACJRYQDGTYEJGBZ",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-UWCXHYLFFRASABMR",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-XTWOCKXVYQJNZJQD",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-ZABLCVWWVPXZZYJT",
            "FAKE-CDK-ZSSCZXZFKLECSFST",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-APIJIVHQRZEOTAJC",
            "FAKE-CDK-CIAVRVMCZPGEDCRG",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-EXQDXXXDQKCEVXFQ",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-FKNCMEZAGVIPRRII",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-HPANDQVUSGUPXGXE",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-IVLFWBTGFDSBWOCQ",
            "FAKE-CDK-JACCUAXHRVFTJUJZ",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-JRUUIOTOWNFXHHWG",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-LPUYMHOEWJUUNFTU",
            "FAKE-CDK-NYWNTUKRBKSLOMUR",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-POECJJENRNMWCWSM",
            "FAKE-CDK-RRVCINIVXCYQITBM",
            "FAKE-CDK-SDIRPZOCUYRDQCZT",
            "FAKE-CDK-TJUNUPDQAUOXRLRF",
            "FAKE-CDK-VAIQUMHMHFSHLBPR",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-XQGDQQSTPAXZASQM",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-YIKQYKQDZRRBPGOR",
            "FAKE-CDK-YOSNRYPCFWKPGCJM",
            "FAKE-CDK-YWVTVBIBATARHFRD",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-HUTKQLAGFLSVKSPP",
            "FAKE-CDK-INTIAEXXKMBBPCIR",
            "FAKE-CDK-ISDRDMVKYCTCWMYX",
            "FAKE-CDK-JVCBRBOTCSDZZIPF",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-LLDCCBBWZWOSHXSQ",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-MRESRXOSKJJQMRWZ",
            "<LOCATION>",
            "FAKE-CDK-NTYWIYYLEGGTBEJX",
            "FAKE-CDK-NVBBCOMGZFUADFKM",
            "FAKE-CDK-OBTVNQBKEJBMGJBZ",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-RCEVDDOQTTHPFLIX",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-SPKINIQQVQJYVRLG",
            "FAKE-CDK-UCDOIOJXYVQFURFU",
            "FAKE-CDK-UTAFAFMBZVFRWLSW",
            "FAKE-CDK-VDJUQUVKGCAUVFCY",
            "FAKE-CDK-VMOVTJVZEEZQUQZG",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-XCZTKBKDUXXLPTUJ",
            "FAKE-CDK-YDXWLICDFAHGZTKB",
            "FAKE-CDK-YGYAYFCIWJJXKEPT",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-GANLXRAGSTYFIRFM",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-HQPGLSUXRXSEHOUY",
            "FAKE-CDK-HTVMVOYWSGXLGTIS",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-KHHLJGEYDDCWEYYT",
            "FAKE-CDK-LYCSUZYTBLQQZXRV",
            "FAKE-CDK-NEHOJHQDKYRLIJPX",
            "FAKE-CDK-NSXSMWXJJFSZEDQD",
            "FAKE-CDK-NXXHQGQRDQMFHUZU",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-SWCSOHXQWWVNUBUF",
            "FAKE-CDK-TBVUILVEDFRFWQMK",
            "FAKE-CDK-TILHUANZWKQOLLOM",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "FAKE-CDK-VXUGWQPQLTCHQLJI",
            "FAKE-CDK-WASFJXJWWQPYFPMB",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-XBZNFHEJTYYIDFLY",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-YCOYLFMPULZHUTRQ",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-ZAWWLYXESYIXTHLB",
            "FAKE-CDK-ZFXRQNEHZBEWJGOZ",
            "FAKE-CDK-WXAZEHRWZXPAIKKX",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-XDXHJPTMECDIOYNF",
            "FAKE-CDK-XONVCUBFVNXOCRGD",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-ZNGVAYFGVHYPYZRF",
            "FAKE-CDK-ZNJNIKXXKOPCTXAB",
            "FAKE-CDK-ZYWLCLXFYRGAAJAA",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-GBAWRJKVNQXGXTZU",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-LSZYQNWOUEDJXWHL",
            "FAKE-CDK-MHSYXBKFNISZFXZB",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-NTGGHNDWEBHWGVCX",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-PNSGOXJBMUEJBMYY",
            "FAKE-CDK-PPVIYKPIKMIKQKBE",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-TGFZMZWXGCKZNQZS",
            "FAKE-CDK-VAPKXEPYGJCCXGVX",
            "FAKE-CDK-VVOSNPUWXEEXUVML",
            "FAKE-CDK-WJPNXYRODFVTQKUB",
            "FAKE-CDK-XAIZFQBNYGSQPCIW",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-XLPOAGIGAODOGXPJ",
            "FAKE-CDK-YOWDIUPTVPZZHMPM",
            "FAKE-CDK-YUZDQSKJCHJFYLME",
            "FAKE-CDK-ZEWLJGYRZRFGZDIJ",
            "FAKE-CDK-ZJJVCTYXKGBVWOFL",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-BESRTZILPODWDJSM",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-EHPIOTFSPNQAQJGW",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-ZHVPGLTECCSTMTDS",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-IRMLPVDQVMGKVNYG",
            "FAKE-CDK-JUDCLOYYTQRYGCNP",
            "FAKE-CDK-LBHBYSBBMCHKXFGE",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "FAKE-CDK-XQWHNVEUPGOCVVQJ",
            "FAKE-CDK-ZWHIKFJMMMZSQVCQ",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "game_id": {
          "TYPE": "Char",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": true,
          "VALUES": [
            "0001",
            "0001",
            "0001",
            "0001",
            "0001",
            "0001",
            "0001",
            "0001",
            "0001",
            "0001",
            "0001",
            "0001",
            "0001",
            "0001",
            "0001",
            "0001",
            "0001",
            "0001",
            "0001",
            "0001",
            "0001",
            "0001",
            "0001",
            "0001",
            "0001",
            "0001",
            "0001",
            "0001",
            "0001",
            "0001",
            "0001",
            "0001",
            "0001",
            "0001",
            "0001",
            "0001",
            "0001",
            "0001",
            "0001",
            "0002",
            "0002",
            "0002",
            "0002",
            "0002",
            "0002",
            "0002",
            "0002",
            "0002",
            "0002",
            "0002",
            "0002",
            "0002",
            "0002",
            "0002",
            "0002",
            "0002",
            "0002",
            "0002",
            "0002",
            "0002",
            "0002",
            "0002",
            "0002",
            "0002",
            "0002",
            "0002",
            "0002",
            "0002",
            "0002",
            "0002",
            "0002",
            "0002",
            "0002",
            "0002",
            "0002",
            "0002",
            "0002",
            "0002",
            "0002",
            "0002",
            "0002",
            "0002",
            "0002",
            "0003",
            "0003",
            "0003",
            "0003",
            "0003",
            "0003",
            "0003",
            "0003",
            "0003",
            "0003",
            "0003",
            "0003",
            "0003",
            "0003",
            "0003",
            "0003",
            "0003",
            "0003",
            "0003",
            "0003",
            "0003",
            "0003",
            "0003",
            "0003",
            "0003",
            "0003",
            "0003",
            "0003",
            "0003",
            "0003",
            "0003",
            "0003",
            "0003",
            "0003",
            "0003",
            "0003",
            "0003",
            "0003",
            "0003",
            "0003",
            "0003",
            "0003",
            "0003",
            "0003",
            "0003",
            "0003",
            "0003",
            "0003",
            "0003",
            "0003",
            "0003",
            "0004",
            "0004",
            "0004",
            "0004",
            "0004",
            "0004",
            "0004",
            "0004",
            "0004",
            "0004",
            "0004",
            "0004",
            "0004",
            "0004",
            "0004",
            "0004",
            "0004",
            "0004",
            "0004",
            "0004",
            "0004",
            "0004",
            "0004",
            "0004",
            "0004",
            "0004",
            "0004",
            "0004",
            "0004",
            "0004",
            "0004",
            "0004",
            "0004",
            "0004",
            "0004",
            "0004",
            "0004",
            "0004",
            "0004",
            "0004",
            "0004",
            "0004",
            "0004",
            "0004",
            "0004",
            "0004",
            "0005",
            "0005",
            "0005",
            "0005",
            "0005",
            "0005",
            "0005",
            "0005",
            "0005",
            "0005",
            "0005",
            "0005",
            "0005",
            "0005",
            "0005",
            "0005",
            "0005",
            "0005",
            "0005",
            "0005",
            "0005",
            "0005",
            "0005",
            "0005",
            "0005",
            "0005",
            "0005",
            "0005",
            "0005",
            "0005",
            "0005",
            "0005",
            "0005",
            "0005",
            "0005",
            "0005",
            "0005",
            "0005",
            "0005",
            "0005",
            "0005",
            "0005",
            "0005",
            "0005",
            "0005",
            "0005",
            "0005",
            "0005",
            "0005",
            "0006",
            "0006",
            "0006",
            "0006",
            "0006",
            "0006",
            "0006",
            "0006",
            "0006",
            "0006",
            "0006",
            "0006",
            "0006",
            "0006",
            "0006",
            "0006",
            "0006",
            "0006",
            "0006",
            "0006",
            "0006",
            "0006",
            "0006",
            "0006",
            "0006",
            "0006",
            "0006",
            "0006",
            "0007",
            "0007",
            "0007",
            "0007",
            "0007",
            "0007",
            "0007",
            "0007",
            "0007",
            "0007",
            "0007",
            "0007",
            "0007",
            "0007",
            "0007",
            "0007",
            "0007",
            "0008",
            "0008",
            "0008",
            "0008",
            "0008",
            "0008",
            "0008",
            "0008",
            "0008",
            "0008",
            "0008",
            "0008",
            "0008",
            "0008",
            "0008",
            "0008",
            "0008",
            "0008",
            "0008",
            "0008",
            "0008",
            "0008",
            "0008",
            "0008",
            "0008",
            "0008",
            "0008",
            "0008",
            "0008",
            "0008",
            "0008",
            "0008",
            "0008",
            "0008",
            "0008",
            "0008",
            "0008",
            "0008",
            "0008",
            "0008",
            "0008",
            "0008",
            "0008",
            "0008",
            "0008",
            "0008",
            "0008",
            "0008",
            "0008",
            "0009",
            "0009",
            "0009",
            "0009",
            "0009",
            "0009",
            "0009",
            "0009",
            "0009",
            "0009",
            "0009",
            "0009",
            "0009",
            "0009",
            "0009",
            "0009",
            "0009",
            "0009",
            "0009",
            "0009",
            "0009",
            "0009",
            "0009",
            "0009",
            "0009",
            "0009",
            "0009",
            "0009",
            "0009",
            "0009",
            "0009",
            "0009",
            "0009",
            "0009",
            "0009",
            "0009",
            "0009",
            "0009",
            "0009",
            "0009",
            "0009",
            "0009",
            "0009",
            "0009",
            "0009",
            "0009",
            "0009",
            "0009",
            "0009",
            "0009",
            "0010",
            "0010",
            "0010",
            "0010",
            "0010",
            "0010",
            "0010",
            "0010",
            "0010",
            "0010",
            "0010",
            "0010",
            "0010",
            "0010",
            "0010",
            "0010",
            "0010",
            "0010",
            "0010",
            "0010",
            "0010",
            "0010",
            "0010",
            "0010",
            "0010",
            "0010",
            "0010",
            "0010",
            "0010",
            "0010",
            "0010",
            "0010",
            "0010",
            "0010",
            "0010",
            "0010",
            "0010",
            "0010",
            "0010",
            "0010",
            "0011",
            "0011",
            "0011",
            "0011",
            "0011",
            "0011",
            "0011",
            "0011",
            "0011",
            "0011",
            "0011",
            "0011",
            "0011",
            "0011",
            "0011",
            "0011",
            "0011",
            "0011",
            "0011",
            "0011",
            "0011",
            "0011",
            "0011",
            "0011",
            "0011",
            "0011",
            "0011",
            "0011",
            "0011",
            "0011",
            "0011",
            "0011",
            "0011",
            "0011",
            "0011",
            "0011",
            "0011",
            "0011",
            "0012",
            "0012",
            "0012",
            "0012",
            "0012",
            "0012",
            "0012",
            "0012",
            "0012",
            "0012",
            "0012",
            "0012",
            "0012",
            "0012",
            "0012",
            "0012",
            "0012",
            "0012",
            "0012",
            "0012",
            "0012",
            "0012",
            "0012",
            "0012",
            "0012",
            "0012",
            "0012",
            "0012",
            "0012",
            "0012",
            "0012",
            "0012",
            "0012",
            "0012",
            "0012",
            "0012",
            "0013",
            "0013",
            "0013",
            "0013",
            "0013",
            "0013",
            "0013",
            "0013",
            "0013",
            "0013",
            "0013",
            "0013",
            "0013",
            "0013",
            "0013",
            "0013",
            "0013",
            "0013",
            "0013",
            "0013",
            "0013",
            "0013",
            "0013",
            "0013",
            "0013",
            "0013",
            "0013",
            "0013",
            "0013",
            "0013",
            "0013",
            "0013",
            "0013",
            "0013",
            "0014",
            "0014",
            "0014",
            "0014",
            "0014",
            "0014",
            "0014",
            "0014",
            "0015",
            "0015",
            "0015",
            "0015",
            "0015",
            "0015",
            "0015",
            "0015",
            "0015",
            "0015",
            "0015",
            "0015",
            "0015",
            "0015",
            "0015",
            "0015",
            "0015",
            "0015",
            "0015",
            "0015",
            "0015",
            "0015",
            "0015",
            "0015",
            "0015",
            "0015",
            "0015",
            "0015",
            "0015",
            "0015",
            "0015",
            "0015",
            "0015",
            "0015",
            "0015",
            "0016",
            "0016",
            "0016",
            "0016",
            "0016",
            "0016",
            "0016",
            "0016",
            "0016",
            "0016",
            "0017",
            "0017",
            "0017",
            "0017",
            "0017",
            "0017",
            "0017",
            "0017",
            "0017",
            "0017"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "cdk"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "game_id"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "game_info",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "id"
          ],
          "ON_DELETE": null,
          "ON_UPDATE": null
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [
        [
          "game_id"
        ]
      ],
      "COMMENT": null
    }
  }
}