{
  "INFO": {
    "URL": "https://github.com/daonq2001/FAHASA/blob/8ba03ea77c2e3648f6d467fc8dac764e5918d359/fahasa/sql.sql?raw=true\n",
    "LICENSE": "MIT",
    "PERMISSIVE": true
  },
  "TABLES": {
    "Books": {
      "COLUMNS": {
        "ID": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1000,
            1001,
            1002,
            1003,
            1004,
            1005,
            1006,
            1007,
            1008,
            1009,
            1010,
            1011,
            1012,
            1013,
            1014,
            1015,
            1016,
            1017,
            1018,
            1019,
            1020,
            1021,
            1022,
            1023,
            1024,
            1025,
            1026,
            1027,
            1028,
            1029,
            1030,
            1031,
            1032,
            1033,
            1034,
            1035,
            1036,
            1037,
            1038,
            1039,
            1040,
            1041,
            1042,
            1043,
            1044,
            1045,
            1046,
            1047,
            1048,
            1049,
            1050,
            1051,
            1052,
            1053,
            1054,
            1055,
            1056,
            1057,
            1058,
            1059,
            1060,
            1061,
            1062,
            1063,
            1064,
            1065,
            1066,
            1067,
            1068,
            1069,
            1070,
            1071,
            1072,
            1073,
            1074,
            1075,
            1076,
            1077,
            1078,
            1079,
            1080,
            1081,
            1082,
            1083,
            1084,
            1085,
            1086,
            1087,
            1088,
            1089,
            1090,
            1091,
            1092,
            1093,
            1094,
            1095,
            1096,
            1097,
            1098,
            1099
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "Title": {
          "TYPE": "Nvarchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Đừng Lựa Chọn An Nhàn Khi Còn Trẻ",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Hành Trình Về Phương Đông",
            "Sapiens: Lược Sử Loài Người",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Nhà Lãnh Đạo Không Chức Danh",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Đời Ngắn Đừng Ngủ Dài",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Bạn Đắt Giá Bao Nhiêu?",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Sống Thực Tế Giữa Đời Thực Dụng",
            "Những Gì Đã Qua Đừng Nghĩ Lại Quá Nhiều",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Ngày Xưa Có Một Con Bò...",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Người Giàu Có Nhất Thành Babylon",
            "<PERSON>",
            "Bí Mật Tư Duy Triệu Phú",
            "<PERSON>",
            "Nuôi Con Không Phải Là Cuộc Chiến 2",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "7 Thói Quen Hiệu Quả",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Công Phá Toán 3",
            "Kiếp Nào Ta Cũng Tìm Thấy Nhau",
            "25 Chuyên Đề Ngữ Pháp Tiếng Anh Trọng Tâm",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Không Bao Giờ Là Thất Bại! Tất Cả Là Thử Thách",
            "90% Trẻ Thông Minh Nhờ Cách Trò Chuyện Đúng Đắn Của Cha Mẹ",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Bước Chậm Lại Giữa Thế Gian Vội Vã",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Cho Tôi Xin Một Vé Đi Tuổi Thơ",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Tìm Mình Trong Thế Giới Hậu Tuổi Thơ",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Ác Ý",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Bí Mật Của Phan Thiên Ân",
            "Để Con Được Ốm",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Search Inside Yourself",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Người Giỏi Không Phải Là Người Làm Tất Cả",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Combo Cà Phê Cùng Tony và Trên Đường Băng",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Bí Mật Của May Mắn",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Người trong muôn nghề",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "Price": {
          "TYPE": "Decimal",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            44739,
            56700,
            49289,
            59980,
            102405,
            71200,
            57200,
            123778,
            57680,
            81028,
            53600,
            76890,
            76800,
            51239,
            50250,
            76700,
            43550,
            51980,
            41400,
            74250,
            75298,
            29400,
            63700,
            46800,
            99000,
            75889,
            65349,
            48890,
            75650,
            57600,
            42250,
            58389,
            44200,
            158000,
            59800,
            40200,
            193336,
            89678,
            "<PERSON>",
            40000,
            70900,
            98070,
            57200,
            59739,
            63700,
            179000,
            53550,
            66000,
            "<PERSON>",
            70850,
            113100,
            "<PERSON>",
            99000,
            49934,
            37170,
            183500,
            "<PERSON>",
            63589,
            33150,
            59889,
            54180,
            42500,
            37500,
            123500,
            49289,
            52000,
            77889,
            150000,
            89250,
            54489,
            78100,
            70200,
            56800,
            55860,
            70000,
            "<PERSON>",
            69000,
            47500,
            86420,
            56070,
            75600,
            18000,
            83400,
            31200,
            93213,
            34889,
            55578,
            "<PERSON>",
            49000,
            64350,
            46289,
            38350,
            57200,
            50700,
            92158,
            161250,
            "<PERSON>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "Author": {
          "TYPE": "Nvarchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Tony",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Jack Canfield & DD.Watkins",
            "Tony",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Tony",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Nhóm tác giả",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "IssuingCompany": {
          "TYPE": "Nvarchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "Skybooks",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "NXB Trẻ",
            "BIZBOOKS",
            "Skybooks",
            "<PERSON>",
            "Omega Plus",
            "NXB Trẻ",
            "<PERSON>",
            "NXB Trẻ",
            "NXB Trẻ",
            "Skybooks",
            "<PERSON>",
            "NXB Trẻ",
            "<PERSON>",
            "NXB Trẻ",
            "NXB Trẻ",
            "<PERSON>",
            "Bloom Books",
            "TGM Books",
            "<PERSON>",
            "Vibooks",
            "<PERSON>",
            "Vanvietbook",
            "<PERSON>",
            "Mintbooks",
            "NXB Trẻ",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "NXB Trẻ",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "NXB Trẻ",
            "<PERSON>",
            "Vibooks",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "NXB Trẻ",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Công ty CP Giáo dục Trực tuyến Việt Nam",
            "<PERSON>",
            "Huy Hoang Bookstore",
            "Alphabooks",
            "Omega Plus",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "MCBOOKS",
            "<PERSON>",
            "Skybooks",
            "HappyLive",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "MCBOOKS",
            "<PERSON>",
            "NXB Trẻ",
            "NXB Trẻ",
            "<PERSON>",
            "Bloom Books",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "R.E.A.D Books",
            "IPM",
            "NXB Trẻ",
            "Saigon Books",
            "HappyLive",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "NXB Trẻ",
            "<PERSON>",
            "Bloom Books",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Alphabooks",
            "NXB Trẻ",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "DateofPublication": {
          "TYPE": "Nvarchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "2020",
            "03-2020",
            "02-2019",
            "03-2016",
            "01-2019",
            "01-2019",
            "01-2019",
            "01-2019",
            "11-2017",
            "09-2017",
            "02-2020",
            "02-2017",
            "01-2017",
            "04-2019",
            "11-2019",
            "12-2018",
            "11-2019",
            "11-2018",
            "10-2017",
            "10-2013",
            "03-2018",
            "02-2019",
            "06-2019",
            "10-2018",
            "03-2020",
            "09-2018",
            "06-2018",
            "12-2019",
            "12-2019",
            "2009",
            "02-2018",
            "10-2019",
            "11-2017",
            "09-2019",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "06-2019",
            "03-2017",
            "08-2018",
            "06-2019",
            "11-2019",
            "01-2018",
            "07-2019",
            "2019",
            "11-2019",
            "10-2019",
            "10-2016",
            "09-2018",
            "01-2019",
            "08-2018",
            "09-2019",
            "07-2017",
            "08-2017",
            "02-2020",
            "2019",
            "2019",
            "09-2017",
            "01-2019",
            "08-2017",
            "04-2019",
            "08-2018",
            "06-2018",
            "02-2018",
            "2012",
            "05-2019",
            "2019",
            "06-2016",
            "11-2018",
            "02-2020",
            "09-2016",
            "08-2018",
            "12-2018",
            "01-2019",
            "06-2019",
            "09-2019",
            "06-2019",
            "10-2018",
            "12-2018",
            "08-2018",
            "03-2016",
            "09-2018",
            "01-2019",
            "10-2019",
            "01-2019",
            "2018",
            "12-2015",
            "2018",
            "01-2019",
            "02-2020",
            "10-2017",
            "12-2018",
            "06-2019",
            "02-2020",
            "05-2015",
            "07-2019",
            "04-2019",
            "04-2018",
            "05-2019",
            "01-2017",
            "12-2019",
            "03-2018"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "Dimensions": {
          "TYPE": "Nvarchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "14.5 x 20.5 cm",
            "10 x 12 cm",
            "13.5 x 20 cm",
            "14.5 x 20.5 cm",
            "14 x 20.5 cm",
            "14.5 x 20.5 cm",
            "13.5 x 20.5 cm",
            "14.5 x 20.5 cm",
            "16 x 24 cm",
            "14.5 x 20.5 cm",
            "14.5 x 20.5 cm",
            "13 x 20.5 cm",
            "14.5 x 20.5 cm",
            "13,5 x 20,5 cm",
            "13 x 20.5 cm",
            "13 x 20.5 cm",
            "14.5 x 20.5 cm",
            "15 x 20.5 cm",
            "13 x 20 cm",
            "13 x 20.5 cm",
            "14.5 x 20 cm",
            "16 x 24 cm",
            "14 x 20.5 cm",
            "14.5 x 20.5 cm",
            "13 x 20,5 cm",
            "12,5 x 18 cm",
            "14.5 x 20.5 cm",
            "13.5 x 19.5 cm",
            "13 x 20 cm",
            "14.5 x 20.5 cm",
            "14.5 x 20.5 cm",
            "13 x 20.5 cm",
            "13 x 20 cm",
            "13 x 20.5 cm",
            "20.0 x 13.0 cm",
            "14.5 x 20.5 cm",
            "13 x 19 cm",
            "14.5 x 20.5 cm",
            "16 x 24 cm",
            "13 x 20.5 cm",
            "14 x 20.5 cm",
            "13 x 20 cm",
            "15 x 23 cm",
            "14 x 20.5 cm",
            "14.5 x 20.5 cm",
            "13 x 20.5 cm",
            "27 x 19 cm",
            "14 x 20.5 cm",
            "19 x 26.5 cm",
            "16 x 24 cm",
            "14 x 20.5 cm",
            "20 x 20 cm",
            "14.5 x 20.5 cm",
            "14 x 20.5 cm",
            "19 x 27 cm",
            "13 x 20,5 cm",
            "12,5 x 18 cm",
            "16 x 24 cm",
            "14.5 x 20.5 cm",
            "13 x 19 cm",
            "13 x 20.5 cm",
            "15.5 x 24cm",
            "14 x 20.5cm",
            "15 x 23 cm",
            "17 X 24 cm",
            "14.5 x 20.5 cm",
            "13 x 20 cm",
            "14 x 20 cm",
            "16 x 24 cm",
            "14.5 x 20cm",
            "14.5 x 20 cm",
            "14 x 20.5 cm",
            "14.5 x 20.5 cm",
            "14 x 20.5 cm",
            "13.5 x 20.5 cm",
            "13 x 20 cm",
            "14 x 20.5 cm",
            "10 x 15 cm",
            "14 x 20.5 cm",
            "15 x 15 cm",
            "14.5 x 20.5 cm",
            "15.5 x 22 cm",
            "11.3x17.6 cm",
            "14 x 20.5 cm",
            "13 x 20.5 cm",
            "15 x 23 cm",
            "13 x 19 cm",
            "13 x 20.5 cm",
            "13 x 20 cm",
            "14 x 19 cm",
            "14.5 x 20 cm",
            "13 x 20.5 cm",
            "13 x 19 cm",
            "14.5 x 20.5 cm",
            "20.04 x 12.7 cm",
            "14 x 20 cm",
            "16 x 24 cm",
            "16 x 24 cm",
            "14 x 20 cm",
            "17 x 23 x 7 cm"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "CoverType": {
          "TYPE": "Nvarchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "NumberofPages": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            408,
            280,
            316,
            320,
            220,
            488,
            264,
            256,
            554,
            388,
            370,
            270,
            442,
            336,
            223,
            228,
            436,
            193,
            308,
            228,
            320,
            276,
            144,
            360,
            240,
            233,
            406,
            236,
            148,
            346,
            336,
            194,
            268,
            192,
            260,
            287,
            262,
            750,
            424,
            480,
            285,
            300,
            480,
            208,
            330,
            320,
            622,
            290,
            300,
            612,
            236,
            120,
            360,
            272,
            179,
            187,
            339,
            284,
            352,
            176,
            294,
            293,
            256,
            102,
            292,
            311,
            208,
            414,
            999,
            376,
            308,
            404,
            336,
            208,
            320,
            264,
            380,
            211,
            300,
            176,
            224,
            364,
            184,
            300,
            115,
            336,
            144,
            216,
            576,
            355,
            368,
            152,
            180,
            288,
            280,
            404,
            664,
            266,
            216,
            1321
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "PublishingCompany": {
          "TYPE": "Nvarchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "NXB Trẻ",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "NXB Trẻ",
            "<PERSON>",
            "NXB Trẻ",
            "NXB Trẻ",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "NXB Trẻ",
            "<PERSON>",
            "NXB Trẻ",
            "NXB Trẻ",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "NXB Trẻ",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "NXB Trẻ",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "NXB Trẻ",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "NXB Trẻ",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "NXB Trẻ",
            "NXB Trẻ",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "NXB Trẻ",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "NXB Trẻ",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "NXB Trẻ",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "SKU": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "5075886035946",
            "4746981416862",
            "9552147738847",
            "2436661537384",
            "<CREDIT_CARD>",
            "2496196333059",
            "6851692325469",
            "8281127474932",
            "<CREDIT_CARD>",
            "2421401646327",
            "2316950607960",
            "2427017411946",
            "2423295326675",
            "3053629188366",
            "9965161190001",
            "7265668071233",
            "1661583166867",
            "3908993025659",
            "2436636288761",
            "2518407786529",
            "6471542393457",
            "5115471654494",
            "<CREDIT_CARD>",
            "4018690253374",
            "7927610825836",
            "2776764091346",
            "2436878546179",
            "6397587938470",
            "3744250775420",
            "5617737517432",
            "7750936862328",
            "2406877753984",
            "9683567680451",
            "1714027073396",
            "8389747336996",
            "8927700967599",
            "2436039693964",
            "1072987709350",
            "5353759218307",
            "3098193178849",
            "<CREDIT_CARD>",
            "3357672088223",
            "<CREDIT_CARD>",
            "6255139811346",
            "4152923930455",
            "2434578841471",
            "2483702920506",
            "3404609064772",
            "7318148417400",
            "2423892333830",
            "2506010458896",
            "2529125091833",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "2142434979274",
            "7472621916511",
            "2413482944133",
            "5115142464018",
            "9869859661067",
            "9772375148991",
            "2070069826819",
            "9780512479372",
            "8659974846972",
            "8788183623224",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "6311429831712",
            "2435025517116",
            "8494814360139",
            "3249916228475",
            "2513857681493",
            "<CREDIT_CARD>",
            "5232171286791",
            "2298428568228",
            "6864545960113",
            "<CREDIT_CARD>",
            "6681790765481",
            "9227976567295",
            "9469028544001",
            "9219205007405",
            "2600623231829",
            "7581266800687",
            "7038392472344",
            "8026584739763",
            "1393341391005",
            "3044489264000",
            "2427069340416",
            "6410873198515",
            "7734142469588",
            "2445490726364",
            "6294309461486",
            "6176117561223",
            "4204190981743",
            "1242949637100",
            "2602755713501",
            "1604737407331",
            "5882482881057",
            "3231429352440",
            "7318863130189",
            "2448120945562",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "1867955175653"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "Description": {
          "TYPE": "Nvarchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "ID"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "Customers": {
      "COLUMNS": {
        "ID": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "Email": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "Password": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "Name": {
          "TYPE": "Nvarchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "Address": {
          "TYPE": "Nvarchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "Phone": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "ID"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "Orders": {
      "COLUMNS": {
        "ID": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "CustomerID": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "Date": {
          "TYPE": "Datetime",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "Status": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "ID"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "CustomerID"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "Customers",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "ID"
          ],
          "ON_DELETE": null,
          "ON_UPDATE": null
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "OrderDetails": {
      "COLUMNS": {
        "BookID": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "OrderID": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "Amount": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        },
        "UnitPrice": {
          "TYPE": "Decimal",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "BookID",
        "OrderID"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "BookID"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "Books",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "ID"
          ],
          "ON_DELETE": null,
          "ON_UPDATE": null
        },
        {
          "COLUMNS": [
            "OrderID"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "Orders",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "ID"
          ],
          "ON_DELETE": null,
          "ON_UPDATE": null
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    }
  }
}