{
  "INFO": {
    "URL": "https://github.com/Maxew42/Trashedy/blob/65eebc6bd7fc9e53156a7c72f6857145878b2770/dbTrashedy.sql?raw=true\n",
    "LICENSE": "MIT",
    "PERMISSIVE": true
  },
  "TABLES": {
    "departement": {
      "COLUMNS": {
        "num_departement": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "06",
            "07",
            "08",
            "09",
            "10",
            "11",
            "12",
            "67",
            "13",
            "14",
            "15",
            "16",
            "17",
            "18",
            "19",
            "2A",
            "21",
            "22",
            "23",
            "79",
            "24",
            "25",
            "26",
            "91",
            "27",
            "28",
            "29",
            "30",
            "32",
            "33",
            "68",
            "2B",
            "31",
            "43",
            "52",
            "70",
            "74",
            "87",
            "05",
            "65",
            "92",
            "34",
            "35",
            "36",
            "37",
            "38",
            "39",
            "40",
            "41",
            "42",
            "44",
            "45",
            "46",
            "47",
            "48",
            "49",
            "50",
            "51",
            "53",
            "54",
            "55",
            "56",
            "57",
            "58",
            "59",
            "60",
            "61",
            "75",
            "62",
            "63",
            "64",
            "66",
            "69",
            "71",
            "72",
            "73",
            "77",
            "76",
            "93",
            "80",
            "81",
            "82",
            "90",
            "95",
            "94",
            "83",
            "84",
            "85",
            "86",
            "88",
            "89",
            "78"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nom_departement": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Ain",
            "Aisne",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Alpes-Maritimes",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Aube",
            "Aude",
            "Aveyron",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Charente-Maritime",
            "Cher",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Creuse",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Doubs",
            "Drome",
            "Essonne",
            "Eure",
            "<LOCATION>",
            "Finistere",
            "Gard",
            "Gers",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Haute-Garonne",
            "<LOCATION>",
            "Haute-Marne",
            "Haute-Saone",
            "Haute-Savoie",
            "Haute-Vienne",
            "Hautes-Alpes",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Indre",
            "<LOCATION>",
            "Isere",
            "Jura",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Loire",
            "<LOCATION>",
            "Loiret",
            "Lot",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Marne",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Meuse",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Nord",
            "Oise",
            "Orne",
            "Paris",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Rhone",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Savoie",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Somme",
            "Tarn",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Var",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Yonne",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nom_region": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": true,
          "VALUES": [
            "<LOCATION>",
            "Hauts-de-France",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Grand Est",
            "Occitanie",
            "Grand Est",
            "Occitanie",
            "Occitanie",
            "Grand Est",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Corse",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Occitanie",
            "Occitanie",
            "<LOCATION>",
            "Grand Est",
            "Corse",
            "Occitanie",
            "<LOCATION>",
            "Grand Est",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Occitanie",
            "<LOCATION>",
            "Occitanie",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Occitanie",
            "<LOCATION>",
            "Occitanie",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Grand Est",
            "<LOCATION>",
            "Grand Est",
            "Grand Est",
            "<LOCATION>",
            "Grand Est",
            "<LOCATION>",
            "Hauts-de-France",
            "Hauts-de-France",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Hauts-de-France",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Occitanie",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Hauts-de-France",
            "Occitanie",
            "Occitanie",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Grand Est",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "nom_departement"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "nom_region"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "region",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "nom_region"
          ],
          "ON_DELETE": null,
          "ON_UPDATE": null
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [
        [
          "nom_region"
        ]
      ],
      "COMMENT": null
    },
    "fleuve": {
      "COLUMNS": {
        "nom_fleuve": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Aa",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Adour",
            "Agly",
            "Arc",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Arques",
            "Aude",
            "Aulne",
            "Auray",
            "Authie",
            "<LOCATION>",
            "Aven",
            "Ay",
            "Banche",
            "Bélon",
            "<PERSON>",
            "Bidassoa",
            "Blavet",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Bravona",
            "<PERSON>",
            "Cagne",
            "<PERSON>",
            "Cavo",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Courant de Contis",
            "Courant de Mimizan",
            "Courant de Soustons",
            "Curé",
            "<PERSON>",
            "Dives",
            "Divette",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Douve",
            "<PERSON>",
            "Dun",
            "Durdent",
            "Ellé",
            "Élorn",
            "<PERSON>",
            "Étel",
            "Eyre",
            "<PERSON>",
            "Fango",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Fiumorbo",
            "Flora",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Golo",
            "<PERSON>",
            "Gouët",
            "Goyen",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Hérault",
            "Horn",
            "<PERSON>",
            "Ic",
            "Isole",
            "Jaudy",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Laïta",
            "Lay",
            "<PERSON>",
            "Lez",
            "<PERSON>",
            "Liane",
            "Libron",
            "Liscu",
            "Loire",
            "Loup",
            "Maye",
            "<PERSON>",
            "Meuse",
            "<PERSON>",
            "Moros",
            "<PERSON>",
            "Odet",
            "Orb",
            "Orne",
            "<PERSON>",
            "Paillon",
            "<PERSON>",
            "Penzé",
            "<LOCATION>",
            "Porto",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Rance",
            "Rat",
            "Reppe",
            "Rhin",
            "Rhône",
            "Rivière de Morlaix",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Roya",
            "Saâne",
            "<PERSON>",
            "Saire",
            "Scie",
            "<PERSON>",
            "Sée",
            "Seine",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Sèvre Niortaise",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Sinope",
            "Slack",
            "Somme",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Tech",
            "Têt",
            "Thar",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Travo",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Untxin",
            "Valmont",
            "<PERSON>",
            "Var",
            "Véret",
            "<PERSON>",
            "Vie",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Vire",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Yères",
            "Yser"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "longueur": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            89,
            31,
            24,
            34,
            309,
            82,
            83,
            116,
            53,
            6,
            224,
            140,
            56,
            103,
            38,
            39,
            33,
            22,
            26,
            28,
            66,
            149,
            17,
            26,
            15,
            37,
            68,
            28,
            100,
            22,
            381,
            101,
            5,
            12,
            7,
            7,
            45,
            13,
            105,
            28,
            483,
            27,
            79,
            7,
            13,
            24,
            60,
            56,
            355,
            35,
            118,
            52,
            23,
            24,
            31,
            46,
            10,
            21,
            47,
            647,
            90,
            41,
            47,
            32,
            25,
            33,
            148,
            27,
            48,
            17,
            48,
            48,
            16,
            4,
            17,
            120,
            60,
            30,
            41,
            37,
            44,
            11,
            1012,
            49,
            38,
            7,
            950,
            10,
            17,
            45,
            62,
            136,
            170,
            23,
            28,
            16,
            40,
            25,
            24,
            3,
            44,
            26,
            8,
            102,
            11,
            18,
            1325,
            812,
            24,
            37,
            44,
            60,
            41,
            11,
            30,
            37,
            79,
            78,
            776,
            91,
            68,
            72,
            158,
            44,
            93,
            25,
            22,
            245,
            66,
            89,
            84,
            116,
            25,
            59,
            108,
            33,
            72,
            15,
            11,
            14,
            16,
            114,
            13,
            95,
            62,
            225,
            16,
            128,
            50,
            22,
            40,
            78
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "nom_fleuve"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "region": {
      "COLUMNS": {
        "nom_region": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Corse",
            "Grand Est",
            "Hauts-de-France",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Occitanie",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nb_habitants": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            8000000,
            2807807,
            "<PERSON>",
            2567000,
            339178,
            5559051,
            "<PERSON>",
            12210000,
            3342467,
            5911482,
            5885496,
            3787000,
            5059000
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "nom_region"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "usine": {
      "COLUMNS": {
        "ID_usine": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10,
            11,
            12,
            13,
            14,
            15,
            16,
            17,
            18,
            19,
            20,
            21,
            22,
            23,
            24,
            25,
            26,
            27,
            28,
            29,
            30,
            31,
            32,
            34,
            35,
            36,
            37,
            38,
            39,
            40,
            41,
            42,
            43,
            44,
            45,
            46,
            47,
            48,
            49,
            50,
            51,
            52,
            53,
            54,
            55,
            56,
            57,
            58,
            59,
            60,
            61,
            62,
            63,
            64,
            65,
            66,
            67,
            68,
            69,
            70,
            71,
            72,
            73,
            74,
            75,
            76,
            77,
            78,
            79,
            80,
            81,
            82,
            83,
            84,
            85,
            86,
            87,
            88,
            89,
            90,
            91,
            92,
            93,
            94,
            95,
            96,
            97
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "latitude": {
          "TYPE": "Decimal",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<LOCATION>",
            43.744,
            47.9014,
            "<LOCATION>",
            46.3499,
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            45.98921203613281,
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            44.6833,
            43.44009017944336,
            47.8201,
            45.78462219238281,
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            43.2400759,
            "<LOCATION>",
            50.51489639282227,
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            45.7128903,
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            47.9250078,
            45.37890243530273,
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            45.8306,
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            45.247,
            "<LOCATION>",
            49.1771038,
            50.3293,
            "<LOCATION>",
            48.75121307373047,
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            50.3667,
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            50.53823852539063,
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<LOCATION>",
            45.7490185,
            46.7001,
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            49.2541,
            "<LOCATION>",
            43.2812335,
            43.5636751,
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            46.1768013,
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            45.2644725,
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            45.649908,
            49.5455536,
            "<LOCATION>",
            48.4746,
            47.4414,
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            43.6043,
            46.71712112426758,
            "<LOCATION>",
            48.27035903930664,
            "<PHONE_NUMBER>",
            46.06794738769531
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "longitude": {
          "TYPE": "Decimal",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<LOCATION>",
            4.2211,
            -3.4403,
            "<LOCATION>",
            6.6196,
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            3.96341347694397,
            4.71182918548584,
            "<LOCATION>",
            4.1917025,
            "<LOCATION>",
            -0.5333,
            5.22258281707764,
            7.383,
            4.70608425140381,
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            2.84373092651367,
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            3.36750030517578,
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            5.28959,
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            1.93009305000305,
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            -0.6244,
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            3.3943,
            "<LOCATION>",
            2.35349774360657,
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            3.4667,
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            2.65913963317871,
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            4.3883,
            "<LOCATION>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<LOCATION>",
            1.2096,
            2.1758536,
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PHONE_NUMBER>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            6.1160053,
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            0.108541,
            "<LOCATION>",
            3.4398,
            2.8095,
            0.66554,
            5.785518,
            "<LOCATION>",
            1.4437,
            -1.42968094348907,
            "<LOCATION>",
            7.28348016738892,
            7.32618093490601,
            "<PHONE_NUMBER>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nom_usine": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "LDC",
            "Nestlé",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Evian",
            "Herta",
            "Mars",
            "<PERSON>",
            "MHCS",
            "<PERSON>",
            "Les maitres laitiers du Cotentin",
            "Royal Canin",
            "Airbus Operations",
            "<PERSON>",
            "Airbus helicopters",
            "PSA Automobiles SA",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Safran Aircraft engines",
            "Airbus defence and space SAS",
            "Airbus operations",
            "Safran helicopters engines",
            "Chantiers de l'Atlantique",
            "Francaise de mécanique",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "EDF",
            "Renault trucks",
            "Hager Electro SAS",
            "<PERSON>",
            "Safran Aircraft Engines",
            "Parfums Christian Dior",
            "Constellium Issoire",
            "Constellium Issoire",
            "Safran helicopters engines",
            "Stelia aerospace",
            "Naval Group",
            "EDF",
            "EDF",
            "EDF",
            "EDF",
            "Pochet du Courval",
            "FPT Powertrain Technologies",
            "<LOCATION>",
            "BorgWarner France SAS",
            "EDF",
            "V Mane Fils",
            "PSA",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Exonnmobil",
            "<PERSON>",
            "Alstom Transport",
            "Alstom Transport",
            "Safran Electronics & Defense",
            "Silec Cable",
            "AGCO SAS",
            "Bridgeston France",
            "Glaxo Welcome Production",
            "SNF SA",
            "Flexi France",
            "Liebherr aerospace Toulouse SAS",
            "Biomerieux",
            "<PERSON>",
            "Thyssenkrupp Prest France SAS",
            "Esso Rafinage",
            "Procter & Gamble",
            "Aptar France SAS",
            "Unilever",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Dassault Aviation",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "NTN-SUR roulements",
            "SOITEC",
            "Alstom Transport",
            "Alstom Transport",
            "<PERSON>",
            "Sidel Blowing & Service",
            "SNV",
            "EDF",
            "EDF",
            "EDF",
            "CIAT",
            "Socomec",
            "<PERSON>",
            "Cougnaud Construction",
            "Paulstra SNC",
            "Schmidt Groupe",
            "<LOCATION>",
            "Nexter Systems"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "secteur": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Agroalimentaire",
            "Agroalimentaire",
            "Agroalimentaire",
            "Agroalimentaire",
            "Agroalimentaire",
            "Agroalimentaire",
            "Agroalimentaire",
            "Agroalimentaire",
            "Agroalimentaire",
            "Agroalimentaire",
            "Agroalimentaire",
            "Agroalimentaire",
            "Aéronautique",
            "Véhicules",
            "Aéronautique",
            "Véhicules",
            "Santé",
            "<PERSON>",
            "Aéronautique",
            "Aéronautique",
            "Aéronautique",
            "Aéronautique",
            "Construction",
            "équipements",
            "équipements",
            "électricité",
            "électricité",
            "Véhicules",
            "Electronique",
            "Aéronautique",
            "Aéronautique",
            "Santé",
            "Machines",
            "Machines",
            "Aéronautique",
            "Aéronautique",
            "Construction ",
            "électricité",
            "électricité",
            "électricité",
            "électricité",
            "Verre",
            "équipements",
            "Electronique",
            "équipements",
            "électricité",
            "produits chimiques",
            "Véhicules",
            "Véhicules",
            "Véhicules",
            "Systèmes de navigation",
            "produits chimiques",
            "Electronique",
            "Construction",
            "Construction",
            "Electronique",
            "Electronique",
            "Véhicules",
            "Véhicules",
            "Santé",
            "produits chimiques",
            "Machines ",
            "Aéronautique",
            "produits chimiques",
            "Véhicules",
            "équipements",
            "Véhicules",
            "Santé",
            "emballages plastiques",
            "Santé",
            "Electronique",
            "Systèmes de navigation",
            "Aéronautique",
            "Aéronautique",
            "Aéronautique",
            "Véhicules",
            "Santé",
            "Systèmes de navigation",
            "Machines",
            "Electronique",
            "Construction",
            "Construction",
            "Santé",
            "Machines",
            "Agroalimentaire",
            "électricité",
            "électricité",
            "électricité",
            "équipements",
            "Electronique",
            "Aéronautique",
            "Construction",
            "équipements",
            "Construction",
            "Electronique",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nom_region": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": true,
          "VALUES": [
            "<LOCATION>",
            "Occitanie",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Hauts-de-France",
            "Grand Est",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Grand Est",
            "Occitanie",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Grand Est",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Occitanie",
            "<LOCATION>",
            "Occitanie",
            "<LOCATION>",
            "Hauts-de-France",
            "Occitanie",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Grand Est",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Hauts-de-France",
            "Occitanie",
            "Hauts-de-France",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Grand Est",
            "<LOCATION>",
            "Hauts-de-France",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Hauts-de-France",
            "Grand Est",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Hauts-de-France",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Hauts-de-France",
            "Hauts-de-France",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Occitanie",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Grand Est",
            "<PERSON>",
            "Hauts-de-France",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Occitanie",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Grand Est",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Grand Est",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Grand Est",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Grand Est",
            "Occitanie",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Grand Est",
            "Grand Est",
            "<LOCATION>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "nom_utilisateur": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": true,
          "VALUES": [
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "ID_usine"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "nom_region"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "region",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "nom_region"
          ],
          "ON_DELETE": null,
          "ON_UPDATE": null
        },
        {
          "COLUMNS": [
            "nom_utilisateur"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "utilisateur",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "nom_utilisateur"
          ],
          "ON_DELETE": null,
          "ON_UPDATE": null
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [
        [
          "nom_region"
        ],
        [
          "nom_utilisateur"
        ]
      ],
      "COMMENT": null
    },
    "utilisateur": {
      "COLUMNS": {
        "nom_utilisateur": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>",
            "<EMAIL_ADDRESS>"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "passwd": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": null,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "Verysecret4!",
            "Verysecret1!",
            "Verysecret6!",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Verysecret2!"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "nom_utilisateur"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    }
  }
}