{
  "INFO": {
    "URL": "https://github.com/elmalir/vinculacion/blob/ed200c70c5b3dee6283b8c010a66a115786dbaaf/vinculacionci_1.0.1.sql?raw=true\n",
    "LICENSE": "MIT",
    "PERMISSIVE": true
  },
  "TABLES": {
    "provincias": {
      "COLUMNS": {
        "Id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": true,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": true,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10,
            11,
            12,
            13,
            14,
            15,
            16,
            17,
            18,
            19,
            20,
            21,
            22,
            23,
            24
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "CodigoArea": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "18",
            "01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "06",
            "10",
            "11",
            "17",
            "23",
            "07",
            "08",
            "09",
            "12",
            "13",
            "24",
            "14",
            "15",
            "16",
            "19",
            "21",
            "22",
            "20"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "Nombre": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "Azuay",
            "<PERSON>",
            "Cañar",
            "<PERSON>",
            "Cotopaxi",
            "<PERSON>",
            "Imbabura",
            "Loja",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Morona Santiago",
            "Napo",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Sucumbíos",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>"
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [
        "Id"
      ],
      "FOREIGN_KEYS": [],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    },
    "ciudades": {
      "COLUMNS": {
        "Id": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            1,
            2,
            3,
            4,
            5,
            6,
            7,
            8,
            9,
            10,
            11,
            12,
            13,
            14,
            15,
            16,
            17,
            18,
            19,
            20,
            21,
            22,
            23,
            24,
            25,
            26,
            27,
            28,
            29,
            30,
            31,
            32,
            33,
            34,
            35,
            36,
            37,
            38,
            39,
            40,
            41,
            42,
            43,
            44,
            45,
            46,
            47,
            48,
            49,
            50,
            51,
            52,
            53,
            54,
            55,
            56,
            57,
            58,
            59,
            60,
            61,
            62,
            63,
            64,
            65,
            66,
            67,
            68,
            69,
            70,
            71,
            72,
            73,
            74,
            75,
            76,
            77,
            78,
            79,
            80,
            81,
            82,
            83,
            84,
            85,
            86,
            87,
            88,
            89,
            90,
            91,
            92,
            93,
            94,
            95,
            96,
            97,
            98,
            99,
            100,
            101,
            102,
            103,
            104,
            105,
            106,
            107,
            108,
            109,
            110,
            111,
            112,
            113,
            114,
            115,
            116,
            117,
            118,
            119,
            120,
            121,
            122,
            123,
            124,
            125,
            126,
            127,
            128,
            129,
            130,
            131,
            132,
            133,
            134,
            135,
            136,
            137,
            138,
            139,
            140,
            141,
            142,
            143,
            144,
            145,
            146,
            147,
            148,
            149,
            150,
            151,
            152,
            153,
            154,
            155,
            156,
            157,
            158,
            159,
            160,
            161,
            162,
            163,
            164,
            165,
            166,
            167,
            168,
            169,
            170,
            171,
            172,
            173,
            174,
            175,
            176,
            177,
            178,
            179,
            180,
            181,
            182,
            183,
            184,
            185,
            186,
            187,
            188,
            189,
            190,
            191,
            192,
            193,
            194,
            195,
            196,
            197,
            198,
            199,
            200,
            201,
            202,
            203,
            204,
            205,
            206,
            207,
            208,
            209,
            210,
            211,
            212,
            213,
            214,
            215,
            216,
            217,
            218,
            219,
            220,
            221
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "Nombre": {
          "TYPE": "Varchar",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "El Pan",
            "Girón",
            "<PERSON>",
            "Gualaceo",
            "Nabón",
            "Oña",
            "Paute",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Sevilla de Oro",
            "SígSig",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "San Miguel",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Cañar",
            "<PERSON>",
            "La Troncal",
            "El Tambo",
            "Déleg",
            "Suscal ",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Mira",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "La Maná",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Colta",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Guano",
            "Penipe",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Loja",
            "<PERSON>",
            "Paltas",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Celica",
            "Catamayo",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Pindal",
            "<PERSON>",
            "Quito",
            "<PERSON>",
            "Mejía",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Ambato",
            "Baños",
            "<PERSON>",
            "Mocha",
            "<PERSON>",
            "Quero",
            "<LOCATION>",
            "Santiago de Píllaro",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "El Guabo",
            "<PERSON>",
            "La Concordia ",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Piñas",
            "Portovelo",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Las Lajas",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "San Lorenzo",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "Daule",
            "Durán",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "El Triunfo",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "El Empalme",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Santa Lucía",
            "<PERSON>",
            "Balao",
            "Colimes",
            "Playas",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Nobol",
            "<PERSON>",
            "Baba",
            "Buena Fe",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "Ventanas",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Chone",
            "El Carmen",
            "<PERSON>",
            "Jama",
            "<PERSON>",
            "Junín",
            "<PERSON>",
            "Manta",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Paján",
            "Pedernales",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<LOCATION>",
            "Sucre",
            "<PERSON>",
            "24 de mayo",
            "<PERSON>",
            "La Libertad",
            "<PERSON>",
            "Morona",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Sucúa",
            "<PERSON>",
            "San Juan Bosco",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Tena",
            "Archidona",
            "<PERSON>",
            "El Chaco",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Mera",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "El Pangui",
            "Centinela del Cóndor",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "Sucumbíos",
            "Cascales",
            "<PERSON>",
            "<PERSON>",
            "<LOCATION>",
            "<PERSON>",
            "San Cristóbal: 5 islas",
            "<PERSON>",
            "Santa Cruz: 8 islas ",
            "Puyo"
          ],
          "COMMENT": null
        },
        "IdProvincia": {
          "TYPE": "Int",
          "NULLABLE": false,
          "UNIQUE": null,
          "DEFAULT": null,
          "CHECKS": [],
          "IS_PRIMARY": false,
          "IS_INDEX": false,
          "VALUES": [
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            2,
            3,
            3,
            3,
            3,
            3,
            3,
            3,
            4,
            4,
            4,
            4,
            4,
            4,
            4,
            5,
            5,
            5,
            5,
            5,
            5,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            6,
            7,
            7,
            7,
            7,
            7,
            7,
            7,
            7,
            7,
            7,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            8,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            9,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            10,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            1,
            11,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            12,
            13,
            13,
            13,
            13,
            13,
            13,
            14,
            14,
            14,
            14,
            14,
            14,
            14,
            14,
            14,
            14,
            14,
            14,
            14,
            14,
            14,
            14,
            14,
            14,
            14,
            14,
            14,
            14,
            14,
            14,
            15,
            15,
            15,
            15,
            15,
            15,
            15,
            15,
            15,
            15,
            15,
            15,
            15,
            16,
            16,
            16,
            16,
            16,
            16,
            16,
            16,
            16,
            16,
            16,
            16,
            16,
            16,
            16,
            16,
            16,
            16,
            16,
            16,
            16,
            16,
            17,
            17,
            17,
            18,
            18,
            18,
            18,
            18,
            18,
            18,
            18,
            18,
            18,
            18,
            18,
            19,
            19,
            19,
            19,
            19,
            20,
            20,
            20,
            20,
            21,
            21,
            21,
            21,
            21,
            21,
            21,
            21,
            21,
            23,
            23,
            23,
            23,
            23,
            23,
            23,
            23,
            23,
            23,
            23,
            24,
            24,
            24,
            20
          ],
          "COMMENT": null
        }
      },
      "PRIMARY_KEYS": [],
      "FOREIGN_KEYS": [
        {
          "COLUMNS": [
            "IdProvincia"
          ],
          "FOREIGN_TABLE": "provincias",
          "REFERRED_COLUMNS": [
            "Id"
          ],
          "ON_DELETE": "NoAction",
          "ON_UPDATE": "NoAction"
        }
      ],
      "CHECKS": [],
      "INDEXES": [],
      "COMMENT": null
    }
  }
}